{
    "meta": {
        "portal_name": "perl",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/perl/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/perl/perl/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/perl/perl/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/perl/perl/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lagazettedescommunes.com/2015/04/l-usufruit-locatif-social-monte-en-puissance-gazette-des-communes": {
            "title": "L'usufruit locatif social monte en puissance - Gazette des communes...",
            "snippet": "L'usufruit locatif social monte en puissanceGazette des communesLaurent Mogno, directeur g\u00e9n\u00e9ral de PERL, revient, pour la Gazette des communes, sur les nouveaut\u00e9s de la loi ALUR pour d\u00e9velopper la production de logements sociaux via l'usufruit...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "perl",
            "tags": "d\u00e9velopper,perl",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/perl/lagazettedescommunes.com/2015/04/l-usufruit-locatif-social-monte-en-puissance-gazette-des-communes",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=perl&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lagazettedescommunes.com/351186/lusufruit-locatif-social-monte-en-puissance/"
        },
        "programmez.com/2015/04/offre-d-emploi": {
            "title": "Offre d'emploi...",
            "snippet": "Vous avez des comp\u00e9tences sur les syst\u00e8mes Linux/Redhad et Solaris. Vous connaissez JAVA/Perl et avec de bonnes comp\u00e9tences sur COBOL. La connaissance de la base de donn\u00e9e Packbase est un plus. Rigoureux (se) et organis\u00e9(e), vous avez lesprit...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "connaissance,emploi,java,perl",
            "tags": "linux,perl",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/perl/programmez.com/2015/04/offre-d-emploi",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=perl&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://programmez.com/emploi-detail/J8J6P96L11ZS71LNCZ2"
        },
        "biobiochile.cl/2015/04/alfredo-perl-se-luce-en-concierto-para-piano-de-andr%C3%A9s-maupoint": {
            "title": "Alfredo Perl se luce en Concierto para piano de Andr\u00e9s Maupoint... - Radio B\u00edo-B\u00edo...",
            "snippet": "Radio B\u00edo-B\u00edoAlfredo Perl se luce en Concierto para piano de Andr\u00e9s Maupoint...Radio B\u00edo-B\u00edoEl destacado pianista nacional Alfredo Perl, figura talentosa de nuestra m\u00fasica, fue el valor m\u00e1s destacado del Cuarto Concierto de la Temporada 2015...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "perl,radio",
            "tags": "del,pianista,perl,radio,andr\u00e9s,andr\u00e9s_maupoint,maupoint,alfredo,alfredo_perl,concierto",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/radio/biobiochile.cl/2015/04/alfredo-perl-se-luce-en-concierto-para-piano-de-andr%C3%A9s-maupoint",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=perl&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://biobiochile.cl/2015/04/19/alfredo-perl-se-luce-en-concierto-para-piano-de-andres-maupoint-junto-a-la-sinfonica-de-chile.shtml"
        },
        "lepopulaire.fr/2015/04/accident-mortel-sur-la-rn-147-une-jeune-fille-de-20": {
            "title": "Accident mortel sur la RN 147: une jeune fille de 20 ans perd la vie...",
            "snippet": "PERL f\u00eate l'arriv\u00e9e du printemps.. L'association Perl a r\u00e9ussi sa premi\u00e8re table ouverte de l'ann\u00e9e. Chacun avait amen\u00e9 son panier et par une belle journ\u00e9e printani\u00e8re les convives ont pu d\u00e9guster les diff\u00e9rents plats d\u00e9licieux que chacun...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "perl",
            "tags": "perl",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/perl/lepopulaire.fr/2015/04/accident-mortel-sur-la-rn-147-une-jeune-fille-de-20",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=perl&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lepopulaire.fr/limousin/actualite/2015/04/20/accident-mortel-sur-la-rn-147-une-jeune-fille-de-20-ans-perd-la-vie_11407420.html"
        },
        "latercera.com/2015/04/los-tres-repertorios-de-perl-pianista-a-director-y-profesor-latercera": {
            "title": "Los tres repertorios de Perl: de pianista a director y profesor - LaTercera (Registro)...",
            "snippet": "LaTercera (Registro)Los tres repertorios de Perl: de pianista a director y profesorLaTercera (Registro)Si Alfredo Perl (1965) fuera doctor, evitar\u00eda las especialidades. Abierto a tocar de todo y dispuesto a repartir su vida profesional entre el...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "perl",
            "tags": "alfredo,pianista,perl",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/perl/latercera.com/2015/04/los-tres-repertorios-de-perl-pianista-a-director-y-profesor-latercera",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=perl&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://latercera.com/noticia/cultura/2015/04/1453-625691-9-los-tres-repertorios-de-perl-de-pianista-a-director-y-profesor.shtml"
        },
        "l-iz.de/2015/04/drei-fl%C3%BCgel-inka-perl-und-johannes-zagler-zeigen-ihre-leipziger-internet": {
            "title": "Drei Fl\u00fcgel: Inka Perl und Johannes Zagler zeigen ihre... - Leipziger Internet-Zeitung...",
            "snippet": "Leipziger Internet-ZeitungDrei Fl\u00fcgel: Inka Perl und Johannes Zagler zeigen ihre...Leipziger Internet-ZeitungInka Perl, eine Leipziger K\u00fcnstlerin, sch\u00f6pfte in der Vergangenheit f\u00fcr ihre Kunst die Zeichen und die Kunstsprache vor allem aus der...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "perl,internet",
            "tags": "aus,der,und,perl",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/internet/l-iz.de/2015/04/drei-fl%C3%BCgel-inka-perl-und-johannes-zagler-zeigen-ihre-leipziger-internet",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=perl%2Bperl&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://l-iz.de/kultur/ausstellungen/2015/04/inka-perl-und-johannes-zagler-zeigen-ihre-persoenlichen-altaere-85357"
        },
        "derwesten.de/2015/04/mathias-perl-und-lukas-erdh%C3%BCtter-bleiben": {
            "title": "Mathias Perl und Lukas Erdh\u00fctter bleiben -...",
            "snippet": "Perl und Lukas Erdh\u00fctter ist, dass Mathias Perl und Lukas Erdh\u00fctter bleiben. Auch Sebastian Schr\u00f6ter sollte verbleiben. Das m\u00fcssen wir aber noch kl\u00e4ren. Auch weitere Spieler aus dem Kader der abgelaufenen Saison m\u00f6chten weiter in Blau-Gelb...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "perl",
            "tags": "der,aus,perl,und",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/perl/derwesten.de/2015/04/mathias-perl-und-lukas-erdh%C3%BCtter-bleiben",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=perl&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://derwesten.de/sport/lokalsport/ennepetal-gevelsberg-schwelm/mathias-perl-und-lukas-erdhuetter-bleiben-id10562032.html"
        },
        "radio.uchile.cl/2015/04/alfredo-perl-estrena-obra-de-andr%C3%A9s-maupoint-junto-a-la-orquesta": {
            "title": "Alfredo Perl estrena obra de Andr\u00e9s Maupoint junto a la Orquesta... - Diario y Radio Uchile...",
            "snippet": "Diario y Radio UchileAlfredo Perl estrena obra de Andr\u00e9s Maupoint junto a la Orquesta...Diario y Radio UchileEstoy muy feliz de que la Orquesta Sinf\u00f3nica haya decidido contemplar el estreno de esta obra, comenta Alfredo Perl respecto del Concierto...",
            "date": "2015-04-10",
            "categories": "radio,perl",
            "tags": "del,radio,perl,andr\u00e9s,andr\u00e9s_maupoint,maupoint,alfredo,alfredo_perl,concierto",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/perl/radio.uchile.cl/2015/04/alfredo-perl-estrena-obra-de-andr%C3%A9s-maupoint-junto-a-la-orquesta",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=perl&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://radio.uchile.cl/2015/04/10/alfredo-perl-estrena-obra-de-andres-maupoint-junto-a-la-orquesta-sinfonica"
        }
    }
}