{
    "meta": {
        "portal_name": "nationalisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/nationalisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/nationalisme/nationalisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/nationalisme/nationalisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/nationalisme/nationalisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/04/la-maladie-d-ibliss-le-nationalisme-sheikh-al-anjari": {
            "title": "La maladie d'Ibliss: le Nationalisme! - Sheikh Al 'Anjari...",
            "snippet": "La maladie d'Ibliss: le Nationalisme! - Sheikh Al 'Anjari Plus de 10 000 vid\u00e9os islamiques sur. From: Islam Sounnah Views: 1528 0 ratings Time: 01:51 More in Education...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "Islam Sounnah",
            "categories": "islam,nationalisme",
            "tags": "nationalisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nationalisme/youtube.com/2015/04/la-maladie-d-ibliss-le-nationalisme-sheikh-al-anjari",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=nationalisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=oa08PlSYqKI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/oa08PlSYqKI/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/plan%C3%A8te-bac-terrorisme-et-nationalisme": {
            "title": "Plan\u00e8te Bac - Terrorisme et nationalisme...",
            "snippet": "Plan\u00e8te Bac - Terrorisme et nationalisme, DocumentaireApr\u00e8s la Seconde Guerre mondiale, le terrorisme devient l'instrument de nombreux mouvements de lib\u00e9r...: bande-annonce-filmTags: Posted: 18 March 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "bande-annonce-film",
            "categories": "nationalisme",
            "tags": "nationalisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nationalisme/dailymotion.com/2015/03/plan%C3%A8te-bac-terrorisme-et-nationalisme",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/nationalisme+nationalisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2jv63q_planete-bac-terrorisme-et-nationalisme_shortfilms",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2jv63q_planete-bac-terrorisme-et-nationalisme_shortfilms"
        },
        "youtube.com/2015/02/kinshasa-muanda-nsemi-r%C3%A9v%C3%A8le-pourquoi-les-gens-qui-pr%C3%B4nent-le-nationalisme": {
            "title": "Kinshasa: Muanda Nsemi r\u00e9v\u00e8le pourquoi les gens qui pr\u00f4nent le nationalisme. CONGOMIKILI...",
            "snippet": "Kinshasa: Muanda Nsemi r\u00e9v\u00e8le pourquoi les gens qui pr\u00f4nent le nationalisme. CONGOMIKILI Kinshasa: Muanda Nsemi r\u00e9v\u00e8le pourquoi les gens qui pr\u00f4nent le nationalisme. CONGOMIKILI. From: congomikiliMTL m Views: 3501 13 ratings Time: 01:32:15...",
            "date": "2015-02-24",
            "author_name": "congomikiliMTL m",
            "categories": "nationalisme",
            "tags": "nationalisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nationalisme/youtube.com/2015/02/kinshasa-muanda-nsemi-r%C3%A9v%C3%A8le-pourquoi-les-gens-qui-pr%C3%B4nent-le-nationalisme",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=nationalisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=szOsdEr4HJk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/szOsdEr4HJk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/10/riles-racisme-vs-nationalisme": {
            "title": "Riles - RACISME VS NATIONALISME...",
            "snippet": "Riles - RACISME VS NATIONALISME Je partage avec vous ma vision sur le Nationalisme et le Racisme... FACEBOOK: TWITTER: INSTAGRAM: in... From: Les Vid\u00e9os de Riles Views: 3906 173 ratings Time: 03:14 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-10-18",
            "author_name": "Les Vid\u00e9os de Riles",
            "categories": "nationalisme,facebook,twitter",
            "tags": "racisme,nationalisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/twitter/youtube.com/2014/10/riles-racisme-vs-nationalisme",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=nationalisme%2Bnationalisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=nvImYToLSxU&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/nvImYToLSxU/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/10/la-bosnie-toujours-prisonni%C3%A8re-du-nationalisme": {
            "title": "La Bosnie toujours prisonni\u00e8re du nationalisme...",
            "snippet": "Des \u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales en Bosnie ont confirm\u00e9 les nationalistes au pouvoir. Le pays reste paralys\u00e9 par une direction tripartite inscrite dans sa: Europe1frTags: europe 1 europe matin daniel cohn bendit Posted: 14 October 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-10-14",
            "author_name": "Europe1fr",
            "categories": "nationalisme",
            "tags": "nationalisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nationalisme/dailymotion.com/2014/10/la-bosnie-toujours-prisonni%C3%A8re-du-nationalisme",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/nationalisme+nationalisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x27w21s_la-bosnie-toujours-prisonniere-du-nationalisme_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x27w21s_la-bosnie-toujours-prisonniere-du-nationalisme_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/09/henri-guaino-les-sanctions-ne-feront-qu-accro%C3%AEtre-le-nationalisme-russe": {
            "title": "Henri Guaino: Les sanctions ne feront qu'accro\u00eetre le nationalisme russe...",
            "snippet": "Le d\u00e9put\u00e9 UMP des Yvelines, Henri Guaino, est l'invit\u00e9 de Patrick Cohen ce jeudi sur France: franceinterTags: Politique France Inter 4 septembre 2014 Linvit\u00e9 de 8h20 Henri Guaino Patrick Cohen Posted: 04 September 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-09-04",
            "author_name": "franceinter",
            "categories": "nationalisme,politique",
            "tags": "nationalisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/dailymotion.com/2014/09/henri-guaino-les-sanctions-ne-feront-qu-accro%C3%AEtre-le-nationalisme-russe",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/nationalisme+nationalisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x257di4_henri-guaino-les-sanctions-ne-feront-qu-accroitre-le-nationalisme-russe_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x257di4_henri-guaino-les-sanctions-ne-feront-qu-accroitre-le-nationalisme-russe_news"
        },
        "youtube.com/2014/08/le-nationalisme-c-est-dangereux": {
            "title": "Le nationalisme, c'est dangereux...",
            "snippet": "Le nationalisme, c'est dangereux Le mot nationalisme a le dos large. On dit que le nationalisme est un chemin dangereux vers le racisme et l'int\u00e9grisme. Est-ce bien vrai? From: OptionNationale Views: 3087 87 ratings Time: 02:02 More in News &...",
            "date": "2014-08-27",
            "author_name": "OptionNationale",
            "categories": "nationalisme",
            "tags": "nationalisme,racisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nationalisme/youtube.com/2014/08/le-nationalisme-c-est-dangereux",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=nationalisme%2Bnationalisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=OMYaAtec7AE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/OMYaAtec7AE/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/07/fr-le-nationalisme-fran%C3%A7ais-et-ses-doctrinaires": {
            "title": "FR - Le nationalisme fran\u00e7ais et ses doctrinaires...",
            "snippet": "FR - Le nationalisme fran\u00e7ais et ses doctrinaires Conf\u00e9rence de Florian Rouanet donn\u00e9e le 21 juin 2014 pour les Caryatides en Is\u00e8re. Sommaire de la vid\u00e9o: -\u00c9mergence du nationalisme (carence de la Monarchie, origine s\u00e9mantique). -Doctrinai...",
            "date": "2014-07-01",
            "author_name": "Florian R",
            "categories": "nationalisme",
            "tags": "nationalisme,conf\u00e9rence,sommaire",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nationalisme/youtube.com/2014/07/fr-le-nationalisme-fran%C3%A7ais-et-ses-doctrinaires",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=nationalisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=eCPYCexu7XQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/eCPYCexu7XQ/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/06/nationalisme-ou-mondialisme-l-enjeu-du-iii%C3%A8me-mill%C3%A9naire": {
            "title": "Nationalisme ou Mondialisme? L'enjeu du III\u00e8me mill\u00e9naire...",
            "snippet": "Nationalisme ou Mondialisme? L'enjeu du III\u00e8me mill\u00e9naire Conf\u00e9rence du 24 mai 2014 de Philippe Ploncard d'Assac. Sommaire: R\u00e9volution dite fran\u00e7aise, Cr\u00e9ation de la Ma\u00e7onnerie (Anderson, Payne et D\u00e9sagulier), ladite Renaissance,...",
            "date": "2014-06-07",
            "author_name": "Florian Rouanet",
            "categories": "nationalisme",
            "tags": "nationalisme,conf\u00e9rence,sommaire",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nationalisme/youtube.com/2014/06/nationalisme-ou-mondialisme-l-enjeu-du-iii%C3%A8me-mill%C3%A9naire",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=nationalisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=oYNKY7VEHDw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/oYNKY7VEHDw/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/05/alain-soral-analyse-le-nationalisme-de-gauche": {
            "title": "Alain Soral analyse le nationalisme de gauche...",
            "snippet": "Alain Soral analyse le nationalisme de gauche Alain Soral analyse le nationalisme de gauche. From: alain soetdieudo Views: 129 2 ratings Time: 04:28 More in Pets & Animals...",
            "date": "2014-05-24",
            "author_name": "alain soetdieudo",
            "categories": "nationalisme",
            "tags": "nationalisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nationalisme/youtube.com/2014/05/alain-soral-analyse-le-nationalisme-de-gauche",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=nationalisme%2Bnationalisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=42z2kI_hSMo&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/42z2kI_hSMo/0.jpg"
        }
    }
}