{
    "meta": {
        "portal_name": "nationalisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/nationalisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/nationalisme/nationalisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/nationalisme/nationalisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/nationalisme/nationalisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ladepeche.fr/2015/05/en-m%C3%A9moire-des-d%C3%A9port%C3%A9s": {
            "title": "En m\u00e9moire des d\u00e9port\u00e9s...",
            "snippet": "70 ans se sont pass\u00e9s et pourtant, plus que jamais en ces temps d'incertitudes nous devons nous m\u00e9fier des id\u00e9ologies de l'exclusion, et du nationalisme dominateur qui furent les bases du nazisme, a soulign\u00e9 Francis Figeac. Il a ensuite...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "nationalisme",
            "tags": "m\u00e9fier,m\u00e9moire,nationalisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nationalisme/ladepeche.fr/2015/05/en-m%C3%A9moire-des-d%C3%A9port%C3%A9s",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=nationalisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/05/02/2097149-en-memoire-des-deportes.html"
        },
        "blogs.mediapart.fr/2015/05/isra%C3%ABl-palestine-le-conflit-dans-les-manuels-scolaires": {
            "title": "ISRA\u00cbL/PALESTINE LE CONFLIT DANS LES MANUELS SCOLAIRES...",
            "snippet": "Or, l'image donn\u00e9e des mouvements nationalistes arabes est n\u00e9gative comme le montre l'exemple de l'Egypte de Nasser pr\u00e9sent\u00e9e comme un nationalisme panarabe. Cette image n\u00e9gative se prolonge par la pr\u00e9sentation de la mont\u00e9e de l'Islamisme...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "nationalisme",
            "tags": "donn\u00e9e,mouvements,nationa,egypte,nationalisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nationalisme/blogs.mediapart.fr/2015/05/isra%C3%ABl-palestine-le-conflit-dans-les-manuels-scolaires",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=nationalisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://blogs.mediapart.fr/blog/emc/020515/israel-palestine-le-conflit-dans-les-manuels-scolaires"
        },
        "info-palestine.net/2015/05/il-ny-aura-pas-de-sim%C3%B3n-bol%C3%ADvar-pour-le-monde-arabe": {
            "title": "Il ny aura pas de Sim\u00f3n Bol\u00edvar pour le monde arabe...",
            "snippet": "Mais le nationalisme arabe a \u00e9galement \u00e9chou\u00e9, noffrant aucune alternative assez puissante et ne proposant en pratique aucun changement s\u00e9rieux de paradigme. Hormis quelques r\u00e9formes agraires en Egypte apr\u00e8s la r\u00e9volte de 1952 contre le...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "nationalisme",
            "tags": "r\u00e9volte,r\u00e9formes,nationalisme,egypte",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nationalisme/info-palestine.net/2015/05/il-ny-aura-pas-de-sim%C3%B3n-bol%C3%ADvar-pour-le-monde-arabe",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=nationalisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://info-palestine.net/spip.php?article15345"
        },
        "latribune.fr/2015/04/le-n%C3%A9cessaire-travail-de-m%C3%A9moire-la-soci%C3%A9t%C3%A9-turque": {
            "title": "Le n\u00e9cessaire travail de m\u00e9moire de la soci\u00e9t\u00e9 turque...",
            "snippet": "Un contexte de nationalisme extr\u00eame Pour comprendre les faits, il faudrait d'abord remonter dans l'histoire et rappeler que celle-ci a \u00e9t\u00e9 dans une grande mesure celle de chocs traumatiques. Les r\u00e9formes (Tanzimat) entreprises par les sultans...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "nationalisme",
            "tags": "m\u00e9moire,nationalisme,r\u00e9formes",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nationalisme/latribune.fr/2015/04/le-n%C3%A9cessaire-travail-de-m%C3%A9moire-la-soci%C3%A9t%C3%A9-turque",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=nationalisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://latribune.fr/opinions/tribunes/le-necessaire-travail-de-memoire-de-la-societe-turque-472111.html"
        },
        "metronews.fr/2015/04/g%C3%A9nocide-arm%C3%A9nien-le-nationalisme-turc-est-synonyme-de-maladie": {
            "title": "G\u00e9nocide arm\u00e9nien: Le nationalisme turc est synonyme de maladie...",
            "snippet": "Etre arm\u00e9nien en Turquie, c\u00e9tait d\u00e9ambuler sans r\u00e9volte sur des avenues baptis\u00e9es du nom de gouvernants responsables du g\u00e9nocide. Pinar Selek na pas attendu le centenaire des massacres qui se sont d\u00e9roul\u00e9s dans lEmpire ottoman...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "nationalisme",
            "tags": "r\u00e9volte,maladie,nationalisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nationalisme/metronews.fr/2015/04/g%C3%A9nocide-arm%C3%A9nien-le-nationalisme-turc-est-synonyme-de-maladie",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=nationalisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://metronews.fr/info/genocide-armenien-le-nationalisme-turc-est-synonyme-de-maladie/modw!31VF2sskI9Xj/"
        },
        "lalsace.fr/2015/04/p%C3%A9tainisme-nationalisme-aux-racines-du-front-national-l": {
            "title": "P\u00e9tainisme, nationalisme: aux racines du Front national - L'...",
            "snippet": "L'\u00e9tainisme, nationalisme: aux racines du Front nationalL'... Il suffit de voir ce qu'on a pu lire pendant les campagnes d\u00e9partementales sur les r\u00e9seaux sociaux: la parole de Le Pen p\u00e8re est une parole qui n'est pas isol\u00e9e au Front national.",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "nationalisme",
            "tags": "nationalisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nationalisme/lalsace.fr/2015/04/p%C3%A9tainisme-nationalisme-aux-racines-du-front-national-l",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=nationalisme%2Bnationalisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lalsace.fr/actualite/2015/04/09/petainisme-nationalisme-aux-racines-du-front-national"
        },
        "contrepoints.org/2015/04/le-cirque-du-soleil-et-nationalisme-%C3%A9conomique-contrepoints": {
            "title": "Le Cirque du Soleil et le nationalisme \u00e9conomique - Contrepoints...",
            "snippet": "ContrepointsLe Cirque du Soleil et le nationalisme \u00e9conomiqueContrepointsAu contraire, nous devrions nous m\u00e9fier de ce genre de dirigisme, autant que du nationalisme \u00e9conomique. Pour un Cirque du Soleil, qui aurait peut-\u00eatre r\u00e9ussi sans...",
            "date": "2015-04-05",
            "categories": "nationalisme",
            "tags": "\u00eatre,m\u00e9fier,nationalisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nationalisme/contrepoints.org/2015/04/le-cirque-du-soleil-et-nationalisme-%C3%A9conomique-contrepoints",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=nationalisme%2Bnationalisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://contrepoints.org/2015/04/05/203489-le-cirque-du-soleil-et-le-nationalisme-economique"
        }
    }
}