{
    "meta": {
        "portal_name": "robotique",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/robotique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/robotique/robotique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/robotique/robotique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/robotique/robotique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "europarl.europa.eu/2015/04/mady-delvaux-je-suis-persuad%C3%A9e-que-la-robotique-sera": {
            "title": "Mady Delvaux: je suis persuad\u00e9e que la robotique sera une...",
            "snippet": "Mady Delvaux, d\u00e9put\u00e9e d\u00e9mocrate-socialiste luxembourgeoise et responsable de la r\u00e9daction du rapport pour le Parlement europ\u00e9en, nous a parl\u00e9 du nouveau groupe de travail et de la robotique. Un robot ne peut pas...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "robotique",
            "tags": "parl\u00e9,robotique,robot",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/robotique/europarl.europa.eu/2015/04/mady-delvaux-je-suis-persuad%C3%A9e-que-la-robotique-sera",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=robotique%2Brobotique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://europarl.europa.eu/news/fr/news-room/content/20150422STO43701"
        },
        "atelier.net/2015/04/le-hackathon-d-amazon-ou-la-robotique-au-c%C5%93ur-de-gestion": {
            "title": "Le hackathon d'Amazon ou la robotique au c\u0153ur de la gestion des...",
            "snippet": "Le g\u00e9ant am\u00e9ricain Amazon organise au mois de mai un hackathon d\u00e9di\u00e9 aux robots d'entrep\u00f4ts. Plus pr\u00e9cis, plus intelligents, plus performants: ces robots peuvent \u00eatre la cl\u00e9 pour rendre le service de livraison encore plus...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "robotique",
            "tags": "intelligents,organise,robotique,robots",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/robotique/atelier.net/2015/04/le-hackathon-d-amazon-ou-la-robotique-au-c%C5%93ur-de-gestion",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=robotique%2Brobotique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://atelier.net/trends/articles/hackaton-amazon-robotique-coeur-de-gestion-entrepots_435016"
        },
        "andreacollo.wordpress.com/2014/09/journ%C3%A9es-nationales-du-gdr-robotique-&-journ%C3%A9e-des-jeunes-chercheurs": {
            "title": "Journ\u00e9es Nationales du GdR Robotique & Journ\u00e9e des Jeunes Chercheurs en Robotique...",
            "snippet": "Le GdR Robotique est une structure CNRS danimation de la recherche en Robotique d\u00e9velopp\u00e9e dans les diff\u00e9rentes \u00e9quipes des \u00e9tablissements de recherche fran\u00e7ais. Il organise tous les deux []...",
            "date": "2014-09-22",
            "author_name": "Andrea Collo",
            "categories": "robotique",
            "tags": "organise,robotique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/robotique/andreacollo.wordpress.com/2014/09/journ%C3%A9es-nationales-du-gdr-robotique-&-journ%C3%A9e-des-jeunes-chercheurs",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=robotique%2Brobotique&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://andreacollo.wordpress.com/2014/09/22/journees-nationales-du-gdr-robotique-journee-des-jeunes-chercheurs-en-robotique/"
        }
    }
}