{
    "meta": {
        "portal_name": "lucha-libre",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/lucha-libre/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lucha-libre/lucha-libre/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lucha-libre/lucha-libre/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lucha-libre/lucha-libre/blogs.json"
    },
    "items": {
        "yucatan.com.mx/2015/04/toros-y-lucha-libre-al-coliseo-yucat%C3%A1n-el-diario": {
            "title": "Toros y lucha libre al Coliseo Yucat\u00e1n - El Diario de Yucat\u00e1n...",
            "snippet": "Toros y lucha libre al Coliseo Yucat\u00e1nEl Diario de Yucat\u00e1nEl Coliseo Yucat\u00e1n agrega a su cartelera de este a\u00f1o dos atractivos espect\u00e1culos deportivos: una corrida de toros el 2 de mayo y una funci\u00f3n de lucha libre de la WWE el 16 de octubre.",
            "date": "2015-04-10",
            "tags": "este,lucha,libre",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/yucatan.com.mx/2015/04/toros-y-lucha-libre-al-coliseo-yucat%C3%A1n-el-diario",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=lucha%2Blibre%2Blucha%2Blibre&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://yucatan.com.mx/deportes/lucha-libre/toros-y-lucha-libre-al-coliseo-yucatan"
        },
        "mediotiempo.com/2015/04/comenzar%C3%A1n-eliminatorias-de-mundial-lucha-libre-medio": {
            "title": "Comenzar\u00e1n eliminatorias de Mundial de Lucha Libre - Medio...",
            "snippet": "Medio \u00e1n eliminatorias de Mundial de Lucha LibreMedio primer Torneo Internacional de Lucha Libre ya est\u00e1 en marcha. El pr\u00f3ximo 30 de abril en Tapachula, Chiapas, se realizar\u00e1n las primeras eliminatorias de este certamen, las cuales definir\u00e1n a...",
            "date": "2015-04-08",
            "categories": "lucha-libre",
            "tags": "este,lucha,lucha_libre,libre",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lucha-libre/mediotiempo.com/2015/04/comenzar%C3%A1n-eliminatorias-de-mundial-lucha-libre-medio",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=lucha%2Blibre%2Blucha%2Blibre&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mediotiempo.com/mas-deportes/lucha-libre/noticias/2015/04/07/comenzaran-eliminatorias-de-mundial-de-lucha-libre"
        },
        "letelegramme.fr/2015/03/la-lucha-libre-deuxi%C3%A8me-galette-et-concert-au-penalty-bar": {
            "title": "La Lucha libre. Deuxi\u00e8me galette et concert au Penalty Bar - Le T\u00e9l\u00e9gramme...",
            "snippet": "Le T\u00e9l\u00e9grammeLa Lucha libre. Deuxi\u00e8me galette et concert au Penalty BarLe T\u00e9l\u00e9grammeD\u00e9sormais c\u00e9l\u00e8bres dans le milieu du foot local apr\u00e8s avoir fait de leur composition divine Saint Bruno Grougi un tube aux couleurs du stade Francis-Le...",
            "date": "2015-03-23",
            "tags": "bruno,grougi,apr\u00e8s,lucha,libre,t\u00e9l\u00e9gramme,stade",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/letelegramme.fr/2015/03/la-lucha-libre-deuxi%C3%A8me-galette-et-concert-au-penalty-bar",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=lucha%2Blibre%2Blucha%2Blibre&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://letelegramme.fr/finistere/brest/la-lucha-libre-deuxieme-galette-et-concert-au-penalty-bar-23-03-2015-10568030.php"
        }
    }
}