{
    "meta": {
        "portal_name": "twitter",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/twitter/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/twitter/twitter/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/twitter/twitter/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/twitter/twitter/blogs.json"
    },
    "items": {
        "fr.globalvoicesonline.org/2015/04/recenser-les-journalistes-libanais-sur-twitter-global-voices": {
            "title": "Recenser les journalistes libanais sur Twitter Global Voices en...",
            "snippet": "Mustapha Hamoui (Beirutspring) recense actuellement les journalistes libanais pr\u00e9sents sur Twitter. Il compile une liste de leur compte Twitter. La liste comprend des journalistes non Libanais qui couvrent ce pays.",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Claire Ulrich",
            "categories": "twitter",
            "tags": "twitter,compte",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/twitter/fr.globalvoicesonline.org/2015/04/recenser-les-journalistes-libanais-sur-twitter-global-voices",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=twitter%2Btwitter&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://fr.globalvoicesonline.org/2015/04/23/185045/"
        },
        "blog.flickr.net/2015/04/twitter-tuesday-panic-flickr-blog": {
            "title": "Twitter Tuesday: Panic Flickr Blog...",
            "snippet": "Twitter Tuesday: Panic. April 22, 2015. The theme for this week's TwitterTuesday was Panic. But don't panic! The photos we got were incredible! Here are our selected favorites, and you could see all submissions directly in our Twitter feed.",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Tatiana Criscione",
            "categories": "flickr,twitter",
            "tags": "twitter",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/twitter/blog.flickr.net/2015/04/twitter-tuesday-panic-flickr-blog",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=twitter%2Btwitter&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://blog.flickr.net/en/2015/04/22/twitter-tuesday-panic-2/"
        },
        "bfmtv.com/2015/04/plut%C3%B4tsympa-sur-twitter-les-femmes-racontent-le-harc%C3%A8lement": {
            "title": "Plut\u00f4tsympa: sur Twitter, les femmes racontent le harc\u00e8lement de...",
            "snippet": "Le tweet de Sophie de Menthon, chef d'entreprise m\u00e9diatique, qui qualifie de \"plut\u00f4t sympa\" le fait d'\u00eatre siffl\u00e9e dans la rue, a fait bondir de nombreuses utilisatrices de Twitter et fait na\u00eetre le hashtag plut\u00f4tsympa.",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "twitter",
            "tags": "plut\u00f4t-sympa,rue,plut\u00f4t,sympa,entreprise,chef,femmes,twitter,tweet,sophie,menthon",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/twitter/bfmtv.com/2015/04/plut%C3%B4tsympa-sur-twitter-les-femmes-racontent-le-harc%C3%A8lement",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=twitter&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://bfmtv.com/societe/plutot-sympa-sur-twitter-les-femmes-racontent-le-harcelement-878116.html"
        }
    }
}