{
    "meta": {
        "portal_name": "imac",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/imac/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/imac/imac/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/imac/imac/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/imac/imac/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lejournaldejf.wordpress.com/2015/04/bilan-de-mon-imac-retina-5k-apres-4-mois": {
            "title": "BILAN DE MON IMAC RETINA 5K APRES 4 MOIS...",
            "snippet": "Fin novembre, je recevais mon iMac Retina 5K, et j'\u00e9tais comme un gosse. Apr\u00e8s quelques mois, qu'en-est-il? Est-ce toujours le paradis sur Terre, ou a-t-il des d\u00e9fauts []...",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "jeffmeckes",
            "categories": "imac",
            "tags": "comme,imac,imac_retina,retina",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/imac/lejournaldejf.wordpress.com/2015/04/bilan-de-mon-imac-retina-5k-apres-4-mois",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=imac%2Bimac&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://lejournaldejf.wordpress.com/2015/04/11/bilan-de-mon-imac-retina-5k-apres-4-mois/"
        },
        "begeek.fr/2015/04/apple-un-imac-8k-pourrait-%C3%AAtre-annonc%C3%A9-cette-ann%C3%A9e-begeek": {
            "title": "Apple: un iMac 8K pourrait \u00eatre annonc\u00e9 cette ann\u00e9e - Begeek...",
            "snippet": "Selon le constructeur cor\u00e9en LG, la firme californienne Apple va bient\u00f4t sortir un iMac 8K avec une dalle ayant une super-haute r\u00e9solution.",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "Jordan Servan",
            "categories": "imac",
            "tags": "apple,imac",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/imac/begeek.fr/2015/04/apple-un-imac-8k-pourrait-%C3%AAtre-annonc%C3%A9-cette-ann%C3%A9e-begeek",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=imac%2Bimac&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://begeek.fr/apple-un-imac-8k-pourrait-etre-annonce-cette-annee-166168"
        },
        "rad1annonce.wordpress.com/2014/09/imac-27-3-4-ghz-intel-core-i7-vends": {
            "title": "iMac 27\", 3,4 GHz Intel Core i7 - Vends...",
            "snippet": "iMac 27\", 3,4 GHz Intel Core i7 - Vends iMAC 27\" achat Apple store,Fonctionnement et \u00e9tat impeccables. Produit sous garantie. Change pour nouvel iMac. Configuration: Processeur...",
            "date": "2014-09-18",
            "author_name": "Rad1officiel",
            "categories": "imac",
            "tags": "ghz,core,imac,apple,fonctionnement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/imac/rad1annonce.wordpress.com/2014/09/imac-27-3-4-ghz-intel-core-i7-vends",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=imac%2Bimac&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://rad1annonce.wordpress.com/2014/09/18/imac-27-34-ghz-intel-core-i7-vends/"
        }
    }
}