{
    "meta": {
        "portal_name": "escalade",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/escalade/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/escalade/escalade/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/escalade/escalade/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/escalade/escalade/blogs.json"
    },
    "items": {
        "sudouest.fr/2015/04/la-rochelle-le-mur-d-escalade-se-construit-au-dessus": {
            "title": "La Rochelle: le mur d'escalade se construit au-dessus du bassin... - Sud Ouest...",
            "snippet": "Sud OuestLa Rochelle: le mur d'escalade se construit au-dessus du bassin...Sud Oueste mur de 9 m\u00e8tres, star de la premi\u00e8re \u00e9dition du Vertical Ocean Camp qui d\u00e9butera ce vendredi, est en cours de construction au bord du bassin des Chalutiers de...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "construction,escalade",
            "tags": "mur,escalade",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/escalade/sudouest.fr/2015/04/la-rochelle-le-mur-d-escalade-se-construit-au-dessus",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=escalade%2Bescalade&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2015/04/22/la-rochelle-le-mur-d-escalade-se-construit-au-dessus-du-bassin-des-chalutiers-1900090-1391.php"
        },
        "metro-sports.fr/2015/04/cfu-escalade-7-m%C3%A9dailles-pour-les-grenoblois-m%C3%A9tro-sports": {
            "title": "CFU Escalade: 7 m\u00e9dailles pour les Grenoblois - M\u00e9tro-Sports...",
            "snippet": "CFU Escalade: 7 m\u00e9dailles pour les GrenobloisM\u00e9tro-SportsMassy accueillait les championnats de France d'escalade. Belle moisson pour les \u00e9tudiants de l'acad\u00e9mie de Grenoble qui y ont obtenu 7 m\u00e9dailles. Tanguy Topin (ASU Grenoble UJF) remporte...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "escalade,sport",
            "tags": "escalade,sports",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sport/metro-sports.fr/2015/04/cfu-escalade-7-m%C3%A9dailles-pour-les-grenoblois-m%C3%A9tro-sports",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=escalade%2Bescalade&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://metro-sports.fr/montagne/sport-u-grenoble/8467-cfu-escalade--7-medailles-pour-les-grenoblois.html"
        },
        "lalsace.fr/2015/04/un-mur-d-escalade-vers-la-r%C3%A9ussite-l": {
            "title": "Un mur d'escalade vers la r\u00e9ussite - L'...",
            "snippet": "L'mur d'escalade vers la r\u00e9ussiteL'centre de r\u00e9adaptation de Mulhouse (CRM) vient de se doter d'un mur d'escalade. Ce nouvel \u00e9quipement sportif, dont le projet date des ann\u00e9es 1990, pr\u00e9sente de multiples bienfaits th\u00e9rapeutiques pour les...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "escalade",
            "tags": "mur,escalade",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/escalade/lalsace.fr/2015/04/un-mur-d-escalade-vers-la-r%C3%A9ussite-l",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=escalade%2Bescalade&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lalsace.fr/haut-rhin/2015/04/21/un-mur-d-escalade-vers-la-reussite"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/30-ans-l-ge-de-la-pierra-menta": {
            "title": "30 ans, l'ge de la Pierra Menta...",
            "snippet": "Le p\u00e8re Jacques Plassiard suit quasiment depuis sa cr\u00e9ation l'\u00e9preuve, qui m\u00eale randonn\u00e9e, escalade et ski alpin durant quatre jours, et attire 600 coureurs.",
            "date": "2015-03-13",
            "categories": "ski,escalade",
            "tags": "alpin,escalade",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/escalade/fr.news.yahoo.com/2015/03/30-ans-l-ge-de-la-pierra-menta",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=escalade",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/30-ans-l\u00e2ge-pierra-menta-121824415.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/02/ukraine-un-photographe-et-volontaire-tu%C3%A9s-dans-l-est-malgr%C3%A9": {
            "title": "Ukraine: un photographe et un volontaire tu\u00e9s dans l'Est malgr\u00e9 la tr\u00eave...",
            "snippet": "Un photographe et un volontaire ukrainiens ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s samedi dans l'Est s\u00e9paratiste prorusse en d\u00e9pit d'un cessez-le-feu fragile qui ne cesse de nourrir les craintes d'une nouvelle escalade.",
            "date": "2015-02-28",
            "categories": "escalade",
            "tags": "escalade",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/escalade/fr.news.yahoo.com/2015/02/ukraine-un-photographe-et-volontaire-tu%C3%A9s-dans-l-est-malgr%C3%A9",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=escalade",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/calme-relatif-lest-lukraine-craintes-dune-escalade-150418765.html"
        }
    }
}