{
    "meta": {
        "portal_name": "liste-de-g\u00e9n\u00e9alogies-imp\u00e9riales-royales-et-princi\u00e8res",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/liste-de-g\u00e9n\u00e9alogies-imp\u00e9riales-royales-et-princi\u00e8res/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/liste-de-g%C3%A9n%C3%A9alogies-imp%C3%A9riales-royales-et-princi%C3%A8res/liste-de-g%C3%A9n%C3%A9alogies-imp%C3%A9riales-royales-et-princi%C3%A8res/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/liste-de-g%C3%A9n%C3%A9alogies-imp%C3%A9riales-royales-et-princi%C3%A8res/liste-de-g%C3%A9n%C3%A9alogies-imp%C3%A9riales-royales-et-princi%C3%A8res/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/liste-de-g%C3%A9n%C3%A9alogies-imp%C3%A9riales-royales-et-princi%C3%A8res/liste-de-g%C3%A9n%C3%A9alogies-imp%C3%A9riales-royales-et-princi%C3%A8res/blogs.json"
    },
    "items": {
        "geneanjou.blog.lemonde.fr/2014/09/13-septembre-2014-mariage-princier-hugo-wilson-et-la-princesse": {
            "title": "13 septembre 2014 mariage princier: Hugo Wilson et la princesse...",
            "snippet": "g\u00e9n\u00e9alogies angevines et royales. de la g\u00e9n\u00e9alogie, de l'Anjou, de la haute noblesse... 13 septembre 2014 mariage princier: Hugo Wilson et la princesse Maria Theresia von Thurn und Taxis. Publi\u00e9 le 10 septembre 2014 par geneanjou.",
            "date": "2014-09-10",
            "author_name": "geneanjou",
            "tags": "geneanjou,g\u00e9n\u00e9alogies,g\u00e9n\u00e9alogies-angevines,angevines,angevines-et-royales,royales,publi\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/geneanjou.blog.lemonde.fr/2014/09/13-septembre-2014-mariage-princier-hugo-wilson-et-la-princesse",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=liste%2Bde%2Bg%C3%A9n%C3%A9alogies%2Bimp%C3%A9riales%2Broyales%2Bet%2Bprinci%C3%A8res%2Bliste%2Bde%2Bg%C3%A9n%C3%A9alogies%2Bimp%C3%A9riales%2Broyales%2Bet%2Bprinci%C3%A8res&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://geneanjou.blog.lemonde.fr/2014/09/10/13-septembre-2014-mariage-princier-hugo-wilson-et-la-princesse-maria-theresia-von-thurn-und-taxis/"
        },
        "geneanjou.blog.lemonde.fr/2014/02/fian%C3%A7ailles-princi%C3%A8res-le-prince-h%C3%A9ritier-d-isenburg-g%C3%A9n%C3%A9alogies": {
            "title": "Fian\u00e7ailles princi\u00e8res: le prince h\u00e9ritier d'Isenburg g\u00e9n\u00e9alogies...",
            "snippet": "g\u00e9n\u00e9alogies angevines et royales... Son Altesse royale le prince Amedeo de Belgique, prince de Belgique, archiduc d'Autriche-Este. Fian\u00e7ailles princi\u00e8res: le prince h\u00e9ritier d'Isenburg. Publi\u00e9 le 15 f\u00e9vrier 2014 par geneanjou..... Louis...",
            "date": "2014-02-15",
            "author_name": "geneanjou",
            "tags": "geneanjou,royales,g\u00e9n\u00e9alogies,g\u00e9n\u00e9alogies-angevines,angevines,angevines-et-royales,publi\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/geneanjou.blog.lemonde.fr/2014/02/fian%C3%A7ailles-princi%C3%A8res-le-prince-h%C3%A9ritier-d-isenburg-g%C3%A9n%C3%A9alogies",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=liste%2Bde%2Bg%C3%A9n%C3%A9alogies%2Bimp%C3%A9riales%2Broyales%2Bet%2Bprinci%C3%A8res%2Bliste%2Bde%2Bg%C3%A9n%C3%A9alogies%2Bimp%C3%A9riales%2Broyales%2Bet%2Bprinci%C3%A8res&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://geneanjou.blog.lemonde.fr/2014/02/15/fiancailles-princieres-le-prince-heritier-disenburg/"
        }
    }
}