{
    "meta": {
        "portal_name": "powerbook",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/powerbook/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/powerbook/powerbook/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/powerbook/powerbook/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/powerbook/powerbook/blogs.json"
    },
    "items": {
        "macplus.net/2015/01/powerbook-apple-g3-233mhz-mod%C3%A8le-m4753-%C3%A9cran-14p-macplus": {
            "title": "PowerBook Apple G3 233Mhz, mod\u00e8le M4753, \u00e9cran 14p. - MacPlus...",
            "snippet": "Description: Vends PowerBook Apple G3 233Mhz, mod\u00e8le M4753, \u00e9cran 14p. fonctionne impeccablement. PowerPC 750, bus 66MHz, Disque dur 80Go, RAM 160Mo, \u00e9cran 14p., lecteur CD-DVD Connectique VGA, S-Video,...",
            "date": "2015-01-09",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "powerbook",
            "tags": "powerbook,apple,mod\u00e8le,disque,dur,ram",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/powerbook/macplus.net/2015/01/powerbook-apple-g3-233mhz-mod%C3%A8le-m4753-%C3%A9cran-14p-macplus",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=powerbook%2Bpowerbook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://macplus.net/annonces/detail.php?id=22677"
        },
        "journaldulapin.com/2015/01/prototype-powerbook-2300c-le-journal-du-lapin": {
            "title": "Prototype PowerBook 2300c Le journal du lapin...",
            "snippet": "La note a \u00e9t\u00e9 tagg\u00e9e PowerBook, Prototype. Post\u00e9 le... Vu chez Henry Plain, un prototype de PowerBook 2300c. La pi\u00e8ce... Ce PowerBook G3 n'accepte pas Mac OS X, contrairement aux mod\u00e8les qui le suivront. 23/10/2012.",
            "date": "2015-01-02",
            "author_name": "Pierre Dandumont",
            "categories": "powerbook",
            "tags": "powerbook,mac",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/powerbook/journaldulapin.com/2015/01/prototype-powerbook-2300c-le-journal-du-lapin",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=powerbook%2Bpowerbook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://journaldulapin.com/2015/01/02/prototype-powerbook-2300c/"
        },
        "forums.macg.co/2014/09/ecran-noir-sur-mon-powerbook-g4-17-pouces-alu-les-forums": {
            "title": "ECRAN NOIR sur mon Powerbook G4 17 pouces ALU Les Forums...",
            "snippet": "Bonjour, J'ai un powerbook G4 17 pouces ALU mod\u00e8le A1139 Depuis que j'ai achet\u00e9 un IMAC, je ne m'en servais plus, mais il fonctionnait bien....",
            "date": "2014-09-12",
            "author_name": "errroc",
            "categories": "powerbook,imac",
            "tags": "powerbook,pouces,mod\u00e8le",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/imac/forums.macg.co/2014/09/ecran-noir-sur-mon-powerbook-g4-17-pouces-alu-les-forums",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=powerbook%2Bpowerbook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://forums.macg.co/threads/ecran-noir-sur-mon-powerbook-g4-17-pouces-alu.1251104/"
        }
    }
}