{
    "meta": {
        "portal_name": "protestantisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/protestantisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/protestantisme/protestantisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/protestantisme/protestantisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/protestantisme/protestantisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "christianismeaujourdhui.info/2015/04/ces-crashs-qu-on-oublie-christianisme-aujourd-hui": {
            "title": "Ces crashs qu'on oublie - Christianisme Aujourd'hui...",
            "snippet": "Ces crashs qu'on oublieChristianisme Aujourd'- La chronique d'Hugues Not - La chronique mensuelle d'Hugues Not, qui jette un regard doux-amer sur le protestantisme et la soci\u00e9t\u00e9. Nous avons \u00e9t\u00e9 choqu\u00e9s par le suicide d'un copilote qui a choisi...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "christianisme,protestantisme",
            "tags": "christianisme,protestantisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/protestantisme/christianismeaujourdhui.info/2015/04/ces-crashs-qu-on-oublie-christianisme-aujourd-hui",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=protestantisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://christianismeaujourdhui.info/articles.php/ces-crashs-qu-on-oublie-12292.html"
        },
        "lemonde.fr/2015/04/fa%C3%A7ons-de-mauvais-gar%C3%A7ons": {
            "title": "Fa\u00e7ons de mauvais gar\u00e7ons...",
            "snippet": "Cofondateur du groupe Taxi Girl, juif converti au protestantisme, il exhibait dragon, l\u00e9zard, t\u00eate de mort, et le logo de laffiche de LHomme au bras dor, un film dOtto Preminger, avec Frank Sinatra en junkie. Daniel Darc pratiquait les arts...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "arts,mort,protestantisme",
            "tags": "juif,protestantisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/protestantisme/lemonde.fr/2015/04/fa%C3%A7ons-de-mauvais-gar%C3%A7ons",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=protestantisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lemonde.fr/culture/article/2015/04/23/facons-de-mauvais-garcons_4621591_3246.html"
        },
        "actuj.com/2015/04/elsa-charbit-lidentit%C3%A9-juive-fait-partie-de-lh%C3%A9ritage-r%C3%A9publicain-jean-louis": {
            "title": "Elsa Charbit: Lidentit\u00e9 juive fait partie de lh\u00e9ritage r\u00e9publicain de Jean-Louis Debr\u00e9...",
            "snippet": "A.J. Comment Jean-Louis Debr\u00e9 vit-il son ascendance juive? E.C.: Ce juda\u00efsme de son grand-p\u00e8re fait partie de lui, tout comme le protestantisme de sa grand-m\u00e8re. Aussi, nous sommes retourn\u00e9s dans le village de Westhoffen en Alsace do\u00f9...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "protestantisme",
            "tags": "comme,protestantisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/protestantisme/actuj.com/2015/04/elsa-charbit-lidentit%C3%A9-juive-fait-partie-de-lh%C3%A9ritage-r%C3%A9publicain-jean-louis",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=protestantisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://actuj.com/2015-04/culture/1694-elsa-charbit-l-identite-juive-fait-partie-de-l-heritage-republicain-de-jean-louis-debre"
        },
        "lepoint.fr/2015/04/mark-alizart-pourquoi-nous-sommes-tous-un-peu-protestants": {
            "title": "Mark Alizart - Pourquoi nous sommes tous (un peu) protestants...",
            "snippet": "Laurence Perrillat/PUF Par Thomas Mahler On savait depuis L'\u00c9thique protestante et l'Esprit du capitalisme de Max Weber - l'une des oeuvres fondatrices de la sociologie - que le protestantisme et le capitalisme entretenaient des affinit\u00e9s...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "capitalisme,sociologie,protestantisme",
            "tags": "protestantisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/protestantisme/lepoint.fr/2015/04/mark-alizart-pourquoi-nous-sommes-tous-un-peu-protestants",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=protestantisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lepoint.fr/livres/mark-alizart-pourquoi-nous-sommes-tous-un-peu-protestants-15-04-2015-1921526_37.php"
        }
    }
}