{
    "meta": {
        "portal_name": "protestantisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/protestantisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/protestantisme/protestantisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/protestantisme/protestantisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/protestantisme/protestantisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "info-evangelique.fr/2015/05/le-protestantisme-matrice-de-la-culture-pop-info-evang%C3%A9lique": {
            "title": "Le protestantisme, matrice de la CULTURE POP? Info Evang\u00e9lique...",
            "snippet": "C'est un livre qui se pr\u00eate bien aux Cassandres et aux Cincinnatus, qui g\u00e9miront une fois de plus, O Tempora, O Mores, et voueront aux g\u00e9monies le protestantisme comme pr\u00e9curseur de Nabila, de la T\u00e9l\u00e9r\u00e9alit\u00e9 et du...",
            "date": "2015-05-02",
            "author_name": "Guillaume ANJOU",
            "categories": "culture,pop,protestantisme",
            "tags": "pr\u00e9curseur,voueront,voueront-aux-g\u00e9monies,g\u00e9monies,g\u00e9miront,livre,pr\u00eate,culture,culture_pop,pop,matrice,protestantisme,cassandres,cincinnatus,tempora,mores,comme,nabila,t\u00e9l\u00e9r\u00e9alit\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/protestantisme/info-evangelique.fr/2015/05/le-protestantisme-matrice-de-la-culture-pop-info-evang%C3%A9lique",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=protestantisme%2Bprotestantisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://info-evangelique.fr/le-protestantisme-matrice-de-la-culture-pop/"
        },
        "blogdesebastienfath.hautetfort.com/2015/04/le-protestantisme-matrice-de-la-culture-pop-s%C3%A9bastien-fath": {
            "title": "Le protestantisme, matrice de la CULTURE POP?: S\u00e9bastien FATH...",
            "snippet": "C'est un livre qui se pr\u00eate bien aux Cassandres et aux Cincinnatus, qui g\u00e9miront une fois de plus, \"O Tempora, O Mores\", et voueront aux g\u00e9monies le protestantisme comme pr\u00e9curseur de Nabila, de la T\u00e9l\u00e9r\u00e9alit\u00e9 et du...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "A lire",
            "categories": "culture,pop,protestantisme",
            "tags": "pr\u00e9curseur,voueront,voueront-aux-g\u00e9monies,g\u00e9monies,mores,tempora,g\u00e9miront,livre,pr\u00eate,culture,culture_pop,pop,matrice,protestantisme,cassandres,cincinnatus,comme,nabila,t\u00e9l\u00e9r\u00e9alit\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/protestantisme/blogdesebastienfath.hautetfort.com/2015/04/le-protestantisme-matrice-de-la-culture-pop-s%C3%A9bastien-fath",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=protestantisme%2Bprotestantisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://blogdesebastienfath.hautetfort.com/archive/2015/04/30/le-protestantisme-matrice-de-la-culture-pop.html"
        },
        "fr.vikidia.org/2015/04/protestantisme-vikidia-l-encyclop%C3%A9die-des-8-13": {
            "title": "Protestantisme - Vikidia, l'encyclop\u00e9die des 8-13 ans...",
            "snippet": "Le protestantisme est une confession du christianisme. Il est apparu au XVI si\u00e8cle en Europe occidentale. Il est une rupture avec le catholicisme, sur le probl\u00e8me du Salut de l'me, des sacrements mais aussi de l'organisation...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Fraf",
            "categories": "catholicisme,christianisme,protestantisme",
            "tags": "christianisme,protestantisme,si\u00e8cle",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/protestantisme/fr.vikidia.org/2015/04/protestantisme-vikidia-l-encyclop%C3%A9die-des-8-13",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=protestantisme%2Bprotestantisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://fr.vikidia.org/wiki/Protestantisme"
        },
        "mkmb.be/2015/04/le-protestantisme-accueil-du-site": {
            "title": "Le Protestantisme - Accueil du site...",
            "snippet": "Pr\u00e9sentation du protestantisme. (1) Voyons: qu'est ce que le protestantisme, quels en sont les origines, les grands principes et le sens, qu'est ce qu'une Eglise Protestante, quel est le message des protestants aujourd'hui?",
            "date": "2015-04-02",
            "author_name": "M.K.M.B.",
            "categories": "protestantisme",
            "tags": "site,protestantisme,grands,principes",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/protestantisme/mkmb.be/2015/04/le-protestantisme-accueil-du-site",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=protestantisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://mkmb.be/article.php3?id_article=684"
        },
        "ahmuf.hypotheses.org/2015/03/protestantisme-et-%C3%A9ducation-dans-la-france-moderne-ahmuf": {
            "title": "Protestantisme et \u00e9ducation dans la France moderne. AHMUF...",
            "snippet": "Yves Krumenacker et Boris Nogu\u00e8s (dir.), Protestantisme et \u00e9ducation dans la France moderne. Chr\u00e9tiens et Soci\u00e9t\u00e9s Docum...",
            "date": "2015-03-02",
            "author_name": "AHMUF",
            "categories": "protestantisme",
            "tags": "protestantisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/protestantisme/ahmuf.hypotheses.org/2015/03/protestantisme-et-%C3%A9ducation-dans-la-france-moderne-ahmuf",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=protestantisme%2Bprotestantisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://ahmuf.hypotheses.org/3536"
        },
        "leglisetv.com/2015/01/200-ans-du-protestantisme-en-haiti-haitian-christian-television": {
            "title": "200 ans du protestantisme en Haiti Haitian Christian Television...",
            "snippet": "Du 16 Juillet 2016 au 31 Octobre 2017 des activites marqueront la celebration du 200eme anniversaire du protestantisme en Haiti sous la direction d'un comite special cree en cette occasion par la.",
            "date": "2015-01-23",
            "author_name": "admin",
            "categories": "television,protestantisme",
            "tags": "protestantisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/protestantisme/leglisetv.com/2015/01/200-ans-du-protestantisme-en-haiti-haitian-christian-television",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=protestantisme%2Bprotestantisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://leglisetv.com/200-ans-du-protestantisme-en-haiti/"
        },
        "actualitechretienne.wordpress.com/2014/05/protestantismes-les-textes-fondamentaux-comment%C3%A9s": {
            "title": "Protestantismes/Les textes fondamentaux comment\u00e9s...",
            "snippet": "\"A d\u00e9guster sans mod\u00e9ration au cours des semaines qui viennent un tr\u00e8s beau dossier \"R\u00e9f\u00e9rences\" du magazine Le Point, coordonn\u00e9 et dirig\u00e9 par Catherine Golliau, consacr\u00e9 aux Protestantismes,......Les...",
            "date": "2014-05-06",
            "author_name": "R\u00e9daction",
            "categories": "protestantisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/protestantisme/actualitechretienne.wordpress.com/2014/05/protestantismes-les-textes-fondamentaux-comment%C3%A9s",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=protestantisme%2Bprotestantisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://actualitechretienne.wordpress.com/2014/05/06/protestantismes-les-textes-fondamentaux-commentes/"
        }
    }
}