{
    "meta": {
        "portal_name": "ajax-amsterdam",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/ajax-amsterdam/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/ajax-amsterdam/ajax-amsterdam/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/ajax-amsterdam/ajax-amsterdam/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/ajax-amsterdam/ajax-amsterdam/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ouest-france.fr/2015/04/servel-lannion-gagne-son-billet-pour-l-europoussins-ouest-france": {
            "title": "Servel-Lannion gagne son billet pour l'Europoussins - Ouest-France...",
            "snippet": "Ouest-FranceServel-Lannion gagne son billet pour l'EuropoussinsOuest-FranceRencontrer Chelsea, Liverpool, la Roma, Malaga, l'Ajax Amsterdam, le PSG, Lyon et bien d'autres est un r\u00eave que les jeunes Costarmoricains n'oublieront sans doute jamais.",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "ajax-amsterdam",
            "tags": "ajax,ajax_amsterdam,amsterdam,psg",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ajax-amsterdam/ouest-france.fr/2015/04/servel-lannion-gagne-son-billet-pour-l-europoussins-ouest-france",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=ajax%2Bamsterdam%2Bajax%2Bamsterdam&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ouest-france.fr/servel-lannion-gagne-son-billet-pour-leuropoussins-3366102"
        },
        "lemonde.fr/2015/04/blatter-est-responsable-du-discr%C3%A9dit-de-la-fifa-le-monde": {
            "title": "Blatter est responsable du discr\u00e9dit de la FIFA - Le Monde...",
            "snippet": "Le Monde Blatter est responsable du discr\u00e9dit de la FIFA Le MondeJ'ai purement et simplement plus d'exp\u00e9rience qu'eux dans le monde du football en tant qu'ancien pr\u00e9sident de l'Ajax d'Amsterdam avec une victoire en Ligue des champions en 1995 et...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "football",
            "tags": "football,monde,ajax,amsterdam,ligue,champions",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/lemonde.fr/2015/04/blatter-est-responsable-du-discr%C3%A9dit-de-la-fifa-le-monde",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=ajax%2Bamsterdam%2Bajax%2Bamsterdam&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lemonde.fr/football/article/2015/04/29/elections-a-la-fifa-blatter-est-responsable-du-discredit-de-l-institution_4623309_1616938.html"
        },
        "leral.net/2015/04/zlatan-ibrahimovic-un-adepte-des-arts-martiaux-sur-les-pelouses": {
            "title": "Zlatan Ibrahimovic, un adepte des arts martiaux sur les pelouses...",
            "snippet": "En 2001, il rejoint le club de l'Ajax Amsterdam, ses d\u00e9buts sont difficiles mais apr\u00e8s un changement dentra\u00eeneur, Zlatan devient titulaire et remporte le titre de l'Eredivisie 2001-2002. Il marque 26 buts sur moins de 50 matchs. En 2004, il...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "ajax-amsterdam,arts",
            "tags": "buts,ajax,ajax_amsterdam,amsterdam,club,zlatan,zlatan_ibrahimovic,ibrahimovic,apr\u00e8s",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/leral.net/2015/04/zlatan-ibrahimovic-un-adepte-des-arts-martiaux-sur-les-pelouses",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ajax%2Bamsterdam&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://leral.net/Zlatan-Ibrahimovic-un-adepte-des-arts-martiaux-sur-les-pelouses_a142985.html"
        },
        "blick.ch/2015/04/liveticker-pec-zwolle-ajax-amsterdam": {
            "title": "Liveticker: PEC Zwolle - Ajax Amsterdam -...",
            "snippet": "Liveticker: PEC Zwolle - Ajax Ajax Amsterdam: J. Cillessen, K. Tete, J. Veltman, J. Riedewald, N. Viergever, R. Bazoer, T. Serero, D. Klaassen, A. El Ghazi, V. Fischer, L. Andersen -- Ersatz: R. Van Rhijn, N. Moisander, M. Van der Hoorn, K.",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "ajax-amsterdam",
            "tags": "van,ajax,ajax_amsterdam,amsterdam,der",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ajax-amsterdam/blick.ch/2015/04/liveticker-pec-zwolle-ajax-amsterdam",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=ajax%2Bamsterdam%2Bajax%2Bamsterdam&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://blick.ch/sport/fussball/international/eredivisie/pec-zwolle-ajax-amsterdam-id3688732.html"
        },
        "mercato365.com/2015/04/psg-southampton-sur-van-der-wiel": {
            "title": "PSG: Southampton sur van der Wiel?",
            "snippet": "Selon The Sun, lancien joueur de lAjax Amsterdam figurerait dans les petits papiers de Ronald Koeman, le manager des Saints. Ce dernier aurait un \u0153il tr\u00e8s attentif sur plusieurs de ses compatriotes pour le Mercato d\u00e9t\u00e9 (Clasie? Krul...",
            "date": "2015-04-25",
            "tags": "plusieurs,amsterdam,van,der,psg",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mercato365.com/2015/04/psg-southampton-sur-van-der-wiel",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ajax%2Bamsterdam&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://mercato365.com/infos-clubs/psg/psg-southampton-sur-van-der-wiel-1229778.shtml"
        },
        "goal.com/2015/04/l-ajax-veut-poss%C3%A9der-amsterdam-arena": {
            "title": "L'Ajax veut poss\u00e9der l'Amsterdam Arena -...",
            "snippet": "'Ajax veut poss\u00e9der l'Amsterdam 'hui, l'Amsterdam Arena, le stade dans lequel \u00e9volue l'Ajax, est la propri\u00e9t\u00e9 de plusieurs entit\u00e9s. Le club souhaiterait aujourd'hui en devenir l'actionnaire prioritaire. Depuis sa construction en 1994, le stade...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "construction",
            "tags": "club,plusieurs,amsterdam,ajax,hui,stade,aujourd",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/construction/goal.com/2015/04/l-ajax-veut-poss%C3%A9der-amsterdam-arena",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=ajax%2Bamsterdam%2Bajax%2Bamsterdam&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://goal.com/fr/news/7058/pays-bas/2015/04/22/11014982/lajax-veut-poss\u00e9der-lamsterdam-arena"
        },
        "francefootball.fr/2015/04/championnat-des-pays-bas": {
            "title": "Championnat des Pays-Bas...",
            "snippet": "Dim 16/03/2014 NAC Breda 0 - 0 Ajax Amsterdam Championnat des Pays-Bas Sam 07/12/2013 Ajax Amsterdam 4 - 0 NAC Breda Championnat des Pays-Bas Sam 27/04/2013 NAC Breda 0 - 2 Ajax Amsterdam Championnat des Pays-Bas Sam 25/08/2012 Ajax Amsterdam 5 - 0...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "ajax-amsterdam",
            "tags": "ajax,ajax_amsterdam,amsterdam",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ajax-amsterdam/francefootball.fr/2015/04/championnat-des-pays-bas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ajax%2Bamsterdam&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://francefootball.fr/fiche/match/ajax-amsterdam-nac-breda/317387"
        }
    }
}