{
    "meta": {
        "portal_name": "technologie",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/technologie/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/technologie/technologie/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/technologie/technologie/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/technologie/technologie/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lefigaro.fr/2015/04/gopro-s-offre-kolor-sp%C3%A9cialiste-fran%C3%A7ais-de-la-r%C3%A9alit%C3%A9-virtuelle": {
            "title": "GoPro s'offre Kolor, sp\u00e9cialiste fran\u00e7ais de la r\u00e9alit\u00e9 virtuelle...",
            "snippet": "Un secteur crucial pour la soci\u00e9t\u00e9 am\u00e9ricaine: les contenus sph\u00e9riques... sont une partie essentielle de la r\u00e9alit\u00e9 virtuelle, une technologie sur le point de transformer la divertissement, l'\u00e9ducation, et d'autres industries. Pour montrer...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "divertissement,technologie",
            "tags": "r\u00e9alit\u00e9,technologie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/technologie/lefigaro.fr/2015/04/gopro-s-offre-kolor-sp%C3%A9cialiste-fran%C3%A7ais-de-la-r%C3%A9alit%C3%A9-virtuelle",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=technologie&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lefigaro.fr/secteur/high-tech/2015/04/29/01007-20150429ARTFIG00140-gopro-s-offre-le-francais-kolor-specialiste-de-la-realite-virtuelle.php"
        },
        "actu.orange.fr/2015/04/google-s-allie-avec-huit-%C3%A9diteurs-europ%C3%A9ens-pour-%C3%A9largir-son-fonds": {
            "title": "Google s'allie avec huit \u00e9diteurs europ\u00e9ens pour \u00e9largir son fonds pour la presse...",
            "snippet": "Google et huit \u00e9diteurs europ\u00e9ens, dont Les Echos, The Guardian, El Pais ou Die Zeit, lancent mardi un fonds dot\u00e9 de 150 millions d'euros sur trois ans pour soutenir le journalisme de qualit\u00e9 par la technologie et l'innovation. Ce nouveau...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "google,technologie",
            "tags": "google,echos,technologie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/technologie/actu.orange.fr/2015/04/google-s-allie-avec-huit-%C3%A9diteurs-europ%C3%A9ens-pour-%C3%A9largir-son-fonds",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=technologie&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://actu.orange.fr/hightech/google-s-allie-avec-huit-editeurs-europeens-pour-elargir-son-fonds-pour-la-presse-afp_CNT0000009CgqK.html"
        },
        "boursier.com/2015/04/sicav-fcp-infineon-technologie-se-traite-avec-une-d%C3%A9cote": {
            "title": "Sicav/FCP: Infineon Technologie se traite avec une d\u00e9cote dans le... -...",
            "snippet": ": \"Infineon Technologie se traite avec une d\u00e9cote dans le... \u00e9galement qu'une ligne en Infineon Technologie a fait son entr\u00e9e en portefeuille. L'\u00e9quipe de gestion estime que le dossier se traite avec une d\u00e9cote dans le domaine des...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "technologie",
            "tags": "technologie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/technologie/boursier.com/2015/04/sicav-fcp-infineon-technologie-se-traite-avec-une-d%C3%A9cote",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=technologie&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://boursier.com/opcvm/actualites/news/sicav-fcp-infineon-technologie-se-traite-avec-une-decote-dans-le-domaine-des-semi-conducteurs-626717.html"
        },
        "bulletins-electroniques.com/2015/04/une-nouvelle-technologie-brevet%C3%A9e-multiplie-par-dix-la-vitesse-de-t%C3%A9l%C3%A9chargement": {
            "title": "Une nouvelle technologie brevet\u00e9e multiplie par dix la vitesse de t\u00e9l\u00e9chargement ascendant des...",
            "snippet": "Une nouvelle technologie brevet\u00e9e multiplie par dix la vitesse de t\u00e9l\u00e9chargement ascendant des...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "technologie",
            "tags": "technologie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/technologie/bulletins-electroniques.com/2015/04/une-nouvelle-technologie-brevet%C3%A9e-multiplie-par-dix-la-vitesse-de-t%C3%A9l%C3%A9chargement",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=technologie&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://bulletins-electroniques.com/actualites/78377.htm"
        },
        "siliconwadi.fr/2015/04/la-sncf-s%C3%A9duite-par-technologie-isra%C3%A9lienne": {
            "title": "La SNCF s\u00e9duite par la technologie isra\u00e9lienne -...",
            "snippet": "SNCF s\u00e9duite par la technologie isra\u00e9 'est une v\u00e9ritable opportunit\u00e9 d'acc\u00e8s aux start-up et aux technologies isra\u00e9liennes les plus prometteuses, explique aux Echos Mathias Emmerich, le directeur g\u00e9n\u00e9ral d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 performance SNCF...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "technologie",
            "tags": "echos,explique,technologies",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/technologie/siliconwadi.fr/2015/04/la-sncf-s%C3%A9duite-par-technologie-isra%C3%A9lienne",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=technologie&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://siliconwadi.fr/17940/la-sncf-seduite-par-la-technologie-israelienne"
        },
        "bfmbusiness.bfmtv.com/2015/04/la-nouvelle-technologie-seed-alpha-va-r%C3%A9volutionner-recherche-sur-les-titres": {
            "title": "La nouvelle technologie Seed Alpha va r\u00e9volutionner la recherche sur les titres...",
            "snippet": "Seed Alpha, une nouvelle technologie qui change la fa\u00e7on de g\u00e9rer et d'effectuer des recherches en investissement institutionnel, a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9e aujourd'hui. B\u00e9n\u00e9ficiant d'adeptes de la premi\u00e8re heure tels que Ballin Seed Alpha, une...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "technologie",
            "tags": "technologie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/technologie/bfmbusiness.bfmtv.com/2015/04/la-nouvelle-technologie-seed-alpha-va-r%C3%A9volutionner-recherche-sur-les-titres",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=technologie&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://bfmbusiness.bfmtv.com/bourse/la-nouvelle-technologie-seed-alpha-va-revolutionner-la-recherche-sur-les-titres/"
        },
        "essonneinfo.fr/2015/04/siana-po%C3%A9sie-et-technologie-au-service-de-l-imaginaire-essonne-info": {
            "title": "Siana: Po\u00e9sie et technologie au service de l'imaginaire - Essonne Info...",
            "snippet": "Essonne InfoSiana: Po\u00e9sie et technologie au service de l'imaginaireEssonne InfoDiscipline encore peu connue, l'art num\u00e9rique associe la cr\u00e9ation avec les possibilit\u00e9s infinies offertes par les nouvelles technologies. Siana produit ainsi des...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "technologie",
            "tags": "technologies",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/technologie/essonneinfo.fr/2015/04/siana-po%C3%A9sie-et-technologie-au-service-de-l-imaginaire-essonne-info",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=technologie&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://essonneinfo.fr/91-essonne-info/78299/siana-poesie-et-technologie-au-service-de-limaginaire-numerique/"
        },
        "redon.maville.com/2015/04/technologie-%C3+-36-ans-le-walkman-se-balade-toujours": {
            "title": "Technologie: \u00c0 36 ans, le Walkman se balade toujours -...",
            "snippet": ": \u00c0 36 ans, le Walkman se balade, pendant ses ann\u00e9es coll\u00e8ges, n'a jamais partag\u00e9 les \u00e9couteurs de son Walkman avec un copain? Le Japonais Sony lance un nouveau Walkman. On revient sur son histoire. Les d\u00e9buts en 1979. Star des ann\u00e9es 1980 et...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "technologie",
            "tags": "histoire,pendant,balade,balade-toujours,technologie,walkman",
            "recuweb_url": "http://",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=technologie%2Btechnologie&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://redon.maville.com/sortir/infos_-technologie-a-36-ans-le-walkman-se-balade-toujours_54135-2759648_actu.Htm"
        },
        "ouest-france.fr/2015/04/technologie-%C3+-36-ans-le-walkman-se-balade-toujours-ouest-france": {
            "title": "Technologie. \u00c0 36 ans, le Walkman se balade toujours - Ouest-France...",
            "snippet": "Ouest-FranceTechnologie. \u00c0 36 ans, le Walkman se balade toujoursOuest-FranceTechnologie. \u00c0 36 ans, le Walkman se balade toujours. Monde - 28 Avril. \u00e9couter. Le tout premier Walkman: le TPS-L2. Yoshikazu Tsuno/AFP. Facebook; Twitter; Google; Lire...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "technologie,facebook,twitter,google",
            "tags": "balade,balade-toujours,technologie,walkman,ouest,france,google",
            "recuweb_url": "http://",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=technologie&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ouest-france.fr/technologie-36-ans-le-walkman-se-balade-toujours-3363989"
        },
        "entreprises.ouest-france.fr/2015/04/vend%C3%A9e-herm%C3%A8s-technologies-s-installe-sur-l-ensemble-des-friches-ouest": {
            "title": "Vend\u00e9e. Herm\u00e8s Technologies s'installe sur l'ensemble des friches... - Ouest France Entreprises...",
            "snippet": "Vend\u00e9e. Herm\u00e8s Technologies s'installe sur l'ensemble des friches... - Ouest France Entreprises...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "technologie",
            "tags": "ouest,france,technologies",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/technologie/entreprises.ouest-france.fr/2015/04/vend%C3%A9e-herm%C3%A8s-technologies-s-installe-sur-l-ensemble-des-friches-ouest",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=technologie&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entreprises.ouest-france.fr/article/vendee-hermes-technologie-sintalle-sur-lensemble-friches-lusine-skf-28-04-2015-207388"
        }
    }
}