{
    "meta": {
        "portal_name": "flickr",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/flickr/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/flickr/flickr/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/flickr/flickr/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/flickr/flickr/blogs.json"
    },
    "items": {
        "globalsecuritymag.fr/2015/04/cybercriminalit%C3%A9-se-pr%C3%A9munir-du-phishing": {
            "title": "Cybercriminalit\u00e9 - se pr\u00e9munir du phishing...",
            "snippet": "V\u00e9rifiez toujours lors de votre paiement que le site est s\u00e9curis\u00e9: lURL d\u00e9bute par https et est accompagn\u00e9e dun petit cadenas, de cette fa\u00e7on: Flickr https par Sean MacEntee, CC BY 2.0, Certains Droits R\u00e9serv\u00e9s Et si vous ne...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "flickr",
            "tags": "certains,flickr",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/flickr/globalsecuritymag.fr/2015/04/cybercriminalit%C3%A9-se-pr%C3%A9munir-du-phishing",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=flickr&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://globalsecuritymag.fr/Cybercriminalite-se-premunir-du,20150429,52544.html"
        },
        "dailypost.co.uk/2015/04/daily-post-flickr-group-s-top-pictures-of-april-2015-north": {
            "title": "Daily Post Flickr group's top pictures of April 2015 - Daily Post North Wales...",
            "snippet": "Daily Post North WalesDaily Post Flickr group's top pictures of April 2015Daily Post North WalesSince the Daily Post launched a Flickr group in 2008, more than 51,000 images from across North Wales have been uploaded by enthusiastic photographers...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "flickr",
            "tags": "uploaded,uploaded-by-enthusiastic,enthusiastic,than,group,launched,north,north_walessince,walessince,north_wales,wales,top,top-pictures,pictures,daily,flickr,images,across",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/flickr/dailypost.co.uk/2015/04/daily-post-flickr-group-s-top-pictures-of-april-2015-north",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=flickr%2Bflickr&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://dailypost.co.uk/news/local-news/daily-post-flickr-groups-top-9142289"
        },
        "futura-sciences.com/2015/04/d%C3%A9pression-la-m%C3%A9ditation-contre-les-rechutes": {
            "title": "D\u00e9pression: la m\u00e9ditation contre les rechutes...",
            "snippet": "Alice Popkorn, Flickr CC by-nc-sa 2.0 On estime qu'au moins la moiti\u00e9 des personnes ayant souffert de d\u00e9pression en referont au moins une au cours de leur vie si elles ne suivent pas de traitement pr\u00e9ventif. Le risque est accru dans les deux...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "traitement,flickr",
            "tags": "risque,flickr",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/flickr/futura-sciences.com/2015/04/d%C3%A9pression-la-m%C3%A9ditation-contre-les-rechutes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=flickr&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://futura-sciences.com/magazines/sante/infos/actu/d/tristesse-depression-meditation-rechutes-57997/"
        },
        "slate.fr/2015/04/d%C3%A9tourn%C3%A9es-par-les-n%C3%A9onazis-certaines-plaques-min%C3%A9ralogiques-sont-interdites-outre-rhin": {
            "title": "D\u00e9tourn\u00e9es par les n\u00e9onazis, certaines plaques min\u00e9ralogiques sont interdites outre-Rhin...",
            "snippet": "Jerry Woody via Flickr CC License by. En Allemagne, o\u00f9 les propri\u00e9taires d'un v\u00e9hicule ont le droit de choisir la combinaison de chiffres et de lettres qui figurera sur leurs plaques min\u00e9ralogiques, certains sigles sont interdits car ils sont...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "flickr",
            "tags": "certains,droit,flickr,flickr_cc_license,license,via",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/flickr/slate.fr/2015/04/d%C3%A9tourn%C3%A9es-par-les-n%C3%A9onazis-certaines-plaques-min%C3%A9ralogiques-sont-interdites-outre-rhin",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=flickr&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://slate.fr/story/100981/neonazis-plaques-mineralogiques-interdiction"
        },
        "dailypost.co.uk/2015/04/look-daily-post-flickr-group-s-top-pictures-of-april-2015": {
            "title": "LOOK: Daily Post Flickr group's top pictures of April 2015 - Daily Post North Wales...",
            "snippet": "Daily Post North WalesLOOK: Daily Post Flickr group's top pictures of April 2015Daily Post North WalesSince the Daily Post launched a Flickr group in 2008, more than 51,000 images from across North Wales have been uploaded by enthusiastic...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "flickr",
            "tags": "uploaded,uploaded-by-enthusiastic,enthusiastic,than,group,launched,north,north_walessince,walessince,north_wales,wales,top,top-pictures,pictures,daily,flickr,images,across",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/flickr/dailypost.co.uk/2015/04/look-daily-post-flickr-group-s-top-pictures-of-april-2015",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=flickr&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://dailypost.co.uk/news/local-news/look-daily-post-flickr-groups-9142289"
        },
        "futura-sciences.com/2015/04/les-abeilles-addictes-aux-pesticides": {
            "title": "Les abeilles addictes aux pesticides...",
            "snippet": "Les abeilles semblent pr\u00e9f\u00e9rer le nectar avec pesticide. Toshihiro Gamo, Flickr, cc by nc nd 2.0 Alors que les abeilles jouent un r\u00f4le crucial dans les \u00e9cosyst\u00e8mes et lagriculture en tant que pollinisatrices, de nombreuses populations sont...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "flickr",
            "tags": "flickr",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/flickr/futura-sciences.com/2015/04/les-abeilles-addictes-aux-pesticides",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=flickr&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://futura-sciences.com/magazines/nature/infos/actu/d/insectes-abeilles-addictes-pesticides-58066/"
        },
        "slate.fr/2015/04/xyllela-fastidiosa-la-nouvelle-peste-v%C3%A9g%C3%A9tale-qui-menace-le-vieux-continent": {
            "title": "Xyllela fastidiosa, la nouvelle peste v\u00e9g\u00e9tale qui menace le Vieux Continent...",
            "snippet": "Des champs d'oliviers dans la r\u00e9gion des Pouilles, en Italie N i c o l a via Flickr CC License by Venue de Californie et port\u00e9e par des insectes, une bact\u00e9rie ravage les oliviers du sud de lItalie et menace de nombreux v\u00e9g\u00e9taux. Le risque...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "flickr",
            "tags": "flickr,flickr_cc_license,license,via,risque",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/flickr/slate.fr/2015/04/xyllela-fastidiosa-la-nouvelle-peste-v%C3%A9g%C3%A9tale-qui-menace-le-vieux-continent",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=flickr&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://slate.fr/story/100923/xyllela-fastidiosa-peste-vegetale-menace-europe"
        },
        "thefourohfive.com/2015/04/flickr-of-the-day-luc%C3%ADa-pereyra-405": {
            "title": "Flickr of the Day: Luc\u00eda Pereyra - The 405...",
            "snippet": "The 405Flickr of the Day: Luc\u00eda PereyraThe 405'Flickr of the Day'is a series looking at our favourite Flickr accounts from across the globe. From cats dressed in clothing, to provocative poses, we're looking to shine a light on the best of the...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "flickr",
            "tags": "across,our,flickr",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/flickr/thefourohfive.com/2015/04/flickr-of-the-day-luc%C3%ADa-pereyra-405",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=flickr&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://thefourohfive.com/news/article/flickr-of-the-day-lucia-pereyra-143"
        },
        "onthewight.com/2015/04/mellow-yellow-our-flickr-group-picture-of-the-week-on-wight": {
            "title": "Mellow Yellow: Our Flickr Group Picture of the Week - On The Wight...",
            "snippet": "On The WightMellow Yellow: Our Flickr Group Picture of the WeekOn The WightIt's that time of the week when we dive into the Flickr Group Pool (which now has over 30,000 images) to choose our Flickr Group Picture of the Week. There are some really...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "flickr",
            "tags": "flickr,group,our,images",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/flickr/onthewight.com/2015/04/mellow-yellow-our-flickr-group-picture-of-the-week-on-wight",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=flickr&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://onthewight.com/2015/04/28/mellow-yellow-our-flickr-group-picture-of-the-week/"
        },
        "blogs.mediapart.fr/2015/04/de-la-m%C3%A9diterran%C3%A9e-au-styx": {
            "title": "de la M\u00e9diterran\u00e9e.. au Styx...",
            "snippet": "Cl\u00e9ment Rosset - France Culture, Les nouveaux chemins de la connaissance du 1o o1 2o14) photo (cc)/flickr Le Styx affluent de la haine, le Phl\u00e9g\u00e9thon rivi\u00e8re de flammes, l'Ach\u00e9ron fleuve du chagrin, le Cocyte torrent des lamentations et le...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "connaissance,culture,flickr",
            "tags": "flickr",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/flickr/blogs.mediapart.fr/2015/04/de-la-m%C3%A9diterran%C3%A9e-au-styx",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=flickr&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://blogs.mediapart.fr/blog/jef-safi/250415/de-la-mediterranee-au-styx"
        }
    }
}