{
    "meta": {
        "portal_name": "football",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/football/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/football/football/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/football/football/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/football/football/blogs.json"
    },
    "items": {
        "estrepublicain.fr/2015/04/football-ligue-2-affaire-class%C3%A9e": {
            "title": "Football - Ligue 2 Affaire class\u00e9e...",
            "snippet": "Montb\u00e9liard. Cest impressionnant comme lhorizon sest d\u00e9gag\u00e9 de toutes ambitions en une dizaine de jours. Et quil sest obscurci. Cest humain, les derniers des mohicans brandissaient encore lhypoth\u00e8se dun cinq sur cinq accoupl\u00e9...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "football",
            "tags": "comme,football,ligue",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/estrepublicain.fr/2015/04/football-ligue-2-affaire-class%C3%A9e",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=football&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://estrepublicain.fr/sport/2015/04/28/affaire-classee"
        },
        "fr.euronews.com/2015/04/football-25%C3%A8me-titre-de-champion-dallemagne-pour-le-bayern-munich": {
            "title": "Football: 25\u00e8me titre de champion dAllemagne pour le Bayern Munich...",
            "snippet": "Le Bayern Munich est sacr\u00e9 champion dAllemagne de football pour la 25\u00e8me fois de son histoire. Le club bavarois s\u00e9tait impos\u00e9 ce samedi face au Herta Berlin, 1-0. Et ce dimanche, le deuxi\u00e8me au classement, Wolsburg, a \u00e9t\u00e9 battu 1-0 par...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "football",
            "tags": "battu,football,club",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/fr.euronews.com/2015/04/football-25%C3%A8me-titre-de-champion-dallemagne-pour-le-bayern-munich",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=football&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://fr.euronews.com/2015/04/26/football-25eme-titre-de-champion-d-allemagne-pour-le-bayern-munich/"
        },
        "leparisien.fr/2015/04/football-arsenal-henry-tacle-giroud": {
            "title": "Football. Arsenal: Henry tacle Giroud...",
            "snippet": "r\u00e9agir Thierry Henry estime qu'Arsenal doit recruter un attaquant de classe mondiale, une cat\u00e9gorie dans laquelle il n'inclut pas Olivier Giroud, l'actuel avant-centre des Gunners. (LP/Fr\u00e9d\u00e9ric Dugit et AFP/Adrian Dennis.) Selon lui, l'actuel...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "football",
            "tags": "fr\u00e9d\u00e9ric,football,mondiale,afp",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/leparisien.fr/2015/04/football-arsenal-henry-tacle-giroud",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=football%2Bfootball&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://leparisien.fr/sports/football/football-arsenal-henry-tacle-giroud-27-04-2015-4728637.php"
        },
        "sport24.lefigaro.fr/2015/04/gerrard-m%C3%A9riterait-une-meilleure-fin-le-figaro-sport": {
            "title": "Gerrard m\u00e9riterait une meilleure fin - Le Figaro Sport...",
            "snippet": "Le Figaro SportGerrard m\u00e9riterait une meilleure finLe Figaro SportLe football est parfois cruel et en ce jour de printemps, il le fut pour Gerrard. Sur une passe anodine, le milieu de terrain manque son contr\u00f4le puis glisse. Demba Ba en profite,...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "sport,football",
            "tags": "manque,sport,football,terrain",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/sport24.lefigaro.fr/2015/04/gerrard-m%C3%A9riterait-une-meilleure-fin-le-figaro-sport",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=football%2Bfootball&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/angleterre/actualites/gerrard-meriterait-une-meilleure-fin-747830"
        },
        "sofoot.com/2015/04/okocha-juge-le-football-nig%C3%A9rian": {
            "title": "Okocha juge le football nig\u00e9rian...",
            "snippet": "La semaine pass\u00e9e, Jay-Jay Okocha, 41 ans, a disput\u00e9 le 12e Match contre la pauvret\u00e9 aux c\u00f4t\u00e9s notamment de Zidane et Ronaldo. De passage en France, l'ancien meneur du jeu du PSG qui compte 73 s\u00e9lections pour 14 buts avec les Super Eagles,...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "football",
            "tags": "jeu,contre,football,match,psg",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/sofoot.com/2015/04/okocha-juge-le-football-nig%C3%A9rian",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=football&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://sofoot.com/okocha-juge-le-football-nigerian-200055.html"
        },
        "lepoint.fr/2015/04/football-ligue-1-lyon-n-a-pas-abdiqu%C3%A9": {
            "title": "Football - Ligue 1: Lyon n'a pas abdiqu\u00e9...",
            "snippet": "Les Lyonnais, qui ont domin\u00e9 Reims (4-2), repassent provisoirement en t\u00eate devant le PSG. Les Champenois sont premiers non rel\u00e9gables. Les Lyonnais ont battu Reims (4-2) en cl\u00f4ture de la 34e journ\u00e9e. Fran\u00e7ois NASCIMBENI/AFP Jusqu'au bout, cet...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "football",
            "tags": "bout,afp,jusqu,battu,devant,football,ligue,psg",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/lepoint.fr/2015/04/football-ligue-1-lyon-n-a-pas-abdiqu%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=football%2Bfootball&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lepoint.fr/sport/football/football-ligue-1-reims-ol-a-suivre-en-direct-des-21-heures-26-04-2015-1924328_1858.php"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/04/football-payet-devant-le-cnosf": {
            "title": "Football. Payet devant le CNOSF...",
            "snippet": "L'Olympique de Marseille a d\u00e9cid\u00e9 de saisir le CNOSF (Comit\u00e9 national olympique et sportif fran\u00e7ais) pour contester la suspension de deux matchs visant Dimitri Payet, comme indiqu\u00e9 par le site...",
            "date": "2015-04-13",
            "categories": "football",
            "tags": "comme,deux,dimitri,d\u00e9cid\u00e9,devant,football,payet",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/fr.news.yahoo.com/2015/04/football-payet-devant-le-cnosf",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=football",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/football-payet-devant-cnosf-170809471--spt.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/04/video-maradona-p%C3%A8te-les-plombs-apr%C3%A8s-un-match-de-la-paix": {
            "title": "VIDEO. Maradona p\u00e8te les plombs apr\u00e8s un match de la paix...",
            "snippet": "FOOTBALL - L'ancienne star du football a agress\u00e9 une femme, un journaliste et un stadier apr\u00e8s la rencontre...",
            "date": "2015-04-13",
            "categories": "football",
            "tags": "apr\u00e8s,match,football",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/fr.news.yahoo.com/2015/04/video-maradona-p%C3%A8te-les-plombs-apr%C3%A8s-un-match-de-la-paix",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=football",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/video-maradona-p\u00e8te-plombs-apr\u00e8s-match-paix-034852421--spt.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/04/psg-bastia-le-pr%C3%A9sident-bastiais-traite-fr%C3%A9d%C3%A9ric-thiriez-de-raciste-anti": {
            "title": "PSG-Bastia: Le pr\u00e9sident bastiais traite Fr\u00e9d\u00e9ric Thiriez de raciste anti-corse...",
            "snippet": "FOOTBALL - Le patron de la LFP n'a pas salu\u00e9 les joueurs des deux \u00e9quipes lors de la finale de la Coupe de la Ligue...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "football",
            "tags": "deux,fr\u00e9d\u00e9ric,psg,football,ligue",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/fr.news.yahoo.com/2015/04/psg-bastia-le-pr%C3%A9sident-bastiais-traite-fr%C3%A9d%C3%A9ric-thiriez-de-raciste-anti",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=football",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/psg-bastia-pr\u00e9sident-bastiais-traite-fr\u00e9d\u00e9ric-thiriez-raciste-113820151--spt.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/04/canal-boycott%C3%A9e-par-l-om-et-le-psg": {
            "title": "Canal boycott\u00e9e par l'OM et le PSG...",
            "snippet": "FOOTBALL - Les deux clubs ont pris cette d\u00e9cision apr\u00e8s les sanctions contre Zlatan Ibrahimovic et Dimitri Payet...",
            "date": "2015-04-11",
            "categories": "football",
            "tags": "dimitri,payet,deux,apr\u00e8s,contre,psg,football",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/fr.news.yahoo.com/2015/04/canal-boycott%C3%A9e-par-l-om-et-le-psg",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=football",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/canal-boycott\u00e9e-lom-psg-085603116--spt.html"
        }
    }
}