{
    "meta": {
        "portal_name": "rallye-automobile",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/rallye-automobile/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/rallye-automobile/rallye-automobile/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/rallye-automobile/rallye-automobile/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/rallye-automobile/rallye-automobile/blogs.json"
    },
    "items": {
        "normandie-actu.fr/2015/03/montpinchon-rallye-automobile-un-commissaire-de-course": {
            "title": "Montpinchon. Rallye automobile. Un commissaire de course...",
            "snippet": "Un commissaire de course a \u00e9t\u00e9 fauch\u00e9 lors d'un rallye automobile, dans le secteur de Coutances (Manche), samedi 28 mars 2015, en milieu d'apr\u00e8s-midi. Il est gri\u00e8vement bless\u00e9.",
            "date": "2015-03-28",
            "author_name": "Briac Tr\u00e9bert",
            "tags": "gri\u00e8vement,gri\u00e8vement-bless\u00e9,bless\u00e9,\u00e9t\u00e9,\u00e9t\u00e9-fauch\u00e9,fauch\u00e9,lors,commissaire,rallye,automobile,course,coutances,manche,samedi,mars,apr\u00e8s,midi",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/normandie-actu.fr/2015/03/montpinchon-rallye-automobile-un-commissaire-de-course",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rallye%2Bautomobile&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://normandie-actu.fr/rallye-automobile-un-commissaire-de-course-grievement-blesse-pres-de-coutances_119326/"
        },
        "les-amis-du-doc.com/2015/03/j-7-rallye-de-la-c%C3%B4te-des-nacres-automobile-corse": {
            "title": "J 7 Rallye de la C\u00f4te des nacres Rallye automobile Corse - Les...",
            "snippet": "J 7 Rallye de la C\u00f4te des nacres. Quelques photos de ce merveilleux Fiumorbu dans lequel va se d\u00e9rouler le prochain Rallye de la C\u00f4te des Nacres le week-end des 17-18 et 19 Avril prochain: Reco Costa Serena 2015 et...",
            "date": "2015-03-21",
            "author_name": "stephane laurent",
            "tags": "end,week,prochain,rallye,automobile,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/les-amis-du-doc.com/2015/03/j-7-rallye-de-la-c%C3%B4te-des-nacres-automobile-corse",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rallye%2Bautomobile&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://les-amis-du-doc.com/j-7-rallye-de-la-cote-des-nacres/"
        },
        "formulaconcept.com/2015/03/autonewsinfo-partenaire-du-team-mtg-zosh": {
            "title": "AUTONEWSINFO partenaire du team MTG-ZOSH...",
            "snippet": "LE site internet du sport automobile, et de tout le sport automobile, puisquil parle aussi bien de Formule 1, de WEC, de Rallye, de Raid, de courses de...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "formulaconcept",
            "categories": "internet,sport,formule",
            "tags": "site,sport,automobile,rallye",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/formule/formulaconcept.com/2015/03/autonewsinfo-partenaire-du-team-mtg-zosh",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=rallye%2Bautomobile&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://formulaconcept.com/2015/03/11/autonewsinfo-partenaire-du-team-mtg-zosh/"
        },
        "vypblog.com/2015/01/vid%C3%A9o-le-bilan-du-rallye-de-monte-carlo": {
            "title": "Vid\u00e9o: Le bilan du rallye de Monte-Carlo...",
            "snippet": "Le Mont\u00e9, cest ainsi que lon surnomme le Rallye Monte-Carlo. Il sagit dune v\u00e9ritable institution dans le monde des rallyes automobiles et manche douverture du Championnat []...",
            "date": "2015-01-30",
            "author_name": "vypteam",
            "tags": "rallyes,rallye,manche,carlo,championnat",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/vypblog.com/2015/01/vid%C3%A9o-le-bilan-du-rallye-de-monte-carlo",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=rallye%2Bautomobile&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://vypblog.com/2015/01/30/video-le-bilan-du-rallye-de-monte-carlo/"
        },
        "ot-saumur.fr/2014/04/7-06-rallye-automobile-a-saumur-les-anglaises-invitent-office": {
            "title": "7/06: rallye automobile a saumur - \"les anglaises invitent\" - Office de...",
            "snippet": "SAUMUR - A l'occasion du Concours International d'Attelage, l'association Saumur Attelage et Bouvet-Ladubay vous proposent un rallye automobile gratuit r\u00e9serv\u00e9 aux voitures anglaises, le dimanche...",
            "date": "2014-04-06",
            "author_name": "M\u00e9lanie Goyet",
            "tags": "rallye,automobile,dimanche",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ot-saumur.fr/2014/04/7-06-rallye-automobile-a-saumur-les-anglaises-invitent-office",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rallye%2Bautomobile&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://ot-saumur.fr/7-06-RALLYE-AUTOMOBILE-A-SAUMUR-LES-ANGLAISES-INVITENT_a25125.html"
        }
    }
}