{
    "meta": {
        "portal_name": "communisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/communisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/communisme/communisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/communisme/communisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/communisme/communisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "mondialisation.ca/2015/04/kiev-r%C3%A9habilite-les-collaborationnistes-ukrainiens-et-interdit": {
            "title": "Kiev r\u00e9habilite les collaborationnistes ukrainiens et interdit le...",
            "snippet": "Les prisonniers palestiniens continuent de donner une le\u00e7on de courage et de d\u00e9termination au monde entier Kiev r\u00e9habilite les collaborationnistes ukrainiens et interdit le communisme 400 r\u00e9fugi\u00e9s trouvent la mort dans une catastrophe...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Alex Lantier",
            "categories": "communisme,mort",
            "tags": "catastrophe,monde,communisme,mort",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mort/mondialisation.ca/2015/04/kiev-r%C3%A9habilite-les-collaborationnistes-ukrainiens-et-interdit",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=communisme%2Bcommunisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://mondialisation.ca/kiev-rehabilite-les-collaborationnistes-ukrainiens-et-interdit-le-communisme/5443580"
        },
        "mouvementcommuniste.over-blog.com/2015/04/ukraine-le-communisme-officiellement-criminalis%C3%A9-analyse": {
            "title": "Ukraine. Le communisme officiellement criminalis\u00e9 - Analyse...",
            "snippet": "ST\u00c9PHANE AUBOUARD SAMEDI, 11 AVRIL, 2015 Le Parlement, majoritairement antirusse, a vot\u00e9, jeudi, une loi interdisant toute propagande des r\u00e9gimes totalitaires communiste et nazi. \"Une remise en question de la...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "anonyme",
            "categories": "communisme",
            "tags": "st\u00e9phane,communisme,analyse,communiste",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/communisme/mouvementcommuniste.over-blog.com/2015/04/ukraine-le-communisme-officiellement-criminalis%C3%A9-analyse",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=communisme%2Bcommunisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://mouvementcommuniste.over-blog.com/2015/04/ukraine-le-communisme-officiellement-criminalise.html"
        },
        "equipejaune3de.wordpress.com/2015/03/le-communisme-devra-attendre": {
            "title": "Le communisme devra attendre...",
            "snippet": "On ne ment pas sur notre avancement dans le parcours, \u00e7a commence tr\u00e8s fort! On est loin de la fin mais ce n'est que le d\u00e9but. []...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "equipejaune3de",
            "categories": "communisme",
            "tags": "communisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/communisme/equipejaune3de.wordpress.com/2015/03/le-communisme-devra-attendre",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=communisme%2Bcommunisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://equipejaune3de.wordpress.com/2015/03/31/le-communisme-devra-attendre/"
        },
        "alterinfo.net/2015/03/saint-fran%C3%A7ois-d-assise-inventeur-du-communisme-alterinfo": {
            "title": "Saint-Fran\u00e7ois d'Assise, inventeur du communisme? - Alterinfo...",
            "snippet": "Le premier grand moment de l'invention du communisme se situe au Moyen-ge. C'est le moment des Franciscains, de Saint-Fran\u00e7ois d'Assise. Cette id\u00e9e revient aujourd'hui dans toute une partie du monde, et pas...",
            "date": "2015-03-24",
            "author_name": "2ccr",
            "categories": "communisme",
            "tags": "hui,monde,id\u00e9e,id\u00e9e-revient,id\u00e9e-revient-aujourd,revient,revient-aujourd,aujourd,moment,situe,invention,saint,fran\u00e7ois,assise,communisme,premier,grand,moyen,franciscains",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/communisme/alterinfo.net/2015/03/saint-fran%C3%A7ois-d-assise-inventeur-du-communisme-alterinfo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=communisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://alterinfo.net/Saint-Francois-d-Assise-inventeur-du-communisme_a112163.html"
        },
        "syndicollectif.wordpress.com/2015/03/cgt-et-communisme-retroviseur-syndicollectif": {
            "title": "CGT et communisme: retroviseur syndicollectif...",
            "snippet": "Le PCF et la CGT sont deux organisations couramment associ\u00e9es. Or le lien entre les responsables communistes et le mouvement syndical s'est d\u00e9lit\u00e9 depuis les ann\u00e9es 1980, en m\u00eame temps que les strat\u00e9gies patronales...",
            "date": "2015-03-22",
            "author_name": "mezzimamet",
            "categories": "communisme",
            "tags": "communisme,deux",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/communisme/syndicollectif.wordpress.com/2015/03/cgt-et-communisme-retroviseur-syndicollectif",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=communisme%2Bcommunisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://syndicollectif.wordpress.com/2015/03/22/cgt-et-communisme-retroviseur/"
        },
        "communismemoderne.wordpress.com/2015/03/qu-est-ce-que-le-communisme-moderne": {
            "title": "Qu'est-ce que le communisme moderne?",
            "snippet": "Le communisme moderne se veut une nouvelle r\u00e9flexion sur le communisme en prenant compte de la r\u00e9alit\u00e9 mondiale, de l\u00e9tat actuel de linjustice social et des organismes de...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "mickkijikoke",
            "categories": "communisme",
            "tags": "communisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/communisme/communismemoderne.wordpress.com/2015/03/qu-est-ce-que-le-communisme-moderne",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=communisme%2Bcommunisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://communismemoderne.wordpress.com/2015/03/11/quest-ce-que-le-communisme-moderne/"
        },
        "slate.fr/2015/02/le-japon-est-il-l-avenir-du-communisme": {
            "title": "Le Japon est-il l'avenir du communisme?",
            "snippet": "Il n'y a pas que sa communication kawa\u00ef qui diff\u00e9rencie le Ky\u00f4san-t\u00f4 de ses homologues occidentaux. Il a connu un succ\u00e8s (relatif) aux derni\u00e8res \u00e9lections, s'engage pour l'\u00e9cologie, contre la pr\u00e9sence militaire am\u00e9ricaine et...",
            "date": "2015-02-20",
            "author_name": "Damien Durand",
            "categories": "communisme",
            "tags": "militaire,derni\u00e8res,communisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/communisme/slate.fr/2015/02/le-japon-est-il-l-avenir-du-communisme",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=communisme%2Bcommunisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://slate.fr/story/98095/japon-communisme"
        }
    }
}