{
    "meta": {
        "portal_name": "base-a\u00e9rienne",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/base-a\u00e9rienne/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/base-a%C3%A9rienne/base-a%C3%A9rienne/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/base-a%C3%A9rienne/base-a%C3%A9rienne/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/base-a%C3%A9rienne/base-a%C3%A9rienne/blogs.json"
    },
    "items": {
        "leberry.fr/2015/04/six-cents-coll%C3%A9giens-ont-pu-visiter-la-base-a%C3%A9rienne-le-berry": {
            "title": "Six cents coll\u00e9giens ont pu visiter la base a\u00e9rienne - Le Berry...",
            "snippet": "Six cents coll\u00e9giens en vadrouille, toute une journ\u00e9e durant, sur la base a\u00e9rienne 702 d'Avord. Une sc\u00e8ne absolument impensable voici encore quelques ann\u00e9es, a fortiori sur un site sensible de la D\u00e9fense nationale ().",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "inconnu",
            "tags": "base,a\u00e9rienne,d\u00e9fense",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/leberry.fr/2015/04/six-cents-coll%C3%A9giens-ont-pu-visiter-la-base-a%C3%A9rienne-le-berry",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=base%2Ba%C3%A9rienne%2Bbase%2Ba%C3%A9rienne&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://leberry.fr/cher/actualite/2015/04/18/six-cents-collegiens-ont-pu-visiter-la-base-aerienne_11409033.html"
        },
        "alternatives-economiques.fr/2015/04/transparence-ouverture-de-la-base-a%C3%A9rienne-luxeuil": {
            "title": "Transparence Ouverture de la base a\u00e9rienne de Luxeuil...",
            "snippet": "Communiqu\u00e9 de presse: D\u00e9sarmement - Transparence - Ouverture de la base a\u00e9rienne de Luxeuil: Dans le cadre de ses efforts de transparence en mati\u00e8re de d\u00e9sarmement, la France a ouvert aujourd'hui la base a\u00e9rienne...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Jean-Marie Collin",
            "tags": "hui,aujourd,cadre,base,a\u00e9rienne,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/alternatives-economiques.fr/2015/04/transparence-ouverture-de-la-base-a%C3%A9rienne-luxeuil",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=base%2Ba%C3%A9rienne%2Bbase%2Ba%C3%A9rienne&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://alternatives-economiques.fr/blogs/collin/2015/04/16/desarmement-\u2013-transparence-\u2013-ouverture-de-la-base-aerienne-de-luxeuil/"
        },
        "charlesdelaverpilliere.com/2015/04/inqui%C3%A9tude-pour-l-avenir-de-atelier-industriel-la-base-a%C3%A9rienne-d": {
            "title": "Inqui\u00e9tude pour l'avenir de l'atelier industriel de la base a\u00e9rienne d...",
            "snippet": "Inqui\u00e9tude pour l'avenir de l'atelier industriel de la base a\u00e9rienne d'Amb\u00e9rieu. Avec mon coll\u00e8gue Damien Abad et Daniel Fabre, maire d'Amb\u00e9rieu-en-Bugey, nous avons \u00e9crit au Ministre de la D\u00e9fense au sujet des...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Administrateur",
            "tags": "avenir,base,a\u00e9rienne,d\u00e9fense",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/charlesdelaverpilliere.com/2015/04/inqui%C3%A9tude-pour-l-avenir-de-atelier-industriel-la-base-a%C3%A9rienne-d",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=base%2Ba%C3%A9rienne%2Bbase%2Ba%C3%A9rienne&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://charlesdelaverpilliere.com/inquietude-pour-lavenir-de-latelier-industriel-de-la-base-aerienne-damberieu"
        },
        "rpdefense.over-blog.com/2015/03/la-base-a%C3%A9rienne-113-de-saint-dizier-re%C3%A7oit-l-association": {
            "title": "La base a\u00e9rienne 113 de Saint-Dizier re\u00e7oit l'association des pilotes...",
            "snippet": "photo Arm\u00e9e de l'Air 30/03/2015 Arm\u00e9e de l'air Mercredi 25 mars 2015, une trentaine de membres de l'association des pilotes de chasse se sont rendus sur la base a\u00e9rienne 113 de St-Dizier. \u00c0 cette occasion, les membres...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "RP Defense",
            "categories": "chasse",
            "tags": "chasse,base,a\u00e9rienne,arm\u00e9e,air,mercredi",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/chasse/rpdefense.over-blog.com/2015/03/la-base-a%C3%A9rienne-113-de-saint-dizier-re%C3%A7oit-l-association",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=base%2Ba%C3%A9rienne&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://rpdefense.over-blog.com/2015/03/la-base-aerienne-113-de-saint-dizier-recoit-l-association-des-pilotes-de-chasse.html"
        },
        "courrier-picard.fr/2015/01/creil-60-flou-total-sur-l-avenir-de-la-base-a%C3%A9rienne": {
            "title": "CREIL (60) Flou total sur l'avenir de la base a\u00e9rienne - R\u00e9gion...",
            "snippet": "Imprimer; - A. Annonc\u00e9e le 15 octobre dernier, dans le cadre de la loi de programmation militaire 2014-2019, la fermeture de la plateforme a\u00e9ronautique de la base a\u00e9rienne 110 de Creil inqui\u00e8te aussi le Parti communiste.",
            "date": "2015-01-28",
            "author_name": "Le Courrier picard",
            "categories": "aeronautique",
            "tags": "cadre,militaire,avenir,creil,base,a\u00e9rienne,annonc\u00e9e",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aeronautique/courrier-picard.fr/2015/01/creil-60-flou-total-sur-l-avenir-de-la-base-a%C3%A9rienne",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=base%2Ba%C3%A9rienne%2Bbase%2Ba%C3%A9rienne&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://courrier-picard.fr/region/creil-60-flou-total-sur-l-avenir-de-la-base-aerienne-ia0b0n510023"
        },
        "clausuchronia.wordpress.com/2014/06/24-arm%C3%A9e-de-l-air-39": {
            "title": "24-Arm\u00e9e de l'air (39)...",
            "snippet": "Zone A\u00e9rienne Militaire Maroc (ZAM-Maroc) -Base a\u00e9rienne 206 de Mekn\u00e8s -Base a\u00e9rienne 207 de Marrakech -La base a\u00e9rienne 208 de Guelmine est am\u00e9nag\u00e9e en 1947 pour mieux surveiller le sud marocain...",
            "date": "2014-06-03",
            "author_name": "clausmaster",
            "tags": "a\u00e9rienne,militaire,arm\u00e9e,air,base",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/clausuchronia.wordpress.com/2014/06/24-arm%C3%A9e-de-l-air-39",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=base%2Ba%C3%A9rienne%2Bbase%2Ba%C3%A9rienne&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://clausuchronia.wordpress.com/2014/06/03/24-armee-de-lair-39/"
        },
        "annoncesjobssuisse.wordpress.com/2014/06/base-a%C3%A9rienne-de-sion-cette-fois-cest": {
            "title": "Base a\u00e9rienne de Sion: cette fois cest...",
            "snippet": "Base a\u00e9rienne de Sion: cette fois cest fini! - Le conseiller f\u00e9d\u00e9ral Ueli Maurer a rencontr\u00e9 aujourd'hui des repr\u00e9sentants valaisans pour organiser le d\u00e9mant\u00e8lement de la base a\u00e9rienne. []...",
            "date": "2014-06-02",
            "author_name": "annoncesemploissuisse",
            "tags": "hui,aujourd,base,a\u00e9rienne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/annoncesjobssuisse.wordpress.com/2014/06/base-a%C3%A9rienne-de-sion-cette-fois-cest",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=base%2Ba%C3%A9rienne%2Bbase%2Ba%C3%A9rienne&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://annoncesjobssuisse.wordpress.com/2014/06/02/base-aerienne-de-sion-cette-fois-cest/"
        },
        "clausuchronia.wordpress.com/2014/05/24-arm%C3%A9e-de-l-air-33": {
            "title": "24-Arm\u00e9e de l'air (33)...",
            "snippet": "- Base A\u00e9rienne de Cambrai -Base A\u00e9rienne de Laon -Base A\u00e9rienne de Meaux-Esbly -BA 136 Pau -Base A\u00e9rienne de Melun-Villaroche -Base a\u00e9rienne de Soisson-Saconin -Base a\u00e9rienne de Persan-Beaumont -Base a\u00e9rienne de Troyes-Barberey -Base...",
            "date": "2014-05-30",
            "author_name": "clausmaster",
            "tags": "base,a\u00e9rienne,arm\u00e9e,air,cambrai",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/clausuchronia.wordpress.com/2014/05/24-arm%C3%A9e-de-l-air-33",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=base%2Ba%C3%A9rienne%2Bbase%2Ba%C3%A9rienne&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://clausuchronia.wordpress.com/2014/05/30/24-armee-de-lair-33/"
        },
        "oradbutireminbirchneto.wordpress.com/2014/01/base-aerienne-armee-de-l-air-france-136-toul-rosieres-bases": {
            "title": "Base Aerienne Armee de L'Air (France): Base Aerienne 136 Toul-Rosieres, Bases Aeriennes de L'Armee...",
            "snippet": "Base Aerienne Armee de L'Air (France): Base Aerienne 136 Toul-Rosieres, Bases Aeriennes de L'Armee de L'Air Francaise, Base Aerienne 112 Reims-Champagne, Base Aerienne 705 Tours, Base Aerienne 128...",
            "date": "2014-01-01",
            "author_name": "oradbutireminbirchneto",
            "tags": "bases,base,base_aerienne,air,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/oradbutireminbirchneto.wordpress.com/2014/01/base-aerienne-armee-de-l-air-france-136-toul-rosieres-bases",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=base%2Ba%C3%A9rienne%2Bbase%2Ba%C3%A9rienne&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://oradbutireminbirchneto.wordpress.com/2014/01/01/base-aerienne-armee-de-lair-france-base-aerienne-136-toul-rosieres-bases-aeriennes-de-larmee-de-lair-francaise-base-aerienne-112-reims-champagne-base-aerienne-705-tours-base-aerienne-128/"
        }
    }
}