{
    "meta": {
        "portal_name": "base-a\u00e9rienne",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/base-a\u00e9rienne/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/base-a%C3%A9rienne/base-a%C3%A9rienne/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/base-a%C3%A9rienne/base-a%C3%A9rienne/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/base-a%C3%A9rienne/base-a%C3%A9rienne/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lanouvellerepublique.fr/2015/05/au-teknival-une-transe-musicale-collective-et-encadr%C3%A9e": {
            "title": "Au Teknival, une transe musicale collective et encadr\u00e9e...",
            "snippet": "La rectitude s\u00e9v\u00e8re des btiments et des all\u00e9es de l'ancienne base a\u00e9rienne de Cambrai-Epinoy c\u00e8de, le temps de cette 22e \u00e9dition nomm\u00e9e Teknivibration, aux vell\u00e9it\u00e9s festives des amateurs de son synth\u00e9tique attendus. Les quelque...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "base,a\u00e9rienne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lanouvellerepublique.fr/2015/05/au-teknival-une-transe-musicale-collective-et-encadr%C3%A9e",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=base%2Ba%C3%A9rienne&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lanouvellerepublique.fr/France-Monde/Loisirs/Concerts-spectacles/n/Contenus/Articles/2015/05/02/Au-Teknival-une-transe-musicale-collective-et-encadree-2315697"
        },
        "courrier-picard.fr/2015/05/creil-60-des-%C3%A9tudes-sur-la-base-a%C3%A9rienne": {
            "title": "CREIL (60) Des \u00e9tudes sur la base a\u00e9rienne...",
            "snippet": "Le cabinet Sofred a \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9 par le comit\u00e9 pour la restructuration de la base a\u00e9rienne de Creil afin d\u00e9tablir un diagnostic qui \u00e9tayera le futur contrat de redynamisation de ce site de d\u00e9fense, qui doit \u00eatre sign\u00e9 avant novembre...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "creil,base,a\u00e9rienne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/courrier-picard.fr/2015/05/creil-60-des-%C3%A9tudes-sur-la-base-a%C3%A9rienne",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=base%2Ba%C3%A9rienne&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://courrier-picard.fr/region/creil-60-des-etudes-sur-la-base-aerienne-ia201b0n561772"
        }
    }
}