{
    "meta": {
        "portal_name": "base-a\u00e9rienne",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/base-a\u00e9rienne/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/base-a%C3%A9rienne/base-a%C3%A9rienne/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/base-a%C3%A9rienne/base-a%C3%A9rienne/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/base-a%C3%A9rienne/base-a%C3%A9rienne/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/05/base-a%C3%A9rienne-709-et-279-full-hd-bonus": {
            "title": "Base A\u00e9rienne 709 et 279 Full HD bonus...",
            "snippet": "Base A\u00e9rienne 709 et 279 Full HD bonus Clip vid\u00e9o sr diff\u00e9rents a\u00e9ronefs pr\u00e9sents lors des \"meetings de l'air \" de l'arm\u00e9e de l'air en France. From: RAFALETIGRE1 Views: 245 18 ratings Time: 04:24 More in Film & Animation...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "RAFALETIGRE1",
            "categories": "clip",
            "tags": "air,arm\u00e9e,a\u00e9ronefs,base,base_a\u00e9rienne,a\u00e9rienne,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/clip/youtube.com/2015/05/base-a%C3%A9rienne-709-et-279-full-hd-bonus",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=base%2Ba%C3%A9rienne&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=C_4u0xWdCJ4&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/C_4u0xWdCJ4/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/04/base-aerienne-ain-oussera-alg%C3%A9rie": {
            "title": "base aerienne ain oussera, Alg\u00e9rie.",
            "snippet": "base aerienne ain oussera, Alg\u00e9rie. base a\u00e9rienne ain oussera, Alg\u00e9rie. From: Mohand Touabi Views: 15 0 ratings Time: 00:51 More in People & Blogs...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "Mohand Touabi",
            "tags": "base,base-a\u00e9rienne,a\u00e9rienne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2015/04/base-aerienne-ain-oussera-alg%C3%A9rie",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=base%2Ba%C3%A9rienne&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=F6dzZHdapN0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/F6dzZHdapN0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/g%C3%A9rald-et-les-rapaces-de-la-base-a%C3%A9rienne-mont-marsan": {
            "title": "G\u00e9rald et les rapaces de la base a\u00e9rienne de Mont-de-Marsan...",
            "snippet": "G\u00e9rald et les rapaces de la base a\u00e9rienne de Mont-de-Marsan Aur\u00e9lien et G\u00e9rald sont fauconniers et sont aid\u00e9s de leurs assistants caporaux chefs. Ce petit groupe est en charges de 6 rapaces qui ont pour mission de voler dans les plumes des...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "H\u00e9l\u00e8ne et les animaux",
            "tags": "base,base-a\u00e9rienne,a\u00e9rienne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2015/03/g%C3%A9rald-et-les-rapaces-de-la-base-a%C3%A9rienne-mont-marsan",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=base%2Ba%C3%A9rienne&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=jdzP4zffLrk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/jdzP4zffLrk/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/01/20121210-f3pic-creil-base-a%C3%A9rienne-ba-110": {
            "title": "20121210-F3Pic-Creil-Base a\u00e9rienne BA 110...",
            "snippet": "Reportage de fin 2012 diffus\u00e9 dans les journaux t\u00e9l\u00e9vis\u00e9s de France 3 Picardie sur la base a\u00e9rienne BA 110 de: PCF_Oise-TVTags: Creil Oise Senlis Base a\u00e9rienne Posted: 20 January 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-01-20",
            "author_name": "PCF_Oise-TV",
            "tags": "base,base-a\u00e9rienne,a\u00e9rienne,diffus\u00e9,pic,creil,reportage,france,picardie,pcf,oise,tvtags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2015/01/20121210-f3pic-creil-base-a%C3%A9rienne-ba-110",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/base+a%C3%A9rienne/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2f5iye_20121210-f3pic-creil-base-aerienne-ba-110_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2f5iye_20121210-f3pic-creil-base-aerienne-ba-110_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/12/20140826-f3pic-19-20-creil-base-a%C3%A9rienne-ba-110": {
            "title": "20140826-F3Pic-19-20-Creil-Base a\u00e9rienne BA 110...",
            "snippet": "Reportage diffus\u00e9 le 26 ao\u00fbt dans le JT 19-20 de France 3 Picardie sur la base a\u00e9rienne BA 110 de Creil, avec l'arriv\u00e9e d'un nouveau commandant dans le cadre d'une baisse des: PCF_Oise-TVTags: Oise Creil Arm\u00e9e Base a\u00e9rienne Posted: 30 December...",
            "date": "2014-12-30",
            "author_name": "PCF_Oise-TV",
            "tags": "base,base-a\u00e9rienne,a\u00e9rienne,diffus\u00e9,pic,creil,reportage,france,picardie,pcf,oise,tvtags,arm\u00e9e",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2014/12/20140826-f3pic-19-20-creil-base-a%C3%A9rienne-ba-110",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fr+localhost+com+base+a%C3%A9rienne/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2dpyr8_20140826-f3pic-19-20-creil-base-aerienne-ba-110_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2dpyr8_20140826-f3pic-19-20-creil-base-aerienne-ba-110_news"
        },
        "youtube.com/2014/05/les-50-ans-des-forces-a%C3%A9riennes-strat%C3%A9giques-jdef": {
            "title": "Les 50 ans des forces a\u00e9riennes strat\u00e9giques Jdef --...",
            "snippet": "Les 50 ans des forces a\u00e9riennes strat\u00e9giques Jdef -- Regardez Le Journal de la D\u00e9fense (Jdef) de mai 2014, le magazine TV tout en images in\u00e9dites. Ce mois-ci, l'\u00e9quipe a pos\u00e9 ses cam\u00e9ras sur la base a\u00e9rienne d'Istres et au PC enterr\u00e9...",
            "date": "2014-05-06",
            "author_name": "ministeredeladefense",
            "tags": "base,base-a\u00e9rienne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2014/05/les-50-ans-des-forces-a%C3%A9riennes-strat%C3%A9giques-jdef",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=base%2Ba%C3%A9rienne&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=AWlgPB73qVw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/AWlgPB73qVw/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/04/exercice-green-shield-4-sur-la-base-a%C3%A9rienne-de-nancy-ochey": {
            "title": "Exercice Green Shield 4 sur la base a\u00e9rienne de Nancy-Ochey...",
            "snippet": "La 4e \u00e9dition de Green Shield, qui avait d\u00e9but\u00e9 le 7 avril 2014, sest achev\u00e9e la semaine derni\u00e8re sur la base a\u00e9rienne 133 de Nancy-Ochey. Cet exercice bilat\u00e9ral franco-saoudien qui a rassembl\u00e9 divers a\u00e9ronefs de la Royal Saudi Air Force et...",
            "date": "2014-04-23",
            "author_name": "armee-de-l_air",
            "tags": "air,a\u00e9ronefs,base,base-a\u00e9rienne,a\u00e9rienne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2014/04/exercice-green-shield-4-sur-la-base-a%C3%A9rienne-de-nancy-ochey",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/base+a%C3%A9rienne/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1qtalc_exercice-green-shield-4-sur-la-base-aerienne-de-nancy-ochey_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1qtalc_exercice-green-shield-4-sur-la-base-aerienne-de-nancy-ochey_news"
        },
        "youtube.com/2014/03/vid%C3%A9o-des-pilotes-ukrainiens-s-%C3%A9chappent-d-une-base-a%C3%A9rienne-avant": {
            "title": "Vid\u00e9o: des pilotes ukrainiens s'\u00e9chappent d'une base a\u00e9rienne avant une 'prise de contr\u00f4le'...",
            "snippet": "Vid\u00e9o: des pilotes ukrainiens s'\u00e9chappent d'une base a\u00e9rienne avant une 'prise de contr\u00f4le'Quatre h\u00e9licopt\u00e8res MI-8 ukrainiens et trois avions militaires ont d\u00e9coll\u00e9 d'une base a\u00e9rienne en Crim\u00e9e ce mardi 4 mars, avant que la base soit...",
            "date": "2014-03-05",
            "author_name": "euronews (en fran\u00e7ais)",
            "tags": "base,base-a\u00e9rienne,a\u00e9rienne,militaires",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2014/03/vid%C3%A9o-des-pilotes-ukrainiens-s-%C3%A9chappent-d-une-base-a%C3%A9rienne-avant",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=base%2Ba%C3%A9rienne&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=_uLVrbSuguw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/_uLVrbSuguw/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/01/base-a%C3%A9rienne-120-cazaux-centre-de-formation-des-pompiers-a%C3%A9ronautiques-militaires": {
            "title": "Base A\u00e9rienne 120 Cazaux: Centre de formation des pompiers a\u00e9ronautiques militaires...",
            "snippet": "Base A\u00e9rienne 120 Cazaux: Centre de formation des pompiers a\u00e9ronautiques militaires La base a\u00e9rienne 120 de Cazaux abrite le Centre de formation des techniciens de la s\u00e9curit\u00e9 de l'arm\u00e9e de l'air, cr\u00e9\u00e9 en 1946. Aujourd'hui, ce sont 1500...",
            "date": "2014-01-20",
            "author_name": "Aerocontact TV",
            "categories": "aeronautique",
            "tags": "arm\u00e9e,base,base_a\u00e9rienne,a\u00e9rienne,militaires,air",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aeronautique/youtube.com/2014/01/base-a%C3%A9rienne-120-cazaux-centre-de-formation-des-pompiers-a%C3%A9ronautiques-militaires",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=base%2Ba%C3%A9rienne&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=-U7xUoNDXkQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/-U7xUoNDXkQ/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/09/focus-la-base-a%C3%A9rienne-901-de-drachenbronn": {
            "title": "Focus: la base a\u00e9rienne 901 de Drachenbronn...",
            "snippet": "Focus: la base a\u00e9rienne 901 de Drachenbronn Sites webs/blogs, copiez cette vid\u00e9o avec le bouton \"Int\u00e9grer\"! Si vous voulez t\u00e9l\u00e9charger, allez sur. Entretien avec Jean-Fran\u00e7ois L\u00e9onache, militaire... From: Alsace20 Views: 1152 4 ratings Time:...",
            "date": "2013-09-16",
            "author_name": "Alsace20",
            "tags": "base,base-a\u00e9rienne,a\u00e9rienne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2013/09/focus-la-base-a%C3%A9rienne-901-de-drachenbronn",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=base%2Ba%C3%A9rienne&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=EgDk6-t-7vc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/EgDk6-t-7vc/0.jpg"
        }
    }
}