{
    "meta": {
        "portal_name": "sport-de-raquette",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/sport-de-raquette/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/sport-de-raquette/sport-de-raquette/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/sport-de-raquette/sport-de-raquette/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/sport-de-raquette/sport-de-raquette/blogs.json"
    },
    "items": {
        "rmcsport.bfmtv.com/2015/04/llodra-je-reprends-la-raquette-semaine-prochaine-rmc-sport": {
            "title": "Llodra: Je reprends la raquette la semaine prochaine - RMC Sport...",
            "snippet": "Michael Llodra est l'invit\u00e9 du Super Moscato Show ce mercredi sur RMC. L'ancien pilier de l'\u00e9quipe de France de Coupe Davis fait le point sur sa carri\u00e8re de joueur de tennis de haut niveau. Je suis retrait\u00e9 en simple, ce qui...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "sport,tennis",
            "tags": "suis,sport,raquette,france,tennis",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tennis/rmcsport.bfmtv.com/2015/04/llodra-je-reprends-la-raquette-semaine-prochaine-rmc-sport",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sport%2Bde%2Braquette%2Bsport%2Bde%2Braquette&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://rmcsport.bfmtv.com/tennis/llodra-je-reprends-la-raquette-la-semaine-prochaine-875482.html"
        },
        "filieresport.com/2015/03/magazine-fili%C3%A8re-sport-babolat-%C3%A9tend-sa-gamme-de-raquettes": {
            "title": "Magazine Fili\u00e8re Sport Babolat \u00e9tend sa gamme de raquettes...",
            "snippet": "Un an apr\u00e8s le lancement de la Babolat Play sur le march\u00e9 europ\u00e9en, la marque vient de lancer trois autres mod\u00e8les de raquettes connect\u00e9es. Les d\u00e9sormais quatre mod\u00e8les de la gamme poss\u00e8dent les m\u00eames...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "ocostil@filieresport.com",
            "categories": "play,sport",
            "tags": "babolat,play,apr\u00e8s,sport,raquettes,trois",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sport/filieresport.com/2015/03/magazine-fili%C3%A8re-sport-babolat-%C3%A9tend-sa-gamme-de-raquettes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sport%2Bde%2Braquette&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://filieresport.com/babolat-etend-sa-gamme-de-raquettes-connectees/"
        },
        "filieresport.com/2015/03/ludovic-luchini-nouveau-category-manager-sports-de-raquette": {
            "title": "Ludovic Luchini, nouveau category manager Sports de raquette...",
            "snippet": "Apr\u00e8s avoir occup\u00e9 des postes de terrain chez Head et diverses fonctions manag\u00e9riales dans le marketing et la direction commerciale chez Thuasne Sport, Ludovic Luchini a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9 category manager racketsports pour...",
            "date": "2015-03-16",
            "author_name": "Kevin Fouassier",
            "categories": "sport,marketing",
            "tags": "sports,raquette,apr\u00e8s,terrain",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/marketing/filieresport.com/2015/03/ludovic-luchini-nouveau-category-manager-sports-de-raquette",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sport%2Bde%2Braquette%2Bsport%2Bde%2Braquette&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://filieresport.com/ludovic-luchini-nouveau-category-manager-sports-de-raquette-chez-head/"
        },
        "lapoussonnie.fr/2015/01/journ%C3%A9e-sport-de-raquettes-le-blog-lapoussonnie": {
            "title": "Journ\u00e9e \"Sport de raquettes\" - Le blog de Lapoussonnie...",
            "snippet": "Mardi 13 janvier 2015, je suis all\u00e9e au centre omnisport de Villeneuve-sur-Lot pour jouer au ping-pong, badminton et tennis, avec Pierre (l'\u00e9ducateur sportif du foyer). Nous avons retrouv\u00e9 sur place Marina (\u00e9ducatrice sportive...",
            "date": "2015-01-21",
            "author_name": "lapoussonnie",
            "categories": "place,sport,sport-de-raquette,tennis",
            "tags": "sportive,suis,sport,raquettes,journ\u00e9e,badminton,tennis,pierre",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tennis/lapoussonnie.fr/2015/01/journ%C3%A9e-sport-de-raquettes-le-blog-lapoussonnie",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sport%2Bde%2Braquette%2Bsport%2Bde%2Braquette&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lapoussonnie.fr/2015/01/journee-sport-de-raquettes.html"
        },
        "leveildepontaudemer.fr/2014/10/beuzeville-la-halle-sportive-sera-d%C3%A9di%C3%A9e-aux-sports-de-raquette": {
            "title": "Beuzeville. La halle sportive sera d\u00e9di\u00e9e aux sports de raquette...",
            "snippet": "La construction de la halle sportive de Beuzeville a d\u00e9but\u00e9. Elle sera r\u00e9serv\u00e9e aux disciplines de raquette (tennis, badminton, tennis de table...).",
            "date": "2014-10-13",
            "author_name": "St\u00e9phane Fouilleul",
            "categories": "discipline,construction,sport,tennis",
            "tags": "sportive,sports,raquette,tennis,badminton",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tennis/leveildepontaudemer.fr/2014/10/beuzeville-la-halle-sportive-sera-d%C3%A9di%C3%A9e-aux-sports-de-raquette",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sport%2Bde%2Braquette%2Bsport%2Bde%2Braquette&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://leveildepontaudemer.fr/2014/10/13/la-halle-sportive-sera-dediee-aux-sports-de-raquette/"
        }
    }
}