{
    "meta": {
        "portal_name": "mythologie",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/mythologie/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mythologie/mythologie/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mythologie/mythologie/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mythologie/mythologie/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lamontagne.fr/2015/04/cyclisme-coup-double-pour-le-suisse-albasini-dans-tour-de-romandie": {
            "title": "Cyclisme: coup double pour le Suisse Albasini dans le Tour de Romandie...",
            "snippet": "Il y a toute une histoire, une mythologie autour de cette course, c'est ce qui fait qu'on attend chaque... Apr\u00e8s Paris-Nice d\u00e9but mars et le Tour de Catalogne ensuite, l'Australien Richie Porte a confirm\u00e9 son excellente forme du moment en...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "mythologie",
            "tags": "moment,apr\u00e8s,histoire,coup,mythologie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mythologie/lamontagne.fr/2015/04/cyclisme-coup-double-pour-le-suisse-albasini-dans-tour-de-romandie",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mythologie&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lamontagne.fr/france-monde/sports/actualite/cyclisme/2015/04/29/cyclisme-coup-double-pour-le-suisse-albasini-dans-le-tour-de-romandie_11424666.html"
        },
        "gameblog.fr/2015/04/dragon-ball-super-d%C3%A9couvrez-la-vid%C3%A9o-de-l-annonce-et-r%C3%A9action": {
            "title": "Dragon Ball Super: d\u00e9couvrez la vid\u00e9o de l'annonce et la r\u00e9action des Japonais...",
            "snippet": "L'annonce de Dragon Ball Super soul\u00e8ve en tout cas de nombreuses questions. \u00c0 quel moment de la mythologie de Dragon Ball cette nouvelle s\u00e9rie va-t-elle se d\u00e9rouler (il est pour l'instant question d'un vague \"apr\u00e8s le combat contre Majin Buu)...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "mythologie",
            "tags": "apr\u00e8s,moment,mythologie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mythologie/gameblog.fr/2015/04/dragon-ball-super-d%C3%A9couvrez-la-vid%C3%A9o-de-l-annonce-et-r%C3%A9action",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mythologie&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://gameblog.fr/news/50360-dragon-ball-super-video-de-l-annonce-et-reaction-des-japonai"
        },
        "sudouest.fr/2015/04/fran%C3%A7ois-ier-le-royal-anniversaire": {
            "title": "Fran\u00e7ois Ier, le royal anniversaire...",
            "snippet": "Il apprend le latin, l'italien et la mythologie; joue du luth et se passionne pour les r\u00e9cits de voyage et les romans chevaleresques. Comme son grand-p\u00e8re Jean, son p\u00e8re Charles, il aime les livres. Une enluminure de 1503 le montre recevant un...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "mythologie",
            "tags": "p\u00e8re,r\u00e9cits,mythologie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mythologie/sudouest.fr/2015/04/fran%C3%A7ois-ier-le-royal-anniversaire",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mythologie&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2015/04/29/francois-ier-le-royal-anniversaire-1907470-6067.php"
        },
        "info-palestine.net/2015/04/en-finir-une-fois-pour-toutes-avec-la-mythologie-sioniste-info": {
            "title": "En finir une fois pour toutes avec la mythologie sioniste - Info-Palestine...",
            "snippet": "Info-PalestineEn finir une fois pour toutes avec la mythologie sionisteInfo-PalestineEn finir une fois pour toutes avec la mythologie sioniste. mardi 28 avril 2015 - 06h:36. Ludwig Watzal - Countercurrents. Imprimer la page Bookmark and Share. Miko...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "mythologie",
            "tags": "mythologie,mardi",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mythologie/info-palestine.net/2015/04/en-finir-une-fois-pour-toutes-avec-la-mythologie-sioniste-info",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=mythologie%2Bmythologie&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://info-palestine.net/spip.php?article15347"
        },
        "rtl.fr/2015/04/la-mythologie-cannoise-dans-un-roman-de-gilles-jacob-ex": {
            "title": "La mythologie cannoise dans un roman de Gilles Jacob, ex... -...",
            "snippet": "mythologie cannoise dans un roman de Gilles Jacob, ex... - \u00c0 3 semaines du coup d'envoi du 68\u00e8me Festival de Cannes, Gilles Jacob, ex-Pr\u00e9sident de ce rendez-vous mondial, publie un roman dans lequel une histoire d'amour croise la \"mythologie\"...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "mythologie",
            "tags": "mythologie,histoire,coup,\u00e8me",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mythologie/rtl.fr/2015/04/la-mythologie-cannoise-dans-un-roman-de-gilles-jacob-ex",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=mythologie%2Bmythologie&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rtl.fr/culture/arts-spectacles/la-mythologie-cannoise-dans-un-roman-de-gilles-jacob-ex-president-du-festival-de-cannes-7777481275"
        },
        "lanouvellerepublique.fr/2015/04/matthieu-roda-ressuscite-en-dessins-le-dieu-soleil-la-nouvelle-r%C3%A9publique": {
            "title": "Matthieu Roda ressuscite en dessins le Dieu soleil - la Nouvelle R\u00e9publique...",
            "snippet": "la Nouvelle R\u00e9publiqueMatthieu Roda ressuscite en dessins le Dieu soleilla Nouvelle R\u00e9publiqueC'est parti pour une saga divine, avec la mythologie \u00e9gyptienne, revisit\u00e9e par le crayon de Matthieu Roda. - dr. Avec R et Cie, l'histoire de la...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "mythologie",
            "tags": "histoire,mythologie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mythologie/lanouvellerepublique.fr/2015/04/matthieu-roda-ressuscite-en-dessins-le-dieu-soleil-la-nouvelle-r%C3%A9publique",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=mythologie&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanouvellerepublique.fr/Deux-Sevres/Loisirs/Livres-cd-dvd/n/Contenus/Articles/2015/04/26/Matthieu-Roda-ressuscite-en-dessins-le-Dieu-soleil-2308730"
        },
        "ouest-france.fr/2015/04/la-mythologie-grecque-th%C3%A8me-du-stage-de-cr%C3%A9ad-ic": {
            "title": "La mythologie grecque, th\u00e8me du stage de Cr\u00e9ad'Ic...",
            "snippet": "Mardi et mercredi, les \u00e9l\u00e8ves de l'association Cr\u00e9ad'Ic se sont retrouv\u00e9s, lors d'un stage d'expression corporelle, au dojo de la salle omnisports Louis-Auffray. Le but est de mettre en place des ateliers de danse corporelle et de cr\u00e9ation...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "place,mythologie",
            "tags": "mythologie,grecque,mardi,cr\u00e9ation",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mythologie/ouest-france.fr/2015/04/la-mythologie-grecque-th%C3%A8me-du-stage-de-cr%C3%A9ad-ic",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mythologie&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://ouest-france.fr/la-mythologie-grecque-theme-du-stage-de-creadic-3345592"
        },
        "hebdo.ch/2015/04/philosophie-pourquoi-il-faut-lire-la-mythologie-aujourd-hui-l-hebdo": {
            "title": "Philosophie: pourquoi il faut lire la mythologie aujourd'hui - L'Hebdo...",
            "snippet": "Philosophie: pourquoi il faut lire la mythologie aujourd'huiL'HebdoLongtemps, j'ai trouv\u00e9 la mythologie difficile, pour ne pas dire ennuyeuse. Trop de personnages, trop de r\u00e9cits entrecrois\u00e9s, trop de labyrinthes. Un jour, grce notamment aux...",
            "date": "2015-04-02",
            "categories": "mythologie",
            "tags": "r\u00e9cits,mythologie,aujourd,hui",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mythologie/hebdo.ch/2015/04/philosophie-pourquoi-il-faut-lire-la-mythologie-aujourd-hui-l-hebdo",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=mythologie%2Bmythologie&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://hebdo.ch/hebdo/culture/detail/luc-ferry-mythologoe-philosophie-salon-livre-geneve"
        }
    }
}