{
    "meta": {
        "portal_name": "christianisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/christianisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/christianisme/christianisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/christianisme/christianisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/christianisme/christianisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "24heures.ch/2015/04/le-silence-assourdissant-des-eglises-sur-les-massacres-de-chr%C3%A9tiens": {
            "title": "Le silence assourdissant des Eglises sur les massacres de chr\u00e9tiens...",
            "snippet": "Le christianisme est devenu le groupe religieux le plus pers\u00e9cut\u00e9 dans le monde Le christianisme est devenu, en quelques ann\u00e9es, le groupe religieux le plus pers\u00e9cut\u00e9 dans le monde. La strat\u00e9gie de Daech est \u00e9vidente: r\u00e9pandre la terreur...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "christianisme",
            "tags": "religieux,monde,quelques,christianisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/christianisme/24heures.ch/2015/04/le-silence-assourdissant-des-eglises-sur-les-massacres-de-chr%C3%A9tiens",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=christianisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://24heures.ch/signatures/reflexions/silence-assourdissant-eglises-massacres-chretiens/story/21930446"
        },
        "toutelatele.com/2015/04/lieux-magiques-sacr%C3%A9s": {
            "title": "Lieux magiques, lieux sacr\u00e9s...",
            "snippet": "Des arch\u00e9ologues partent sur les traces des sanctuaires naturels v\u00e9n\u00e9r\u00e9s avant l'arriv\u00e9e du christianisme par les Celtes, les Germains ou les Angles, peuples dont on ne sait encore que peu de choses...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "christianisme",
            "tags": "christianisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/christianisme/toutelatele.com/2015/04/lieux-magiques-sacr%C3%A9s",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=christianisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://toutelatele.com/progTv/fiche.php?id=1119837&date=2015-04-29"
        },
        "christianismeaujourdhui.info/2015/04/quand-la-th%C3%A9ologie-rayonne-des-facult%C3%A9s-christianisme-aujourd-hui": {
            "title": "Quand la th\u00e9ologie rayonne des facult\u00e9s - Christianisme Aujourd'hui...",
            "snippet": "Quand la th\u00e9ologie rayonne des facult\u00e9sChristianisme Aujourd'huiChristianisme Aujourd'hui Family SpirituElles Just 4U Trampoline Tom & Carotte Maxi Mini Quart d'heure pour l'essentiel Vacances Chr\u00e9tiennes. Rubriques. Accueil Pr\u00e9sentation...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "christianisme",
            "tags": "aujourd,christianisme,christianisme_aujourd,hui",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/christianisme/christianismeaujourdhui.info/2015/04/quand-la-th%C3%A9ologie-rayonne-des-facult%C3%A9s-christianisme-aujourd-hui",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=christianisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://christianismeaujourdhui.info/articles.php/quand-la-theologie-rayonne-des-facultes-12288.html?g=news"
        },
        "bfmtv.com/2015/04/r%C3%A9forme-du-coll%C3%A8ge-pol%C3%A9mique-sur-l-enseignement-de-histoire-france": {
            "title": "R\u00e9forme du coll\u00e8ge: pol\u00e9mique sur l'enseignement de l'histoire de France...",
            "snippet": "Et les naissances du juda\u00efsme et du christianisme sont bien \u00e9videmment aussi enseign\u00e9es obligatoirement, mais en classe de 6e, pour respecter la chronologie. Les \u00e9l\u00e8ves de 5e et des classes sup\u00e9rieures reviendront d'ailleurs forc\u00e9ment sur...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "christianisme",
            "tags": "\u00e9l\u00e8ves,respecter,respecter-la-chronologie,chronologie,\u00e9videmment,obligatoirement,juda\u00efsme,pol\u00e9mique,r\u00e9forme,histoire,france,christianisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/christianisme/bfmtv.com/2015/04/r%C3%A9forme-du-coll%C3%A8ge-pol%C3%A9mique-sur-l-enseignement-de-histoire-france",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=christianisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://bfmtv.com/societe/reforme-du-college-polemique-sur-l-enseignement-de-l-histoire-de-france-882007.html"
        },
        "nice.maville.com/2015/04/%C3%A9ducation-apr%C3%A8s-l-allemand-voici-la-pol%C3%A9mique-sur-histoire-de-france": {
            "title": "\u00c9ducation: Apr\u00e8s l'allemand, voici la pol\u00e9mique sur l'histoire de France...",
            "snippet": "Et la naissance du juda\u00efsme et du christianisme est bien \u00e9videmment aussi enseign\u00e9e obligatoirement, mais en 6e, pour respecter la chronologie, remise au go\u00fbt du jour avec ces programmes contrairement aux affirmations des opposants. Les \u00e9l\u00e8ves...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "christianisme",
            "tags": "programmes,respecter,respecter-la-chronologie,chronologie,\u00e9videmment,obligatoirement,juda\u00efsme,pol\u00e9mique,histoire,france,christianisme,\u00e9l\u00e8ves",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/christianisme/nice.maville.com/2015/04/%C3%A9ducation-apr%C3%A8s-l-allemand-voici-la-pol%C3%A9mique-sur-histoire-de-france",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=christianisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://nice.maville.com/actu/actudet_-education-apres-l-allemand-voici-la-polemique-sur-l-histoire-de-france_fil-2759589_actu.Htm"
        },
        "lefigaro.fr/2015/04/nouveaux-programmes-d-histoire-l-islam-sera-obligatoire-les-le-figaro": {
            "title": "Nouveaux programmes d'histoire: l'islam sera obligatoire, les... - Le Figaro...",
            "snippet": "Le FigaroNouveaux programmes d'histoire: l'islam sera obligatoire, les...Le FigaroAinsi, l'\u00e9tude de l'Islam sera obligatoire, mais celle du christianisme m\u00e9di\u00e9val facultative - ceux qui choisiront de l'enseigner devront le faire uniquement sous...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "islam,christianisme",
            "tags": "programmes,histoire,islam,christianisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/christianisme/lefigaro.fr/2015/04/nouveaux-programmes-d-histoire-l-islam-sera-obligatoire-les-le-figaro",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=christianisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lefigaro.fr/vox/politique/2015/04/22/31001-20150422ARTFIG00378-nouveaux-programmes-d-histoire-l-islam-sera-obligatoire-les-lumieres-facultatives.php"
        },
        "lavie.fr/2015/04/le-christianisme-pierre-d-angle-de-la-nation-arm%C3%A9nienne-vie": {
            "title": "Le christianisme, pierre d'angle de la nation arm\u00e9nienne - La Vie...",
            "snippet": "La VieLe christianisme, pierre d'angle de la nation arm\u00e9nienneLa VieLe christianisme est le fondement de l'identit\u00e9 arm\u00e9nienne, rappelle Philippe Sukiasyan, diacre de l'\u00c9glise apostolique arm\u00e9nienne et historien. Pendant des si\u00e8cles, l'\u00c9glise...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "christianisme",
            "tags": "christianisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/christianisme/lavie.fr/2015/04/le-christianisme-pierre-d-angle-de-la-nation-arm%C3%A9nienne-vie",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=christianisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavie.fr/religion/catholicisme/le-christianisme-pierre-d-angle-de-la-nation-armenienne-15-04-2015-62198_16.php"
        },
        "christianismeaujourdhui.info/2015/04/charlie-hebdo-rach%C3%A8te-alliance-presse-et-le-christianisme-aujourd-hui": {
            "title": "Charlie Hebdo rach\u00e8te Alliance Presse et le Christianisme Aujourd'hui - Christianisme Aujourd'hui...",
            "snippet": "Charlie Hebdo rach\u00e8te Alliance Presse et le Christianisme Aujourd'hui - Christianisme Aujourd'hui...",
            "date": "2015-04-01",
            "categories": "christianisme",
            "tags": "christianisme,christianisme_aujourd,aujourd,hui",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/christianisme/christianismeaujourdhui.info/2015/04/charlie-hebdo-rach%C3%A8te-alliance-presse-et-le-christianisme-aujourd-hui",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=christianisme%2Bchristianisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://christianismeaujourdhui.info/articles.php/charlie-hebdo-rachete-alliance-presse-et-le-christianisme-aujourd-hui-12235.html"
        }
    }
}