{
    "meta": {
        "portal_name": "christianisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/christianisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/christianisme/christianisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/christianisme/christianisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/christianisme/christianisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "parti-de-la-france.fr/2015/04/%C3%A9tude-de-l-islam-obligatoire-le-christianisme-m%C3%A9di%C3%A9val-en-option": {
            "title": "\u00e9tude de l'islam obligatoire, le christianisme m\u00e9di\u00e9val en option...",
            "snippet": "Et plus d'\u00eatre facultatif au coll\u00e8ge, le christianisme doit \u00eatre enseign\u00e9 sous l'angle de l'emprise de l'Eglise sur les mentalit\u00e9s rurales! Et la nation est \u00e9voqu\u00e9e par l'\u00e9tude des heures sombres ou controvers\u00e9es du pass\u00e9...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "islam,christianisme",
            "tags": "\u00e9tude,\u00e9tude-des-heures,heures,heures-sombres,sombres,sombres-ou-controvers\u00e9es,controvers\u00e9es,controvers\u00e9es-du-pass\u00e9,pass\u00e9,nation,nation-est-\u00e9voqu\u00e9e,\u00e9voqu\u00e9e,mentalit\u00e9s,mentalit\u00e9s-rurales,rurales,emprise,angle,doit,doit-\u00eatre,doit-\u00eatre-enseign\u00e9,\u00eatre,\u00eatre-enseign\u00e9,enseign\u00e9,\u00eatre-facultatif,facultatif,facultatif-au-coll\u00e8ge,coll\u00e8ge,m\u00e9di\u00e9val,islam,obligatoire,christianisme,eglise",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/christianisme/parti-de-la-france.fr/2015/04/%C3%A9tude-de-l-islam-obligatoire-le-christianisme-m%C3%A9di%C3%A9val-en-option",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=christianisme%2Bchristianisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://parti-de-la-france.fr/Enseignement-etude-de-l-islam-obligatoire-le-christianisme-medieval-en-option_a666.html"
        },
        "ripostelaique.com/2015/04/nouveaux-programmes-islam-obligatoire-christianisme-et-lumi%C3%A8res": {
            "title": "Nouveaux programmes: islam obligatoire, christianisme et Lumi\u00e8res...",
            "snippet": "... est celui de la population musulmane en France. On notera avec int\u00e9r\u00eat la mise au rebut, conjointe, de la place du christianisme et des Lumi\u00e8res, Lumi\u00e8res que vouent aux g\u00e9monies un certain nombre de chr\u00e9tiens...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Christine Tasin",
            "categories": "place,islam,christianisme",
            "tags": "chr\u00e9tiens,programmes,islam,obligatoire,christianisme,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/christianisme/ripostelaique.com/2015/04/nouveaux-programmes-islam-obligatoire-christianisme-et-lumi%C3%A8res",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=christianisme%2Bchristianisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://ripostelaique.com/nouveaux-programmes-islam-obligatoire-christianisme-et-lumieres-facultatifs.html"
        },
        "contre-info.com/2015/04/enseignement-%C3%A9tude-de-l-islam-obligatoire-le-christianisme": {
            "title": "Enseignement: \u00e9tude de l'islam obligatoire, le christianisme...",
            "snippet": "Et plus d'\u00eatre facultatif au coll\u00e8ge, le christianisme doit \u00eatre enseign\u00e9 sous l'angle de l'emprise de l'Eglise sur les mentalit\u00e9s rurales! Et la nation est \u00e9voqu\u00e9e par l'\u00e9tude des heures sombres ou controvers\u00e9es du pass\u00e9...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Pierrot",
            "categories": "islam,christianisme",
            "tags": "\u00e9tude,\u00e9tude-des-heures,heures,heures-sombres,sombres,sombres-ou-controvers\u00e9es,controvers\u00e9es,controvers\u00e9es-du-pass\u00e9,pass\u00e9,nation,nation-est-\u00e9voqu\u00e9e,\u00e9voqu\u00e9e,mentalit\u00e9s,mentalit\u00e9s-rurales,rurales,emprise,angle,doit,doit-\u00eatre,doit-\u00eatre-enseign\u00e9,\u00eatre,\u00eatre-enseign\u00e9,enseign\u00e9,\u00eatre-facultatif,facultatif,facultatif-au-coll\u00e8ge,coll\u00e8ge,enseignement,islam,obligatoire,christianisme,eglise",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/christianisme/contre-info.com/2015/04/enseignement-%C3%A9tude-de-l-islam-obligatoire-le-christianisme",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=christianisme%2Bchristianisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://contre-info.com/enseignement-etude-de-lislam-obligatoire-le-christianisme-medieval-en-option"
        },
        "europe-israel.org/2015/04/etude-de-l-islam-obligatoire-celle-du-christianisme-europe-isra%C3%ABl": {
            "title": "Etude de l'Islam obligatoire, celle du christianisme... - Europe Isra\u00ebl...",
            "snippet": "Ainsi, l'\u00e9tude de l'Islam sera obligatoire, mais celle du christianisme m\u00e9di\u00e9val facultative ceux qui choisiront de l'enseigner devront le faire uniquement sous l'angle de l'emprise de l'Eglise sur les mentalit\u00e9s rurales.",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Christian De Lablatini\u00e8re",
            "categories": "islam,christianisme",
            "tags": "mentalit\u00e9s,mentalit\u00e9s-rurales,rurales,emprise,angle,enseigner,enseigner-devront,devront,devront-le-faire,uniquement,m\u00e9di\u00e9val,m\u00e9di\u00e9val-facultative,facultative,choisiront,obligatoire,\u00e9tude,islam,christianisme,eglise",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/christianisme/europe-israel.org/2015/04/etude-de-l-islam-obligatoire-celle-du-christianisme-europe-isra%C3%ABl",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=christianisme%2Bchristianisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://europe-israel.org/2015/04/nouveaux-programmes-dhistoire-etude-de-lislam-obligatoire-celle-du-christianisme-medieval-facultative/"
        },
        "christianophobie.fr/2015/04/pour-jean-pierre-elkabbach-le-christianisme-est-les-juifs-pire": {
            "title": "Pour Jean-Pierre Elkabbach, le christianisme est, pour les Juifs, pire...",
            "snippet": "Sur Public S\u00e9nat, dans son \u00e9mission Biblioth\u00e8que M\u00e9dicis diffus\u00e9e pour la premi\u00e8re fois le 10 avril, le journaliste Jean-Pierre Elkabbach recevait V\u00e9ronique L\u00e9vy, s\u0153ur cadette de Bernard-Henri L\u00e9vy, qui s'est convertie...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Daniel Hamiche",
            "categories": "christianisme",
            "tags": "pierre,christianisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/christianisme/christianophobie.fr/2015/04/pour-jean-pierre-elkabbach-le-christianisme-est-les-juifs-pire",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=christianisme%2Bchristianisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://christianophobie.fr/television/pour-jean-pierre-elkabbach-le-christianisme-est-pour-les-juifs-pire-que-le-nazisme"
        },
        "editionsducerf.fr/2015/03/partition-du-juda%C3%AFsme-et-christianisme-la-de-daniel-boyarin": {
            "title": "Partition du juda\u00efsme et du christianisme (La) de Daniel Boyarin...",
            "snippet": "Dans ce livre innovant, Daniel Boyarin met en cause le mod\u00e8le d'une partition entre deux entit\u00e9s clairement distinctes qui seraient d'une part le juda\u00efsme rabbinique et d'autre part le christianisme des P\u00e8res de l'\u00c9glise. Il montre que la...",
            "date": "2015-03-29",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "christianisme",
            "tags": "seraient,juda\u00efsme,christianisme,\u00e9glise",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/christianisme/editionsducerf.fr/2015/03/partition-du-juda%C3%AFsme-et-christianisme-la-de-daniel-boyarin",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=christianisme%2Bchristianisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://editionsducerf.fr/librairie/livre/3727/partition-du-judaisme-et-du-christianisme-la"
        },
        "agoravox.tv/2015/03/michel-onfray-le-christianisme-est-une-source-d-ali%C3%A9nation": {
            "title": "Michel Onfray: \"le christianisme est une source d'ali\u00e9nation...",
            "snippet": "Michel Onfray: Le christianisme propose une schizophr\u00e9nie qui entraine l'ali\u00e9nation de l'individu! Michel Onfray aborde ici, le (...)...",
            "date": "2015-03-19",
            "author_name": "Mao-Ts\u00e9-Toung",
            "categories": "christianisme",
            "tags": "christianisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/christianisme/agoravox.tv/2015/03/michel-onfray-le-christianisme-est-une-source-d-ali%C3%A9nation",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=christianisme%2Bchristianisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://agoravox.tv/culture-loisirs/culture/article/michel-onfray-le-christianisme-est-49311"
        },
        "slate.fr/2014/10/la-religion-plus-pers%C3%A9cut%C3%A9e-au-monde-le-christianisme": {
            "title": "La religion la plus pers\u00e9cut\u00e9e au monde? Le christianisme...",
            "snippet": "Pr\u00e8s de 200 millions de chr\u00e9tiens seraient victimes d'intimidations, de discriminations, de violences.",
            "date": "2014-10-29",
            "author_name": "Henri Tincq",
            "categories": "religion,christianisme",
            "tags": "chr\u00e9tiens,seraient,religion,monde,christianisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/christianisme/slate.fr/2014/10/la-religion-plus-pers%C3%A9cut%C3%A9e-au-monde-le-christianisme",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=christianisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://slate.fr/story/93959/christianisme"
        },
        "enplatneburlirechartnali.wordpress.com/2014/09/mithra-zoroastre-et-la-pr%C3%A9histoire-aryenne-du-christianisme": {
            "title": "Mithra, Zoroastre et la pr\u00e9histoire aryenne du christianisme...",
            "snippet": "Mithra, Zoroastre et la pr\u00e9histoire aryenne du christianisme Mithra, Zoroastre et la pr\u00e9histoire aryenne du christianisme by Charles Autran====Download here:====Mithra, Zoroastre et la pr\u00e9histoire aryenne du christianisme ebook download [Download...",
            "date": "2014-09-13",
            "author_name": "enplatneburlirechartnali",
            "categories": "christianisme",
            "tags": "christianisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/christianisme/enplatneburlirechartnali.wordpress.com/2014/09/mithra-zoroastre-et-la-pr%C3%A9histoire-aryenne-du-christianisme",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=christianisme%2Bchristianisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://enplatneburlirechartnali.wordpress.com/2014/09/13/mithra-zoroastre-et-la-prehistoire-aryenne-du-christianisme/"
        },
        "tiosurplardygegecirdiasac.wordpress.com/2014/08/histoire-philosophique-politique-et-critique-du-christianisme-des-eglises-chretiennes-despuis": {
            "title": "Histoire Philosophique, Politique Et Critique Du Christianisme Et Des Eglises Chretiennes, Despuis...",
            "snippet": "Histoire Philosophique, Politique Et Critique Du Christianisme Et Des Eglises Chretiennes, Despuis Jesus Jusqua U Dix-Neuvieme Siecle, Volume 1... Histoire Philosophique, Politique Et Critique Du Christianisme Et Des Eglises...",
            "date": "2014-08-10",
            "author_name": "tiosurplardygegecirdiasac",
            "categories": "politique,christianisme",
            "tags": "christianisme,eglises,histoire",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/christianisme/tiosurplardygegecirdiasac.wordpress.com/2014/08/histoire-philosophique-politique-et-critique-du-christianisme-des-eglises-chretiennes-despuis",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=christianisme%2Bchristianisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://tiosurplardygegecirdiasac.wordpress.com/2014/08/10/histoire-philosophique-politique-et-critique-du-christianisme-et-des-eglises-chretiennes-despuis-jesus-jusqua-u-dix-neuvieme-siecle-volume-1/"
        }
    }
}