{
    "meta": {
        "portal_name": "pelote-valencienne",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/pelote-valencienne/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/pelote-valencienne/pelote-valencienne/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/pelote-valencienne/pelote-valencienne/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/pelote-valencienne/pelote-valencienne/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lavoixdunord.fr/2015/03/marly-si-vous-avez-des-pelotes-de-laine-donnez": {
            "title": "Marly: si vous avez des pelotes de laine, donnez-les! - La Voix du Nord...",
            "snippet": "La Voix du NordMarly: si vous avez des pelotes de laine, donnez-les!La Voix du NordElles tricotent des v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s qui seront ensuite distribu\u00e9s aux enfants n\u00e9s pr\u00e9matur\u00e9s du service de n\u00e9onatalogie de l'h\u00f4pital de Valenciennes.",
            "date": "2015-03-16",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lavoixdunord.fr/2015/03/marly-si-vous-avez-des-pelotes-de-laine-donnez",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=pelote%2Bvalencienne&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavoixdunord.fr/region/marly-si-vous-avez-des-pelotes-de-laine-donnez-les-ia27b36926n2714091"
        }
    }
}