{
    "meta": {
        "portal_name": "parapente",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/parapente/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/parapente/parapente/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/parapente/parapente/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/parapente/parapente/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lerewind.20minutes-blogs.fr/2015/04/il-emm%C3%A8ne-son-chien-faire-du-parapente-le-rewind": {
            "title": "Il emm\u00e8ne son chien faire du parapente: Le Rewind...",
            "snippet": "Un chien fait du parapente - le Rewind du lundi... par lerewind Aujourd'hui, l'ami Cyrus vous pr\u00e9sente le chien le plus blas\u00e9 du monde, que son...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Le Rewind",
            "categories": "parapente",
            "tags": "blas\u00e9,blas\u00e9-du-monde,monde,pr\u00e9sente,lundi,emm\u00e8ne,chien,parapente,rewind,aujourd,hui,ami,cyrus",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/parapente/lerewind.20minutes-blogs.fr/2015/04/il-emm%C3%A8ne-son-chien-faire-du-parapente-le-rewind",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=parapente&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lerewind.20minutes-blogs.fr/archive/2015/04/20/il-emmene-son-chien-faire-du-parapente-916911.html"
        },
        "yanous.com/2015/04/yanous-handiloisirs-oser-le-parapente": {
            "title": "Yanous! Handiloisirs: Oser le parapente!",
            "snippet": "Tr\u00e8s vite, les discussions s'orientent vers les sports extr\u00eames dont ils sont friands, et bient\u00f4t le d\u00e9sir de voler. Le parapente? Greg r\u00eave de voler, David conna\u00eet les bases, il n'en fallait pas plus pour que les deux acolytes attrapent le...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "sport,parapente",
            "tags": "deux,sports,parapente",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/parapente/yanous.com/2015/04/yanous-handiloisirs-oser-le-parapente",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=parapente&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://yanous.com/pratique/sports-loisirs/sportsloisirs150417.html"
        },
        "parapentesaintevictoire.blogspot.com/2015/04/parapente-girls-report%C3%A9-au-31-mai-parapentes-de-la-sainte-victoire": {
            "title": "Parapente Girls report\u00e9 au 31 Mai - Parapentes de la Sainte-Victoire...",
            "snippet": "Parapente Girls report\u00e9 au 31 Mai. l'\u00e9v\u00e9nement est report\u00e9 en raison de la m\u00e9t\u00e9o trop al\u00e9atoire le samedi 18 et le dimanche. (mistral, puis pluie et vent fort). B\u00e9atrice vous propose de reporter la journ\u00e9e le WE du 30/31 mai.",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "Parapentes de Sainte Victoire",
            "categories": "parapente",
            "tags": "pluie,dimanche,trop,parapentes,mai,vent,fort",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/parapente/parapentesaintevictoire.blogspot.com/2015/04/parapente-girls-report%C3%A9-au-31-mai-parapentes-de-la-sainte-victoire",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=parapente&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://parapentesaintevictoire.blogspot.com/2015/02/parapente-girls.html"
        },
        "normandie-actu.fr/2015/02/amfreville-sous-les-monts-dans-l-eure-en-parapente-il-coupe": {
            "title": "Amfreville-sous-les-Monts. Dans l'Eure, en parapente, il coupe l...",
            "snippet": "Amfreville-sous-les-Monts Dans l'Eure, en parapente, il coupe l'\u00e9lectricit\u00e9: le maire veut porter plainte. Un parapentiste a priv\u00e9 une centaine de foyers d'\u00e9lectricit\u00e9 durant quatre heures, dimanche 22 f\u00e9vrier 2015, dans l'Eure,...",
            "date": "2015-02-22",
            "author_name": "La R\u00e9daction",
            "categories": "parapente",
            "tags": "durant,parapente,dimanche",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/parapente/normandie-actu.fr/2015/02/amfreville-sous-les-monts-dans-l-eure-en-parapente-il-coupe",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=parapente&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://normandie-actu.fr/insolite-eure-parapentiste-prive-une-commune-delectricite-plainte_114905/"
        },
        "wachingfew.wordpress.com/2015/01/la-petite-histoire": {
            "title": "La petite histoire...",
            "snippet": "Le parapente est un a\u00e9ronef d\u00e9riv\u00e9 du parachute, permettant la pratique du vol libre: L'histoire du parapente commence en 1965 avec la mise au point de la Sailwing...",
            "date": "2015-01-05",
            "author_name": "colinpeyrat",
            "categories": "parapente",
            "tags": "parachute,parapente,vol,libre",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/parapente/wachingfew.wordpress.com/2015/01/la-petite-histoire",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=parapente&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://wachingfew.wordpress.com/2015/01/05/la-petite-histoire/"
        },
        "vercorinnews.ch/2014/12/9-veinards-ont-re%C3%A7u-leur-cadeau-un-vol-en-parapente": {
            "title": "9 veinards ont re\u00e7u leur cadeau (un vol en parapente...)...",
            "snippet": "9 veinards ont re\u00e7u leur cadeau (un vol en parapente avec les rennes de Twist'air et du Parapente Club) ce matin, l'apr\u00e8s-midi le vent est devenu trop fort! viaTwist'air...",
            "date": "2014-12-25",
            "author_name": "vercorinnews",
            "categories": "parapente",
            "tags": "trop,fort,parapente,cadeau,vol,air,vent",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/parapente/vercorinnews.ch/2014/12/9-veinards-ont-re%C3%A7u-leur-cadeau-un-vol-en-parapente",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=parapente&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://vercorinnews.ch/2014/12/25/9-veinards-ont-recu-leur-cadeau-un-vol-en-parapente/"
        },
        "parapenteannecy.wordpress.com/2014/05/bon-cadeau-offrez-un-vol-parapente-sur-le-lac-d-annecy": {
            "title": "Bon cadeau: Offrez un vol parapente sur le lac d'Annecy...",
            "snippet": "Vous cherchez une id\u00e9e cadeau pour un anniversaire, un mariage, no\u00ebl ou autre. Offrez un bon cadeau pour un vol inoubliable en parapente biplace sur le lac d'Annecy. Le...",
            "date": "2014-05-20",
            "author_name": "aeroslide74",
            "categories": "parapente",
            "tags": "cadeau,vol,parapente",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/parapente/parapenteannecy.wordpress.com/2014/05/bon-cadeau-offrez-un-vol-parapente-sur-le-lac-d-annecy",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=parapente&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://parapenteannecy.wordpress.com/bon-cadeau-parapente/"
        }
    }
}