{
    "meta": {
        "portal_name": "parapente",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/parapente/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/parapente/parapente/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/parapente/parapente/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/parapente/parapente/blogs.json"
    },
    "items": {
        "accous.blogs.larepubliquedespyrenees.fr/2015/05/8-mai-section-des-anciens-combattants": {
            "title": "8 mai: section des Anciens Combattants...",
            "snippet": "C'est le si\u00e8ge de la Communaut\u00e9 des Communes de la vall\u00e9e dAspe (2 780 habitants) et la capitale des sports de nature: randonn\u00e9e ou haute montagne, sports a\u00e9riens (parapente et ULM), skate park. G\u00e9rard Debouverie, correspondant depuis 2006...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "sport,nature,parapente",
            "tags": "haute,mai,parapente",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/parapente/accous.blogs.larepubliquedespyrenees.fr/2015/05/8-mai-section-des-anciens-combattants",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=parapente&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://accous.blogs.larepubliquedespyrenees.fr/archive/2015/05/02/8-mai-section-des-anciens-combattants-24942.html"
        },
        "lavoixdunord.fr/2015/05/le-parc-d%C3%A9oliennes-de-rebreuve-la-comt%C3%A9-na-pas-vent": {
            "title": "Le parc d\u00e9oliennes de Rebreuve-La Comt\u00e9 na pas le vent en poupe (1/2)...",
            "snippet": "Innovent va proposer des modifications (lire ci-contre). Cela suffira-t-il pour gagner le recours? 3 Un site de parapente unique menac\u00e9 Autres m\u00e9contents: les deux cents parapentistes de la r\u00e9gion. Ils s\u00e9lancent r\u00e9guli\u00e8rement du mont de La...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "parapente",
            "tags": "mont,deux,parapentistes,vent,parapente",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/parapente/lavoixdunord.fr/2015/05/le-parc-d%C3%A9oliennes-de-rebreuve-la-comt%C3%A9-na-pas-vent",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=parapente&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lavoixdunord.fr/region/le-parc-d-eoliennes-de-rebreuve-la-comte-n-a-pas-le-ia32b53981n2806557"
        },
        "ladepeche.fr/2015/05/les-icares-du-cin%C3%A9ma": {
            "title": "Les Icares du cin\u00e9ma...",
            "snippet": "Il se d\u00e9roule dans les Alpes en septembre et concerne le vol libre et tout ce qui se fait dans l'air (parapente, parachute, cerf-volant).Durant ce festival, une projection de films est organis\u00e9e avec des r\u00e9compenses d\u00e9cern\u00e9es par un jury.",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "parapente",
            "tags": "libre,vol,air,parapente,parachute",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/parapente/ladepeche.fr/2015/05/les-icares-du-cin%C3%A9ma",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=parapente&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/05/02/2097317-les-icares-du-cinema.html"
        },
        "polynesie.la1ere.fr/2015/04/talia-valenta-pr%C3%A9sentatrice-m%C3%A9t%C3%A9o-sur-france-%C3%B4-rencontre-ses-homologues": {
            "title": "Talia Valenta, pr\u00e9sentatrice m\u00e9t\u00e9o sur France \u00d4, rencontre ses homologues de Polyn\u00e9sie 1\u00e8re...",
            "snippet": "Voltige, parapente, parachute: tous les moyens, et m\u00eame les plus extr\u00eames, sont bons pour faire d\u00e9couvrir aux t\u00e9l\u00e9spectateurs les paysages spectaculaires de Tahiti, Moorea et Bora Bora. Ils seront diffus\u00e9s prochainement sur France \u00d4 et...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "parapente",
            "tags": "seront,d\u00e9couvrir,france,parapente,parachute",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/parapente/polynesie.la1ere.fr/2015/04/talia-valenta-pr%C3%A9sentatrice-m%C3%A9t%C3%A9o-sur-france-%C3%B4-rencontre-ses-homologues",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=parapente&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://polynesie.la1ere.fr/2015/04/30/talia-valenta-presentatrice-meteo-sur-france-o-rencontre-ses-homologues-de-polynesie-1ere-252377.html"
        },
        "quimper.maville.com/2015/04/bapt%C3%AAme-de-parapente-en-l-air-au-dessus-la-pointe-trefeuntec": {
            "title": "Bapt\u00eame de parapente: En l'air au-dessus de la pointe de Trefeuntec...",
            "snippet": "Lors de la premi\u00e8re \u00e9dition de la Breizh Wind les 9 et 10 mai, le public pourra go\u00fbter aux joies du parapente. Le Penn ar Bed vol libre a bien voulu nous faire essayer. Rendez-vous avec le public le dimanche 10 mai sur la plage de Pentrez, o\u00f9...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "parapente",
            "tags": "mai,libre,dessus,air,parapente,lors,vol,o\u00f9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/parapente/quimper.maville.com/2015/04/bapt%C3%AAme-de-parapente-en-l-air-au-dessus-la-pointe-trefeuntec",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=parapente&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://quimper.maville.com/actu/actudet_-bapteme-de-parapente-en-l-air-au-dessus-de-la-pointe-de-trefeuntec_6-2757119_actu.Htm"
        },
        "lejsl.com/2015/04/buxy-mod%C3%A9listes-et-parapentistes-de-sortie": {
            "title": "Buxy Mod\u00e9listes et parapentistes de sortie...",
            "snippet": "Le club local de planeurs en mod\u00e9lisme avait convi\u00e9 ceux du Creusot et de Massilly, et celui de parapente, VZ dynamic. Une superbe journ\u00e9e, avec vent et soleil, a permis aux nombreux planeurs de profiter de conditions de vol parfaites. Quant...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "parapente",
            "tags": "conditions,vent,parapentistes,parapente,vol",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/parapente/lejsl.com/2015/04/buxy-mod%C3%A9listes-et-parapentistes-de-sortie",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=parapente&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lejsl.com/edition-de-chalon/2015/04/23/modelistes-et-parapentistes-de-sortie"
        },
        "20minutes.fr/2015/04/video-il-emm%C3%A8ne-son-chien-faire-du-parapente": {
            "title": "VIDEO. Il emm\u00e8ne son chien faire du parapente...",
            "snippet": "Le Rewind, c'est votre webchronique qui traite de l'actu Web, insolite et d\u00e9cal\u00e9e chaque jour en vid\u00e9o. Aujourd'hui, l'ami Cyrus vous pr\u00e9sente le chien le plus blas\u00e9 du monde, que son ma\u00eetre emm\u00e8ne faire du parapente et qui s'en bat les...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "parapente",
            "tags": "chien,parapente,rewind,cyrus",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/parapente/20minutes.fr/2015/04/video-il-emm%C3%A8ne-son-chien-faire-du-parapente",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=parapente&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://20minutes.fr/web/1591387-20150420-video-emmene-chien-faire-parapente"
        },
        "ladepeche.fr/2015/04/un-week-end-pour-d%C3%A9couvrir-le-parapente": {
            "title": "Un week-end pour d\u00e9couvrir le parapente -...",
            "snippet": "week-end pour d\u00e9couvrir le ferons notre maximum pour faire d\u00e9couvrir le parapente au plus grand nombre, mais nous esp\u00e9rons qu'ils seront compr\u00e9hensifs, car nous sommes d\u00e9pendants des conditions m\u00e9t\u00e9orologiques. D'ailleurs, nous confirmerons...",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "parapente",
            "tags": "conditions,seront,d\u00e9couvrir,parapente",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/parapente/ladepeche.fr/2015/04/un-week-end-pour-d%C3%A9couvrir-le-parapente",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=parapente%2Bparapente&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/04/09/2083734-un-week-end-pour-decouvrir-le-parapente.html"
        }
    }
}