{
    "meta": {
        "portal_name": "masse-critique",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/masse-critique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/masse-critique/masse-critique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/masse-critique/masse-critique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/masse-critique/masse-critique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lapresse.ca/2015/05/le-mur-du-silence": {
            "title": "Le mur du silence...",
            "snippet": "La vraie question est donc: comment voulez-vous \u00e9duquer un public lorsque 97% du temps, votre message ne trouve pas preneur aupr\u00e8s de la masse critique? La meilleure fa\u00e7on, dans le contexte actuel, est de gagner. Sauf que si la victoire fait...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "donc,masse,critique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lapresse.ca/2015/05/le-mur-du-silence",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=masse%2Bcritique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lapresse.ca/debats/votre-opinion/201505/01/01-4866069-le-mur-du-silence.php"
        },
        "largus.fr/2015/04/wayz-up-une-solution-prometteuse-de-covoiturage-domicile-travail": {
            "title": "Wayz'Up, une solution prometteuse de covoiturage domicile-travail...",
            "snippet": "Il faut souligner le faible panier moyen de lutilisateur: Un co-voiturage se mon\u00e9tise quelques euros seulement, il faut donc avoir une masse critique dutilisateurs, sur une m\u00eame zone, pour pouvoir r\u00e9mun\u00e9rer lusage de notre application...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "domicile",
            "tags": "donc,avoir,masse,critique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/domicile/largus.fr/2015/04/wayz-up-une-solution-prometteuse-de-covoiturage-domicile-travail",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=masse%2Bcritique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://largus.fr/actualite-automobile/wayzup-une-solution-prometteuse-de-covoiturage-domicile-travail-6178397.html"
        },
        "gouvernement.lu/2015/04/pr%C3%A9sentation-du-2e-rapport-de-l-ocde-sur-le-dispositif": {
            "title": "Pr\u00e9sentation du 2e rapport de l'OCDE sur le dispositif de la recherche et de l'innovation au...",
            "snippet": "Parmi ces recommandations, il est sugg\u00e9r\u00e9: de cr\u00e9er une masse critique et une excellence dans un nombre limit\u00e9 de domaines de recherche. Cette consolidation de masse critique passerait notamment par une collaboration approfondie entre les CRPs...",
            "date": "2015-04-24",
            "tags": "masse,critique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/gouvernement.lu/2015/04/pr%C3%A9sentation-du-2e-rapport-de-l-ocde-sur-le-dispositif",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=masse%2Bcritique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://gouvernement.lu/4752815/24-rapport-ocde"
        },
        "direct.cd/2015/04/udps-passe-darmes-entre-tshisekedi-et-badibanga": {
            "title": "UDPS: passe darmes entre Tshisekedi et Badibanga!",
            "snippet": "depuis le 17 mai 1997 (chute de Mobutu et av\u00e8nement de lAfdl Laurent-D\u00e9sir\u00e9 Kabila), semble ne plus avoir de rep\u00e8res. Il a atteint la masse critique. A d\u00e9faut de limplosion ou de lexplosion, il court les risques de dissolution.",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "avoir,masse,critique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/direct.cd/2015/04/udps-passe-darmes-entre-tshisekedi-et-badibanga",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=masse%2Bcritique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://direct.cd/actu/2015/04/23/udps-passe-darmes-entre-tshisekedi-et-badibanga.html"
        },
        "varmatin.com/2015/04/la-masse-critique-inaugure-piste-cyclable-du-littoral-toulon-var-matin": {
            "title": "La Masse critique inaugure la piste cyclable du littoral Toulon - La... - Var-Matin...",
            "snippet": "Var-MatinLa Masse critique inaugure la piste cyclable du littoral Toulon - La...Var-MatinJeudi soir, les cyclistes du collectif La masse critique ont parcouru le tout nouveau tron\u00e7on de piste cyclable du littoral, reliant les zones de...",
            "date": "2015-04-04",
            "tags": "masse,critique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/varmatin.com/2015/04/la-masse-critique-inaugure-piste-cyclable-du-littoral-toulon-var-matin",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=masse%2Bcritique&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://varmatin.com/la-seyne-sur-mer/la-masse-critique-inaugure-la-piste-cyclable-du-littoral-toulon-la-seyne.2102733.html"
        }
    }
}