{
    "meta": {
        "portal_name": "masse-critique",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/masse-critique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/masse-critique/masse-critique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/masse-critique/masse-critique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/masse-critique/masse-critique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "livresque78.wordpress.com/2015/04/masse-critique-imaginaire-de-babelio": {
            "title": "Masse critique Imaginaire de Babelio...",
            "snippet": "Je suis ravie, j'ai la chance d'\u00eatre s\u00e9lectionn\u00e9e par Babelio pour cette Masse critique du 29 avril 2015. Je vais recevoir: Alice Crane, une g\u00e9nie de la g\u00e9n\u00e9tique de []...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "livresque78",
            "tags": "recevoir,masse,critique,imaginaire",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/livresque78.wordpress.com/2015/04/masse-critique-imaginaire-de-babelio",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=masse%2Bcritique&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://livresque78.wordpress.com/2015/04/30/masse-critique-imaginaire-de-babelio/"
        },
        "eveyeshe.canalblog.com/2015/04/masse-critique-litt%C3%A9rature-de-l-imaginaire-les-livres-d-eve": {
            "title": "Masse Critique Litt\u00e9rature de l'imaginaire - Les livres d'Eve...",
            "snippet": "Masse critique est de retour, tous branch\u00e9s mercredi 29/04 pour tenter de recevoir et critiquer un livre......",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Eve-Yeshe",
            "categories": "masse-critique,litterature",
            "tags": "recevoir,masse,masse_critique,critique,imaginaire",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/litterature/eveyeshe.canalblog.com/2015/04/masse-critique-litt%C3%A9rature-de-l-imaginaire-les-livres-d-eve",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=masse%2Bcritique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://eveyeshe.canalblog.com/archives/2015/04/23/31937686.html"
        },
        "welovenancy.fr/2015/04/nancyclette-la-masse-critique-de-nancy-we-love": {
            "title": "Nancyclette, la masse critique de Nancy We Love Nancy...",
            "snippet": "Nancyclette, la masse critique de Nancy La masse critique est un mouvement mondial qui r\u00e9unit, dans de nombreuses villes, v\u00e9los, trottinettes, rollers, skates et autres engins glissants pour une promenade en ville.",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Guillaume Simonin",
            "tags": "autres,villes,mouvement,masse,critique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/welovenancy.fr/2015/04/nancyclette-la-masse-critique-de-nancy-we-love",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=masse%2Bcritique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://welovenancy.fr/2015/04/22/nancyclette-la-masse-critique-de-nancy/"
        },
        "arbrealettres.wordpress.com/2015/03/le-po%C3%A8me-werner-lambersy": {
            "title": "Le po\u00e8me (Werner Lambersy)...",
            "snippet": "Le po\u00e8me est la masse critique du mot La pierre est la masse critique de l'immobile (Werner Lambersy) Illustration...",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "arbrealettres",
            "tags": "masse,critique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arbrealettres.wordpress.com/2015/03/le-po%C3%A8me-werner-lambersy",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=masse%2Bcritique&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://arbrealettres.wordpress.com/2015/03/18/le-poeme-werner-lambersy-4/"
        },
        "roulementabilltours.wordpress.com/2014/05/toutes-les-masses-critiques-de-l-%C3%A9t%C3%A9-2014-en-europe": {
            "title": "Toutes les masses critiques de l'\u00e9t\u00e9 2014 en Europe...",
            "snippet": "Comme chaque ann\u00e9e, nombres de grandes villes voient d\u00e9filer les cyclistes lors de monstrueuses masses critiques organis\u00e9es par des collectifs locaux. Cet \u00e9t\u00e9, vous aurez donc la possibilit\u00e9 []...",
            "date": "2014-05-19",
            "author_name": "Bill",
            "tags": "villes,cyc,chaque,critiques,comme,donc",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/roulementabilltours.wordpress.com/2014/05/toutes-les-masses-critiques-de-l-%C3%A9t%C3%A9-2014-en-europe",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=masse%2Bcritique&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://roulementabilltours.wordpress.com/2014/05/19/toutes-les-masses-critiques-de-lete-2014-en-europe/"
        }
    }
}