{
    "meta": {
        "portal_name": "planche-\u00e0-voile",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/planche-\u00e0-voile/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/planche-%C3+-voile/planche-%C3+-voile/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/planche-%C3+-voile/planche-%C3+-voile/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/planche-%C3+-voile/planche-%C3+-voile/blogs.json"
    },
    "items": {
        "bienpublic.com/2015/05/france-soci%C3%A9t%C3%A9-une-%C3%A9tude-sur-charlie-r%C3%A9v%C3%A8le-les-fractures-fran%C3%A7aises": {
            "title": "France - Soci\u00e9t\u00e9 Une \u00e9tude sur Charlie r\u00e9v\u00e8le les fractures fran\u00e7aises...",
            "snippet": "Les r\u00e9cents discours des politiques sur le voile ou sur les menus confessionnels dans les cantines ne doivent rien au hasard. Le sondeur J\u00e9r\u00f4me Fourquet confirme: La France qui n... devient un plancher. () J anvier 2015: le catalyseur...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "politique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/bienpublic.com/2015/05/france-soci%C3%A9t%C3%A9-une-%C3%A9tude-sur-charlie-r%C3%A9v%C3%A8le-les-fractures-fran%C3%A7aises",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bplanche%2B%C3%A0%2Bvoile&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://bienpublic.com/actualite/2015/05/05/charlie-revele-les-fractures-francaises"
        }
    }
}