{
    "meta": {
        "portal_name": "monoplace",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/monoplace/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/monoplace/monoplace/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/monoplace/monoplace/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/monoplace/monoplace/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ffck.org/2015/03/championnat-de-bourgogne-fond-monoplace-ffck": {
            "title": "Championnat de Bourgogne de fond monoplace FFCK...",
            "snippet": "Ci-dessous les r\u00e9sultats complets, y compris les Poussins, Benjamins et Minimes: R\u00e9sultatsBourgogne Share on Facebook Tweet about this on Twitter Share on Google Pin on Pinterest Share on Tumblr Print this page...",
            "date": "2015-03-29",
            "author_name": "Jean Pierre Glorieux",
            "categories": "tumblr,google,twitter,facebook,monoplace",
            "tags": "championnat,monoplace",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/monoplace/ffck.org/2015/03/championnat-de-bourgogne-fond-monoplace-ffck",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=monoplace&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://ffck.org/eau_calme/site/?p=2864"
        },
        "news.sportauto.fr/2015/02/f1-le-concept-radical-de-monoplace-ferrari": {
            "title": "F1 - LE CONCEPT RADICAL DE MONOPLACE DE FERRARI...",
            "snippet": "Ferrari a d\u00e9voil\u00e9 un concept de monoplace spectaculaire, pour montrer son d\u00e9sir pour l'avenir du championnat. Les \u00e9quipes discutent de changements ce mardi.",
            "date": "2015-02-17",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "monoplace",
            "tags": "\u00e9quipes,championnat,d\u00e9voil\u00e9,monoplace,ferrari",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/monoplace/news.sportauto.fr/2015/02/f1-le-concept-radical-de-monoplace-ferrari",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=monoplace%2Bmonoplace&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://news.sportauto.fr/news/1491300/monoplace-concept-monoplace-Ferrari-SF15-T"
        },
        "caradisiac.com/2015/01/f1-mercedes-mclaren-ferrari-et-sauber-pr%C3%A9sentent-leur-monoplace": {
            "title": "F1: Mercedes, McLaren, Ferrari et Sauber pr\u00e9sentent leur monoplace,...",
            "snippet": "La premi\u00e8re s\u00e9ance d'essai d'intersaison de F1 d\u00e9bute demain sur le circuit de Jerez. Toutes les \u00e9quipes n'ont pas encore d\u00e9voil\u00e9 leur monoplace mais ces derni\u00e8res heures quatre d'entre elles l'ont fait. Ainsi, apr\u00e8s...",
            "date": "2015-01-30",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "monoplace",
            "tags": "d\u00e9voil\u00e9,\u00e9quipes,premi\u00e8re,ferrari,monoplace,circuit,apr\u00e8s",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/monoplace/caradisiac.com/2015/01/f1-mercedes-mclaren-ferrari-et-sauber-pr%C3%A9sentent-leur-monoplace",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=monoplace%2Bmonoplace&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://caradisiac.com/F1-Mercedes-McLaren-Ferrari-et-Sauber-presentent-leur-monoplace-100505.htm"
        }
    }
}