{
    "meta": {
        "portal_name": "monoplace",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/monoplace/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/monoplace/monoplace/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/monoplace/monoplace/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/monoplace/monoplace/blogs.json"
    },
    "items": {
        "news.sportauto.fr/2015/04/f1-force-india-doit-progresser": {
            "title": "F1 - Force India doit progresser...",
            "snippet": "Force India a pr\u00e9vu d'introduire une nouvelle version de sa monoplace en Autriche. L'\u00e9quipe va quand m\u00eame apporter des nouveaut\u00e9s dans les prochaines courses. Force India paie son retard avant le d\u00e9but de la saison. L'\u00e9quipe a eu des soucis...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "monoplace",
            "tags": "\u00e9quipe,d\u00e9but,saison,m\u00eame,courses,nouvelle,monoplace",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/monoplace/news.sportauto.fr/2015/04/f1-force-india-doit-progresser",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=monoplace&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://news.sportauto.fr/news/1492909/vijay-mallya-sergio-perez-nouveautes-Force-India-VJM08"
        },
        "tf1.fr/2015/04/insolite-un-m%C3%A9canicien-fauch%C3%A9-en-indycar-s-sort-miraculeusement": {
            "title": "Insolite: Un m\u00e9canicien fauch\u00e9 en Indycar s'en sort miraculeusement...",
            "snippet": "Sous la pluie, la prudence est de mise, surtout lorsque l'on pilote une monoplace aussi puissante que celles utilis\u00e9es en Indycar, la Formule 1 am\u00e9ricaine. Pendant la seconde manche de la saison 2015, disput\u00e9e le 12 avril dernier, le paddock...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "monoplace,formule",
            "tags": "avril,saison,aussi,pilote,mise,sort,m\u00e9canicien,indycar,monoplace,formule,manche",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/formule/tf1.fr/2015/04/insolite-un-m%C3%A9canicien-fauch%C3%A9-en-indycar-s-sort-miraculeusement",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=monoplace&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://tf1.fr/auto-moto/actualite/video-insolite-un-mecanicien-fauche-en-indycar-8594876.html"
        },
        "kartcom.com/2015/04/kami-lalibert%C3%A9-fait-sa-rentr%C3%A9e": {
            "title": "Kami Lalibert\u00e9 fait sa rentr\u00e9e...",
            "snippet": "Kami Lalibert\u00e9 se tiendra pr\u00eat au volant de sa monoplace pour le premier rendez-vous de la saison qui se disputera sur le circuit Gardois de L\u00e9denon d\u00e8s le vendredi 17 avril. Kami Lalibert\u00e9 a pu faire connaissance avec les autres acad\u00e9miciens...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "connaissance,monoplace",
            "tags": "vendredi,saison,premier,volant,monoplace,circuit,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/monoplace/kartcom.com/2015/04/kami-lalibert%C3%A9-fait-sa-rentr%C3%A9e",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=monoplace&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://kartcom.com/en/news/2015/4/15/kami-lalibert-fait-sa-rentr-e"
        },
        "larepubliquedespyrenees.fr/2015/04/suivez-les-championnats-de-france-%C3%A9lite-cano%C3%AB-kayak-slalom-en-direct": {
            "title": "Suivez les championnats de France \u00e9lite de cano\u00eb-kayak slalom en direct...",
            "snippet": "Pr\u00e8s de 150 athl\u00e8tes sont attendus pour tenter de d\u00e9crocher l'un des trois billets en jeu en \u00e9quipe de France dans l'une des cinq cat\u00e9gories: cano\u00eb monoplace homme et dame, cano\u00eb biplace homme, kayak dame et homme. Dans cette derni\u00e8re...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "monoplace",
            "tags": "\u00e9quipe,monoplace",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/monoplace/larepubliquedespyrenees.fr/2015/04/suivez-les-championnats-de-france-%C3%A9lite-cano%C3%AB-kayak-slalom-en-direct",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=monoplace&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://larepubliquedespyrenees.fr/2015/04/15/suivez-les-championnats-de-france-elite-de-canoe-kayak-slalom-en-direct,1245564.php"
        },
        "auto123.com/2015/04/la-fameuse-motoneige-monoplace-de-gilles-villeneuve-retrouv%C3%A9e": {
            "title": "La fameuse motoneige 'monoplace'de Gilles Villeneuve retrouv\u00e9e!",
            "snippet": "Au cours des ann\u00e9es 70, le regrett\u00e9 Gilles Villeneuve avait con\u00e7u une motoneige de comp\u00e9tition r\u00e9volutionnaire munie dun double ponts d\u00e9brayables. Gilles avait tout con\u00e7u et fabriqu\u00e9 lui-m\u00eame, de dire Alain Bellehumeur, directeur...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "monoplace",
            "tags": "comp\u00e9tition,monoplace,m\u00eame",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/monoplace/auto123.com/2015/04/la-fameuse-motoneige-monoplace-de-gilles-villeneuve-retrouv%C3%A9e",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=monoplace&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://auto123.com/fr/course-automobile/la-fameuse-motoneige-monoplace-de-gilles-villeneuve-retrouvee?artid=176226"
        },
        "us-racing.com/2015/04/s%C3%A9bastien-bourdais-ma-monoplace-pour-l-indy-500-est-abim%C3%A9e": {
            "title": "S\u00e9bastien Bourdais: 'Ma monoplace pour l'Indy 500 est abim\u00e9e'...",
            "snippet": "Vicitime collat\u00e9rale de l'accident de fin de course en IndyCar sur le NOLA Motorsports Park, l'\u00e9quipe de S\u00e9bastien Bourdais a maintenant du travail en vue de l'Indy 500. Jamais dans le rythme pour jouer la gagne, que ce soit sur la piste ou dans...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "monoplace",
            "tags": "\u00e9quipe,fin,course,monoplace,indycar",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/monoplace/us-racing.com/2015/04/s%C3%A9bastien-bourdais-ma-monoplace-pour-l-indy-500-est-abim%C3%A9e",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=monoplace&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://us-racing.com/Info-2015-04-13-sebastien-bourdais-ma-monoplace-pour-l-indy-500-est-abimee.html"
        },
        "sport.gentside.com/2015/04/un-m%C3%A9canicien-se-fait-renverser-par-une-monoplace": {
            "title": "Un m\u00e9canicien se fait renverser par une monoplace...",
            "snippet": "Ce m\u00e9canicien a v\u00e9ritablement fr\u00f4l\u00e9 la catastrophe. Il s'est fait faucher par une voiture et s'en sort indemne, incroyable! Todd Philipps est un miracul\u00e9. Lors du Grand Prix de Louisiane d'IndyCar, ce m\u00e9canicien, qui attendait le retour au...",
            "date": "2015-04-13",
            "categories": "monoplace",
            "tags": "m\u00e9canicien,grand,sort,monoplace,indycar",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/monoplace/sport.gentside.com/2015/04/un-m%C3%A9canicien-se-fait-renverser-par-une-monoplace",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=monoplace&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://sport.gentside.com/course/un-mecanicien-se-fait-renverser-par-une-monoplace_art47303.html"
        },
        "francetvsport.fr/2015/04/m%C3%AAme-%C3%A9lectrique-cette-monoplace-en-a-sous-le-capot": {
            "title": "M\u00eame \u00e9lectrique, cette monoplace en a sous le capot...",
            "snippet": "De lext\u00e9rieur, on dirait une Formule 1 classique, avec chassis et freins en carbone. A lint\u00e9rieur, un concentr\u00e9 de technologie. Equip\u00e9e dune \u00e9norme batterie, la monoplace \u00e9lectrique r\u00e9alise des performances aussi impressionnantes que...",
            "date": "2015-04-07",
            "categories": "technologie,monoplace,formule",
            "tags": "\u00e9lectrique,performances,aussi,m\u00eame,monoplace,formule",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/formule/francetvsport.fr/2015/04/m%C3%AAme-%C3%A9lectrique-cette-monoplace-en-a-sous-le-capot",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=monoplace&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://francetvsport.fr/meme-electrique-cette-monoplace-en-a-sous-le-capot-273337"
        },
        "lejdc.fr/2015/03/l-ancien-pilote-de-formule-1-a-essay%C3%A9-la-monoplace-100": {
            "title": "L'ancien pilote de Formule 1 a essay\u00e9 la monoplace 100... - Le Journal du Centre...",
            "snippet": "Le Journal du CentreL'ancien pilote de Formule 1 a essay\u00e9 la monoplace 100...Le Journal du CentreC'\u00e9tait la premi\u00e8re fois que je prenais le volant d'une monoplace de comp\u00e9tition \u00e9lectrique. J'avais des a priori Je ne les ai plus! Le plaisir...",
            "date": "2015-03-27",
            "categories": "formule,monoplace,plaisir",
            "tags": "comp\u00e9tition,\u00e9lectrique,\u00e9tait,volant,ancien,pilote,formule,monoplace,plaisir",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/plaisir/lejdc.fr/2015/03/l-ancien-pilote-de-formule-1-a-essay%C3%A9-la-monoplace-100",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=monoplace%2Bmonoplace&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lejdc.fr/nievre/sports/actualite/auto-moto/2015/03/27/lancien-pilote-de-formule-1-a-essaye-la-monoplace-100-electrique-formule-e_11380722.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/02/le-fils-de-schumacher-va-faire-ses-d%C3%A9buts-en-formule-4": {
            "title": "Le fils de Schumacher va faire ses d\u00e9buts en Formule 4...",
            "snippet": "SPORT - Mick Schumacher, le fils du septuple champion du monde de Formule 1, va bient\u00f4t d\u00e9laisser le karting pour se concentrer sur le monoplace, ont annonc\u00e9 vendredi 6 f\u00e9vrier des m\u00e9dias allemands et n\u00e9erlandais.",
            "date": "2015-02-06",
            "categories": "karting,formule,sport,monoplace",
            "tags": "vendredi,karting,monde,formule,monoplace",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/monoplace/fr.news.yahoo.com/2015/02/le-fils-de-schumacher-va-faire-ses-d%C3%A9buts-en-formule-4",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=monoplace",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/fils-schumacher-va-faire-d\u00e9buts-165731280.html"
        }
    }
}