{
    "meta": {
        "portal_name": "triathlon",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/triathlon/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/triathlon/triathlon/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/triathlon/triathlon/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/triathlon/triathlon/blogs.json"
    },
    "items": {
        "redaction.triathlete.fr/2015/04/triathlon-de-chantilly-la-barre-des-1-000-inscrits-a-%C3%A9t%C3%A9": {
            "title": "Triathlon de Chantilly: la barre des 1 000 inscrits a \u00e9t\u00e9 franchie...",
            "snippet": "Le triathlon du Chteau de Chantilly aura lieu les 29 et 30 ao\u00fbt prochains. Avec 2000 comp\u00e9titeurs attendus cette ann\u00e9e (1 700 participants de 2014), l'\u00e9v\u00e9nement se d\u00e9roulera pour la premi\u00e8re fois sur deux jours et inclura...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Olivier Berraud",
            "categories": "triathlon",
            "tags": "deux,participants,lieu,\u00e9t\u00e9,triathlon",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/triathlon/redaction.triathlete.fr/2015/04/triathlon-de-chantilly-la-barre-des-1-000-inscrits-a-%C3%A9t%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triathlon%2Btriathlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://redaction.triathlete.fr/post/2015/04/29/Triathlon-de-Chantilly-:-la-barre-des-1-000-inscrits-a-\u00e9t\u00e9-franchie"
        },
        "redaction.triathlete.fr/2015/04/isostar-aux-c%C3%B4t%C3%A9s-de-la-fftri-sur-route-pour-rio-2016": {
            "title": "Isostar aux c\u00f4t\u00e9s de la FFTRI sur la route pour Rio 2016 - Triathlete...",
            "snippet": "Isostar, marque de nutrition sportive, reconduit son contrat de partenariat avec la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Triathlon. Apr\u00e8s quatre ann\u00e9es pass\u00e9es aux c\u00f4t\u00e9s de la., qui a vu son nombre de licenci\u00e9s progresser de...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Matthieu Amielh",
            "categories": "triathlon",
            "tags": "quatre,sportive,route,triathlete,triathlon",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/triathlon/redaction.triathlete.fr/2015/04/isostar-aux-c%C3%B4t%C3%A9s-de-la-fftri-sur-route-pour-rio-2016",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triathlon%2Btriathlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://redaction.triathlete.fr/post/2015/04/29/Isostar-aux-c\u00f4t\u00e9s-de-la-FFTRI-sur-la-route-pour-Rio-2016"
        },
        "redaction.triathlete.fr/2015/04/les-r%C3%A9sultats-du-week-end-sont-en-ligne-triathlete-magazine": {
            "title": "Les r\u00e9sultats du week-end sont en ligne - Triathlete Magazine...",
            "snippet": "Retrouvez les r\u00e9sultats des \u00e9preuves suivantes en cliquant sur ce lien - Triathlon des Marettes (Bouches-du-Rh\u00f4ne): La course D3.",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "Olivier Berraud",
            "categories": "triathlon",
            "tags": "triathlete,end,week,triathlon,course",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/triathlon/redaction.triathlete.fr/2015/04/les-r%C3%A9sultats-du-week-end-sont-en-ligne-triathlete-magazine",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triathlon%2Btriathlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://redaction.triathlete.fr/post/2015/04/28/Les-r\u00e9sultats-du-week-end-sont-en-ligne"
        },
        "redaction.triathlete.fr/2015/04/duathlon-peronnas-corentin-le-roy-surclasse-l-opposition": {
            "title": "Duathlon Peronnas: Corentin Le Roy surclasse l'opposition...",
            "snippet": "Chez les hommes, la course a \u00e9t\u00e9 nettement domin\u00e9e par Corentin Le Roy L'Autunois a devanc\u00e9 de plus de deux minutes Anthony Vernagallo (GUC triathlon). Le podium est compl\u00e9t\u00e9 par Lo\u00efc Echardour (Vaulx-en-Velin).",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "Olivier Berraud",
            "categories": "triathlon",
            "tags": "deux,course,\u00e9t\u00e9,duathlon,chez,triathlon",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/triathlon/redaction.triathlete.fr/2015/04/duathlon-peronnas-corentin-le-roy-surclasse-l-opposition",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triathlon%2Btriathlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://redaction.triathlete.fr/post/2015/04/27/Duathlon-Peronnas-:-Corentin-Le-Roux-surclasse-l-opposition"
        },
        "teamatlet.ch/2015/04/triathlon-de-wallisellen-team-atlet": {
            "title": "Triathlon de Wallisellen Team Atlet...",
            "snippet": "Ce week-end, le 19 avril 2015, j'ai particip\u00e9 au triathlon de Wallisellen, pr\u00e8s de Zurich. Il faisait beau et chaud, de tr\u00e8s bonnes conditions pour faire le premier triathlon de la saison. Le d\u00e9part de cette comp\u00e9tition est assez...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Antonin Salamin",
            "categories": "triathlon",
            "tags": "d\u00e9part,comp\u00e9tition,assez,saison,beau,triathlon,week,end,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/triathlon/teamatlet.ch/2015/04/triathlon-de-wallisellen-team-atlet",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triathlon%2Btriathlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://teamatlet.ch/triathlon-de-wallisellen/"
        },
        "triathlonquebec.objectif226.ca/2015/04/triathlon-qu%C3%A9bec-l-%C3%A9quipe-technique-de-cross-se-met": {
            "title": "Triathlon Qu\u00e9bec L'\u00e9quipe technique de cross triathlon se met en...",
            "snippet": "Trois officiels de Triathlon Qu\u00e9bec formeront l'\u00e9quipe technique pour la prochaine saison de cross triathlon. Clara Fournier, Jean-Fran\u00e7ois Otis et Francis Fillion ont suivi en fin de semaine la formation de commissaire en v\u00e9lo...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Eric Noel",
            "categories": "triathlon",
            "tags": "suivi,v\u00e9lo,saison,cross,triathlon,\u00e9quipe",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/triathlon/triathlonquebec.objectif226.ca/2015/04/triathlon-qu%C3%A9bec-l-%C3%A9quipe-technique-de-cross-se-met",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triathlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://triathlonquebec.objectif226.ca/2015/04/lequipe-technique-de-cross-triathlon-se-met-en-place/"
        },
        "redaction.triathlete.fr/2015/04/triathlon-de-cannes-la-palme-pour-molinari-et-cave-triathlete": {
            "title": "Triathlon de Cannes: la palme pour Molinari et Cave - Triathlete...",
            "snippet": "Il a dompt\u00e9 les Allemands. Giulio Molinari a cr\u00e9\u00e9 la surprise ce matin, lors de la 2e \u00e9dition du triathlon de Cannes, en devan\u00e7ant Jan Frodeno et Sebastian Kienle, qui faisaient.",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Olivier Berraud",
            "categories": "triathlon",
            "tags": "triathlon,cannes,triathlete,\u00e9dition",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/triathlon/redaction.triathlete.fr/2015/04/triathlon-de-cannes-la-palme-pour-molinari-et-cave-triathlete",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triathlon%2Btriathlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://redaction.triathlete.fr/post/2015/04/19/Triathlon-de-Cannes-:-la-palme-pour-Molinari-et-Cave"
        },
        "mangeteslegumes.net/2015/04/la-boost-le-triathlon-crossfit-&-reste-mange-tes-l%C3%A9gumes": {
            "title": "La boost, le triathlon, le CrossFit & le reste Mange Tes L\u00e9gumes...",
            "snippet": "Bon, m\u00eame si je suis g\u00e9n\u00e9ralement assez organis\u00e9e et productive, en ce moment je gal\u00e8re un peu et les journ\u00e9es sont trop courtes. Je travaille sur plein de projets super excitants pour les prochaines semaines et les...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Camille",
            "categories": "triathlon",
            "tags": "assez,organis\u00e9e,triathlon",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/triathlon/mangeteslegumes.net/2015/04/la-boost-le-triathlon-crossfit-&-reste-mange-tes-l%C3%A9gumes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triathlon%2Btriathlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://mangeteslegumes.net/la-boost-le-triathlon-le-crossfit-le-reste/"
        }
    }
}