{
    "meta": {
        "portal_name": "tradition",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/tradition/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/tradition/tradition/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/tradition/tradition/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/tradition/tradition/blogs.json"
    },
    "items": {
        "public.fr/2015/04/kim-kardashian-un-bapt%C3%AAme-dans-la-plus-pure-tradition-pour-sa": {
            "title": "Kim Kardashian: Un Bapt\u00eame Dans La Plus Pure Tradition Pour Sa...",
            "snippet": "Tenue plus sobre que d'habitude pour Kim et total look blanc pour Kanye West et son bout de chou, tout semble s'\u00eatre d\u00e9roul\u00e9 dans la plus pure tradition de l'\u00c9glise arm\u00e9nienne. L'archev\u00eaque Aris Shirvanian avait fait une...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "fringuales@gmail.com",
            "categories": "tradition",
            "tags": "\u00eatre,habitude,tradition",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tradition/public.fr/2015/04/kim-kardashian-un-bapt%C3%AAme-dans-la-plus-pure-tradition-pour-sa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tradition%2Btradition&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://public.fr/News/Kim-Kardashian-un-bapteme-dans-la-plus-pure-tradition-pour-sa-petite-North-730062"
        },
        "ecdotique.hypotheses.org/2015/04/s%C3%A9minaire-doctoral-litt%C3%A9ratures-techniques-et-tradition-des-textes": {
            "title": "S\u00e9minaire doctoral Litt\u00e9ratures techniques et tradition des textes...",
            "snippet": "S\u00e9minaire doctoral Litt\u00e9ratures techniques et tradition des textes scientifiques de l'Antiquit\u00e9 gr\u00e9co-romaine (20-24 avril 2015). Laisser une r\u00e9ponse. L'universit\u00e9 de Reims et la Casa de Vel\u00e1zquez s'associent pour la...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Guillaume Bady",
            "categories": "litterature,tradition",
            "tags": "tradition,antiquit\u00e9,romaine,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tradition/ecdotique.hypotheses.org/2015/04/s%C3%A9minaire-doctoral-litt%C3%A9ratures-techniques-et-tradition-des-textes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tradition%2Btradition&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://ecdotique.hypotheses.org/725"
        },
        "pourcel-chefs-blog.com/2015/04/n%C3%A9-dans-le-sak%C3%A9-geste-l-effort-la-tradition-transmission": {
            "title": "N\u00e9 dans le sak\u00e9 le geste, l'effort, la tradition, la transmission...",
            "snippet": "The Birth of Sak\u00e9 est un film documentaire sur les travailleurs japonais qui depuis plusieurs g\u00e9n\u00e9rations produisent dans le respect de la tradition du Sak\u00e9 artisanal. The Birth of Sak\u00e9. Depuis cinq g\u00e9n\u00e9ration, le sak\u00e9 de la...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "jacques",
            "categories": "tradition",
            "tags": "documentaire,g\u00e9n\u00e9ration,tradition",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tradition/pourcel-chefs-blog.com/2015/04/n%C3%A9-dans-le-sak%C3%A9-geste-l-effort-la-tradition-transmission",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tradition%2Btradition&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://pourcel-chefs-blog.com/blog1/2015/04/21/ne-dans-le-sake/"
        },
        "fautedemieux.over-blog.com/2015/04/tradition-mediter-faute-de-mieux": {
            "title": "tradition - MEDITER faute de mieux...",
            "snippet": "Si la nonchalance ne peut s'exercer avec bonheur que chez un \u00eatre \u00e9quilibr\u00e9, l'esprit m\u00e9ditatif ne peut bien se vivre que chez quelqu'un au choix de vie ad\u00e9quat. Et cet esprit peut m\u00eame encore se raffiner par la pratique du...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Marc",
            "categories": "bonheur,tradition",
            "tags": "\u00eatre,tradition",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tradition/fautedemieux.over-blog.com/2015/04/tradition-mediter-faute-de-mieux",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tradition&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://fautedemieux.over-blog.com/2015/04/tradition.html"
        },
        "apprendre.tv5monde.com/2015/04/birmanie-la-fin-d-une-tradition-apprendre-le-fran%C3%A7ais": {
            "title": "Birmanie: la fin d'une tradition Apprendre le fran\u00e7ais avec...",
            "snippet": "En Birmanie, l'\u00e9tat Chin r\u00e9serve des surprises aux visiteurs. Regardez le reportage pour d\u00e9couvrir le village de Sho meai et ses traditions. Remettez dans l'ordre les diff\u00e9rentes informations...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "tradition",
            "tags": "traditions,reportage",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tradition/apprendre.tv5monde.com/2015/04/birmanie-la-fin-d-une-tradition-apprendre-le-fran%C3%A7ais",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tradition%2Btradition&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://apprendre.tv5monde.com/fr/apprendre-francais/birmanie-la-fin-dune-tradition-0"
        },
        "didstat.blogspot.com/2015/03/pourquoi-il-faut-voter-ps": {
            "title": "Pourquoi il faut voter PS...",
            "snippet": "Depuis plus d'un mois mes billets sont courts, de plus en plus courts. J'en entends deux ou trois, s'esclaffer (oui parce qu'un reac \u00e7a s'esclaffe) qu'ils sont bien encore trop longs. Donc, afin de respecter cette nouvelle tradition (tradition, \u00e7a...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "(Didstat)",
            "categories": "tradition",
            "tags": "deux,mois,faut,tradition",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tradition/didstat.blogspot.com/2015/03/pourquoi-il-faut-voter-ps",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=tradition%2Btradition&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://didstat.blogspot.com/2015/03/pourquoi-il-faut-voter-ps.html"
        },
        "etrepresent.wordpress.com/2015/02/la-tradition-de-chandeleur": {
            "title": "La tradition de la Chandeleur...",
            "snippet": "Les origines de la f\u00eate de la Chandeleur seraient pa\u00efennes. Dans l'antiquit\u00e9 romaine, c'est au d\u00e9but du mois de f\u00e9vrier que l'on f\u00eatait les Lupercales, c\u00e9l\u00e9bration de la []...",
            "date": "2015-02-02",
            "author_name": "Etre Pr\u00e9sent",
            "categories": "tradition",
            "tags": "c\u00e9l\u00e9bration,mois,antiquit\u00e9,romaine,f\u00eate,tradition",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tradition/etrepresent.wordpress.com/2015/02/la-tradition-de-chandeleur",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=tradition%2Btradition&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://etrepresent.wordpress.com/2015/02/02/la-tradition-de-la-chandeleur/"
        }
    }
}