{
    "meta": {
        "portal_name": "tradition",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/tradition/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/tradition/tradition/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/tradition/tradition/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/tradition/tradition/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/go%C3%BBt-avenir-tradition-2014": {
            "title": "Go\u00fbt-Avenir-Tradition 2014...",
            "snippet": "Edition 2014 du concours et de l'exposition Go\u00fbt Avenir TraditionAuthor: gout-avenir-traditionTags: Posted: 24 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "gout-avenir-tradition",
            "categories": "tradition",
            "tags": "tradition",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tradition/dailymotion.com/2015/04/go%C3%BBt-avenir-tradition-2014",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/tradition+tradition/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nrtmh_gout-avenir-tradition-2014_school",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nrtmh_gout-avenir-tradition-2014_school"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/saint-remy-defense-de-nos-traditions-19-avril-2015-st-provence": {
            "title": "SAINT REMY DEFENSE DE NOS TRADITIONS 19 AVRIL 2015 ST REMY DE PROVENCE...",
            "snippet": "MANIFESTATION PROVENCALE SAINT REMY DE PROVENCE 2015Author: f1752171219Tags: Posted: 20 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "f1752171219",
            "categories": "tradition",
            "tags": "traditions,avril,tags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tradition/dailymotion.com/2015/04/saint-remy-defense-de-nos-traditions-19-avril-2015-st-provence",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/tradition+tradition/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2n8km3_saint-remy-defense-de-nos-traditions-19-avril-2015-st-remy-de-provence_animals",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2n8km3_saint-remy-defense-de-nos-traditions-19-avril-2015-st-remy-de-provence_animals"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/fiddler-on-the-roof-un-violon-sur-le-toit-tradition": {
            "title": "Fiddler On The Roof - un violon sur le toit - tradition et g\u00e9n\u00e9rique...",
            "snippet": "Author: geoss33lesanneesvinylTags: Un violon sur le toit Fiddler on the Roof Tradition Posted: 12 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "geoss33lesanneesvinyl",
            "categories": "tradition",
            "tags": "tradition",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tradition/dailymotion.com/2015/04/fiddler-on-the-roof-un-violon-sur-le-toit-tradition",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/tradition/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mgzcr_fiddler-on-the-roof-un-violon-sur-le-toit-tradition-et-generique_shortfilms",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mgzcr_fiddler-on-the-roof-un-violon-sur-le-toit-tradition-et-generique_shortfilms"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/islam-et-politique-le-pouvoir-dans-la-tradition-islamique": {
            "title": "Islam et politique le pouvoir dans la tradition islamique...",
            "snippet": "Islam et politique le pouvoir dans la tradition islamique Islam et politique le pouvoir dans la tradition islamique Islam et politique le pouvoir dans la tradition islamique Islam et politique le pouvoir dans la tradition islamique Islam et...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "TopVideosHD",
            "categories": "politique,tradition,islam",
            "tags": "tradition",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/islam/dailymotion.com/2015/04/islam-et-politique-le-pouvoir-dans-la-tradition-islamique",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/tradition/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mhe99_islam-et-politique-le-pouvoir-dans-la-tradition-islamique_tv",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mhe99_islam-et-politique-le-pouvoir-dans-la-tradition-islamique_tv"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/%C3+-alen%C3%A7on-orne-la-tradition-de-dentelle-perdure": {
            "title": "\u00c0 Alen\u00e7on (Orne), la tradition de la dentelle perdure...",
            "snippet": "La dentelle d'Alen\u00e7on est class\u00e9e au patrimoine immat\u00e9riel mondial. Elle est n\u00e9e au XVIIe si\u00e8cle. Une poign\u00e9e de dentelli\u00e8res perp\u00e9tue la tradition. Le reportage de France toutes les infos sur la vid\u00e9o sur:: francetvinfoTags: Culture...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "francetvinfo",
            "categories": "tradition,culture",
            "tags": "tradition,patrimoine,perdure,france,francetvinfotags,culture",
            "recuweb_url": "http://",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/tradition+tradition/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ma5ui_a-alencon-orne-la-tradition-de-la-dentelle-perdure_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ma5ui_a-alencon-orne-la-tradition-de-la-dentelle-perdure_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/la-chronique-de-pierre-nuss-les-traditions-pques": {
            "title": "La chronique de Pierre Nuss: les traditions de Pques...",
            "snippet": "Sites webs/blogs, copiez cette vid\u00e9o avec le bouton \"code embed\"! Si vous voulez t\u00e9l\u00e9charger, allez sur. Tous les mercredis, retrouvez la chronique Patrimoine de Pierre Nuss. plus sur. Pour exploitation TV, droits r\u00e9serv\u00e9s, nous contacter sur:...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "Alsace20",
            "categories": "tradition",
            "tags": "traditions,pques,patrimoine",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tradition/dailymotion.com/2015/04/la-chronique-de-pierre-nuss-les-traditions-pques",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/tradition/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2m2cu9_la-chronique-de-pierre-nuss-les-traditions-de-paques_creation",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2m2cu9_la-chronique-de-pierre-nuss-les-traditions-de-paques_creation"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/extrait-2-les-traditions-albanaises": {
            "title": "EXTRAIT 2 Les traditions albanaises...",
            "snippet": "BONT\u00c9 DIVINE - AU CINEMA LE 1ER AVRIL/Un jeune pr\u00eatre est envoy\u00e9 sur une \u00eele isol\u00e9e de Dalmatie. Il d\u00e9cide avec deux complices de percer tous les pr\u00e9servatifs en vente sur l\u00eele afin d'augmenter rapidement le taux de natalit\u00e9. L'op\u00e9ration...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "widedistribution",
            "categories": "tradition",
            "tags": "traditions,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tradition/dailymotion.com/2015/04/extrait-2-les-traditions-albanaises",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/tradition/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2lzajq_extrait-2-les-traditions-albanaises_shortfilms",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2lzajq_extrait-2-les-traditions-albanaises_shortfilms"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/la-tradition-des-f%C3%AAtes-de-pques-en-corse": {
            "title": "La tradition des f\u00eates de Pques en Corse...",
            "snippet": "Chaque ann\u00e9e, les f\u00eates de Pques rassemblent beaucoup de fid\u00e8les en Corse, notamment lors des processions: corse-matinTags: Pques Corse Posted: 06 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "corse-matin",
            "categories": "tradition",
            "tags": "tradition,pques,chaque,ann\u00e9e",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tradition/dailymotion.com/2015/04/la-tradition-des-f%C3%AAtes-de-pques-en-corse",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/tradition+tradition/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2lvg08_la-tradition-des-fetes-de-paques-en-corse_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2lvg08_la-tradition-des-fetes-de-paques-en-corse_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/le-carnaval-de-cassel-perdure-la-tradition-pques": {
            "title": "Le carnaval de Cassel perdure la tradition de Pques...",
            "snippet": "Comme chaque ann\u00e9e, les carnavaleux de Cassel se retrouvent, le lundi de Pques, pour battre la marche du r\u00e9veil. Les journalistes de France 3 \u00e9taient sur toutes les infos sur la vid\u00e9o sur:: francetvinfoTags: Culture Sorties Faits-divers France...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "francetvinfo",
            "categories": "culture,tradition",
            "tags": "culture,chaque,ann\u00e9e,perdure,tradition,pques,france,francetvinfotags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tradition/dailymotion.com/2015/04/le-carnaval-de-cassel-perdure-la-tradition-pques",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/tradition+tradition/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2lvluu_le-carnaval-de-cassel-perdure-la-tradition-de-paques_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2lvluu_le-carnaval-de-cassel-perdure-la-tradition-de-paques_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/shaolin-temple-de-la-tradition-film-complet-entier-vf-en-fran%C3%A7ais": {
            "title": "Shaolin, temple de la tradition Film Complet Entier VF En Fran\u00e7ais Streaming HD 2015...",
            "snippet": "Le lien pour visionner le film Shaolin, temple de la tradition c'est ici: Le film a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9 de Dailymotion pour des raisons de droit d'auteur. tags ------- Shaolin, temple de la tradition film en entier, Shaolin, temple de la tradition film...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "Galina7297",
            "categories": "tradition",
            "tags": "tradition,tags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tradition/dailymotion.com/2015/04/shaolin-temple-de-la-tradition-film-complet-entier-vf-en-fran%C3%A7ais",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/tradition/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2leu4s_shaolin-temple-de-la-tradition-film-complet-entier-vf-en-francais-streaming-hd-2015_shortfilms",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2leu4s_shaolin-temple-de-la-tradition-film-complet-entier-vf-en-francais-streaming-hd-2015_shortfilms"
        }
    }
}