{
    "meta": {
        "portal_name": "tradition",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/tradition/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/tradition/tradition/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/tradition/tradition/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/tradition/tradition/blogs.json"
    },
    "items": {
        "boursorama.com/2015/04/gaspard-koenig-il-faut-r%C3%A9habiliter-la-tradition-lib%C3%A9rale-en-france-boursorama": {
            "title": "Gaspard Koenig: il faut r\u00e9habiliter la tradition lib\u00e9rale en France - Boursorama...",
            "snippet": "BoursoramaGaspard Koenig: \"il faut r\u00e9habiliter la tradition lib\u00e9rale\" en FranceBoursoramaGaspard Koenig, pr\u00e9sident du think-thank G\u00e9n\u00e9ration libre, est surnomm\u00e9 \"l'homme le plus lib\u00e9ral de France\". Dans son nouvel essai, \"Le r\u00e9volutionnaire,...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "tradition",
            "tags": "r\u00e9volutionnaire,nouvel,nouvel-essai,essai,homme,lib\u00e9ral,france,surnomm\u00e9,pr\u00e9sident,pr\u00e9sident-du-think,think,koenig,lib\u00e9rale,faut,faut-r\u00e9habiliter,r\u00e9habiliter,gaspard,gaspard_koenig,tradition,thank,g\u00e9n\u00e9ration,libre",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tradition/boursorama.com/2015/04/gaspard-koenig-il-faut-r%C3%A9habiliter-la-tradition-lib%C3%A9rale-en-france-boursorama",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=tradition%2Btradition&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://boursorama.com/actualites/gaspard-koenig-il-faut-rehabiliter-la-tradition-liberale-en-france-f6c284e8392e124daa3b84092f1bdcbb"
        },
        "lnc.nc/2015/04/la-solution-dans-tradition": {
            "title": "La solution dans la tradition?",
            "snippet": "Dix-sept pays et territoires du Pacifique se sont r\u00e9unis hier lors dun forum du sommet Oceania 21, pour discuter du r\u00f4le des savoirs traditionnels dans la lutte contre le r\u00e9chauffement climatique. Leurs conclusions seront pr\u00e9sent\u00e9es au sommet...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "tradition",
            "tags": "lors,pays,tradition",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tradition/lnc.nc/2015/04/la-solution-dans-tradition",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tradition&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lnc.nc/article/environnement/la-solution-dans-la-tradition"
        },
        "topmercato.com/2015/04/le-trio-msn-increvable-la-juve-pourrait-jubiler-une-tradition-top": {
            "title": "Le trio \"MSN\" increvable, la Juve pourrait jubiler, une tradition... - Top...",
            "snippet": "Le trio \"MSN\" increvable, la Juve pourrait jubiler, une tradition...Top Tour d'Europe de la presse de ce mercredi 29 avril 2015 est notamment consacr\u00e9 au trio Messi-Neymar-Suarez qui a encore fait parler la poudre. Au menu \u00e9galement, la Juventus...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "tradition",
            "tags": "notamment,tradition,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tradition/topmercato.com/2015/04/le-trio-msn-increvable-la-juve-pourrait-jubiler-une-tradition-top",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=tradition%2Btradition&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://topmercato.com/105895,1/le-trio-msn-increvable-la-juve-pourrait-jubiler-une-tradition-vendue-en-angleterre-le-tour-d-europe-de-la-presse.html"
        },
        "aps.dz/2015/04/mois-du-patrimoine-le-conte-populaire-et-la-tradition-des-gouals": {
            "title": "Mois du patrimoine: le conte populaire et la tradition des Gouals, un riche patrimoine inexploit\u00e9...",
            "snippet": "ALGER - Toujours v\u00eatu dune djellaba et portant une mama (turban) jaune, typique de louest autour du cou, Mahi Seddik a pour habitude de raconter sur les places publiques la l\u00e9gende du Mola mola, loiseau de bon augure du Grand Sud, un conte...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "place,tradition",
            "tags": "grand,patrimoine,tradition",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tradition/aps.dz/2015/04/mois-du-patrimoine-le-conte-populaire-et-la-tradition-des-gouals",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tradition&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://aps.dz/culture/22044-mois-du-patrimoine-le-conte-populaire-et-la-tradition-des-gouals-,-un-riche-patrimoine-inexploit\u00e9"
        },
        "ladepeche.fr/2015/04/les-a%C3%AEn%C3%A9s-cultivent-traditions": {
            "title": "Les A\u00een\u00e9s cultivent les traditions...",
            "snippet": "Les A\u00een\u00e9s de Lambert ne cultivent pas seulement la convivialit\u00e9, mais aussi les traditions comme en t\u00e9moignaient la c\u00e9l\u00e9bration de Pques et son incontournable Tindelou, r\u00e9cemment! L'occasion de se rassembler au sein de l'ex MJC, autour d'un...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "tradition",
            "tags": "traditions,comme,seulement,pques",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tradition/ladepeche.fr/2015/04/les-a%C3%AEn%C3%A9s-cultivent-traditions",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tradition&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/04/29/2095821-les-aines-cultivent-les-traditions.html"
        }
    }
}