{
    "meta": {
        "portal_name": "social-d\u00e9mocratie",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/social-d\u00e9mocratie/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/social-d%C3%A9mocratie/social-d%C3%A9mocratie/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/social-d%C3%A9mocratie/social-d%C3%A9mocratie/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/social-d%C3%A9mocratie/social-d%C3%A9mocratie/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/01/a-corbi%C3%A8re-la-le%C3%A7on-de-syriza-c-est-l-ind%C3%A9pendance-totale": {
            "title": "A. Corbi\u00e8re: \"La le\u00e7on de Syriza, c'est l'ind\u00e9pendance totale avec la social-d\u00e9mocratie\"...",
            "snippet": "Alexis Corbi\u00e8re, Secr\u00e9taire national du Parti de gauche, est l'invit\u00e9 de L\u00e9a Salam\u00e9. Il livre son analyse de la victoire de Syriza dimanche dernier aux \u00e9lections grecques.: franceinterTags: Politique France Inter 29 janvier 2015 Linvit\u00e9 du...",
            "date": "2015-01-29",
            "author_name": "franceinter",
            "categories": "politique",
            "tags": "social",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/dailymotion.com/2015/01/a-corbi%C3%A8re-la-le%C3%A7on-de-syriza-c-est-l-ind%C3%A9pendance-totale",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fr+localhost+com+social+d%C3%A9mocratie/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2fw2zb_a-corbiere-la-lecon-de-syriza-c-est-l-independance-totale-avec-la-social-democratie_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2fw2zb_a-corbiere-la-lecon-de-syriza-c-est-l-independance-totale-avec-la-social-democratie_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/05/%C3%A7a-se-dispute-zemmour-vs-askolovitch-l-assiette-au-beurre": {
            "title": "\u00c7a se dispute Zemmour vs Askolovitch - L'assiette au beurre de la Social d\u00e9mocratie...",
            "snippet": "I-Tele Ca se dispute 02-05-2014 Scission au PS? Les 41 frondeurs peuvent-ils bloquer Valls? Claude Askolovitch \u00e9voque l'assiette au beurre qui nourrit les notables du PS. La social-d\u00e9mocratie fran\u00e7aise ne vit que de son pouvoir local. Ratgemini...",
            "date": "2014-05-07",
            "author_name": "Ratgemini",
            "tags": "d\u00e9mocratie,social",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2014/05/%C3%A7a-se-dispute-zemmour-vs-askolovitch-l-assiette-au-beurre",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fr+localhost+com+social+d%C3%A9mocratie/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1thhaq_ca-se-dispute-zemmour-vs-askolovitch-l-assiette-au-beurre-de-la-social-democratie_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1thhaq_ca-se-dispute-zemmour-vs-askolovitch-l-assiette-au-beurre-de-la-social-democratie_news"
        },
        "dailymotion.com/2012/09/entr%C3%A9e-en-social-d%C3%A9mocratie": {
            "title": "Entr\u00e9e en social-d\u00e9mocratie...",
            "snippet": "Les quotidiens donnent le d\u00e9tail de la facture \u00e9conomique annonc\u00e9e par Fran\u00e7ois Hollande. Retrouvez les chroniques de Natacha Polony sur Author: Europe1frTags: Informations La revue de presse Natacha Polony Fran\u00e7ois Hollande facture Posted: 10...",
            "date": "2012-09-10",
            "author_name": "Europe1fr",
            "tags": "social,d\u00e9mocratie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2012/09/entr%C3%A9e-en-social-d%C3%A9mocratie",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fr+localhost+com+social+d%C3%A9mocratie/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xtfntb_entree-en-social-democratie_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xtfntb_entree-en-social-democratie_news"
        },
        "dailymotion.com/2010/11/melenchon-minc-la-social-d%C3%A9mocratie-obsol%C3%A8te-2-5": {
            "title": "Melenchon Minc La social-d\u00e9mocratie, obsol\u00e8te 2 5...",
            "snippet": "Author: Ali_La_PointeTags: Melenchon Minc social-d\u00e9mocratie obsol\u00e8te Posted: 11 November 2010Rating:: 1...",
            "date": "2010-11-11",
            "author_name": "Ali_La_Pointe",
            "tags": "d\u00e9mocratie,d\u00e9mocratie-obsol\u00e8te,obsol\u00e8te,melenchon,melenchon_minc,minc,social,ali,pointetags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2010/11/melenchon-minc-la-social-d%C3%A9mocratie-obsol%C3%A8te-2-5",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fr+localhost+com+social+d%C3%A9mocratie/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xflewt_melenchon-minc-la-social-democratie-obsolete-2-5_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xflewt_melenchon-minc-la-social-democratie-obsolete-2-5_news"
        },
        "dailymotion.com/2010/11/melenchon-minc-la-social-d%C3%A9mocratie-obsol%C3%A8te-3-5": {
            "title": "Melenchon Minc La social-d\u00e9mocratie, obsol\u00e8te 3 5...",
            "snippet": "Author: Ali_La_PointeTags: Melenchon Minc social-d\u00e9mocratie obsol\u00e8te Posted: 11 November 2010Rating:: 2...",
            "date": "2010-11-11",
            "author_name": "Ali_La_Pointe",
            "tags": "d\u00e9mocratie,d\u00e9mocratie-obsol\u00e8te,obsol\u00e8te,melenchon,melenchon_minc,minc,social,ali,pointetags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2010/11/melenchon-minc-la-social-d%C3%A9mocratie-obsol%C3%A8te-3-5",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fr+localhost+com+social+d%C3%A9mocratie/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xflf2o_melenchon-minc-la-social-democratie-obsolete-3-5_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xflf2o_melenchon-minc-la-social-democratie-obsolete-3-5_news"
        },
        "dailymotion.com/2007/05/dites-nous-dsk-c-est-quoi-la-social-d%C3%A9mocratie": {
            "title": "Dites nous DSK, c'est quoi la social-d\u00e9mocratie?",
            "snippet": "Question/R\u00e9ponse (II): dites-nous Dominique Strauss-Kahn, c'est quoi la social-d\u00e9mocratie? R\u00e9union publique pour les l\u00e9gislatives - Garges-l\u00e8s-Gonesse, mardi 29 mai 2007Author: ebyhetTags: dsk strauss-kahn social-d\u00e9mocratie meeting...",
            "date": "2007-05-30",
            "author_name": "ebyhet",
            "tags": "d\u00e9mocratie,social",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2007/05/dites-nous-dsk-c-est-quoi-la-social-d%C3%A9mocratie",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/social+d%C3%A9mocratie/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x24gvg_dites-nous-dsk-c-est-quoi-la-social_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x24gvg_dites-nous-dsk-c-est-quoi-la-social_news"
        }
    }
}