{
    "meta": {
        "portal_name": "social-d\u00e9mocratie",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/social-d\u00e9mocratie/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/social-d%C3%A9mocratie/social-d%C3%A9mocratie/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/social-d%C3%A9mocratie/social-d%C3%A9mocratie/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/social-d%C3%A9mocratie/social-d%C3%A9mocratie/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ledevoir.com/2015/04/ouellet-rapatrie-des-orphelins-de-drainville": {
            "title": "Ouellet rapatrie des orphelins de Drainville...",
            "snippet": "La d\u00e9put\u00e9e de Vachon a officialis\u00e9 sa candidature en pr\u00f4nant une social-d\u00e9mocratie verte Au mois de f\u00e9vrier, jai re\u00e7u des appuis de l\u00e9quipe de Jean-Fran\u00e7ois Lis\u00e9e. Aujourdhui, jen re\u00e7ois de l\u00e9quipe de Bernard Drainville...",
            "date": "2015-04-29",
            "tags": "bernard,fran\u00e7ois,drainville,social,d\u00e9mocratie,verte",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ledevoir.com/2015/04/ouellet-rapatrie-des-orphelins-de-drainville",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=social%2Bd%C3%A9mocratie&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://ledevoir.com/politique/quebec/438473/ouellet-rapatrie-des-orphelins-de-drainville"
        },
        "letelegramme.fr/2015/04/michel-rocard-vive-la-social-d%C3%A9mocratie": {
            "title": "Michel Rocard. Vive la social-d\u00e9mocratie!",
            "snippet": "Aujourd'hui, on a besoin d'une gauche qui accepte l'\u00e9conomie de march\u00e9, souligne Michel Rocard. Celui qui fut le Premier ministre (d\u00e9test\u00e9) de Fran\u00e7ois Mitterrand publie un livre testament, Suicide de l'Occident, suicide de l'humanit\u00e9...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "livre,fran\u00e7ois,\u00e9conomie,gauche,social,d\u00e9mocratie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/letelegramme.fr/2015/04/michel-rocard-vive-la-social-d%C3%A9mocratie",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=social%2Bd%C3%A9mocratie&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://letelegramme.fr/france/michel-rocard-vive-la-social-democratie-24-04-2015-10605547.php"
        },
        "npa2009.org/2015/04/anticapitalisme-ou-social-d%C3%A9mocratie-nouvelle-p%C3%A9riode-nouveaux-npa": {
            "title": "Anticapitalisme ou social-d\u00e9mocratie? Nouvelle p\u00e9riode, nouveaux... - NPA...",
            "snippet": "NPAAnticapitalisme ou social-d\u00e9mocratie? Nouvelle p\u00e9riode, nouveaux...NPACe texte publi\u00e9 initialement sur le site de la LCR de Belgique est le quatri\u00e8me et dernier d'une s\u00e9rie consacr\u00e9e aux Mythes et r\u00e9alit\u00e9s des ''Fronts populaires''. Il ne...",
            "date": "2015-04-19",
            "tags": "dernier,social,d\u00e9mocratie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/npa2009.org/2015/04/anticapitalisme-ou-social-d%C3%A9mocratie-nouvelle-p%C3%A9riode-nouveaux-npa",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=social%2Bd%C3%A9mocratie%2Bsocial%2Bd%C3%A9mocratie&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://npa2009.org/idees/anticapitalisme-ou-social-democratie-nouvelle-periode-nouveaux-partis-vieilles-questions"
        },
        "ouest-france.fr/2015/04/point-de-vue-le-petit-nuage-social-d%C3%A9mocrate-ouest-france": {
            "title": "Point de vue. Le petit nuage social-d\u00e9mocrate - Ouest-France...",
            "snippet": "Ouest-FrancePoint de vue. Le petit nuage social-d\u00e9mocrateOuest-FranceJaur\u00e8s avant 1914 pensa l'unit\u00e9 du parti sans se soucier de sa th\u00e9orie et a vertement d\u00e9nonc\u00e9 la toute-puissance de la social-d\u00e9mocratie allemande dans l'Internationale.",
            "date": "2015-04-18",
            "tags": "social,d\u00e9mocrate,france,parti,d\u00e9mocratie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ouest-france.fr/2015/04/point-de-vue-le-petit-nuage-social-d%C3%A9mocrate-ouest-france",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=social%2Bd%C3%A9mocratie%2Bsocial%2Bd%C3%A9mocratie&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ouest-france.fr/le-petit-nuage-social-democrate-3342756"
        },
        "laction.com/2015/04/il-faut-recentrer-le-pq-sur-la-social-d%C3%A9mocratie-et-l": {
            "title": "Il faut recentrer le PQ sur la social-d\u00e9mocratie et sur l'ind\u00e9pendance... - L'Action - Joliette...",
            "snippet": "L'Action - JolietteIl faut recentrer le PQ sur la social-d\u00e9mocratie et sur l'ind\u00e9pendance...L'Action - JolietteLe gouvernement actuel est en train de saccager le mod\u00e8le de soci\u00e9t\u00e9 qu'on s'est donn\u00e9. Si on veut le renverser, - et il n'y a que...",
            "date": "2015-04-04",
            "tags": "donn\u00e9,mod\u00e8le,recentrer,social,d\u00e9mocratie,ind\u00e9pendance",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/laction.com/2015/04/il-faut-recentrer-le-pq-sur-la-social-d%C3%A9mocratie-et-l",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=social%2Bd%C3%A9mocratie&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laction.com/Actualites/Politique/2015-04-04/article-4100749/Il-faut-recentrer-le-PQ-sur-la-social-democratie-et-sur-lindependance,-dit-Martine-Ouellet/1"
        }
    }
}