{
    "meta": {
        "portal_name": "blogs",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/blogs/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/blogs/blogs/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/blogs/blogs/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/blogs/blogs/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/04/la-fin-du-regne-des-blogs": {
            "title": "La fin du regne des blogs...",
            "snippet": "La fin du regne des blogs Vous pensez \u00e0 lancer votre business en ligne? Je vous explique la nouvelle r\u00e9volution qui est en cours, et pourquoi vous ne devez surtout pas partir sur un blog... From: Antoine Peytavin Views: 51 1 ratings Time: 03:34...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Antoine Peytavin",
            "tags": "devez",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2015/04/la-fin-du-regne-des-blogs",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=blogs&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ABrQ9yFZJeo&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ABrQ9yFZJeo/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/favoris-fevrier-2015-deco-blogs-instagram": {
            "title": "FAVORIS FEVRIER 2015 DECO BLOGS INSTAGRAM.",
            "snippet": "FAVORIS FEVRIER 2015 DECO BLOGS INSTAGRAM. Hello, voici mes favoris de f\u00e9vrier 2015, je vous parle de mes coups de c\u0153ur d\u00e9co, blogs, instagram N'HESITE PAS DEROULE MOI POUR PLUS D'INFO!... From: L'appartement 9b Views: 72 5 ratings Time: 05:01...",
            "date": "2015-03-03",
            "author_name": "L'appartement 9b",
            "tags": "voici",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2015/03/favoris-fevrier-2015-deco-blogs-instagram",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=blogs%2Bblogs&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=vc3aKd9XAcU&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/vc3aKd9XAcU/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/mes-11-youtubeurs-blogs-pr%C3%A9f%C3%A9r%C3%A9s": {
            "title": "Mes 11 Youtubeurs - blogs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s...",
            "snippet": "Mes 11 Youtubeurs - blogs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s Cette video est une r\u00e9ponse \u00e0 M Scarcepearl, voici sa cha\u00eene que j'adore:, & sa vid\u00e9o les youtubeuses que j'aime pour:... From: TiaMendy CheveuxAfro Views: 6224 201 ratings Time: 11:44 More in Howto & Style...",
            "date": "2015-01-30",
            "author_name": "TiaMendy CheveuxAfro",
            "tags": "voici",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2015/01/mes-11-youtubeurs-blogs-pr%C3%A9f%C3%A9r%C3%A9s",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=blogs%2Bblogs&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=_FdM9e3rlTI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/_FdM9e3rlTI/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/au-fait-connaissez-vous-mes-quatre-blogs": {
            "title": "Au fait, connaissez-vous mes QUATRE blogs?",
            "snippet": "Au fait, connaissez-vous mes QUATRE blogs? Aujourd'hui je partage avec vous mes QUATRE blogs, suite au commentaire d'un lecteur qui venait juste d'en d\u00e9couvrir qui existe pourtant depuis 2008: je me dis qu'il y a sans doute d'autres... From:...",
            "date": "2015-01-23",
            "author_name": "Olivier Roland",
            "tags": "hui,hui-je-partage,partage,aujourd",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2015/01/au-fait-connaissez-vous-mes-quatre-blogs",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=blogs%2Bblogs&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=pfrNR749qD8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/pfrNR749qD8/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/09/blogs-d-entreprises-par-yann-gourvennec": {
            "title": "Blogs d'entreprises par Yann Gourvennec...",
            "snippet": "Blogs d'entreprises par Yann Gourvennec Face Cam\u00e9ra: la communication d\u00e9cod\u00e9e - Les blogs d'entreprise par Yann Gourvennec, Production Studio Cigale Avec l'importance... From: Olivier-Pascal Studio Cigale Views: 212 2 ratings Time: 02:11 More in...",
            "date": "2014-09-22",
            "author_name": "Olivier-Pascal Studio Cigale",
            "tags": "olivier",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2014/09/blogs-d-entreprises-par-yann-gourvennec",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=blogs%2Bblogs&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=TTzeNeSh3-0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/TTzeNeSh3-0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/07/blogs-wordpress-comment-en-g%C3%A9rer-plusieurs-avec-manage-wp": {
            "title": "Blogs Wordpress: comment en g\u00e9rer plusieurs avec Manage WP...",
            "snippet": "Blogs Wordpress: comment en g\u00e9rer plusieurs avec Manage WP pour aller directement sur Manage WP. Aujourd'hui je partage avec vous un outil g\u00e9nial, ManageWP, qui permet de g\u00e9rer plusieurs blogs Wordpress... From: Olivier Roland Views: 1206 31...",
            "date": "2014-07-27",
            "author_name": "Olivier Roland",
            "categories": "wordpress",
            "tags": "olivier,hui,hui-je-partage,partage,aujourd",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/wordpress/youtube.com/2014/07/blogs-wordpress-comment-en-g%C3%A9rer-plusieurs-avec-manage-wp",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=blogs%2Bblogs&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=q6Yrfg9RIko&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/q6Yrfg9RIko/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/05/reportage-sur-les-blogs": {
            "title": "Reportage sur les Blogs...",
            "snippet": "Reportage sur les Blogs par Florence et Lorie, avec l'aide de Camille DG, fondatrice et r\u00e9dactrice en chef du blog Le cahier. From: Florence Desmeules Views: 330 1 ratings Time: 03:03 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-05-16",
            "author_name": "Florence Desmeules",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2014/05/reportage-sur-les-blogs",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=blogs%2Bblogs&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=XsYjTN3M9IA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/XsYjTN3M9IA/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/12/b%C3%AAtisier-saison-1-le-garage-des-blogs": {
            "title": "B\u00eatisier - Saison 1 - Le Garage des Blogs...",
            "snippet": "B\u00eatisier - Saison 1 - Le Garage des Blogs Vous n'aviez pas tout vu! La Saison 1 s'est achev\u00e9e il y quelques semaines et notre r\u00e9alisateur a replong\u00e9 dans ses archives pour d\u00e9nicher quelques minutes de b\u00eatisier. Quelques minutes... From: Garage...",
            "date": "2013-12-20",
            "author_name": "Garage des Blogs",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2013/12/b%C3%AAtisier-saison-1-le-garage-des-blogs",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=blogs%2Bblogs&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=3o8rc2HXZnQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/3o8rc2HXZnQ/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/06/blogs-et-reseaux-sociaux-secrets-des-contenus-contagieux-webmarketing": {
            "title": "Blogs et reseaux sociaux: secrets des contenus contagieux (webmarketing)...",
            "snippet": "Blogs et reseaux sociaux: secrets des contenus contagieux (webmarketing) Plein d'astuces pour webmarketeurs ici: En marketing digital, si vous avez un blog et que vous voulez un r\u00e9sultat viral, vous vous devez d'avoir un contenu... From:...",
            "date": "2013-06-23",
            "author_name": "StrategeMarketing",
            "categories": "marketing",
            "tags": "devez",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/marketing/youtube.com/2013/06/blogs-et-reseaux-sociaux-secrets-des-contenus-contagieux-webmarketing",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=blogs&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=e-NDIJVBo-Q&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/e-NDIJVBo-Q/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2013/06/blogs-6-0-intervention-de-jean-luc-m%C3%A9lenchon": {
            "title": "Blogs 6.0: intervention de Jean-Luc M\u00e9lenchon...",
            "snippet": "Author: lepartidegaucheTags: Jean-Luc M\u00e9lenchon 6\u00e8me R\u00e9publique Posted: 17 June 2013Rating:: 4...",
            "date": "2013-06-17",
            "author_name": "lepartidegauche",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2013/06/blogs-6-0-intervention-de-jean-luc-m%C3%A9lenchon",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/blogs/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x10yuip_blogs-6-0-intervention-de-jean-luc-melenchon_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x10yuip_blogs-6-0-intervention-de-jean-luc-melenchon_news"
        }
    }
}