{
    "meta": {
        "portal_name": "aviation-civile",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/aviation-civile/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/aviation-civile/aviation-civile/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/aviation-civile/aviation-civile/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/aviation-civile/aviation-civile/blogs.json"
    },
    "items": {
        "adiac-congo.com/2015/04/agence-nationale-de-l-aviation-civile-28-inspecteurs-pr%C3%AAtent-serment-d": {
            "title": "Agence nationale de l'aviation civile: 28 inspecteurs pr\u00eatent serment - Agence d'Information...",
            "snippet": "Agence d'Information d'Afrique CentraleAgence nationale de l'aviation civile: 28 inspecteurs pr\u00eatent sermentAgence d'Information d'Afrique CentraleLa fonction d'inspecteur au sein de l'agence nationale de l'aviation civile (Anac) a toujours...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "serment",
            "tags": "nationale,agence,aviation,civile",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/serment/adiac-congo.com/2015/04/agence-nationale-de-l-aviation-civile-28-inspecteurs-pr%C3%AAtent-serment-d",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=aviation%2Bcivile%2Baviation%2Bcivile&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://adiac-congo.com/content/agence-nationale-de-laviation-civile-28-inspecteurs-pretent-serment-30973"
        },
        "slate.fr/2015/03/crash-du-vol-germanwings-dans-le-pass%C3%A9-l-aviation-civile": {
            "title": "Crash du vol Germanwings: dans le pass\u00e9, l'aviation civile a connu... -...",
            "snippet": "du vol Germanwings: dans le pass\u00e9, l'aviation civile a connu... le procureur de la R\u00e9publique de Marseille, le copilote a manifest\u00e9 par ses actions une volont\u00e9 de d\u00e9truire l'avion. Un sc\u00e9nario qui rappelle plusieurs autres crashs a\u00e9riens...",
            "date": "2015-03-26",
            "tags": "crash,aviation,civile,avion",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/slate.fr/2015/03/crash-du-vol-germanwings-dans-le-pass%C3%A9-l-aviation-civile",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=aviation%2Bcivile%2Baviation%2Bcivile&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://slate.fr/story/99543/crash-vol-germanwings-suicides-pilotes"
        },
        "fr-ca.actualites.yahoo.com/2015/02/l-oaci-veut-implanter-le-suivi-aux-15-minutes": {
            "title": "L'OACI veut implanter le suivi aux 15 minutes...",
            "snippet": "MONTR\u00c9AL - L'Organisation de l'aviation civile internationale (OACI) ira rapidement de l'avant pour mettre en vigueur une nouvelle norme qui permettra de mieux assurer le suivi des vols commerciaux, particuli\u00e8rement lorsqu'un appareil survole des...",
            "date": "2015-02-04",
            "tags": "vols,commerciaux,oaci,montr\u00e9al,organisation,aviation,civile,internationale",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fr-ca.actualites.yahoo.com/2015/02/l-oaci-veut-implanter-le-suivi-aux-15-minutes",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=aviation%2Bcivile",
            "source_url": "http://fr-ca.actualites.yahoo.com/loaci-veut-implanter-le-suivi-aux-15-minutes-225714085--finance.html"
        },
        "fr-ca.actualites.yahoo.com/2015/02/congr%C3%A8s-international-d-aviation-sur-la-s%C3%A9curit%C3%A9": {
            "title": "Congr\u00e8s international d'aviation sur la s\u00e9curit\u00e9...",
            "snippet": "MONTR\u00c9AL - L'Organisation de l'aviation civile internationale (OACI) tiendra cette semaine une importante rencontre de s\u00e9curit\u00e9 sur la surveillance internationale des appareils commerciaux et des vols au-dessus de zones de conflit.",
            "date": "2015-02-01",
            "tags": "internationale,appareils,commerciaux,vols,aviation,montr\u00e9al,organisation,civile,oaci",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fr-ca.actualites.yahoo.com/2015/02/congr%C3%A8s-international-d-aviation-sur-la-s%C3%A9curit%C3%A9",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=aviation%2Bcivile",
            "source_url": "http://fr-ca.actualites.yahoo.com/congr\u00e8s-international-daviation-sur-la-s\u00e9curit\u00e9-175050504.html"
        }
    }
}