{
    "meta": {
        "portal_name": "aviation-civile",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/aviation-civile/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/aviation-civile/aviation-civile/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/aviation-civile/aviation-civile/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/aviation-civile/aviation-civile/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/02/la-d%C3%A9couverte-de-nathalie-l-%C3%A9lite-aviation-civile-a-son-%C3%A9cole": {
            "title": "LA D\u00c9COUVERTE DE NATHALIE: L'\u00e9lite de l'aviation civile a son \u00e9cole...",
            "snippet": "LA D\u00c9COUVERTE DE NATHALIE: L'\u00e9lite de l'aviation civile a son \u00e9cole From: Midi en France Views: 187 0 ratings Time: 08:11 More in Entertainment...",
            "date": "2015-02-03",
            "author_name": "Midi en France",
            "categories": "aviation-civile",
            "tags": "aviation,aviation-civile,civile,france,entertainment",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aviation-civile/youtube.com/2015/02/la-d%C3%A9couverte-de-nathalie-l-%C3%A9lite-aviation-civile-a-son-%C3%A9cole",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=aviation%2Bcivile%2Baviation%2Bcivile&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=I85M1zJxups&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/I85M1zJxups/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/reglementation-de-l-aviation-civile-au-congo": {
            "title": "Reglementation de l'Aviation Civile au Congo...",
            "snippet": "Reglementation de l'Aviation Civile au Congo. From: RTGA World TV Views: 104 0 ratings Time: 04:37 More in News & Politics...",
            "date": "2014-12-08",
            "author_name": "RTGA World TV",
            "categories": "aviation-civile",
            "tags": "aviation,aviation_civile,civile",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aviation-civile/youtube.com/2014/12/reglementation-de-l-aviation-civile-au-congo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=aviation%2Bcivile%2Baviation%2Bcivile&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=OzCZb3a9KSQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/OzCZb3a9KSQ/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/10/le-japon-fait-son-retour-dans-l-aviation-civile": {
            "title": "Le Japon fait son retour dans l'aviation civile...",
            "snippet": "Le Japon fait son retour dans l'aviation civile 50 ans. C'est le nombre d'ann\u00e9es qu'il aura fallu au Japon pour faire son grand retour sur le march\u00e9 de l'aviation r\u00e9gionale. Mitsubishi Regional Aircraft a... From: JournalAviation Views: 103 0...",
            "date": "2014-10-21",
            "author_name": "JournalAviation",
            "categories": "aviation-civile",
            "tags": "aviation,aviation-civile,civile",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aviation-civile/youtube.com/2014/10/le-japon-fait-son-retour-dans-l-aviation-civile",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=aviation%2Bcivile&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=UYO_0j2qQxY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/UYO_0j2qQxY/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/10/aviation-civile-le-ministre-gaoussou-toure-a-soumis-aux-deputes-huit": {
            "title": "Aviation civile: Le ministre Gaoussou Toure a soumis aux deputes huit projets de loi...",
            "snippet": "Aviation civile: Le ministre Gaoussou Toure a soumis aux deputes huit projets de loi From: Views: 446 0 ratings Time: 02:12 More in Entertainment...",
            "date": "2014-10-17",
            "author_name": "Abidjan.netTV",
            "tags": "aviation,civile,entertainment",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2014/10/aviation-civile-le-ministre-gaoussou-toure-a-soumis-aux-deputes-huit",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=aviation%2Bcivile%2Baviation%2Bcivile&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=yQr0ZvV_ODA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/yQr0ZvV_ODA/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/09/rti-exercice-de-gestion-crise-en-surete-l-aviation-civile": {
            "title": "RTI - Exercice de gestion de crise en Surete de l'aviation civile...",
            "snippet": "RTI - Exercice de gestion de crise en Surete de l'aviation civile Exercice de gestion de crise en S\u00fbret\u00e9 de l'aviation civile. From: Views: 1505 0 ratings Time: 02:16 More in Entertainment...",
            "date": "2014-09-26",
            "author_name": "Abidjan.netTV",
            "categories": "aviation-civile",
            "tags": "aviation,aviation-civile,civile,entertainment",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aviation-civile/youtube.com/2014/09/rti-exercice-de-gestion-crise-en-surete-l-aviation-civile",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=aviation%2Bcivile%2Baviation%2Bcivile&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=qUjKTqXcdU4&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/qUjKTqXcdU4/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/07/semaine-noire-pour-l-aviation-civile": {
            "title": "Semaine noire pour l'aviation civile...",
            "snippet": "Semaine noire pour l'aviation civile La disparition du vol AH5017 avec 118 personnes \u00e0 son bord est la troisi\u00e8me trag\u00e9die a\u00e9rienne en une semaine. Jeudi 17 juillet, un Boeing 777 de la Malaysia... From: itele Views: 469 2 ratings Time: 01:31...",
            "date": "2014-07-24",
            "author_name": "itele",
            "categories": "aviation-civile",
            "tags": "aviation,aviation-civile,civile,itele",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aviation-civile/youtube.com/2014/07/semaine-noire-pour-l-aviation-civile",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=aviation%2Bcivile%2Baviation%2Bcivile&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=rHdW8fcD290&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/rHdW8fcD290/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/07/fr%C3%A9d%C3%A9ric-cuvillier-aucun-risque-pour-l-aviation-civile": {
            "title": "Fr\u00e9d\u00e9ric Cuvillier: aucun risque pour l'aviation civile...",
            "snippet": "Fr\u00e9d\u00e9ric Cuvillier: \"aucun risque pour l'aviation civile\" Le secr\u00e9taire d'Etat aux transports a r\u00e9pondu \u00e0 nos questions par t\u00e9l\u00e9phone. Interrog\u00e9 sur le survol de l'est de l'Ukraine par les avions de ligne, il nous r... From: itele Views: 213...",
            "date": "2014-07-17",
            "author_name": "itele",
            "categories": "aviation-civile",
            "tags": "aviation,aviation-civile,civile,itele",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aviation-civile/youtube.com/2014/07/fr%C3%A9d%C3%A9ric-cuvillier-aucun-risque-pour-l-aviation-civile",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=aviation%2Bcivile%2Baviation%2Bcivile&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=HMbmV-qVjAI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/HMbmV-qVjAI/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/06/e-fan-les-nouveaux-enjeux-de-l-aviation-civile": {
            "title": "E-FAN les nouveaux enjeux de l'Aviation Civile...",
            "snippet": "E-FAN les nouveaux enjeux de l'Aviation Civile L'E-FAN est un prototype d'avion biplace construit en mat\u00e9riaux composites et propuls\u00e9 par deux moteurs \u00e9lectriques. \u00c9labor\u00e9 par Airbus Innovation Works et A... From: France \u00c9cologie \u00c9nergie...",
            "date": "2014-06-30",
            "author_name": "France \u00c9cologie \u00c9nergie",
            "categories": "aviation-civile",
            "tags": "france,aviation,aviation_civile,civile",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aviation-civile/youtube.com/2014/06/e-fan-les-nouveaux-enjeux-de-l-aviation-civile",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=aviation%2Bcivile%2Baviation%2Bcivile&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=zAFVZkBsVS0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/zAFVZkBsVS0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/02/le-directeur-de-l-aviation-civile-sur-crash-habsheim": {
            "title": "Le Directeur de l'aviation civile sur le crash de Habsheim...",
            "snippet": "Le Directeur de l'aviation civile sur le crash de Habsheim Daniel Tenenbaum, Directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'aviation civile, harangue la foule \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision en 1990 pour jeter le(s) pilote(s) contestataire(s) en pture \u00e0 l... From: Norbert Jacquet...",
            "date": "2014-02-08",
            "author_name": "Norbert Jacquet",
            "categories": "television,aviation-civile",
            "tags": "aviation,aviation-civile,civile",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aviation-civile/youtube.com/2014/02/le-directeur-de-l-aviation-civile-sur-crash-habsheim",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=aviation%2Bcivile&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=awJOgwe2x0U&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/awJOgwe2x0U/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/10/feu-vert-de-l-agence-am%C3%A9ricaine-aviation-civile-pour-utilisation-d": {
            "title": "Feu vert de l'Agence am\u00e9ricaine de l'aviation civile pour l'utilisation d'appareils...",
            "snippet": "Feu vert de l'Agence am\u00e9ricaine de l'aviation civile pour l'utilisation d'appareils... L'Agence am\u00e9ricaine de l'aviation civile (FAA) vient de lever une interdiction vieille de 50 ans.... euronews, la cha\u00eene d'informations la plus regard\u00e9e en...",
            "date": "2013-10-31",
            "author_name": "euronews (en fran\u00e7ais)",
            "categories": "aviation-civile",
            "tags": "aviation,aviation-civile,civile",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aviation-civile/youtube.com/2013/10/feu-vert-de-l-agence-am%C3%A9ricaine-aviation-civile-pour-utilisation-d",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=aviation%2Bcivile%2Baviation%2Bcivile&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ty-Ay4tFg1g&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ty-Ay4tFg1g/0.jpg"
        }
    }
}