{
    "meta": {
        "portal_name": "aviation-civile",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/aviation-civile/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/aviation-civile/aviation-civile/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/aviation-civile/aviation-civile/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/aviation-civile/aviation-civile/blogs.json"
    },
    "items": {
        "avionslegendaires.net/2015/04/l-%C3%A9ruption-de-volcan-calbuco-perturbe-aviation-civile-sud-am%C3%A9ricaine": {
            "title": "L'\u00e9ruption de volcan Calbuco perturbe l'aviation civile sud-am\u00e9ricaine...",
            "snippet": "Survenue ce mercredi 22 avril 2015 sans r\u00e9els signaux d'avertissement l'\u00e9ruption du volcan chilien Calbuco a cr\u00e9\u00e9 un d\u00e9but de pagaille dans le ciel sud-am\u00e9ricain. Les autorit\u00e9s de l'aviation civile de plusieurs pays de la...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "Arnaud",
            "tags": "plusieurs,pays,aviation,civile,am\u00e9ricaine,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/avionslegendaires.net/2015/04/l-%C3%A9ruption-de-volcan-calbuco-perturbe-aviation-civile-sud-am%C3%A9ricaine",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aviation%2Bcivile&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://avionslegendaires.net/2015/04/actu/leruption-de-volcan-calbuco-perturbe-laviation-civile-sud-americaine/"
        },
        "lfgq.org/2015/04/controle-de-la-piste-par-les-services-l-aviation-civile": {
            "title": "Controle de la piste par les services de l'Aviation Civile...",
            "snippet": "Les services de la Direction de la S\u00e9curit\u00e9 de l'Aviation Civile (DSAC) sont venus le 10 avril, contr\u00f4ler les pistes (dur et herbe) de l'a\u00e9rodrome de Semur en...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "amblespresbas",
            "categories": "aviation-civile",
            "tags": "aviation,aviation_civile,civile,direction,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aviation-civile/lfgq.org/2015/04/controle-de-la-piste-par-les-services-l-aviation-civile",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=aviation%2Bcivile&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://lfgq.org/2015/04/13/controle-de-la-piste-par-les-services-de-laviation-civile/"
        },
        "danslaforetverte.wordpress.com/2015/04/les-nouveaux-amis-russo-cubains": {
            "title": "Les nouveaux amis Russo-cubains...",
            "snippet": "Selon le ministre russe des Affaires \u00e9trang\u00e8res Sergue\u00ef Lavrov, Moscou et La Havane envisagent de lancer des projets conjoints dans le secteur \u00e9nerg\u00e9tique et l'aviation civile. La Russie []...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "desbulles",
            "tags": "ministre,selon,projets,aviation,civile",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/danslaforetverte.wordpress.com/2015/04/les-nouveaux-amis-russo-cubains",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=aviation%2Bcivile&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://danslaforetverte.wordpress.com/2015/04/13/les-nouveaux-amis-russo-cubains/"
        },
        "canaille-le-rouge.over-blog.com/2015/03/aviation-civile-les-eaux-glac%C3%A9es-du-calcul-%C3%A9go%C3%AFste-canaille-le-rouge": {
            "title": "Aviation civile, les eaux glac\u00e9es du calcul \u00e9go\u00efste - Canaille le Rouge...",
            "snippet": "Aviation civile, les eaux glac\u00e9es du calcul \u00e9go\u00efste. Publi\u00e9 le 28 Mars 2015. Portent. leurs solutions. provocatrices. Aviation civile, les eaux glac\u00e9es du calcul \u00e9go\u00efste. Coinc\u00e9 par la mise sur la place publique des cons\u00e9quences de leurs...",
            "date": "2015-03-28",
            "author_name": "Canaille Lerouge",
            "categories": "place",
            "tags": "publique,aviation,civile",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/place/canaille-le-rouge.over-blog.com/2015/03/aviation-civile-les-eaux-glac%C3%A9es-du-calcul-%C3%A9go%C3%AFste-canaille-le-rouge",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aviation%2Bcivile&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://canaille-le-rouge.over-blog.com/2015/03/aviation-civile-les-eaux-glacees-du-calcul-egoiste.html"
        },
        "alterinfo.net/2015/03/les-pilotes-kamikazes-de-l-aviation-civile-alterinfo": {
            "title": "Les pilotes \"kamikazes\" de l'aviation civile - Alterinfo...",
            "snippet": "Selon les statistiques de la Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'aviation civile am\u00e9ricaine (FAA), on d\u00e9nombre huit cas av\u00e9r\u00e9s de suicide des pilotes en vol entre 2003 et 2012. Dans la plupart des cas le pilote \"kamikaze\" volait seul.",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "inconnu",
            "tags": "huit,suicide,vol,aviation,civile,selon,direction,g\u00e9n\u00e9rale,am\u00e9ricaine,faa",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/alterinfo.net/2015/03/les-pilotes-kamikazes-de-l-aviation-civile-alterinfo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aviation%2Bcivile&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://alterinfo.net/Les-pilotes-kamikazes-de-l-aviation-civile_a112298.html"
        },
        "slate.fr/2015/03/crash-du-vol-germanwings-dans-le-pass%C3%A9-l-aviation-civile": {
            "title": "Crash du vol Germanwings: dans le pass\u00e9, l'aviation civile a connu...",
            "snippet": "Selon le procureur de la R\u00e9publique de Marseille, le copilote a manifest\u00e9 par ses actions une volont\u00e9 de d\u00e9truire l'avion. Un sc\u00e9nario qui rappelle plusieurs autres crashs a\u00e9riens meurtriers. Si le mot de suicide et encore...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "Jean-Marie Pottier",
            "tags": "suicide,plusieurs,crash,a\u00e9riens,vol,aviation,civile,selon,avion",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/slate.fr/2015/03/crash-du-vol-germanwings-dans-le-pass%C3%A9-l-aviation-civile",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aviation%2Bcivile&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://slate.fr/story/99543/crash-vol-germanwings-suicides-pilotes"
        },
        "lci.tf1.fr/2015/03/2014-ann%C3%A9e-la-plus-s%C3%BBre-de-l-histoire-aviation-civile-monde": {
            "title": "2014, ann\u00e9e la plus... s\u00fbre de l'histoire de l'aviation civile - Monde...",
            "snippet": "Malgr\u00e9 les retentissantes catastrophes a\u00e9riennes, comme la disparition inexpliqu\u00e9e du vol MH370, 2014 a \u00e9t\u00e9 l'ann\u00e9e la plus s\u00fbre de l'histoire de l'aviation civile. En effet, si le nombre de morts est en hausse par rapport aux...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "mort",
            "tags": "nombre,hausse,\u00e9t\u00e9,vol,aviation,civile,monde,effet",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mort/lci.tf1.fr/2015/03/2014-ann%C3%A9e-la-plus-s%C3%BBre-de-l-histoire-aviation-civile-monde",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aviation%2Bcivile&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lci.tf1.fr/monde/2014-annee-la-plus-sure-de-l-histoire-de-l-aviation-civile-8576330.html"
        },
        "kapitalis.com/2012/04/tunisie-les-trois-mensonges-de-hamadi-jebali-kapitalis": {
            "title": "Tunisie. Les trois mensonges de Hamadi Jebali - Kapitalis...",
            "snippet": "N\u00e9gociations sociales: Houcine Abassi hausse (tout de m\u00eame) le ton Aviation civile: Tunisair \u00e9lue vice-pr\u00e9sidente de l'Afraa.... la Tunisie et le Maghreb Arabe. All Rights Reserved. Conception:. Top. A la une.",
            "date": "2012-04-26",
            "author_name": "ridha",
            "tags": "hausse,aviation,civile",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/kapitalis.com/2012/04/tunisie-les-trois-mensonges-de-hamadi-jebali-kapitalis",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Baviation%2Bcivile&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://kapitalis.com/politique/national/9589-tunisie-les-trois-mensonges-de-hamadi-jebali.html"
        }
    }
}