{
    "meta": {
        "portal_name": "encierros",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/encierros/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/encierros/encierros/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/encierros/encierros/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/encierros/encierros/blogs.json"
    },
    "items": {
        "fr.euronews.com/2014/07/et-c-est-parti-pour-les-encierros-de-la-san-fermin": {
            "title": "Et c'est parti pour les encierros de la San Fermin euronews, monde...",
            "snippet": "monde - A Pampelune, en 2 minutes et 25 secondes pr\u00e9cis\u00e9ment, cinq taureaux de combat, escort\u00e9s de six boeufs leur montrant le chemin, ont d\u00e9val\u00e9 le parcours de 848,6 m\u00e8tres le long des...",
            "date": "2014-07-07",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "encierros,encierro",
            "tags": "secondes,san,san_fermin,fermin,encierros,pampelune,taureaux",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/encierro/fr.euronews.com/2014/07/et-c-est-parti-pour-les-encierros-de-la-san-fermin",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=encierros%2Bencierros&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://fr.euronews.com/2014/07/07/et-c-est-parti-pour-les-encierros-de-la-san-fermin/"
        },
        "sudouest.fr/2013/07/les-photos-plus-marquantes-des-encierros-de-pampelune-2013": {
            "title": "Les photos les plus marquantes des encierros de Pampelune 2013...",
            "snippet": "Les photos les plus marquantes des encierros de Pampelune 2013 Lors du sixi\u00e8me encierro, vendredi 12 juillet, un taureau isol\u00e9 a charg\u00e9 un jeune coureur, le poussant au sol durant une trentaine de secondes et lui...",
            "date": "2013-07-14",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "encierros,encierro",
            "tags": "secondes,coureur,encierros,encierro,pampelune,lors,juillet",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/encierro/sudouest.fr/2013/07/les-photos-plus-marquantes-des-encierros-de-pampelune-2013",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=encierros%2Bencierros&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2013/07/14/les-photos-les-plus-marquantes-des-encierros-de-pampelune-2013-1110045-4018.php"
        },
        "agir-pour-les-galgos.over-blog.com/2012/08/la-localit%C3%A9-madril%C3%A8ne-de-mataelpino-f%C3%AAte-les-encierros-mais-overblog": {
            "title": "La localit\u00e9 madril\u00e8ne de Mataelpino f\u00eate les encierros mais - Overblog...",
            "snippet": "... voudrait bien voir se g\u00e9n\u00e9raliser danns toute l'Espagne. Pour ceux qui ne savent pas ce que sont les encierros: La municipalit\u00e9 de...",
            "date": "2012-08-28",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "encierros,encierro",
            "tags": "encierros",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/encierro/agir-pour-les-galgos.over-blog.com/2012/08/la-localit%C3%A9-madril%C3%A8ne-de-mataelpino-f%C3%AAte-les-encierros-mais-overblog",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=encierros&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://agir-pour-les-galgos.over-blog.com/article-la-localite-madrilene-de-mataelpino-fete-les-encierros-mais-109513400.html"
        },
        "corridamoove.skyrock.com/2009/04/encierros-2013-blog-de-corridamoove": {
            "title": "...encierros 2013 - Blog de corridamoove...",
            "snippet": "Post\u00e9 le mercredi 17 juillet 2013 03:41. Modifi\u00e9 le dimanche 28 juillet 2013 14:13. Amis 0. Commentaires; Kiffs; Remix. Commenter Plus d'informations N'oublie pas que les propos injurieux, racistes, etc. sont interdits par les...",
            "date": "2009-04-17",
            "author_name": "corridamoove",
            "categories": "encierros,encierro",
            "tags": "mercredi,corridamoove,encierros,juillet,amis,aires,kiffs,remix,informations",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/encierro/corridamoove.skyrock.com/2009/04/encierros-2013-blog-de-corridamoove",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=encierros&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://corridamoove.skyrock.com/3174691547-encierros-2013.html"
        },
        "corridamoove.skyrock.com/2009/04/encierros-choc-blog-de-corridamoove": {
            "title": "encierros \" CHOC \" - Blog de corridamoove -...",
            "snippet": "Retour au blog de corridamoove encierros \" CHOC \"....!!! encierros \" CHOC \"....!!! 0.. 0. Commenter Post\u00e9 le mercredi 17 juillet 2013 03:16. Amis 0. Commentaires; Kiffs; Remix. Commenter Plus d'informations...",
            "date": "2009-04-17",
            "author_name": "corridamoove",
            "categories": "encierros,encierro",
            "tags": "mercredi,corridamoove,encierros,retour,juillet,amis,aires,kiffs,remix,informations",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/encierro/corridamoove.skyrock.com/2009/04/encierros-choc-blog-de-corridamoove",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=encierros&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://corridamoove.skyrock.com/3174688455-encierros-CHOC.html"
        },
        "agir-pour-les-galgos.over-blog.com/2008/08/les-encierros-de-fuenteguinaldo-salamanca-le-blog-ln": {
            "title": "Les \"encierros\" de Fuenteguinaldo-Salamanca - Le blog de LN...",
            "snippet": "Ces encierros sont dramatiques pour les taureaux sachant que de toute fa\u00e7on ils seront sacrifi\u00e9s et que donc la population peut se d\u00e9cha\u00eener sur eux en toute bonne conscience sur leur passage lors de leur acheminement et...",
            "date": "2008-08-27",
            "author_name": "LN Verdier",
            "categories": "encierros,encierro",
            "tags": "eux,lors,encierros,taureaux",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/encierro/agir-pour-les-galgos.over-blog.com/2008/08/les-encierros-de-fuenteguinaldo-salamanca-le-blog-ln",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=encierros%2Bencierros&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://agir-pour-les-galgos.over-blog.com/article-22291183.html"
        }
    }
}