{
    "meta": {
        "portal_name": "encierros",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/encierros/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/encierros/encierros/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/encierros/encierros/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/encierros/encierros/blogs.json"
    },
    "items": {
        "el-nacional.com/2015/04/de-c%C3%B3mo-suena-el-mundo": {
            "title": "De c\u00f3mo suena el mundo - El...",
            "snippet": "El c\u00f3mo suena el mundoEl hay silencio, sino barreras ac\u00fasticas que nos confinan a ciertos encierros sonoros: tal la finalidad del hilo musical. Una extensa parte del libro que aqu\u00ed comento est\u00e1 dedicado a la m\u00fasica como expresi\u00f3n de los...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "encierros,encierro",
            "tags": "del,encierros",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/encierro/el-nacional.com/2015/04/de-c%C3%B3mo-suena-el-mundo",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=encierros&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://el-nacional.com/papel_literario/suena-mundo_0_616738421.html"
        },
        "elpaisonline.com/2015/04/hombre-intenta-ahorcar-a-su-esposa-con-el-cable": {
            "title": "Hombre intenta ahorcar a su esposa con el cable de un celular - El Pais en linea...",
            "snippet": "Hombre intenta ahorcar a su esposa con el cable de un celularEl Pais en lineala se\u00f1ora es v\u00edctima de permanentes agresiones f\u00edsicas y encierros para evitar que la mujer denuncie el hecho a instancias policiales, esta vez logr\u00f3 escaparse del...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "encierros,encierro",
            "tags": "del,encierros",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/encierro/elpaisonline.com/2015/04/hombre-intenta-ahorcar-a-su-esposa-con-el-cable",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=encierros&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elpaisonline.com/index.php/2013-01-15-14-16-26/cronica/item/168720-hombre-intenta-ahorcar-a-su-esposa-con-el-cable-de-un-celular"
        },
        "rtbf.be/2015/04/la-corrida-des-bulls-de-chicago-rtbf": {
            "title": "La corrida des Bulls de Chicago - RTBF...",
            "snippet": "RTBFLa corrida des Bulls de ChicagoRTBFNonobstant ces blessures, les taureaux de la grande ligue ont continu\u00e9 leurs encierros vers les play-offs sans se soucier de ce qui se passe derri\u00e8re eux. A moins d'une semaine du retour de Derrick Rose,...",
            "date": "2015-04-03",
            "categories": "play,encierros,encierro",
            "tags": "retour,sans,taureaux,encierros",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/encierro/rtbf.be/2015/04/la-corrida-des-bulls-de-chicago-rtbf",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=encierros&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rtbf.be/sport/basket/nba/detail_la-corrida-des-bulls-de-chicago-d-tshomba?id=8948142"
        },
        "ladepeche.fr/2014/02/vic-fezensac-et-pourquoi-pas-des-encierros-avec-toros-lad%C3%A9p%C3%AA": {
            "title": "Vic-Fezensac. Et pourquoi pas des encierros avec toros? - LaD\u00e9p\u00ea...",
            "snippet": "LaD\u00e9p\u00ea. Et pourquoi pas des encierros avec toros?LaD\u00e9p\u00ea le cadre des rencontres taurines hivernales, le pr\u00e9sident du Club taurin vicois Marcel Garzelli et son \u00e9quipe recevait l'un des meilleurs coureurs d'encierros, mondialement connu.",
            "date": "2014-02-17",
            "categories": "encierros,encierro",
            "tags": "encierros,toros,coureurs",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/encierro/ladepeche.fr/2014/02/vic-fezensac-et-pourquoi-pas-des-encierros-avec-toros-lad%C3%A9p%C3%AA",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=encierros&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2014/02/17/1819829-vic-fezensac-et-pourquoi-pas-des-encierros-avec-toros.html"
        }
    }
}