{
    "meta": {
        "portal_name": "php",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/php/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/php/php/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/php/php/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/php/php/blogs.json"
    },
    "items": {
        "pro.clubic.com/2015/04/php-tour-luxembourg-2015": {
            "title": "PHP Tour Luxembourg 2015 -...",
            "snippet": "PHP Tour Luxembourg \u00e9 par une antenne AFUP Luxembourg toute fra\u00eeche et extr\u00eamement motiv\u00e9e, ce PHP Tour s'annonce \u00e9galement plus international, notamment tourn\u00e9 vers le B\u00e9n\u00e9lux. De quoi faire la promotion des talents francophones vers les...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "php",
            "tags": "international,php,php_tour,tour,afup,luxembourg,php_tour_luxembourg,tour_luxembourg",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/php/pro.clubic.com/2015/04/php-tour-luxembourg-2015",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=php%2Bphp&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://pro.clubic.com/agenda/evenement-231-php-tour-luxembourg-2015.html"
        },
        "emploi.presse-citron.net/2015/04/d%C3%A9veloppeur-web-php-confirm%C3%A9-h-f-presse-citron-blog": {
            "title": "D\u00e9veloppeur Web PHP confirm\u00e9 H/F - Presse-citron (Blog)...",
            "snippet": "D\u00e9veloppeur Web PHP confirm\u00e9 H/FPresse-citron (Blog)Recisio, c'est une ambiance startUp, une \u00e9quipe d'une vingtaine de passionn\u00e9s (tous un peu geek!) qui bossent ensemble dans une ambiance d\u00e9tendue et un cadre flexible. Chez nous, c'est...",
            "date": "2015-04-11",
            "categories": "php",
            "tags": "peu,web,php",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/php/emploi.presse-citron.net/2015/04/d%C3%A9veloppeur-web-php-confirm%C3%A9-h-f-presse-citron-blog",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=php&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://emploi.presse-citron.net/emploi/informatique/D\u00e9veloppement/D\u00e9veloppeur+Web+PHP+confirm\u00e9+HF/29908"
        },
        "revue-webmaster.fr/2015/04/10-04-cloud-php-7-et-workshops-au-programme-du-tour": {
            "title": "10/04 Cloud, PHP 7 et workshops au programme du PHP Tour Luxembourg 2015...",
            "snippet": "Luxembourg-Ville aura le plaisir d'accueillir l'\u00e9tape annuelle du cycle de conf\u00e9rences itin\u00e9rant de l'AFUP (Association Fran\u00e7aise des Utilisateurs de PHP), les 12 et 13 mai, au sein de la prestigieuse abbaye de Neum\u00fcnster. Le programme de...",
            "date": "2015-04-10",
            "categories": "plaisir,php",
            "tags": "programme,sein,prestigieuse,prestigieuse-abbaye,abbaye,association,association_fran\u00e7aise,fran\u00e7aise,\u00e9tape,\u00e9tape-annuelle,annuelle,annuelle-du-cycle,cycle,cycle-de-conf\u00e9rences,conf\u00e9rences,conf\u00e9rences-itin\u00e9rant,itin\u00e9rant,accueillir,aura,aura-le-plaisir,plaisir,workshops,workshops-au-programme,cloud,php,tour,luxembourg,ville,afup,utilisateurs,mai,neum\u00fcnster",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/php/revue-webmaster.fr/2015/04/10-04-cloud-php-7-et-workshops-au-programme-du-tour",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=php%2Bphp&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://revue-webmaster.fr/cloud-php-php-tour-luxembourg-rp2317670.html"
        },
        "commentcamarche.net/2015/04/cloud-php-7-et-workshops-au-programme-du-tour": {
            "title": "Cloud, PHP 7 et workshops au programme du PHP Tour... -...",
            "snippet": "Cloud, PHP 7 et workshops au programme du PHP Tour... aura le plaisir d'accueillir l'\u00e9tape annuelle du cycle de conf\u00e9rences itin\u00e9rant de l'AFUP (Association Fran\u00e7aise des Utilisateurs de PHP), les 12 et 13 mai, au sein de la prestigieuse abbaye...",
            "date": "2015-04-10",
            "categories": "plaisir,php",
            "tags": "sein,prestigieuse,prestigieuse-abbaye,abbaye,association,association_fran\u00e7aise,fran\u00e7aise,\u00e9tape,\u00e9tape-annuelle,annuelle,annuelle-du-cycle,cycle,cycle-de-conf\u00e9rences,conf\u00e9rences,conf\u00e9rences-itin\u00e9rant,itin\u00e9rant,accueillir,aura,aura-le-plaisir,plaisir,workshops,workshops-au-programme,programme,cloud,php,tour,afup,utilisateurs,mai",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/php/commentcamarche.net/2015/04/cloud-php-7-et-workshops-au-programme-du-tour",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=php%2Bphp&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://commentcamarche.net/news/5866376-cloud-php-7-et-workshops-au-programme-du-php-tour-luxembourg-2015"
        },
        "programmez.com/2015/03/php-tour-luxembourg-2015-d%C3%A9voile-son-programme-programmez": {
            "title": "PHP Tour Luxembourg 2015 d\u00e9voile son programme - Programmez!",
            "snippet": "PHP Tour Luxembourg 2015 d\u00e9voile son programmeProgrammez!Luxembourg-Ville aura le plaisir d'accueillir l'\u00e9tape annuelle du cycle de conf\u00e9rences itin\u00e9rant de l'AFUP, les 12 et 13 mai, au sein de la prestigieuse abbaye de Neum\u00fcnster. Le programme...",
            "date": "2015-03-31",
            "categories": "plaisir,php",
            "tags": "sein,prestigieuse,prestigieuse-abbaye,abbaye,\u00e9tape,\u00e9tape-annuelle,annuelle,annuelle-du-cycle,cycle,cycle-de-conf\u00e9rences,conf\u00e9rences,conf\u00e9rences-itin\u00e9rant,itin\u00e9rant,accueillir,aura,aura-le-plaisir,plaisir,programme,php,php_tour,php_tour_luxembourg,tour,tour_luxembourg,luxembourg,ville,afup,mai,neum\u00fcnster",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/php/programmez.com/2015/03/php-tour-luxembourg-2015-d%C3%A9voile-son-programme-programmez",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=php%2Bphp&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://programmez.com/actualites/php-tour-luxembourg-2015-devoile-son-programme-22443"
        },
        "php.developpez.com/2015/03/cakephp-3-0-stabilisation-pour-le-framework-php-qui-propose": {
            "title": "CakePHP 3.0: stabilisation pour le framework PHP qui propose une... -...",
            "snippet": "CakePHP 3.0: stabilisation pour le framework PHP qui propose une... est un framework PHP qui propose une architecture MVC et des outils essentiels afin de concevoir rapidement une petite application web ou un simple blog. Bas\u00e9 sur Ruby on Rails et...",
            "date": "2015-03-25",
            "categories": "application-web,php",
            "tags": "web,simple,framework,php,propose",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/php/php.developpez.com/2015/03/cakephp-3-0-stabilisation-pour-le-framework-php-qui-propose",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=php%2Bphp&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://php.developpez.com/actu/83004/CakePHP-3-0-stabilisation-pour-le-framework-PHP-qui-propose-une-architecture-MVC-c-est-un-concurrent-de-Laravel-Symfony-ou-Zend/"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/arc-international-le-tribunal-de-commerce-valide-la-reprise-du-groupe": {
            "title": "Arc International: le tribunal de commerce valide la reprise du groupe verrier...",
            "snippet": "Le tribunal de commerce de Boulogne-sur-Mer (Pas-de-Calais) a valid\u00e9 lundi le projet de reprise par l'am\u00e9ricain PHP du groupe verrier Arc International, a-t-on appris lundi de sources concordantes.",
            "date": "2015-03-16",
            "categories": "php",
            "tags": "international,php",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/php/fr.news.yahoo.com/2015/03/arc-international-le-tribunal-de-commerce-valide-la-reprise-du-groupe",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=php",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/arc-international-tribunal-commerce-valide-reprise-groupe-verrier-200446122--finance.html"
        }
    }
}