{
    "meta": {
        "portal_name": "utilitarisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/utilitarisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/utilitarisme/utilitarisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/utilitarisme/utilitarisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/utilitarisme/utilitarisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "centpapiers.com/2015/04/de-l-utilitarisme-au-trait%C3%A9-transatlantique-tafta-centpapiers": {
            "title": "De l'utilitarisme au Trait\u00e9 Transatlantique (TAFTA) CentPapiers...",
            "snippet": "Dans une lettre ouverte adress\u00e9e au Parlement Europ\u00e9en, 375 organisations, dont des syndicats et des groupes \u00e9cologistes, des associations de consommateurs, de protection de l'environnement et des organisations de...",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "CP",
            "categories": "environnement,utilitarisme",
            "tags": "organisations,protection,associations,associations-de-consommateurs,consommateurs,syndicats,groupes,groupes-\u00e9cologistes,\u00e9cologistes,parlement,parlement_europ\u00e9en,europ\u00e9en,lettre,lettre-ouverte,lettre-ouverte-adress\u00e9e,ouverte,ouverte-adress\u00e9e,adress\u00e9e,trait\u00e9,trait\u00e9_transatlantique,transatlantique,utilitarisme,tafta",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/utilitarisme/centpapiers.com/2015/04/de-l-utilitarisme-au-trait%C3%A9-transatlantique-tafta-centpapiers",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=utilitarisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://centpapiers.com/de-lutilitarisme-au-traite-transatlantique-tafta/"
        },
        "sophiapol.hypotheses.org/2015/04/colloque-les-fondements-non-utilitaristes-de-la-science-sociale": {
            "title": "Colloque Les fondements (non-utilitaristes) de la science sociale...",
            "snippet": "Bref, de l'utilitarisme. Cette h\u00e9g\u00e9monie cognitive du mod\u00e8le \u00e9conomique n'est pas pour rien dans l'h\u00e9g\u00e9monie mondiale d'un capitalisme financier sp\u00e9culatif. En r\u00e9unissant certains des plus grands noms de la science...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "Marion Forest",
            "categories": "science,capitalisme,utilitarisme",
            "tags": "science,science-sociale,sociale,utilitaristes,utilitarisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/utilitarisme/sophiapol.hypotheses.org/2015/04/colloque-les-fondements-non-utilitaristes-de-la-science-sociale",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=utilitarisme%2Butilitarisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://sophiapol.hypotheses.org/17711"
        },
        "rationalitelimitee.wordpress.com/2015/04/utilitarisme-et-th%C3%A9orie-de-l-utilit%C3%A9-esp%C3%A9r%C3%A9e-les-deux-th%C3%A9or%C3%A8mes-d": {
            "title": "Utilitarisme et th\u00e9orie de l'utilit\u00e9 esp\u00e9r\u00e9e: les deux th\u00e9or\u00e8mes d...",
            "snippet": "J'ai achev\u00e9 l'\u00e9laboration d'un diaporama sur l'utilitarisme et la th\u00e9orie de l'utilit\u00e9 esp\u00e9r\u00e9e pour mon cours \"Economie normative et \u00e9quit\u00e9\" dans le cadre du M2 recherche de ma fac. Vu qu'il aborde un th\u00e8me souvent discut\u00e9 ici...",
            "date": "2015-04-02",
            "author_name": "C.H.",
            "categories": "utilitarisme",
            "tags": "souvent,recherche,utilit\u00e9,utilitarisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/utilitarisme/rationalitelimitee.wordpress.com/2015/04/utilitarisme-et-th%C3%A9orie-de-l-utilit%C3%A9-esp%C3%A9r%C3%A9e-les-deux-th%C3%A9or%C3%A8mes-d",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=utilitarisme%2Butilitarisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://rationalitelimitee.wordpress.com/2015/04/02/utilitarisme-et-theorie-de-lutilite-esperee-les-deux-theoremes-dharsanyi-diaporama-de-cours/"
        },
        "centresevres.com/2015/03/utilitarisme-et-libert%C3%A9-lire-les-mutations-actuelles-de-la-soci%C3%A9t%C3%A9": {
            "title": "Utilitarisme et libert\u00e9. Lire les mutations actuelles de la soci\u00e9t\u00e9...",
            "snippet": "Etablissement priv\u00e9 d'enseignement sup\u00e9rieur, le Centre S\u00e8vres Facult\u00e9s j\u00e9suites de Paris est un lieu sp\u00e9cialis\u00e9 dans l'\u00e9tude de la philosophie et de la th\u00e9ologie. Institut d'enseignement et de recherche de la Compagnie de J\u00e9sus, il...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "Anne-Sophie",
            "categories": "utilitarisme",
            "tags": "recherche,utilitarisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/utilitarisme/centresevres.com/2015/03/utilitarisme-et-libert%C3%A9-lire-les-mutations-actuelles-de-la-soci%C3%A9t%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=utilitarisme%2Butilitarisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://centresevres.com/conference-actus/utilitarisme-et-liberte-lire-les-mutations-actuelles-de-la-societe/"
        },
        "zuihitsu17.blogspot.com/2015/03/notes-au-fil-du-pinceau-anti-utilitarisme": {
            "title": "- Notes au fil du pinceau: Anti-utilitarisme...",
            "snippet": "Anti-utilitarisme. Comme on s'explique souvent mieux - et se comprend m\u00eame un peu mieux soi-m\u00eame - quand on est interrog\u00e9s, je me permet de copier ici le commentaire tr\u00e8s juste d'une amie, suivi de ma...",
            "date": "2015-03-19",
            "author_name": "\u3086\u3081",
            "categories": "utilitarisme",
            "tags": "m\u00eame,souvent,anti,utilitarisme,comme,soi",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/utilitarisme/zuihitsu17.blogspot.com/2015/03/notes-au-fil-du-pinceau-anti-utilitarisme",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=utilitarisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://zuihitsu17.blogspot.com/2015/03/anti-utilitarisme.html"
        },
        "sudeducation.org/2015/03/politique-d-%C3%A9ducation-artistique-et-culturelle-de-l-utilitarisme": {
            "title": "Politique d'\u00e9ducation artistique et culturelle: de l'utilitarisme...",
            "snippet": "Politique d'\u00e9ducation artistique et culturelle: de l'utilitarisme en mati\u00e8re artistique au flicage des \u00e9l\u00e8ves et des enseignant-e-s Le 12 f\u00e9vrier (...)...",
            "date": "2015-03-06",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "politique,utilitarisme",
            "tags": "utilitarisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/utilitarisme/sudeducation.org/2015/03/politique-d-%C3%A9ducation-artistique-et-culturelle-de-l-utilitarisme",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=utilitarisme%2Butilitarisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://sudeducation.org/Politique-d-education-artistique.html"
        },
        "sophiapol.hypotheses.org/2014/11/nouvelle-publication-alain-caill%C3%A9-anti-utilitarisme-et-paradigme": {
            "title": "Nouvelle publication: Alain Caill\u00e9, Anti-utilitarisme et paradigme du...",
            "snippet": "Depuis plus de trente ans La Revue du MAUSS (Mouvement anti-utilitariste en science sociale) critique la d\u00e9rive \u00e9conomiciste et u...",
            "date": "2014-11-21",
            "author_name": "Delphine Mondout",
            "categories": "science,utilitarisme",
            "tags": "critique,critique-la-d\u00e9rive,d\u00e9rive,d\u00e9rive-\u00e9conomiciste,\u00e9conomiciste,utilitariste,utilitariste-en-science,science,science-sociale,sociale,trente,paradigme,alain,alain_caill\u00e9,caill\u00e9,anti,utilitarisme,revue,mauss,mouvement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/utilitarisme/sophiapol.hypotheses.org/2014/11/nouvelle-publication-alain-caill%C3%A9-anti-utilitarisme-et-paradigme",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=utilitarisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://sophiapol.hypotheses.org/16345"
        },
        "journaldumauss.net/2014/11/anti-utilitarisme-et-paradigme-du-don-pour-quoi-par-alain-caill%C3%A9": {
            "title": "Anti-utilitarisme et paradigme du don. Pour quoi? Par Alain Caill\u00e9...",
            "snippet": "Depuis plus de trente ans La Revue du MAUSS (Mouvement anti-utilitariste en science sociale) critique la d\u00e9rive \u00e9conomiciste et utilitariste des sciences sociales. Elle montre comment cette inflexion de la pens\u00e9e contribue...",
            "date": "2014-11-10",
            "author_name": "Alain Caill\u00e9",
            "categories": "science,utilitarisme",
            "tags": "critique,critique-la-d\u00e9rive,d\u00e9rive,d\u00e9rive-\u00e9conomiciste,\u00e9conomiciste,utilitariste,sciences,science,sciences-sociales,sociales,sociale,utilitariste-en-science,science-sociale,trente,alain,alain_caill\u00e9,caill\u00e9,paradigme,anti,utilitarisme,revue,mauss,mouvement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/utilitarisme/journaldumauss.net/2014/11/anti-utilitarisme-et-paradigme-du-don-pour-quoi-par-alain-caill%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=utilitarisme%2Butilitarisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://journaldumauss.net/?Anti-utilitarisme-et-paradigme-du"
        },
        "venusetoileduberger.com/2014/07/l-utilitarisme-par-john-stuart-mill-1861": {
            "title": "L'Utilitarisme par John Stuart Mill(1861)...",
            "snippet": "Le bonheur que les utilitaristes ont adopt\u00e9 comme crit\u00e9rium de la moralit\u00e9 de la conduite n'est pas le bonheur personnel de l'agent, mais celui de tous les int\u00e9ress\u00e9s. []...",
            "date": "2014-07-12",
            "author_name": "venusetoile",
            "categories": "bonheur,utilitarisme",
            "tags": "celui,utilitaristes,comme,john,john_stuart,john_stuart_mill,stuart,stuart_mill,mill,utilitarisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/utilitarisme/venusetoileduberger.com/2014/07/l-utilitarisme-par-john-stuart-mill-1861",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=utilitarisme%2Butilitarisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://venusetoileduberger.com/2014/07/12/lutilitarisme/"
        }
    }
}