{
    "meta": {
        "portal_name": "utilitarisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/utilitarisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/utilitarisme/utilitarisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/utilitarisme/utilitarisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/utilitarisme/utilitarisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "enquete-debat.fr/2015/04/les-le%C3%A7ons-de-vie-lucien-daly": {
            "title": "Les le\u00e7ons de vie de Lucien Daly...",
            "snippet": "Ceci coupe la jeunesse de ses racines en la maintenant dans le carcan rationaliste, sans autre perspective davenir quun utilitarisme \u00e9triqu\u00e9 et d\u00e9risoire ce qui fut mon cas durant les premi\u00e8res ann\u00e9es de mes recherches. 1 LELORD Fran\u00e7ois,...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "utilitarisme",
            "tags": "recherches,utilitarisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/utilitarisme/enquete-debat.fr/2015/04/les-le%C3%A7ons-de-vie-lucien-daly",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=utilitarisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://enquete-debat.fr/archives/les-lecons-de-vie-de-lucien-daly-81806"
        },
        "philomag.com/2015/04/charit%C3%A9-mal-ordonn%C3%A9e-commence-par-soi-m%C3%AAme": {
            "title": "Charit\u00e9 mal ordonn\u00e9e commence par soi-m\u00eame...",
            "snippet": "Tout d\u00e9pend ici de ce que lon entend par bonne action. Selon lutilitarisme, dont lun des plus c\u00e9l\u00e8bres d\u00e9fenseurs est John Stuart Mill (1806-1873), une action est bonne si elle a des cons\u00e9quences positives pour le bien-\u00eatre global...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "positives,john,stuart,mill,mal,soi",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/philomag.com/2015/04/charit%C3%A9-mal-ordonn%C3%A9e-commence-par-soi-m%C3%AAme",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=utilitarisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://philomag.com/jeux/charite-mal-ordonnee-commence-par-soi-meme-11431"
        },
        "contrepoints.org/2015/04/la-question-environnementale-en-urss-productivisme-et-contrepoints": {
            "title": "La question environnementale en URSS: productivisme et... - Contrepoints...",
            "snippet": "ContrepointsLa question environnementale en URSS: productivisme et...ContrepointsLa doctrine du stakhanovisme, sorte d'utilitarisme patriotique exacerb\u00e9, en a \u00e9t\u00e9 une expression tr\u00e8s aboutie. Malgr\u00e9 les inflexions positives qu'avait laiss\u00e9...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "utilitarisme",
            "tags": "positives,expression,utilitarisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/utilitarisme/contrepoints.org/2015/04/la-question-environnementale-en-urss-productivisme-et-contrepoints",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=utilitarisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://contrepoints.org/2015/04/17/204857-la-question-environnementale-en-urss-productivisme-et-bureaucratie"
        },
        "agoravox.fr/2015/04/de-l-utilitarisme-au-trait%C3%A9-transatlantique-tafta-agoravox": {
            "title": "De l'utilitarisme au Trait\u00e9 Transatlantique (TAFTA) - AgoraVox...",
            "snippet": "AgoraVoxDe l'utilitarisme au Trait\u00e9 Transatlantique (TAFTA)AgoraVoxDans une lettre ouverte adress\u00e9e au Parlement Europ\u00e9en, 375 organisations, dont des syndicats et des groupes \u00e9cologistes, des associations de consommateurs, de protection de...",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "utilitarisme",
            "tags": "utilitarisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/utilitarisme/agoravox.fr/2015/04/de-l-utilitarisme-au-trait%C3%A9-transatlantique-tafta-agoravox",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=utilitarisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://agoravox.fr/actualites/societe/article/de-l-utilitarisme-au-traite-165882"
        }
    }
}