{
    "meta": {
        "portal_name": "mac-mini",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/mac-mini/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mac-mini/mac-mini/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mac-mini/mac-mini/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mac-mini/mac-mini/blogs.json"
    },
    "items": {
        "franceinter.fr/2015/05/l-%C3%A9dito-%C3%A9co": {
            "title": "L'\u00e9dito \u00e9co...",
            "snippet": "Ainsi, la quasi totalit\u00e9 des salari\u00e9s de Mac Do sont sous ce... un peu plus \u00e9lev\u00e9s qu'en France (16% au lieu de 15%), mais pas tant que cela. Et la pauvret\u00e9 a dautres raisons plus lourdes et anciennes que les mini-jobs. En Allemagne, elle se...",
            "date": "2015-05-04",
            "tags": "cela,mac,mini",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/franceinter.fr/2015/05/l-%C3%A9dito-%C3%A9co",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bmac%2Bmini&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://franceinter.fr/emission-ledito-eco-le-miracle-britannique"
        },
        "mac4ever.com/2015/05/mac-mini-500gb-2-550-mac4ever": {
            "title": "Mac Mini 500GB 2.... 550 - Mac4ever...",
            "snippet": "Mac Mini 500GB 2.... 550Mac4everPour revendre votre mobile, tablette, ordinateur portable, console de jeux ou lecteur MP3, rendez-vous sur, le site qui rach\u00e8te tous vos appareils \u00e9lectroniques au meilleur prix de mani\u00e8re simple et rapide! Pour...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "electronique,ordinateur,mac-mini",
            "tags": "mac,mac_mini,mini",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mac-mini/mac4ever.com/2015/05/mac-mini-500gb-2-550-mac4ever",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=mac%2Bmini&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mac4ever.com/petitesannonces/31886_mac-mini-500gb-2-5-ghz-intel-core-i5-4gb-ram"
        },
        "9to5mac.com/2015/05/review-owc-s-envoy-pro-mini-hides-a-macbook-like-ssd": {
            "title": "Review: OWC's Envoy Pro mini hides a MacBook-like SSD inside a... - 9 to 5 Mac (blog)...",
            "snippet": "9 to 5 Mac (blog)Review: OWC's Envoy Pro mini hides a MacBook-like SSD inside a...9 to 5 Mac (blog)Across the How-To guides I've written for adding solid state drives (SSDs) to iMacs, Mac Pros, Mac minis and MacBooks, there was one option I left...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "macbook,imac",
            "tags": "mini,pro,ssd,mac",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/imac/9to5mac.com/2015/05/review-owc-s-envoy-pro-mini-hides-a-macbook-like-ssd",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=mac%2Bmini&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://9to5mac.com/2015/05/02/review-owcs-envoy-pro-mini-hides-a-macbook-like-ssd-inside-a-usb-3-0-flash-drive/"
        },
        "fr.audiofanzine.com/2015/04/mac-mini-avec-mbox-2-protools": {
            "title": "mac mini avec mbox 2 protools...",
            "snippet": "ma question serait il possible de faire ma vielle mbox 2 sur un mac mini ou me conseillez plut\u00f4t un vieux imac? cela dit je voudrais savoir avec quel capacit\u00e9? et aussi je voudrais savoir si cela sera largement supporter par mac mini ou vieux imac...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "imac",
            "tags": "imac,cela,mac,mini",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/imac/fr.audiofanzine.com/2015/04/mac-mini-avec-mbox-2-protools",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bmac%2Bmini&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://fr.audiofanzine.com/ordinateur-bureau-apple/apple/Mac-Mini/forums/t.593732,mac-mini-avec-mbox-2-protools.html"
        },
        "consomac.fr/2015/04/achat-mac-mini": {
            "title": "Achat Mac Mini...",
            "snippet": "Bonjours, J'utilise actuellement ma smart TV pour lire mes disques dur externe/Youtube... mais vu la fluidit\u00e9 du syt\u00e8me int\u00e8gre a la TV, j'avais l'intention de m'acheter une apple TV malheureusement, elle ne prend pas en charge les DD externe...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "mac-mini",
            "tags": "mac,mac_mini,mini,dur,apple",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mac-mini/consomac.fr/2015/04/achat-mac-mini",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mac%2Bmini&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://consomac.fr/forums/index.php?showtopic=5433"
        },
        "gamerz.be/2015/04/vds-new-mac-mini-i5-8gb-ddr3-1tb-fusion-drive": {
            "title": "VDS New Mac Mini (i5 - 8GB DDR3 - 1TB - Fusion Drive) -...",
            "snippet": "VDS New Mac Mini (i5 - 8GB DDR3 - 1TB - Fusion Drive) la ram est soud\u00e9e, cependant il s'agit du mod\u00e8le avec 8GB et non 4Gb comme les plus petits mod\u00e8les. - Je suis bien conscient qu'il existe une option 16Gb mais ho les gars! c'est un mac mini...",
            "date": "2015-04-06",
            "categories": "mac-mini",
            "tags": "mac,mac_mini,mini,ram",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mac-mini/gamerz.be/2015/04/vds-new-mac-mini-i5-8gb-ddr3-1tb-fusion-drive",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=mac%2Bmini&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://gamerz.be/t/new-mac-mini-i5-8gb-ddr3-1tb-fusion-drive.116565/"
        },
        "tomsguide.com/2015/04/mac-mini-late-2014-review-tom-s-guide": {
            "title": "Mac mini (Late 2014) Review - Tom's Guide...",
            "snippet": "Tom's GuideMac mini (Late 2014) ReviewTom's GuideThe Mac mini (starting at 499) is the smallest and most affordable member of Apple's Mac family, and has the potential to be the most versatile. Its svelte design makes an attractive addition to your...",
            "date": "2015-04-03",
            "tags": "design,mac,mini,apple",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tomsguide.com/2015/04/mac-mini-late-2014-review-tom-s-guide",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=mac%2Bmini&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://tomsguide.com/us/mac-mini-late-2014,review-2723.html"
        }
    }
}