{
    "meta": {
        "portal_name": "mac-mini",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/mac-mini/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mac-mini/mac-mini/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mac-mini/mac-mini/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mac-mini/mac-mini/blogs.json"
    },
    "items": {
        "forums.macg.co/2015/04/mac-mini-pour-developpement-web-les-forums-de-macgeneration": {
            "title": "Mac Mini pour developpement Web Les Forums de MacGeneration...",
            "snippet": "Bonjour, J'ai besoin un petit information pr\u00e9cis pour mon projet d'acheter un Mac Mini pour mon bureau d'entreprise. Je travaille plus souvent qui...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Nicolarts",
            "categories": "mac-mini",
            "tags": "acheter,forums,mac,mac_mini,mini,bonjour,entreprise",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mac-mini/forums.macg.co/2015/04/mac-mini-pour-developpement-web-les-forums-de-macgeneration",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mac%2Bmini%2Bmac%2Bmini&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://forums.macg.co/threads/mac-mini-pour-developpement-web.1264039/"
        },
        "forums.macg.co/2015/04/question-lenteur-mac-mini-fin-2014-yosemite-les-forums": {
            "title": "Question - Lenteur Mac Mini Fin 2014 Yosemite Les Forums de...",
            "snippet": "Bonjour, Jeune client Apple, depuis cette fin d'ann\u00e9e 2014, suite a l'achat d'un Mac Mini 4Go 500GO de DD, Yosemite stock. j'ai souvenir que le Mac...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "kenwood76",
            "categories": "mac-mini",
            "tags": "mac,mac_mini,mini,achat,fin,forums,bonjour,jeune,apple,ann\u00e9e",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mac-mini/forums.macg.co/2015/04/question-lenteur-mac-mini-fin-2014-yosemite-les-forums",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mac%2Bmini%2Bmac%2Bmini&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://forums.macg.co/threads/lenteur-mac-mini-fin-2014-yosemite.1263999/"
        },
        "gizmodo.fr/2015/02/vid%C3%A9o-les-fran%C3%A7ais-pr%C3%A9sentent-le-kubb-un-pc-digne-du-mac": {
            "title": "Vid\u00e9o: les Fran\u00e7ais pr\u00e9sentent le Kubb, un PC digne du Mac Mini!",
            "snippet": "D\u00e9couvre le Kubb, un mini-PC design qui fait concurrence au Mac Mini et qui - fiert\u00e9 chauvine en approche - est fran\u00e7ais!",
            "date": "2015-02-06",
            "author_name": "Flo",
            "categories": "mac-mini",
            "tags": "concurrence,mac,mac_mini,mini,digne,kubb,d\u00e9couvre,design",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mac-mini/gizmodo.fr/2015/02/vid%C3%A9o-les-fran%C3%A7ais-pr%C3%A9sentent-le-kubb-un-pc-digne-du-mac",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mac%2Bmini&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://gizmodo.fr/2015/02/06/kubb.html"
        },
        "macbidouille.com/2014/12/le-mac-mini-2014-compar%C3%A9-aux-mod%C3%A8les-pr%C3%A9c%C3%A9dent": {
            "title": "Le Mac mini 2014 compar\u00e9 aux mod\u00e8les pr\u00e9c\u00e9dent, sur...",
            "snippet": "Comme vous le savez, lors du renouvellement de gamme des Mac mini, Apple a fait des choix radicalement diff\u00e9rents dans leurs configuration. Ainsi, s'il est maintenant possible d'avoir un Fusion Drive dedans, on ne peut...",
            "date": "2014-12-14",
            "author_name": "lionel@macbidouille.com (Lionel)",
            "tags": "drive,configuration,mac,mini,comme,apple",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macbidouille.com/2014/12/le-mac-mini-2014-compar%C3%A9-aux-mod%C3%A8les-pr%C3%A9c%C3%A9dent",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mac%2Bmini&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://macbidouille.com/news/2014/12/15/le-mac-mini-2014-compare-aux-modeles-precedents"
        },
        "cnetfrance.fr/2014/11/apple-mac-mini-2014-le-test-cnet-france": {
            "title": "Apple Mac mini (2014): le test - CNET France...",
            "snippet": "Test Apple Mac mini (2014): Laiss\u00e9 sur la touche pendant pr\u00e8s de deux ans, le Mac mini b\u00e9n\u00e9ficie d'une petite cure de jouvence en cette fin d'ann\u00e9e 2014. S'il reste toujours le Mac le plus abordable, le Mac mini est-il touj.",
            "date": "2014-11-18",
            "author_name": "Daniel Pascoal",
            "tags": "reste,fin,cnet,cnet_france,france,test,apple,apple_mac,mac,mini,ann\u00e9e",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/cnetfrance.fr/2014/11/apple-mac-mini-2014-le-test-cnet-france",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mac%2Bmini%2Bmac%2Bmini&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://cnetfrance.fr/produits/apple-mac-mini-2014-39809637.htm"
        },
        "lesnumeriques.com/2014/11/apple-mac-mini-2-6-ghz-2014-test-complet-les-num%C3%A9riques": {
            "title": "Apple Mac Mini 2,6 GHz 2014: Test complet - Les Num\u00e9riques...",
            "snippet": "Le Mac Mini 2014 \u00e9volue tr\u00e8s peu par rapport aux pr\u00e9c\u00e9dentes g\u00e9n\u00e9rations. La configuration reste suffisamment puissante pour une utilisation diversifi\u00e9e. L'ajout d'un port Thunderbolt suppl\u00e9mentaire ne compense h\u00e9las pas...",
            "date": "2014-11-14",
            "author_name": "B\u00e9nigne Milli\u00e8re",
            "categories": "mac-mini",
            "tags": "configuration,reste,mac,mac_mini,mini,apple,apple_mac,apple_mac_mini,ghz,test,num\u00e9riques",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mac-mini/lesnumeriques.com/2014/11/apple-mac-mini-2-6-ghz-2014-test-complet-les-num%C3%A9riques",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mac%2Bmini%2Bmac%2Bmini&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lesnumeriques.com/ordinateur/apple-mac-mini-2-6-ghz-2014-p22029/test.html"
        },
        "consomac.fr/2014/10/consomac-le-mac-mini-2014-n-est-pas-modifiable": {
            "title": "Consomac: Le Mac mini 2014 n'est pas modifiable...",
            "snippet": "Nous nous en doutions, et nous en avons d\u00e9sormais la confirmation exclusivement sur Consomac: le Mac mini 2014, pr\u00e9sent\u00e9 par Apple ce jeudi, ne pourra pas \u00eatre modifi\u00e9 par l'utilisateur. Apple a en effet publi\u00e9 le manuel...",
            "date": "2014-10-18",
            "author_name": "webmaster@consomac.fr",
            "tags": "\u00eatre,mac,mini,apple",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/consomac.fr/2014/10/consomac-le-mac-mini-2014-n-est-pas-modifiable",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mac%2Bmini%2Bmac%2Bmini&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://consomac.fr/news-2907-le-mac-mini-2014-nest-pas-modifiable.html"
        },
        "lesnumeriques.com/2014/10/apple-renouvelle-son-mac-mini-les-num%C3%A9riques": {
            "title": "Apple renouvelle son Mac Mini - Les Num\u00e9riques...",
            "snippet": "En plus du nouvel iMac Retina 5K, Apple a \u00e9galement profit\u00e9 de sa Keynote d'hier soir pour lever le voile sur les nouvelles versions de son Mac Mini. Comme pour l'iMac, pas de changement de design, seules les...",
            "date": "2014-10-17",
            "author_name": "B\u00e9nigne Milli\u00e8re",
            "categories": "imac,mac-mini",
            "tags": "imac,mac,mac_mini,mini,apple,num\u00e9riques,comme,design",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mac-mini/lesnumeriques.com/2014/10/apple-renouvelle-son-mac-mini-les-num%C3%A9riques",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mac%2Bmini&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lesnumeriques.com/ordinateur/apple-mac-mini-1-4-ghz-2014-p22028/apple-renouvelle-son-mac-mini-n36353.html"
        },
        "fabien-artus.com/2014/10/trois-angles-de-prise-vue": {
            "title": "Trois angles de prise de vue...",
            "snippet": "trois averses!!! FUJIFILM X100 - Aperture sur Mac et WordPress sur iPad mini FUJIFILM X100 - Aperture sur Mac et WordPress sur iPad mini FUJIFILM X100 -...",
            "date": "2014-10-14",
            "author_name": "Fabien",
            "categories": "wordpress,ipad",
            "tags": "mac,ipad,mini",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipad/fabien-artus.com/2014/10/trois-angles-de-prise-vue",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=mac%2Bmini%2Bmac%2Bmini&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://fabien-artus.com/2014/10/14/trois-angles-de-prise-de-vue/"
        },
        "svfrdxlelwgadgets.wordpress.com/2014/08/kit-haut-hard-drive-flex-cble-diy-pour-apple-mac-mini": {
            "title": "Kit Haut Hard Drive Flex cble DIY pour Apple Mac mini serveur Avis...",
            "snippet": "cherchez-vous pour la meilleur Kit Haut Hard Drive Flex cble DIY pour Apple Mac mini serveur? Ici je recommand\u00e9 un de la DealExtreme Compagnie, une entreprise de se...",
            "date": "2014-08-25",
            "author_name": "svfrdxlelwgadgets",
            "tags": "entreprise,apple,apple_mac,mac,kit,drive,mini",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/svfrdxlelwgadgets.wordpress.com/2014/08/kit-haut-hard-drive-flex-cble-diy-pour-apple-mac-mini",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=mac%2Bmini%2Bmac%2Bmini&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://svfrdxlelwgadgets.wordpress.com/2014/08/25/diy-upper-hard-drive-flex-cable-kit-for-apple-mac-mini-server-299629/"
        }
    }
}