{
    "meta": {
        "portal_name": "surnaturel",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/surnaturel/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/surnaturel/surnaturel/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/surnaturel/surnaturel/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/surnaturel/surnaturel/blogs.json"
    },
    "items": {
        "9emeart.fr/2015/04/les-avocats-du-surnaturel-tome-1-la-critique-9emeart": {
            "title": "Les Avocats du Surnaturel - Tome 1, la critique - 9emeArt...",
            "snippet": "9emeArtLes Avocats du Surnaturel - Tome 1, la critique9emeArtIl a ainsi commenc\u00e9 avec Les Avocats du Surnaturel en strip dans diff\u00e9rents journaux avant de monter avec sa femme sa propre maison d'\u00e9dition, Exhibit A Press, pour pouvoir d\u00e9velopper...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "surnaturel",
            "tags": "pouvoir,femme,surnaturel",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/surnaturel/9emeart.fr/2015/04/les-avocats-du-surnaturel-tome-1-la-critique-9emeart",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=surnaturel%2Bsurnaturel&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://9emeart.fr/post/critique/comics/les-avocats-du-surnaturel-tome-1-la-critique-3893"
        },
        "melty.fr/2015/04/rohff-d%C3%A9voile-la-date-de-sortie-suge-knight": {
            "title": "Rohff d\u00e9voile la date de sortie de Suge Knight...",
            "snippet": "Rohff a annonc\u00e9 via son compte Twitter, la date de sortie de son nouveau morceau ''Suge Knight'', extrait de son nouvel album Surnaturel. melty vous en dit plus. Le rappeur originaire du Val-de-Marne, Rohff, devrait sortir son nouvel album...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "twitter,surnaturel",
            "tags": "nouvel,album,melty,dit,annonc\u00e9,compte,rohff,twitter,surnaturel",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/surnaturel/melty.fr/2015/04/rohff-d%C3%A9voile-la-date-de-sortie-suge-knight",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=surnaturel&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://melty.fr/rohff-devoile-la-date-de-sortie-de-suge-knight-a403775.html"
        },
        "melty.fr/2015/04/rohff-annonce-le-1er-gros-tube-de-surnaturel": {
            "title": "Rohff annonce le 1er gros tube de Surnaturel...",
            "snippet": "Rohff qui pr\u00e9pare son nouvel opus ''Surnaturel'', a annonc\u00e9 sur son compte Twitter que le premier gros tube de son album serait bient\u00f4t sur les ondes. melty vous en dit plus. L'ann\u00e9e 2015 s'annonce vraiment comme un grand cru pour les amateurs...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "surnaturel,twitter",
            "tags": "annonc\u00e9,melty,dit,album,compte,nouvel,rohff,surnaturel,twitter",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/twitter/melty.fr/2015/04/rohff-annonce-le-1er-gros-tube-de-surnaturel",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=surnaturel&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://melty.fr/rohff-annonce-le-1er-gros-tube-de-surnaturel-a401982.html"
        },
        "telerama.fr/2015/03/a-l-op%C3%A9ra-bastille-un-lac-des-cygnes-surnaturel-t%C3%A9l%C3%A9": {
            "title": "A l'Op\u00e9ra Bastille, un Lac des cygnes surnaturel - T\u00e9l\u00e9...",
            "snippet": "T\u00e9l\u00e9 l'Op\u00e9ra Bastille, un Lac des cygnes surnaturelT\u00e9l\u00e9 ce condens\u00e9 du style classique (alignements somptueux, arabesques aquatiques et fouett\u00e9s h\u00e9ro\u00efques), le tutu est roi: il prolonge le corps de la danseuse pour le sublimer, le...",
            "date": "2015-03-28",
            "categories": "surnaturel",
            "tags": "surnaturel",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/surnaturel/telerama.fr/2015/03/a-l-op%C3%A9ra-bastille-un-lac-des-cygnes-surnaturel-t%C3%A9l%C3%A9",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=surnaturel%2Bsurnaturel&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://telerama.fr/scenes/le-lac-des-cygnes,124397.php"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/x-files-scully-et-mulder-reviennent-pour-six-nouveaux-%C3%A9pisodes": {
            "title": "X-Files: Scully et Mulder reviennent pour six nouveaux \u00e9pisodes...",
            "snippet": "SURNATUREL - La s\u00e9rie culte est de retour, avec ses acteurs mythiques, Gillian Anderson et David Duchovny...",
            "date": "2015-03-24",
            "categories": "surnaturel",
            "tags": "surnaturel",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/surnaturel/fr.news.yahoo.com/2015/03/x-files-scully-et-mulder-reviennent-pour-six-nouveaux-%C3%A9pisodes",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=surnaturel",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/x-files-scully-mulder-reviennent-six-nouveaux-\u00e9pisodes-181609019.html"
        }
    }
}