{
    "meta": {
        "portal_name": "altruisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/altruisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/altruisme/altruisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/altruisme/altruisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/altruisme/altruisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "roselyne-83.spiritualite.over-blog.com/2015/03/matthieu-ricard-le-temps-de-l-altruisme-est-arriv%C3%A9-spiritualit%C3%A9": {
            "title": "Matthieu Ricard: Le temps de l'altruisme est arriv\u00e9 - Spiritualit\u00e9...",
            "snippet": "Matthieu Ricard: Non, l'altruisme n'est pas qu'une valeur morale, c'est une valeur est bien plus en ad\u00e9quation avec la r\u00e9alit\u00e9 que l'\u00e9go\u00efsme! L'\u00e9go\u00efste se coupe de la r\u00e9alit\u00e9 en imaginant qu'il est une entit\u00e9...",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "Rose du Sud",
            "categories": "altruisme,spiritualite",
            "tags": "r\u00e9alit\u00e9,matthieu,matthieu_ricard,ricard,altruisme,non,valeur",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/spiritualite/roselyne-83.spiritualite.over-blog.com/2015/03/matthieu-ricard-le-temps-de-l-altruisme-est-arriv%C3%A9-spiritualit%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=altruisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://roselyne-83.spiritualite.over-blog.com/2015/03/matthieu-ricard-le-temps-de-l-altruisme-est-arrive.html"
        },
        "atelier.net/2015/03/economie-de-partage-ne-rime-pas-forc%C3%A9ment-avec-altruisme-l-atelier": {
            "title": "Economie de partage ne rime pas forc\u00e9ment avec altruisme - L'Atelier...",
            "snippet": "Plus que l'altruisme, le partage vise un int\u00e9r\u00eat environnemental et l'une des cl\u00e9s de l'\u00e9conomie collaborative est l'agilit\u00e9. Comme le disait Emily Castor, Director of Community Relations chez Lyft, l'\u00e9conomie de partage...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "altruisme",
            "tags": "altruisme,chez",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/altruisme/atelier.net/2015/03/economie-de-partage-ne-rime-pas-forc%C3%A9ment-avec-altruisme-l-atelier",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=altruisme%2Baltruisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://atelier.net/trends/articles/economie-de-partage-ne-rime-forcement-altruisme_434263"
        },
        "matthieuricard.org/2011/06/altruisme-et-%C3%A9gocentrisme-deux-visions-matthieu-ricard": {
            "title": "Altruisme et \u00e9gocentrisme: deux visions - Matthieu Ricard...",
            "snippet": "Altruisme et \u00e9gocentrisme: deux visions. \u00c9crit le 3 juin 2011. Le 3 avril dernier, une jeune \u00e9tudiante Tha\u00eflandaise de 14 ans, Nitcharee Peneakchanasak, surnomm\u00e9e Nong Than, tomba sur la voie du RER de Singapour alors que la rame...",
            "date": "2011-06-03",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "altruisme",
            "tags": "matthieu,matthieu_ricard,ricard,deux,altruisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/altruisme/matthieuricard.org/2011/06/altruisme-et-%C3%A9gocentrisme-deux-visions-matthieu-ricard",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=altruisme%2Baltruisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://matthieuricard.org/blog/posts/altruisme-et-egocentrisme-deux-visions"
        }
    }
}