{
    "meta": {
        "portal_name": "misogynie",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/misogynie/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/misogynie/misogynie/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/misogynie/misogynie/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/misogynie/misogynie/blogs.json"
    },
    "items": {
        "atlantico.fr/2015/04/allaitement-poils-r%C3%A8gles-tous-censur%C3%A9s-mais-pourquoi": {
            "title": "Allaitement, poils, r\u00e8gles tous censur\u00e9s: mais pourquoi ce...",
            "snippet": "Allaitement, poils, r\u00e8gles tous censur\u00e9s: mais pourquoi ce probl\u00e8me de misogynie des r\u00e9seaux sociaux? Les r\u00e9seaux sociaux sont les m\u00e9dias de l'\u00e9motion et non de l'opinion. Chacun a ses r\u00e8gles de censure propre qui...",
            "date": "2015-04-02",
            "author_name": "Marie-Eve Jamin",
            "categories": "misogynie",
            "tags": "sociaux,m\u00e9dias,misogynie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/misogynie/atlantico.fr/2015/04/allaitement-poils-r%C3%A8gles-tous-censur%C3%A9s-mais-pourquoi",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=misogynie%2Bmisogynie&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://atlantico.fr/decryptage/allaitement-poils-regles-tous-censures-mais-pourquoi-probleme-misogynie-reseaux-sociaux-artiste-rupi-kaur-vincenzo-susca-2071986.html"
        },
        "martiennes.wordpress.com/2015/03/acad%C3%A9mie-fran%C3%A7aise-couvrez-cette-misogynie-que-je-ne-saurais-voir": {
            "title": "Acad\u00e9mie fran\u00e7aise: couvrez cette misogynie que je ne saurais voir...",
            "snippet": "Misogyne, l'Acad\u00e9mie fran\u00e7aise? Si la question choque, elle ne m\u00e9rite pas moins d'\u00eatre pos\u00e9e. Cr\u00e9\u00e9e en 1635 par Richelieu pour fixer la langue fran\u00e7aise, il faut attendre 345 ans pour qu'une femme puisse enfin y entrer...",
            "date": "2015-03-19",
            "author_name": "Les Martiennes",
            "categories": "misogynie",
            "tags": "misogynie,femme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/misogynie/martiennes.wordpress.com/2015/03/acad%C3%A9mie-fran%C3%A7aise-couvrez-cette-misogynie-que-je-ne-saurais-voir",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=misogynie%2Bmisogynie&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://martiennes.wordpress.com/2015/03/19/academie-francaise-couvrez-cette-misogynie-que-je-ne-saurais-voir/"
        },
        "item.hypotheses.org/2015/02/misogynie-et-discriminations-sexuelles-les-carnets-d-item": {
            "title": "Misogynie et discriminations sexuelles - Les carnets d'ITEM...",
            "snippet": "Colloque international Misogynie et discriminations sexuelles. 24-25-26 septembre 2015. Comit\u00e9 scientifique: Anne Emmanuelle BERGER (Paris 8), Christian BOIX (UPPA), Philippe CHAREYRE (UPPA), Maurice DAUMAS...",
            "date": "2015-02-24",
            "author_name": "M\u00e9lanie Le Cou\u00e9dic",
            "categories": "misogynie",
            "tags": "misogynie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/misogynie/item.hypotheses.org/2015/02/misogynie-et-discriminations-sexuelles-les-carnets-d-item",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=misogynie%2Bmisogynie&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://item.hypotheses.org/976"
        },
        "patschef.wordpress.com/2014/07/le-pouvoir-silencieux-et-inconsciente-des-femmes-youcanprint-libreria-saggistica": {
            "title": "Le pouvoir silencieux et inconsciente... des femmes - Youcanprint Libreria - Saggistica...",
            "snippet": "Le livre, sans misogynie et misandrie, est une analyse qui met en \u00e9vidence les postulats relatifs au libre arbitre que les femmes ont en soci\u00e9t\u00e9 dans la...",
            "date": "2014-07-22",
            "author_name": "patschef",
            "categories": "misogynie",
            "tags": "femmes,misogynie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/misogynie/patschef.wordpress.com/2014/07/le-pouvoir-silencieux-et-inconsciente-des-femmes-youcanprint-libreria-saggistica",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=misogynie%2Bmisogynie&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://patschef.wordpress.com/2014/07/22/le-pouvoir-silencieux-et-inconsciente-des-femmes-youcanprint-libreria-saggistica/"
        }
    }
}