{
    "meta": {
        "portal_name": "plante-m\u00e9dicinale",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/plante-m\u00e9dicinale/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/plante-m%C3%A9dicinale/plante-m%C3%A9dicinale/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/plante-m%C3%A9dicinale/plante-m%C3%A9dicinale/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/plante-m%C3%A9dicinale/plante-m%C3%A9dicinale/blogs.json"
    },
    "items": {
        "romanialibera.ro/2015/05/karl-may-plante-medicinale-911-pentru-bin-laden-trei-%C3%AEntr-o": {
            "title": "Karl May. Plante medicinale. 911 pentru bin Laden. Trei \u00eentr-o barc... - Romania Libera...",
            "snippet": "Romania LiberaKarl May. Plante medicinale. 911 pentru bin Laden. Trei \u00eentr-o barc...Romania LiberaLa Paris, se deschide Jardin Royal des plantes m\u00e9dicinales, grdina regal de plante medicinale. Grdina a fost plantat sub instruciunile medicilor...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "plante",
            "tags": "jardin,pentru,plantes,m\u00e9dicinales",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/plante/romanialibera.ro/2015/05/karl-may-plante-medicinale-911-pentru-bin-laden-trei-%C3%AEntr-o",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=plante%2Bm%C3%A9dicinale&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://romanialibera.ro/aldine/calendar/karl-may--plante-medicinale--911-pentru-bin-laden--trei-intr-o-barca--barit--beckham--hoover--376987"
        },
        "romaniatv.net/2015/04/plante-medicinale-interzise-mmicilor-care-alpteaz": {
            "title": "Plante medicinale interzise mmicilor care alpteaz -...",
            "snippet": "medicinale interzise mmicilor care esti o mare amatoare de remedii naturiste si iti place sa aduni in camara fel de fel de plante pentru cure de detoxifiere, de intarire a imunitatii, care te scapa de gripa sau raceala, pentru tulburari hormonale...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "place,plante",
            "tags": "pentru,medicinale,plante",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/plante/romaniatv.net/2015/04/plante-medicinale-interzise-mmicilor-care-alpteaz",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=plante%2Bm%C3%A9dicinale&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://romaniatv.net/plante-medicinale-interzise-mamicilor-care-alapteaza_217575.html"
        },
        "wikiagri.fr/2015/04/des-d%C3%A9bouch%C3%A9s-pour-les-plantes-aromatiques-et-m%C3%A9dicinales-wikiagri": {
            "title": "Des d\u00e9bouch\u00e9s pour les plantes aromatiques et m\u00e9dicinales - Wikiagri...",
            "snippet": "WikiagriDes d\u00e9bouch\u00e9s pour les plantes aromatiques et m\u00e9dicinalesWikiagriLe Comptoir d'herboristerie est une entreprise de n\u00e9goce et de transformation de plantes aromatiques et m\u00e9dicinales (PAM). En 2015, l'entreprise corr\u00e9zienne veut lancer...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "plante",
            "tags": "plantes,m\u00e9dicinales",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/plante/wikiagri.fr/2015/04/des-d%C3%A9bouch%C3%A9s-pour-les-plantes-aromatiques-et-m%C3%A9dicinales-wikiagri",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=plante%2Bm%C3%A9dicinale%2Bplante%2Bm%C3%A9dicinale&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://wikiagri.fr/articles/des-debouches-pour-les-plantes-aromatiques-et-medicinales/3945"
        },
        "lefigaro.fr/2015/04/cr%C3%A9ez-le-jardin-de-simples-qui-vous-convient-figaro": {
            "title": "Cr\u00e9ez le jardin de simples qui vous convient - Le Figaro...",
            "snippet": "Le FigaroCr\u00e9ez le jardin de simples qui vous convientLe FigaroLe carr\u00e9 des simples, vou\u00e9 aux plantes m\u00e9dicinales, c\u00f4toyait le potager, le jardin d'ornement, le verger et le jardin des plantes tinctoriales pour teindre les tissus.",
            "date": "2015-04-10",
            "categories": "plante",
            "tags": "jardin,plantes,m\u00e9dicinales",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/plante/lefigaro.fr/2015/04/cr%C3%A9ez-le-jardin-de-simples-qui-vous-convient-figaro",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=plante%2Bm%C3%A9dicinale%2Bplante%2Bm%C3%A9dicinale&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lefigaro.fr/jardin/2015/04/10/30008-20150410ARTFIG00022-creez-le-jardin-de-simples-qui-vous-convient.php"
        }
    }
}