{
    "meta": {
        "portal_name": "art-martial",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/art-martial/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/art-martial/art-martial/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/art-martial/art-martial/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/art-martial/art-martial/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lavoixdunord.fr/2015/03/marquette-en-ostrevant-deux-jeunes-remportent-lopen-de-france-villepinte-mma": {
            "title": "Marquette-en-Ostrevant: deux jeunes remportent lopen de France de Villepinte en MMA...",
            "snippet": "Le MMA a \u00e9t\u00e9 introduit au sein du club il y a un peu plus de trois ans. Il sagit dun art martial en combat libre mais qui reste tr\u00e8s r\u00e9glement\u00e9. Le professeur Patrick Chopin, fort de 25 ans dexp\u00e9rience en arts martiaux, est \u00e9paul\u00e9 de...",
            "date": "2015-03-19",
            "categories": "arts",
            "tags": "combat,club,deux,france,mma,art,martial,arts,martiaux",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/lavoixdunord.fr/2015/03/marquette-en-ostrevant-deux-jeunes-remportent-lopen-de-france-villepinte-mma",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=art%2Bmartial&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lavoixdunord.fr/region/marquette-en-ostrevant-deux-jeunes-remportent-l-open-de-ia15b36975n2720974"
        },
        "sudouest.fr/2015/03/karat%C3%A9-deux-m%C3%A9daill%C3%A9es": {
            "title": "Karat\u00e9: deux m\u00e9daill\u00e9es...",
            "snippet": "Un peu fi\u00e8res devant les autres sportifs, les petites ont expos\u00e9 leurs m\u00e9dailles. Notons que le karat\u00e9 \u00e9cole shotokan est un art martial, une \u00e9cole de la vie, une ma\u00eetrise de soi, de son \u00e9quilibre. Il permet de canaliser ses \u00e9nergies et...",
            "date": "2015-03-18",
            "tags": "vie,deux,karat\u00e9,art,martial",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sudouest.fr/2015/03/karat%C3%A9-deux-m%C3%A9daill%C3%A9es",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=art%2Bmartial&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2015/03/18/karate-deux-medaillees-1862699-3212.php"
        },
        "letelegramme.fr/2015/03/karat%C3%A9-do-club-de-plabennec-l-art-martial-enseign%C3%A9-depuis-25": {
            "title": "Karat\u00e9-Do club de Plabennec. L'art martial enseign\u00e9 depuis 25 ans - Le T\u00e9l\u00e9gramme...",
            "snippet": "Le T\u00e9l\u00e9grammeKarat\u00e9-Do club de Plabennec. L'art martial enseign\u00e9 depuis 25 ansLe T\u00e9l\u00e9grammeParmi les pratiquants, certains licenci\u00e9s sont pr\u00e9sents depuis plus de 15 ans. Le 6 mars 1990, c'\u00e9tait le premier cours de karat\u00e9 donn\u00e9 au...",
            "date": "2015-03-17",
            "tags": "club,karat\u00e9,art,martial,mars,cours",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/letelegramme.fr/2015/03/karat%C3%A9-do-club-de-plabennec-l-art-martial-enseign%C3%A9-depuis-25",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=art%2Bmartial%2Bart%2Bmartial&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://letelegramme.fr/finistere/brest/karate-do-club-de-plabennec-l-art-martial-enseigne-depuis-25-ans-17-03-2015-10560679.php"
        },
        "voici.fr/2015/03/la-v%C3%A9rit%C3%A9-sur-le-tai-chi-chuan": {
            "title": "La v\u00e9rit\u00e9 sur le Tai-chi-chuan...",
            "snippet": "Art martial, chor\u00e9graphie ou gymnastique spirituelle, la pratique du Tai-chi-chuan est peut-\u00eatre encore obscure pour vous. Pourtant, l'art martial le plus pratiqu\u00e9 au monde conquit de plus en plus le c\u0153ur des fran\u00e7ais.. Pour vous \u00e9clairer...",
            "date": "2015-03-13",
            "tags": "chor\u00e9graphie,art,martial,monde",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/voici.fr/2015/03/la-v%C3%A9rit%C3%A9-sur-le-tai-chi-chuan",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=art%2Bmartial&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://voici.fr/mode-beaute/news-mode-beaute/la-verite-sur-le-tai-chi-chuan-555533"
        },
        "sudouest.fr/2015/03/haute-distinction-en-art-martial-pour-michel-lafitte": {
            "title": "Haute distinction en art martial pour Michel Lafitte...",
            "snippet": "ne nombreuse assembl\u00e9e s'est retrouv\u00e9e dans la salle du Conseil municipal, samedi 28 f\u00e9vrier, pour f\u00eater Michel Lafitte, un homme au parcours sans faute, ma\u00eetre-d'oeuvre du judo dans le d\u00e9partement. Il a re\u00e7u la m\u00e9daille de Compagnon de...",
            "date": "2015-03-10",
            "categories": "judo",
            "tags": "sans,art,martial,samedi,f\u00e9vrier,ma\u00eetre",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/judo/sudouest.fr/2015/03/haute-distinction-en-art-martial-pour-michel-lafitte",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=art%2Bmartial&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2015/03/10/haute-distinction-en-art-martial-pour-michel-lafitte-1853838-3651.php"
        },
        "lesfrontaliers.lu/2015/03/s%C3%A9minaire-de-systema-art-martial-russe-les-frontaliers": {
            "title": "S\u00e9minaire de systema (art martial russe) - Les Frontaliers...",
            "snippet": "Les FrontaliersS\u00e9minaire de systema (art martial russe)Les FrontaliersLe systema est un art de combat qui se base sur la sant\u00e9 et l'efficacit\u00e9. Samedi 21 et dimanche 22 mars 2015, vous aurez l'occasion de pouvoir d\u00e9couvrir cet art martial russe...",
            "date": "2015-03-06",
            "tags": "combat,base,systema,art,martial,russe,samedi,mars",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lesfrontaliers.lu/2015/03/s%C3%A9minaire-de-systema-art-martial-russe-les-frontaliers",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=art%2Bmartial&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lesfrontaliers.lu/annonces-divers/602926/seminaire-de-systema-art-martial-russe"
        },
        "ath.blogs.sudinfo.be/2015/02/ath-a-la-base-le-sytema-est-un-art-martial-russe": {
            "title": "Ath: A la base le sytema est un art martial russe -...",
            "snippet": ": A la base le sytema est un art martial la base le sytema est un art martial russe comme nous l'explique Arnaud Lambinon C'est art russe est bas\u00e9 sur quatre principes: La relaxation, la respiration, le mouvement et la posture dans lesquelles, il...",
            "date": "2015-02-28",
            "tags": "russe,base,comme,art,martial",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ath.blogs.sudinfo.be/2015/02/ath-a-la-base-le-sytema-est-un-art-martial-russe",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=art%2Bmartial&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ath.blogs.sudinfo.be/archive/2015/02/25/ath-140964.html"
        },
        "zinfos974.com/2015/02/quand-l-art-martial-s-invite-sur-la-piste-de-danse": {
            "title": "Quand l'art martial s'invite sur la piste de danse - Zinfos 974...",
            "snippet": "Zinfos 974Quand l'art martial s'invite sur la piste de danseZinfos 974Des boxeurs qui combattent au rythme des platines d'un DJ Le concept surprend! Le 7 f\u00e9vrier dernier, Batay\u00e8r la R\u00e9unyon a export\u00e9 son id\u00e9e dans une discoth\u00e8que de la r\u00e9gion...",
            "date": "2015-02-25",
            "tags": "f\u00e9vrier,danse,art,martial",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/zinfos974.com/2015/02/quand-l-art-martial-s-invite-sur-la-piste-de-danse",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=art%2Bmartial&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://zinfos974.com/Quand-l-art-martial-s-invite-sur-la-piste-de-danse_a81981.html"
        }
    }
}