{
    "meta": {
        "portal_name": "ipad",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/ipad/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/ipad/ipad/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/ipad/ipad/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/ipad/ipad/blogs.json"
    },
    "items": {
        "iphonesoft.fr/2015/05/game-of-war-jeu-gratuit-iphone-et-ipad-du-jour-iphonesoft": {
            "title": "Game of war: jeu gratuit iPhone et iPad du jour! - iPhoneSoft...",
            "snippet": "iPhoneSoftGame of war: jeu gratuit iPhone et iPad du jour!iPhoneSoftgame-of-war-fire-age ipa iphone ipad Le jeu du moment est Game of War - Fire Age (Jeu, iPhone et iPad, 4/5 - 20 votes, VO, 54.5 Mo, Game Center, iOS 6.0, Machine Zone, Inc), un...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "iphone,ipad",
            "tags": "iphone,ipad,ios",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipad/iphonesoft.fr/2015/05/game-of-war-jeu-gratuit-iphone-et-ipad-du-jour-iphonesoft",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=ipad&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://iphonesoft.fr/2015/05/03/game-of-war-jeu-gratuit-iphone-ipad-jour"
        },
        "actu.meilleurmobile.com/2015/05/la-samsung-galaxy-tab-s2-serait-plus-fine-que-l-ipad": {
            "title": "La Samsung Galaxy Tab S2 serait plus fine que l'iPad Air - Actu MeilleurMobile...",
            "snippet": "Actu MeilleurMobileLa Samsung Galaxy Tab S2 serait plus fine que l'iPad AirActu MeilleurMobileUne r\u00e9cente fuite nous a donn\u00e9 des indices concernant les dimensions, de la Samsung Galaxy Tab S2. La tablette serait plus fine que l'iPad Air! Outre...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "ipad",
            "tags": "tablette,fine,fuite,concernant,dimensions,ipad,samsung,samsung_galaxy,samsung_galaxy_tab,galaxy,galaxy_tab,tab,ipad_air,air",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipad/actu.meilleurmobile.com/2015/05/la-samsung-galaxy-tab-s2-serait-plus-fine-que-l-ipad",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=ipad&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://actu.meilleurmobile.com/samsung-galaxy-tab-s2-plus-fine-ipad-air_85628"
        },
        "ipadou.com/2015/05/ipad-pro-une-nouvelle-fuite-sur-ses-mensuration": {
            "title": "iPad Pro: Une nouvelle fuite sur ses mensuration!",
            "snippet": "Une nouvelle fuite sur liPad Pro vient de circuler sur le web. Si les pr\u00e9c\u00e9dentes rumeurs nous parlent des caract\u00e9ristiques techniques et de l\u00e9cran de la nouvelle tablette grand format de la firme de Cupertino, cette fuite \u00e9voque sa...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "ipad",
            "tags": "fuite,rumeurs,tablette,grand,lipad,pro,ipad,ipad_pro",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipad/ipadou.com/2015/05/ipad-pro-une-nouvelle-fuite-sur-ses-mensuration",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ipad&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://ipadou.com/ipad-pro-une-nouvelle-fuite-sur-ses-mensuration/"
        },
        "begeek.fr/2015/05/ipad-pro-la-folie-des-grandeurs": {
            "title": "iPad Pro: la folie des grandeurs...",
            "snippet": "Les informations concernant la sortie de la prochaine tablette iPad Pro d'Apple continuent d'arriver au compte-goutte. Cette fois, c'est la taille de son \u00e9cran qui est en centre des d\u00e9bats et il semblerait de cette taille soit pour le moins...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "ipad",
            "tags": "\u00e9cran,concernant,sortie,tablette,ipad,ipad_pro,pro,apple",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipad/begeek.fr/2015/05/ipad-pro-la-folie-des-grandeurs",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ipad&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://begeek.fr/ipad-pro-la-folie-des-grandeurs-168450"
        },
        "macplus.net/2015/05/ipad-pro-un-%C3%A9cran-13-pouces": {
            "title": "iPad Pro, un \u00e9cran 13 pouces?",
            "snippet": "Alors que les rumeurs concernant l\u00e9ventuelle sortie dun iPad Pro (ou iPad Air Plus si lon suit la d\u00e9nomination en vigueur pour liPhone 6 et 6 Plus) avec un grand \u00e9cran et des possibilit\u00e9s d\u00e9cupl\u00e9es circulent depuis des mois, les...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "ipad",
            "tags": "grand,\u00e9cran,ipad,ipad_air,air,rumeurs,concernant,sortie,ipad_pro,pro",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipad/macplus.net/2015/05/ipad-pro-un-%C3%A9cran-13-pouces",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ipad&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://macplus.net/depeche-83681-ipad-pro-un-ecran-13-pouces"
        },
        "nowhereelse.fr/2015/05/ipad-pro-les-dimensions-de-lipad-air-plus-confirm%C3%A9es": {
            "title": "iPad Pro: Les dimensions de liPad Air Plus confirm\u00e9es par un sch\u00e9ma industriel?",
            "snippet": "Dapr\u00e8s les chiffres r\u00e9cemment publi\u00e9s par le cabinet dexpertise IDC, les ventes de tablettes tactiles auraient enregistr\u00e9 un recul de lordre de 6% au cours du premier trimestre de lann\u00e9e. Toujours dapr\u00e8s les analystes d...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "ipad",
            "tags": "premier,ventes,tablettes,lipad,air,dimensions,ipad,ipad_pro,pro",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipad/nowhereelse.fr/2015/05/ipad-pro-les-dimensions-de-lipad-air-plus-confirm%C3%A9es",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ipad&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://nowhereelse.fr/ipad-pro-air-plus-dimensions-schema-industriel-106877/"
        },
        "thd.tn/2014/08/pour-bien-r%C3%A9ussir-votre-projet-de-e-commerce-faites-vous-arnaquer": {
            "title": "Pour bien r\u00e9ussir votre projet de e-commerce, faites-vous arnaquer... - Tunisie Haut D\u00e9bit...",
            "snippet": "Pour bien r\u00e9ussir votre projet de e-commerce, faites-vous arnaquer...Tunisie Haut D\u00e9bitOu encore l'iPad qui a provoqu\u00e9 la ris\u00e9e de tous les professionnels informatiques lors de sa sortie. Pourtant, c'est devenu une des cr\u00e9ations technologies...",
            "date": "2014-08-04",
            "categories": "technologie,ipad",
            "tags": "sortie,haut,ipad",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipad/thd.tn/2014/08/pour-bien-r%C3%A9ussir-votre-projet-de-e-commerce-faites-vous-arnaquer",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bipad&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://thd.tn/index.php?option=com_content&view=article&id=4128:pour-bien-reussir-votre-projet-de-e-commerce-faites-vous-arnaquer-sur-le-net&catid=58:websphere&Itemid=88"
        }
    }
}