{
    "meta": {
        "portal_name": "ipad",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/ipad/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/ipad/ipad/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/ipad/ipad/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/ipad/ipad/blogs.json"
    },
    "items": {
        "coqueiphoneipad.wordpress.com/2015/04/housse-ipad-air-1-2": {
            "title": "housse ipad air 1 2...",
            "snippet": "housse ipad air housse ipad air 2 housse ipad air cuir housse ipad air design housse ipad air meilleure housse ipad air vintage housse ipad air 2 pas...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "coquesamsunggalaxy88",
            "categories": "ipad",
            "tags": "design,ipad,air",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipad/coqueiphoneipad.wordpress.com/2015/04/housse-ipad-air-1-2",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=ipad%2Bipad&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://coqueiphoneipad.wordpress.com/2015/04/23/housse-ipad-air-1-2/"
        },
        "nowhereelse.fr/2015/04/ipad-air-plus-les-dimensions-de-l-pro-compar%C3%A9es": {
            "title": "iPad Air Plus: Les dimensions de l'iPad Pro compar\u00e9es avec celles...",
            "snippet": "Les gars de chez arktis qui se sont procur\u00e9 un \u00e9tui con\u00e7u pour l'iPad Pro ou iPad Air Plus dont ils ont compar\u00e9 les dimensions avec celle de l'actuel iPad Air 2...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Steve",
            "categories": "ipad",
            "tags": "compar\u00e9,chez,ipad,ipad_pro,pro,ipad_air,air",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipad/nowhereelse.fr/2015/04/ipad-air-plus-les-dimensions-de-l-pro-compar%C3%A9es",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ipad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://nowhereelse.fr/coque-ipad-pro-air-plus-comparaison-dimensions-106606/"
        },
        "journaldugeek.com/2015/04/l-ipad-du-pape-fran%C3%A7ois-vendu-30-000-dollars-aux-ench%C3%A8res": {
            "title": "L'iPad du pape Fran\u00e7ois vendu 30 000 dollars aux ench\u00e8res...",
            "snippet": "Les voies du Seigneur sont imp\u00e9n\u00e9trables. Et certaines affaires mortelles \u00e9galement. Prenez l'exemple de l'iPad du pape Fran\u00e7ois, vendu aux ench\u00e8res pour 30 500 dollars. Le Vatican a mis en vente l'iPad personnel du...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Pierre",
            "categories": "ipad",
            "tags": "ipad",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipad/journaldugeek.com/2015/04/l-ipad-du-pape-fran%C3%A7ois-vendu-30-000-dollars-aux-ench%C3%A8res",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ipad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://journaldugeek.com/2015/04/16/lipad-du-pape-francois-vendu-30-000-dollars-aux-encheres/"
        },
        "next51.net/2015/04/ios-8-4-b%C3%AAta-1-nouvelle-app-musique-sur-iphone": {
            "title": "iOS 8.4 B\u00eata 1: Nouvelle App Musique sur iPhone et iPad...",
            "snippet": "La premi\u00e8re B\u00eata de iOS 8.4 est d\u00e9sormais disponible sur iPhone iPod et iPad. Les premiers retours nous annoncent l'application Musique enti\u00e8rement modifi\u00e9e, mais encore loin de sa version finale. La nouvelle App Musique doit sa refonte au...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Next 51",
            "categories": "ipod,musique,iphone,ipad",
            "tags": "version,ipod,d\u00e9sormais,nouvelle,app,ios,iphone,ipad,application",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipad/next51.net/2015/04/ios-8-4-b%C3%AAta-1-nouvelle-app-musique-sur-iphone",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=ipad%2Bipad&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://next51.net/iOS-8-4-Beta-1-Nouvelle-App-Musique-sur-iPhone-et-iPad_a12620.html"
        },
        "yej2frdxgadgets.wordpress.com/2015/04/chargeur-universel-3-ports-usb-allume-cigare-iphone-ipad-ipod": {
            "title": "Chargeur universel 3 ports USB allume cigare IPHONE/IPAD/IPOD plus - blanc Avis...",
            "snippet": "cherchez-vous pour la meilleur Chargeur universel 3 ports USB allume cigare IPHONE/IPAD/IPOD plus - blanc? Ici je recommand\u00e9 un de la DealExtreme Compagnie,...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "yej2frdxgadgets",
            "categories": "iphone,ipad,ipod",
            "tags": "dealextreme,dealextreme_compagnie,compagnie,recommand\u00e9,meilleur,cigare,chargeur,universel,usb,iphone,ipad,ipod,avis,cherchez,ici",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipod/yej2frdxgadgets.wordpress.com/2015/04/chargeur-universel-3-ports-usb-allume-cigare-iphone-ipad-ipod",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=ipad%2Bipad&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://yej2frdxgadgets.wordpress.com/2015/04/09/universal-3-port-usb-car-cigarette-lighter-charger-for-iphone-ipad-ipod-more-white-378625/"
        },
        "yej2frdxgadgets.wordpress.com/2015/04/chargeur-universel-3-port-cigare-usb-briquet-pour-iphone-ipad-ipod": {
            "title": "Chargeur universel 3-Port cigare USB Briquet pour iPhone/iPad/iPod Plus - Noir Avis...",
            "snippet": "cherchez-vous pour la meilleur Chargeur universel 3-Port cigare USB Briquet pour iPhone/iPad/iPod Plus - Noir? Ici je recommand\u00e9 un de la DealExtreme Compagnie,...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "yej2frdxgadgets",
            "categories": "iphone,ipad,ipod",
            "tags": "dealextreme,dealextreme_compagnie,compagnie,recommand\u00e9,meilleur,avis,usb,chargeur,universel,cigare,iphone,ipad,ipod,cherchez,ici",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipod/yej2frdxgadgets.wordpress.com/2015/04/chargeur-universel-3-port-cigare-usb-briquet-pour-iphone-ipad-ipod",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=ipad%2Bipad&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://yej2frdxgadgets.wordpress.com/2015/04/09/universal-3-port-usb-car-cigarette-lighter-charger-for-iphone-ipad-ipod-more-black-378626/"
        },
        "ipadou.com/2015/04/ipad-5-ann%C3%A9es-dexistence-qui-ont-popularis%C3%A9-quelques-applications": {
            "title": "iPad: 5 ann\u00e9es dexistence qui ont popularis\u00e9 quelques applications...",
            "snippet": "5 ans se sont \u00e9coul\u00e9s et 9 mod\u00e8les diPad ont envahi le march\u00e9. LApple iPad a chang\u00e9 le mode de consommation multim\u00e9dia et plusieurs applications ont marqu\u00e9 les diverses g\u00e9n\u00e9rations diPad au cours de ces cinq ann\u00e9es dexistence. Lors de son...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "Chk",
            "categories": "ipad",
            "tags": "plusieurs,applications,quelques,ipad,lors",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipad/ipadou.com/2015/04/ipad-5-ann%C3%A9es-dexistence-qui-ont-popularis%C3%A9-quelques-applications",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=ipad%2Bipad&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://ipadou.com/ipad-5-annees-dexistence-qui-ont-popularise-quelques-applications/"
        },
        "iphonesoft.fr/2015/02/3-fonds-d-%C3%A9cran-ciel-nuageux-pour-tous-les-iphone-ipod": {
            "title": "3 fonds d'\u00e9cran ciel nuageux pour tous les iPhone, iPod et iPad...",
            "snippet": "Ce week-end, rien que pour vous, 3 fonds d'\u00e9cran de ciel nuageux pour tous les iPhone, iPod Touch et iPad. Pour t\u00e9l\u00e9charger votre wallpaper favori, il vous faudra la derni\u00e8re version de iSoft v5 (App, iPhone et iPad, 5 \u00e9toiles - 1054 votes, VF,...",
            "date": "2015-02-22",
            "author_name": "<a href=\"/redacteur/eric\" rel=\"nofollow\">Eric</a>",
            "categories": "iphone,ipod,ipad",
            "tags": "version,faudra,t\u00e9l\u00e9charger,t\u00e9l\u00e9charger-votre-wallpaper,wallpaper,wallpaper-favori,favori,touch,rien,fonds,\u00e9cran,iphone,ipod,ipad,week,end,derni\u00e8re,isoft,app",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipad/iphonesoft.fr/2015/02/3-fonds-d-%C3%A9cran-ciel-nuageux-pour-tous-les-iphone-ipod",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=ipad%2Bipad&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://iphonesoft.fr/2015/02/22/3-fonds-ecran-ciel-nuageux-tous-iphone-ipod-ipad"
        },
        "iphonesoft.fr/2015/02/5-fonds-d-%C3%A9cran-parallax-abstract-2-pour-iphone-ipod": {
            "title": "5 fonds d'\u00e9cran parallax abstract 2 pour iPhone, iPod et iPad...",
            "snippet": "Ce week-end, rien que pour vous, 5 fonds d'\u00e9cran parallax abstract 2 pour tous les iPhone (dont les iPhone 6 et iPhone 6 Plus), iPod Touch et iPad. Pour t\u00e9l\u00e9charger votre wallpaper favori, il vous faudra la derni\u00e8re version de iSoft v5 (App,...",
            "date": "2015-02-14",
            "author_name": "<a href=\"/redacteur/md\" rel=\"nofollow\">MD</a>",
            "categories": "iphone,ipod,ipad",
            "tags": "version,faudra,t\u00e9l\u00e9charger,t\u00e9l\u00e9charger-votre-wallpaper,wallpaper,wallpaper-favori,favori,touch,rien,fonds,\u00e9cran,iphone,ipod,ipad,week,end,derni\u00e8re,isoft,app",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipad/iphonesoft.fr/2015/02/5-fonds-d-%C3%A9cran-parallax-abstract-2-pour-iphone-ipod",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=ipad%2Bipad&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://iphonesoft.fr/2015/02/14/5-fonds-ecran-parallax-abstract-2-iphone-ipod-ipad"
        },
        "nowhereelse.fr/2015/01/ipad-air-plus-une-coque-de-protection-pour-l-pro-nowhere": {
            "title": "iPad Air Plus: Une coque de protection pour l'iPad Pro - Nowhere Else...",
            "snippet": "Baptis\u00e9e iPad Air Plus ou iPad Pro selon la provenance du vent, l'existence d'une version surdimensionn\u00e9e de la c\u00e9l\u00e8bre tablette californienne a r\u00e9guli\u00e8rement \u00e9t\u00e9 \u00e9voqu\u00e9e sans pour autant avoir \u00e9t\u00e9 prouv\u00e9e. Quelques...",
            "date": "2015-01-29",
            "author_name": "Steve",
            "categories": "ipad",
            "tags": "version,selon,ipad,ipad_pro,pro,ipad_air,air,tablette,\u00e9t\u00e9,sans,avoir,quelques",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipad/nowhereelse.fr/2015/01/ipad-air-plus-une-coque-de-protection-pour-l-pro-nowhere",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ipad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://nowhereelse.fr/ipad-air-plus-coque-ipad-pro-104620/"
        }
    }
}