{
    "meta": {
        "portal_name": "livre-num\u00e9rique",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/livre-num\u00e9rique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/livre-num%C3%A9rique/livre-num%C3%A9rique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/livre-num%C3%A9rique/livre-num%C3%A9rique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/livre-num%C3%A9rique/livre-num%C3%A9rique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ebook.hypotheses.org/2015/04/parution-le-livre-num%C3%A9rique-au-pr%C3%A9sent-s%C3%A9minaire-e-book": {
            "title": "Parution: le livre num\u00e9rique au pr\u00e9sent S\u00e9minaire E-book...",
            "snippet": "Nous avons le plaisir de vous informer de la parution aux \u00c9ditions Universitaires de Dijon, d'un ouvrage sous la direction de Fabrice Pirolli: Le livre num\u00e9rique au pr\u00e9sent: Pratiques de lecture, de prescription et de...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Mathilde Miguet",
            "categories": "plaisir",
            "tags": "\u00e9ditions,livre,num\u00e9rique,lecture",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/plaisir/ebook.hypotheses.org/2015/04/parution-le-livre-num%C3%A9rique-au-pr%C3%A9sent-s%C3%A9minaire-e-book",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=livre%2Bnum%C3%A9rique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://ebook.hypotheses.org/619"
        },
        "aldus2006.typepad.fr/2015/04/archimag-le-livre-num%C3%A9rique-en-biblioth%C3%A8ques-aldus": {
            "title": "Archimag: le livre num\u00e9rique en biblioth\u00e8ques - Aldus - tout sur le...",
            "snippet": "A signaler le magazine Archimag, qui consacre ce mois-ci un dossier tr\u00e8s complet sur le livre num\u00e9rique en biblioth\u00e8ques. Etudes, premiers retours d'exp\u00e9riences, etc. Tous les d\u00e9tails sur le site. Si les d\u00e9buts sont difficiles,...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Herv\u00e9 Bienvault",
            "tags": "magazine,biblioth\u00e8ques,archimag,livre,num\u00e9rique,aldus",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aldus2006.typepad.fr/2015/04/archimag-le-livre-num%C3%A9rique-en-biblioth%C3%A8ques-aldus",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=livre%2Bnum%C3%A9rique%2Blivre%2Bnum%C3%A9rique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://aldus2006.typepad.fr/mon_weblog/2015/04/archimag-le-livre-num\u00e9rique-en-biblioth\u00e8ques.html"
        },
        "bn.hypotheses.org/2015/04/faire-converger-le-web-et-livre-num%C3%A9rique-tout-un-programme": {
            "title": "Faire converger le web et le livre num\u00e9rique, tout un programme...",
            "snippet": "Aldus 2006 signale la disponibilit\u00e9 en ligne d'une traduction de la pr\u00e9sentation r\u00e9alis\u00e9e par Ivan Hermann, membre du bureau du W3C (World Wide Web Consortium), lors des derni\u00e8res Assises du livre num\u00e9rique...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "Marin Dacos",
            "categories": "traduction",
            "tags": "programme,livre,num\u00e9rique,aldus,lors,assises",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/traduction/bn.hypotheses.org/2015/04/faire-converger-le-web-et-livre-num%C3%A9rique-tout-un-programme",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=livre%2Bnum%C3%A9rique%2Blivre%2Bnum%C3%A9rique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://bn.hypotheses.org/11621"
        },
        "taurillon.org/2015/03/livres-num%C3%A9riques-la-france-condamn%C3%A9e-le-taurillon-magazine": {
            "title": "Livres num\u00e9riques: La France condamn\u00e9e - Le Taurillon, magazine...",
            "snippet": "La Cour de Justice de l'Union Europ\u00e9enne a d\u00e9clar\u00e9 ill\u00e9gale la pratique d'un taux de TVA r\u00e9duit pour les livres num\u00e9riques en France et au Luxembourg, le m\u00eame taux en vigueur que pour les livres papiers. De quoi relancer...",
            "date": "2015-03-21",
            "author_name": "Pauline Elie",
            "tags": "taux,r\u00e9duit,union,europ\u00e9enne,livres,num\u00e9riques,france,magazine,cour,justice,tva,luxembourg",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/taurillon.org/2015/03/livres-num%C3%A9riques-la-france-condamn%C3%A9e-le-taurillon-magazine",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=livre%2Bnum%C3%A9rique%2Blivre%2Bnum%C3%A9rique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://taurillon.org/livres-numeriques-la-france-condamnee"
        },
        "mac4ever.com/2015/03/la-france-en-infraction-sur-tva-r%C3%A9duite-du-livre-num%C3%A9rique": {
            "title": "La France en infraction sur la TVA r\u00e9duite du livre num\u00e9rique...",
            "snippet": "Le livre num\u00e9rique va-t-il pouvoir b\u00e9n\u00e9ficier encore longtemps d'une TVA r\u00e9duite? Non, a r\u00e9pondu l'Europe qui place officiellement la France en infraction. Tr\u00e8s impliqu\u00e9e dans la...",
            "date": "2015-03-07",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "place",
            "tags": "france,tva,livre,num\u00e9rique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/place/mac4ever.com/2015/03/la-france-en-infraction-sur-tva-r%C3%A9duite-du-livre-num%C3%A9rique",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=livre%2Bnum%C3%A9rique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://mac4ever.com/actu/99052_la-france-en-infraction-sur-la-tva-reduite-du-livre-numerique"
        },
        "generation-nt.com/2015/03/livre-num%C3%A9rique-la-france-va-augmenter-tva": {
            "title": "Livre num\u00e9rique: la France va augmenter la TVA...",
            "snippet": "Tout comme le Luxembourg, la France est dans l'ill\u00e9galit\u00e9. La Cour de justice de l'Union europ\u00e9enne vient de statuer que ces deux pays ne peuvent pas appliquer un taux r\u00e9duit de TVA pour le livre num\u00e9rique comme c'est le...",
            "date": "2015-03-05",
            "author_name": "inconnu",
            "tags": "taux,r\u00e9duit,europ\u00e9enne,justice,livre,num\u00e9rique,france,tva,luxembourg,cour,union",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/generation-nt.com/2015/03/livre-num%C3%A9rique-la-france-va-augmenter-tva",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=livre%2Bnum%C3%A9rique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://generation-nt.com/livre-numerique-tva-france-europe-actualite-1912772.html"
        },
        "dedicaces.info/2014/11/btlf-premi%C3%A8re-%C3%A9tude-comparative-offrant-des-donn%C3%A9es-chiffr%C3%A9es-sur-ladoption": {
            "title": "BTLF - Premi\u00e8re \u00e9tude comparative offrant des donn\u00e9es chiffr\u00e9es sur ladoption du livre...",
            "snippet": "Premi\u00e8re \u00e9tude comparative offrant des donn\u00e9es chiffr\u00e9es sur ladoption du livre num\u00e9rique par les Qu\u00e9b\u00e9cois! Quelle est la part du num\u00e9rique dans les intentions dachat des lecteurs...",
            "date": "2014-11-20",
            "author_name": "Editions D\u00e9dicaces",
            "tags": "premi\u00e8re,livre,num\u00e9rique,qu\u00e9b\u00e9cois,lecteurs",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dedicaces.info/2014/11/btlf-premi%C3%A8re-%C3%A9tude-comparative-offrant-des-donn%C3%A9es-chiffr%C3%A9es-sur-ladoption",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=livre%2Bnum%C3%A9rique%2Blivre%2Bnum%C3%A9rique&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://dedicaces.info/2014/11/20/btlf-premiere-etude-comparative-offrant-des-donnees-chiffrees-sur-ladoption-du-livre-numerique-par-les-quebecois/"
        },
        "romainromagnanauteur.wordpress.com/2014/11/les-livres-num%C3%A9riques-ou-e-books": {
            "title": "Les Livres num\u00e9riques ou e-books...",
            "snippet": "Quand on parle de e-book ou de livre num\u00e9rique, la premi\u00e8re question que l'on peut se poser est: Qu'est-ce-que c'est? Rien de plus simple en effet! Vous le saviez...",
            "date": "2014-11-10",
            "author_name": "rromagnan",
            "tags": "premi\u00e8re,livres,livre,num\u00e9riques,num\u00e9rique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/romainromagnanauteur.wordpress.com/2014/11/les-livres-num%C3%A9riques-ou-e-books",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=livre%2Bnum%C3%A9rique%2Blivre%2Bnum%C3%A9rique&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://romainromagnanauteur.wordpress.com/2014/11/10/les-livres-numeriques-ou-e-books/"
        }
    }
}