{
    "meta": {
        "portal_name": "lib\u00e9risme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/lib\u00e9risme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lib%C3%A9risme/lib%C3%A9risme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lib%C3%A9risme/lib%C3%A9risme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lib%C3%A9risme/lib%C3%A9risme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "contrepoints.org/2014/09/le-lib%C3%A9risme-une-alternative-lib%C3%A9rale-pour-sauver-les-pauvres": {
            "title": "Le lib\u00e9risme: une alternative lib\u00e9rale pour sauver les pauvres...",
            "snippet": "Ainsi pour Alesina et Giavazzi, le lib\u00e9risme est un courant lib\u00e9ral se revendiquant d'une id\u00e9e de gauche en ce que les plus importantes in\u00e9galit\u00e9s, les plus grands privil\u00e8ges et l'appauvrissement g\u00e9n\u00e9ral sont le fait de l'action...",
            "date": "2014-09-26",
            "author_name": "Marius-Joseph Marchetti",
            "tags": "lib\u00e9risme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/contrepoints.org/2014/09/le-lib%C3%A9risme-une-alternative-lib%C3%A9rale-pour-sauver-les-pauvres",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lib%C3%A9risme%2Blib%C3%A9risme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://contrepoints.org/2014/09/26/182426-le-liberisme-une-alternative-liberale-pour-sauver-les-pauvres"
        },
        "viedesmots.canalblog.com/2008/01/lib%C3%A9risme-vie-des-mots": {
            "title": "Lib\u00e9risme - Vie des Mots...",
            "snippet": "Lib\u00e9risme. Dans les d\u00e9bats relatifs au lib\u00e9ralisme, on ne sait pas toujours s'il est question de r\u00e9gime politique ou d'\u00e9conomie. On essaie de distinguer ces deux versants en d\u00e9signant le second par n\u00e9olib\u00e9ralisme ou par...",
            "date": "2008-01-02",
            "author_name": "Lutecole",
            "categories": "politique",
            "tags": "lib\u00e9risme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/viedesmots.canalblog.com/2008/01/lib%C3%A9risme-vie-des-mots",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lib%C3%A9risme%2Blib%C3%A9risme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://viedesmots.canalblog.com/archives/2008/01/02/7288627.html"
        }
    }
}