{
    "meta": {
        "portal_name": "football-am\u00e9ricain",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/football-am\u00e9ricain/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/football-am%C3%A9ricain/football-am%C3%A9ricain/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/football-am%C3%A9ricain/football-am%C3%A9ricain/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/football-am%C3%A9ricain/football-am%C3%A9ricain/blogs.json"
    },
    "items": {
        "republicain-lorrain.fr/2015/04/sports-sarrebruck-football-am%C3%A9ricain-une-question-d-esprit": {
            "title": "sports sarrebruck Football am\u00e9ricain: une question d'esprit et de... - Le R\u00e9publicain Lorrain...",
            "snippet": "sports sarrebruck Football am\u00e9ricain: une question d'esprit et de...Le R\u00e9publicain LorrainLe football am\u00e9ricain se d\u00e9veloppe doucement en France. L'Allemagne en revanche fait figure de r\u00e9f\u00e9rence europ\u00e9enne dans ce domaine. Le club de...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "sport,football",
            "tags": "football,am\u00e9ricain,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/republicain-lorrain.fr/2015/04/sports-sarrebruck-football-am%C3%A9ricain-une-question-d-esprit",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=football%2Bam%C3%A9ricain&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://republicain-lorrain.fr/moselle/2015/04/23/football-americain-une-question-d-esprit-et-de-discipline"
        },
        "bienpublic.com/2015/04/football-am%C3%A9ricain-dijon-les-fenris-veulent-rebondir": {
            "title": "Football am\u00e9ricain Dijon: les Fenris veulent rebondir...",
            "snippet": "Les joueurs dijonnais de football am\u00e9ricain, Les Fenris, se d\u00e9placent ce samedi soir en terre franc-comtoise. Ceux qui restent sur trois revers cons\u00e9cutifs veulent enrayer la mauvaise spirale dans laquelle ils sont englu\u00e9s. Pour cela, il leur...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "football",
            "tags": "football,am\u00e9ricain,fenris",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/bienpublic.com/2015/04/football-am%C3%A9ricain-dijon-les-fenris-veulent-rebondir",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=football%2Bam%C3%A9ricain&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://bienpublic.com/edition-dijon-ville/2015/04/18/les-fenris-veulent-rebondir"
        }
    }
}