{
    "meta": {
        "portal_name": "football-am\u00e9ricain",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/football-am\u00e9ricain/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/football-am%C3%A9ricain/football-am%C3%A9ricain/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/football-am%C3%A9ricain/football-am%C3%A9ricain/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/football-am%C3%A9ricain/football-am%C3%A9ricain/blogs.json"
    },
    "items": {
        "alphonse-mag.com/2015/04/lfl-le-football-am%C3%A9ricain-version-f%C3%A9minin-alphonse": {
            "title": "LFL: Le football am\u00e9ricain version f\u00e9minin Alphonse...",
            "snippet": "Nous connaissons tous le football am\u00e9ricain (un d\u00e9riv\u00e9 de rugby avec des protections pour nous europ\u00e9ens) qui chaque ann\u00e9e bats le records du monde d'audience.",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Alphonse",
            "categories": "rugby,football",
            "tags": "monde,football,am\u00e9ricain",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/alphonse-mag.com/2015/04/lfl-le-football-am%C3%A9ricain-version-f%C3%A9minin-alphonse",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=football%2Bam%C3%A9ricain%2Bfootball%2Bam%C3%A9ricain&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://alphonse-mag.com/lfl-football-americain-version-feminine/"
        },
        "slate.fr/2015/03/john-urschel-le-joueur-de-football-am%C3%A9ricain-qui-est-aussi-tr%C3%A8s": {
            "title": "John Urschel, le joueur de football am\u00e9ricain qui est aussi tr\u00e8s dou\u00e9...",
            "snippet": "John Urschel est un joueur de football am\u00e9ricain qui \u00e9volue dans l'\u00e9quipe des Ravens de Baltimore. Mais John Urschel est aussi plut\u00f4t bon en maths. Le 18 mars, il a cosign\u00e9 un article sobrement intitul\u00e9: Un algorithme...",
            "date": "2015-03-23",
            "author_name": "Gr\u00e9gor Brandy",
            "categories": "football",
            "tags": "\u00e9quipe,football,am\u00e9ricain,mars",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/slate.fr/2015/03/john-urschel-le-joueur-de-football-am%C3%A9ricain-qui-est-aussi-tr%C3%A8s",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=football%2Bam%C3%A9ricain%2Bfootball%2Bam%C3%A9ricain&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://slate.fr/story/99369/john-urschel-ravens-maths"
        },
        "patricevoisin.wordpress.com/2015/02/championnat-de-france-%C3%A9lite-football-am%C3%A9ricain-templiers-vs-cougars": {
            "title": "Championnat de france \u00e9lite de football Am\u00e9ricain Templiers vs Cougars...",
            "snippet": "Reprise du championnat \u00e9lite de football am\u00e9ricain Pour la reprise du championnat de football Am\u00e9ricain \u00c9lite Les Templiers d\u00c9lancourt accueillait les Cougars de Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne au stade Complexe Sportif de...",
            "date": "2015-02-08",
            "author_name": "Patrice VOISIN Photographe",
            "categories": "football",
            "tags": "am\u00e9ricain,france,football",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/patricevoisin.wordpress.com/2015/02/championnat-de-france-%C3%A9lite-football-am%C3%A9ricain-templiers-vs-cougars",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=football%2Bam%C3%A9ricain%2Bfootball%2Bam%C3%A9ricain&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://patricevoisin.wordpress.com/2015/02/08/championnat-de-france-elite-de-football-americain-templiers-vs-cougars-2/"
        },
        "sportaumaroc.wordpress.com/2015/02/pas-de-coupe-du-monde-pour-la-s%C3%A9lection-nationale-football-am%C3%A9ricain": {
            "title": "Pas de coupe du monde pour la s\u00e9lection nationale de football am\u00e9ricain:...",
            "snippet": "Vous vous souvenez de l'\u00e9quipe nationale marocaine de football am\u00e9ricain? On en a parl\u00e9 pr\u00e9c\u00e9demment (La s\u00e9lection nationale de football am\u00e9ricain a besoin de vous), finalement et...",
            "date": "2015-02-04",
            "author_name": "blogotec",
            "categories": "football",
            "tags": "nationale,\u00e9quipe,marocaine,monde,football,am\u00e9ricain",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/sportaumaroc.wordpress.com/2015/02/pas-de-coupe-du-monde-pour-la-s%C3%A9lection-nationale-football-am%C3%A9ricain",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=football%2Bam%C3%A9ricain%2Bfootball%2Bam%C3%A9ricain&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://sportaumaroc.wordpress.com/2015/02/04/pas-de-coupe-du-monde-pour-la-selection-nationale-de-football-americain/"
        },
        "tripgeekandknit.wordpress.com/2014/03/football-am%C3%A9ricain-et-pourquoi": {
            "title": "Football am\u00e9ricain, Et pourquoi pas nous?",
            "snippet": "C'est cette question qui a entra\u00een\u00e9 la naissance de notre \u00e9quipe. Au d\u00e9part on \u00e9tait toutes des filles/femmes/fans/amies de joueurs, on se croisait dans les tribunes sans vraiment []...",
            "date": "2014-03-20",
            "author_name": "NaN_a_",
            "categories": "football",
            "tags": "joueurs,question,\u00e9quipe,football,am\u00e9ricain",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/tripgeekandknit.wordpress.com/2014/03/football-am%C3%A9ricain-et-pourquoi",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=football%2Bam%C3%A9ricain%2Bfootball%2Bam%C3%A9ricain&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://tripgeekandknit.wordpress.com/2014/03/20/football-americain-et-pourquoi-pas-nous/"
        }
    }
}