{
    "meta": {
        "portal_name": "sport-m\u00e9canique",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/sport-m\u00e9canique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/sport-m%C3%A9canique/sport-m%C3%A9canique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/sport-m%C3%A9canique/sport-m%C3%A9canique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/sport-m%C3%A9canique/sport-m%C3%A9canique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "tendanceouest.com/2015/05/pierre-gasly-parrain-des-24h": {
            "title": "Pierre Gasly, Parrain des 24h...",
            "snippet": "Le lien entre ce jeune sportif de 21 ans et les 24h motonautique? La m\u00e9canique et la vitesse. Il nous raconte ses sensations depuis le bateau qui a donn\u00e9 le d\u00e9part. Pierre est un jeune Rouennais, champion de course automobile qui fera son premier...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "premier,jeune,raconte,raconte-ses-sensations,sensations,bateau,bateau-qui-donn\u00e9,donn\u00e9,donn\u00e9-le-d\u00e9part,d\u00e9part,vitesse,motonautique,lien,jeune-sportif,sportif,pierre,pierre_gasly,gasly,parrain,m\u00e9canique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tendanceouest.com/2015/05/pierre-gasly-parrain-des-24h",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sport%2Bm%C3%A9canique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://tendanceouest.com/saint-lo/actualite-102970-pierre-gasly-parrain-des-24h.html"
        },
        "tendanceouest.com/2015/05/pierre-gasly-parrain-des-24h-tendance-ouest": {
            "title": "Pierre Gasly, Parrain des 24h - Tendance Ouest...",
            "snippet": "Tendance OuestPierre Gasly, Parrain des 24hTendance OuestLe lien entre ce jeune sportif de 21 ans et les 24h motonautique? La m\u00e9canique et la vitesse. Il nous raconte ses sensations depuis le bateau qui a donn\u00e9 le d\u00e9part. Pierre est un jeune...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "jeune,raconte,raconte-ses-sensations,sensations,bateau,bateau-qui-donn\u00e9,donn\u00e9,donn\u00e9-le-d\u00e9part,d\u00e9part,vitesse,motonautique,lien,jeune-sportif,sportif,gasly,pierre,pierre_gasly,parrain,m\u00e9canique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tendanceouest.com/2015/05/pierre-gasly-parrain-des-24h-tendance-ouest",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=sport%2Bm%C3%A9canique&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://tendanceouest.com/actualite-102970-pierre-gasly-parrain-des-24h.html"
        },
        "fr.autoblog.com/2015/04/vers-un-grand-%C3%A9v%C3%A8nement-sport-m%C3%A9canique-en-finlande-autoblog-furieusement-autmobile": {
            "title": "Vers un grand \u00e9v\u00e8nement sport m\u00e9canique en Finlande? - Autoblog - Furieusement autmobile (Blog)...",
            "snippet": "Autoblog - Furieusement autmobile (Blog)Vers un grand \u00e9v\u00e8nement sport m\u00e9canique en Finlande?Autoblog - Furieusement autmobile (Blog)La construction d'un nouveau circuit en Finlande est suivie attentivement par les responsables des disciplines...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "discipline,construction,sport",
            "tags": "circuit,sport,m\u00e9canique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sport/fr.autoblog.com/2015/04/vers-un-grand-%C3%A9v%C3%A8nement-sport-m%C3%A9canique-en-finlande-autoblog-furieusement-autmobile",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=sport%2Bm%C3%A9canique&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://fr.autoblog.com/2015/04/30/vers-un-grand-evenement-sport-mecanique-en-finlande/"
        }
    }
}