{
    "meta": {
        "portal_name": "jeux-olympiques",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/jeux-olympiques/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/jeux-olympiques/jeux-olympiques/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/jeux-olympiques/jeux-olympiques/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/jeux-olympiques/jeux-olympiques/blogs.json"
    },
    "items": {
        "brest.maville.com/2015/04/brest-kieran-petit-prince-du-kitesurf-voit-loin": {
            "title": "Brest: Kieran, petit prince du kitesurf, voit loin...",
            "snippet": "Secr\u00e8tement, il r\u00eave aussi de Jeux Olympiques. Les JO 2024 dans la rade de Brest? La possibilit\u00e9 existe. Ce serait id\u00e9al, sourit-il. C'est un r\u00eave...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "jeux-olympiques,kitesurf",
            "tags": "jeux,jeux_olympiques,olympiques",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/kitesurf/brest.maville.com/2015/04/brest-kieran-petit-prince-du-kitesurf-voit-loin",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=jeux%2Bolympiques&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://brest.maville.com/actu/actudet_-brest-kieran-petit-prince-du-kitesurf-voit-loin_52692-2758887_actu.Htm"
        },
        "lepoint.fr/2015/04/jo-2024-l-italie-tiraill%C3%A9e-entre-ambition-dette-et-b%C3%A9tonnage": {
            "title": "JO-2024: l'Italie tiraill\u00e9e entre ambition, dette et b\u00e9tonnage...",
            "snippet": "Reproduction du logo officiel des jeux olympiques, repr\u00e9sentant par des anneaux de couleurs diff\u00e9rentes les cinq continents de la plan\u00e8te OFF/AFP/Archives - - L'Italie, apr\u00e8s avoir coup\u00e9 la semaine prochaine le ruban de l'Exposition universelle...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "apr\u00e8s,apr\u00e8s-avoir,apr\u00e8s-avoir-coup\u00e9,avoir,avoir-coup\u00e9,coup\u00e9,coup\u00e9-la-semaine,semaine,semaine-prochaine,prochaine,prochaine-le-ruban,ruban,cinq,dette,dette-et-b\u00e9tonnage,b\u00e9tonnage,tiraill\u00e9e,tiraill\u00e9e-entre-ambition,ambition,italie,jeux,olympiques,exposition,universelle",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lepoint.fr/2015/04/jo-2024-l-italie-tiraill%C3%A9e-entre-ambition-dette-et-b%C3%A9tonnage",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=jeux%2Bolympiques&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lepoint.fr/sport/jo-2024-l-italie-tiraillee-entre-ambition-dette-et-betonnage-27-04-2015-1924482_26.php"
        },
        "liberation.fr/2015/04/jo-2024-l-italie-tiraill%C3%A9e-entre-ambition-dette-et-b%C3%A9tonnage-lib%C3%A9ration": {
            "title": "JO-2024: l'Italie tiraill\u00e9e entre ambition, dette et b\u00e9tonnage - Lib\u00e9ration...",
            "snippet": "JO-2024: l'Italie tiraill\u00e9e entre ambition, dette et b\u00e9tonnageLib\u00e9rationL'Italie, apr\u00e8s avoir coup\u00e9 la semaine prochaine le ruban de l'Exposition universelle de Milan, poussera de nouveaux pions en vue d'une candidature aux jeux Olympiques de...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "universelle,apr\u00e8s,apr\u00e8s-avoir,apr\u00e8s-avoir-coup\u00e9,avoir,avoir-coup\u00e9,coup\u00e9,coup\u00e9-la-semaine,semaine,semaine-prochaine,prochaine,prochaine-le-ruban,ruban,dette,dette-et-b\u00e9tonnage,b\u00e9tonnage,tiraill\u00e9e,tiraill\u00e9e-entre-ambition,ambition,italie,exposition,jeux,olympiques",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/liberation.fr/2015/04/jo-2024-l-italie-tiraill%C3%A9e-entre-ambition-dette-et-b%C3%A9tonnage-lib%C3%A9ration",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=jeux%2Bolympiques%2Bjeux%2Bolympiques&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://liberation.fr/sports/2015/04/27/jo-2024-l-italie-tiraillee-entre-ambition-dette-et-betonnage_1271178"
        },
        "nordicmag.info/2015/04/et-si-le-massif-du-jura-recevait-les-jeux-olympiques-nordic": {
            "title": "Et si le massif du Jura recevait les Jeux olympiques - Nordic Magazine...",
            "snippet": "Nordic MagazineEt si le massif du Jura recevait les Jeux olympiquesNordic MagazineLa ville de Lausanne et le Canton de Vaud sont candidats pour l'organisation des Jeux olympiques de la Jeunesse d'hiver 2020 (JOJ2020). Lausanne est en comp\u00e9tition...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "jeux,olympiques,hiver",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nordicmag.info/2015/04/et-si-le-massif-du-jura-recevait-les-jeux-olympiques-nordic",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=jeux%2Bolympiques%2Bjeux%2Bolympiques&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nordicmag.info/et-si-le-massif-du-jura-recevait-les-jeux-olympiques-0426/"
        },
        "francenetinfos.com/2015/04/paris-jeux-olympiques-2024-analyse-d-un-%C3%A9chec-annonc%C3%A9-france-net": {
            "title": "Paris, Jeux Olympiques 2024: Analyse d'un \u00e9chec annonc\u00e9 - France Net Infos...",
            "snippet": "France Net InfosParis, Jeux Olympiques 2024: Analyse d'un \u00e9chec annonc\u00e9France Net InfosPour Emmanuel Potiron: sans revenir sur les faits de ces derniers mois qui ont agit\u00e9, divis\u00e9 et questionn\u00e9 au plus haut niveau de l'Etat, peut-\u00eatre...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "jeux-olympiques",
            "tags": "niveau,sans,mois,jeux,jeux_olympiques,olympiques",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/jeux-olympiques/francenetinfos.com/2015/04/paris-jeux-olympiques-2024-analyse-d-un-%C3%A9chec-annonc%C3%A9-france-net",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=jeux%2Bolympiques%2Bjeux%2Bolympiques&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://francenetinfos.com/paris-jeux-olympiques-2024-analyse-dun-echec-annonce-104771/"
        },
        "fr-ca.actualites.yahoo.com/2015/04/probl%C3%A8mes-d-argent-pour-la-nouvelle-%C3%A9quipe-de-sotchi": {
            "title": "Probl\u00e8mes d'argent pour la nouvelle \u00e9quipe de Sotchi...",
            "snippet": "H\u00e9ritage important des Jeux olympiques de 2014, l'\u00e9quipe de Sotchi, dans la Ligue continentale de hockey (KHL), n'a pas pay\u00e9 ses joueurs depuis plus de deux mois.",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "hockey",
            "tags": "mois,nouvelle,sotchi,jeux,olympiques",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/hockey/fr-ca.actualites.yahoo.com/2015/04/probl%C3%A8mes-d-argent-pour-la-nouvelle-%C3%A9quipe-de-sotchi",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=jeux%2Bolympiques",
            "source_url": "http://fr-ca.actualites.yahoo.com/probl\u00e8mes-dargent-pour-la-nouvelle-\u00e9quipe-sotchi-161335150.html"
        }
    }
}