{
    "meta": {
        "portal_name": "jeux-olympiques",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/jeux-olympiques/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/jeux-olympiques/jeux-olympiques/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/jeux-olympiques/jeux-olympiques/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/jeux-olympiques/jeux-olympiques/blogs.json"
    },
    "items": {
        "huffingtonpost.fr/2015/04/10-id%C3%A9es-pour-des-jo-2024-durables-gilles-lorin-de-reure": {
            "title": "10 id\u00e9es pour des JO 2024 durables Gilles Lorin de Reure...",
            "snippet": "JO 2024 - Les signaux sont au vert confirmant l'app\u00e9tit fran\u00e7ais d'une candidature Olympique pour les JO de 2024. Osons aller plus loin, osons inventer une autre recette pour conqu\u00e9rir la plan\u00e8te des Jeux Olympiques....",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Gilles Lorin de Reure",
            "categories": "jeux-olympiques",
            "tags": "jeux,jeux_olympiques,olympiques,plan\u00e8te,loin,candidature,fran\u00e7ais",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/jeux-olympiques/huffingtonpost.fr/2015/04/10-id%C3%A9es-pour-des-jo-2024-durables-gilles-lorin-de-reure",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=jeux%2Bolympiques%2Bjeux%2Bolympiques&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://huffingtonpost.fr/gilles-lorin-de-reure/jeux-olympiques-2024-pour-le-climat_b_7107552.html"
        },
        "huffingtonpost.fr/2015/04/jeux-olympiques-le-nouveau-logo-de-l-%C3%A9quipe-france-olympique": {
            "title": "Jeux olympiques: le nouveau logo de l'\u00e9quipe de France olympique...",
            "snippet": "SPORT - Fini le logo qu'arboraient les athl\u00e8tes fran\u00e7ais depuis les Jeux Olympiques d'hiver de Nagano en 1998. Le Comit\u00e9 national olympique et sportif fran\u00e7ais (CNOSF), a d\u00e9voil\u00e9 ce mardi 14 avril le nouvel &...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Romain Herreros",
            "categories": "sport",
            "tags": "olympiques,fran\u00e7ais,athl\u00e8tes,logo,\u00e9quipe,jeux,france,sport,hiver",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sport/huffingtonpost.fr/2015/04/jeux-olympiques-le-nouveau-logo-de-l-%C3%A9quipe-france-olympique",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=jeux%2Bolympiques%2Bjeux%2Bolympiques&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://huffingtonpost.fr/2015/04/14/jeux-olympiques-nouveau-logo-equipe-de-france_n_7061440.html"
        },
        "atlantico.fr/2015/04/jeux-olympiques-et-paralympiques-de-2024-la-candidature": {
            "title": "Jeux olympiques et paralympiques de 2024: la candidature de...",
            "snippet": "Paris peut d\u00e9sormais r\u00eaver de l'organisation des Jeux olympiques et paralympiques de 2024. En effet, le conseil de la ville a valid\u00e9 la candidature de Paris. Anne Hidalgo l'a annonc\u00e9 ce lundi matin affirmant que cette...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Alexandre Jeziorski",
            "tags": "annonc\u00e9,conseil,ville,candidature,organisation,peut,jeux,olympiques,paris",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/atlantico.fr/2015/04/jeux-olympiques-et-paralympiques-de-2024-la-candidature",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=jeux%2Bolympiques%2Bjeux%2Bolympiques&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://atlantico.fr/pepites/jeux-olympiques-et-paralympiques-2024-candidature-paris-validee-conseil-ville-2089799.html"
        },
        "parismatch.com/2015/04/jeux-olympiques-2024-thierry-braillard-paris-a-les-atouts": {
            "title": "Jeux Olympiques 2024 - Thierry Braillard: \"Paris a les atouts pour y...",
            "snippet": "Avant la r\u00e9union d\u00e9cisive du Conseil de Paris sur le dossier des Jeux olympiques, le secr\u00e9taire d'\u00c9tat aux Sports Thierry Braillard annonce que l'association de pr\u00e9paration sera transform\u00e9e en association pour la candidature...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "Paris Match",
            "categories": "sport,jeux-olympiques",
            "tags": "candidature,paris,jeux,jeux_olympiques,olympiques,conseil",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/jeux-olympiques/parismatch.com/2015/04/jeux-olympiques-2024-thierry-braillard-paris-a-les-atouts",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=jeux%2Bolympiques%2Bjeux%2Bolympiques&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://parismatch.com/Actu/Politique/Thierry-Braillard-Paris-a-les-atouts-pour-y-croire-740998"
        },
        "jesuisraffaello.wordpress.com/2015/01/boston-les-jeux-olympiques-et-leurs-transports-publics": {
            "title": "Boston, les Jeux olympiques et leurs transports publics...",
            "snippet": "Boston a un des syst\u00e8mes de transports publics pires en Am\u00e9rique, les rames de m\u00e9tro doivent \u00eatre g\u00e9 de 40 ans, et les trains de la ligne Orange...",
            "date": "2015-01-29",
            "author_name": "raffaello11",
            "tags": "\u00eatre,jeux,olympiques",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/jesuisraffaello.wordpress.com/2015/01/boston-les-jeux-olympiques-et-leurs-transports-publics",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=jeux%2Bolympiques%2Bjeux%2Bolympiques&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://jesuisraffaello.wordpress.com/2015/01/29/boston-les-jeux-olympiques-et-leurs-transports-publics/"
        },
        "edouardbgagnon.wordpress.com/2014/02/biathlon-aux-jeux-olympiques": {
            "title": "Biathlon aux Jeux olympiques...",
            "snippet": "Le biathlon appara\u00eet pour la premi\u00e8re fois au programme des Jeux olympiques d'hiver lors des Jeux olympiques d'hiver de 1960 de Squaw Valley. Une seule \u00e9preuve eut lieu.",
            "date": "2014-02-19",
            "author_name": "edouardbgagnon",
            "tags": "premi\u00e8re,programme,jeux,olympiques,hiver",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/edouardbgagnon.wordpress.com/2014/02/biathlon-aux-jeux-olympiques",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=jeux%2Bolympiques%2Bjeux%2Bolympiques&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://edouardbgagnon.wordpress.com/2014/02/19/biathlon-aux-jeux-olympiques/"
        },
        "ecolecatholique.wordpress.com/2014/02/un-rassemblement-haut-en-couleurs-pour-ivanie-blondin": {
            "title": "Un rassemblement haut en couleurs pour Ivanie Blondin...",
            "snippet": "L\u00e9cole secondaire catholique Garneau a donn\u00e9 un coup denvoi aux Jeux Olympiques de Sotchi cet apr\u00e8s-midi. Un rassemblement de 1100 personnes \u00e9tait organis\u00e9 afin de c\u00e9l\u00e9brer l'\u00e9v\u00e8nement et []...",
            "date": "2014-02-07",
            "author_name": "ecolecatholique",
            "categories": "jeux-olympiques",
            "tags": "\u00e9tait,c\u00e9l\u00e9brer,jeux,jeux_olympiques,olympiques,haut,couleurs,sotchi,apr\u00e8s",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/jeux-olympiques/ecolecatholique.wordpress.com/2014/02/un-rassemblement-haut-en-couleurs-pour-ivanie-blondin",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=jeux%2Bolympiques%2Bjeux%2Bolympiques&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://ecolecatholique.wordpress.com/2014/02/07/un-rassemblement-haut-en-couleurs-pour-ivanie-blondin/"
        },
        "ledecoublogue.com/2014/02/%C3%AAtre-les-meilleurs-sur-la-neige-et-glace-recenser-accomplissements": {
            "title": "\u00catre les meilleurs sur la neige et la glace: recenser les accomplissements des athl\u00e8tes canadiens...",
            "snippet": "Les athl\u00e8tes canadiens qui participeront aux Jeux olympiques de Sotchi 2014 vont c\u00e9l\u00e9brer 90 ans de pr\u00e9sence canadienne sur la sc\u00e8ne des Jeux olympiques dhiver. Les Canadiens ont []...",
            "date": "2014-02-07",
            "author_name": "Le blogue de Biblioth\u00e8que et Archives Canada",
            "tags": "c\u00e9l\u00e9brer,athl\u00e8tes,neige,\u00eatre,jeux,olympiques,sotchi",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ledecoublogue.com/2014/02/%C3%AAtre-les-meilleurs-sur-la-neige-et-glace-recenser-accomplissements",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=jeux%2Bolympiques%2Bjeux%2Bolympiques&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://ledecoublogue.com/2014/02/07/etre-les-meilleurs-sur-la-neige-et-la-glace-recenser-les-accomplissements-des-athletes-canadiens-aux-olympiques/"
        }
    }
}