{
    "meta": {
        "portal_name": "arts-martiaux-japonais",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/arts-martiaux-japonais/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/arts-martiaux-japonais/arts-martiaux-japonais/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/arts-martiaux-japonais/arts-martiaux-japonais/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/arts-martiaux-japonais/arts-martiaux-japonais/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/festival-des-arts-martiaux-2015-de-jouy-le-moutier-2%C3%A8me-partie": {
            "title": "Festival des arts martiaux 2015 de Jouy le Moutier - 2\u00e8me partie...",
            "snippet": "Le club de Shorinji Kempo Le Vexin \u00e9tait pr\u00e9sent lors du Festival des arts martiaux de Jouy le Moutier, qui a eu lieu le 28 mars: shorinjikempo95Tags: Arts martiaux japonais Jouy-le-Moutier Shrinji kenp WSKO World Shorinji Kempo Organization...",
            "date": "2015-04-03",
            "author_name": "shorinjikempo95",
            "categories": "arts",
            "tags": "wsko,world,shorinji,shorinji-kempo,shorinjikempo,kempo,organization,shrinji,kenp,martiaux,martiaux-japonais,japonais,lieu,arts,arts-martiaux,vexin,vexin-\u00e9tait,vexin-\u00e9tait-pr\u00e9sent,\u00e9tait,\u00e9tait-pr\u00e9sent,\u00e9tait-pr\u00e9sent-lors,pr\u00e9sent,pr\u00e9sent-lors,lors,club,club-de-shorinji,\u00e8me,festival,jouy,moutier,mars,tags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/dailymotion.com/2015/04/festival-des-arts-martiaux-2015-de-jouy-le-moutier-2%C3%A8me-partie",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/arts+martiaux+japonais+arts+martiaux+japonais/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2loy2x_festival-des-arts-martiaux-2015-de-jouy-le-moutier-2eme-partie_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2loy2x_festival-des-arts-martiaux-2015-de-jouy-le-moutier-2eme-partie_sport"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/festival-des-arts-martiaux-2015-de-jouy-le-moutier-1%C3%A8re-partie": {
            "title": "Festival des arts martiaux 2015 de Jouy le Moutier - 1\u00e8re partie...",
            "snippet": "Le club de Shorinji Kempo Le Vexin \u00e9tait pr\u00e9sent lors du Festival des arts martiaux de Jouy le Moutier, qui a eu lieu le 28 mars: shorinjikempo95Tags: Shrinji kenp Dshin S WSKO World Shorinji Kempo Organization Jouy-le-Moutier Shorinji Kempo...",
            "date": "2015-04-02",
            "author_name": "shorinjikempo95",
            "categories": "arts",
            "tags": "shorinji,shorinji-kempo,shorinjikempo,kempo,kenp,wsko,world,organization,lieu,arts,arts-martiaux,martiaux,vexin,vexin-\u00e9tait,vexin-\u00e9tait-pr\u00e9sent,\u00e9tait,\u00e9tait-pr\u00e9sent,\u00e9tait-pr\u00e9sent-lors,pr\u00e9sent,pr\u00e9sent-lors,lors,club,club-de-shorinji,festival,jouy,moutier,mars,tags,shrinji",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/dailymotion.com/2015/04/festival-des-arts-martiaux-2015-de-jouy-le-moutier-1%C3%A8re-partie",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/arts+martiaux+japonais+arts+martiaux+japonais/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2lizaa_festival-des-arts-martiaux-2015-de-jouy-le-moutier-1ere-partie_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2lizaa_festival-des-arts-martiaux-2015-de-jouy-le-moutier-1ere-partie_sport"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/pr%C3%A9paration-pour-le-festival-des-arts-martiaux": {
            "title": "Pr\u00e9paration pour le Festival des Arts Martiaux...",
            "snippet": "R\u00e9p\u00e9tition pour la nuit des Arts Martiaux de Vevey (2015)Author: yoseikanbudoTags: Yoseikan Budo D\u00e9mo Posted: 31 March 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "yoseikanbudo",
            "categories": "arts",
            "tags": "arts,arts_martiaux,martiaux,festival",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/dailymotion.com/2015/03/pr%C3%A9paration-pour-le-festival-des-arts-martiaux",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/arts+martiaux+japonais/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2l86ry_preparation-pour-le-festival-des-arts-martiaux_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2l86ry_preparation-pour-le-festival-des-arts-martiaux_sport"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/gala-des-arts-martiaux-auriol-21-mars-2015": {
            "title": "Gala des Arts Martiaux Auriol 21 mars 2015...",
            "snippet": "Author: aka20Tags: Art Auriol Mars Aka Karat\u00e9 Gala martiaux 2015 21 bodykarate Posted: 22 March 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-03-22",
            "author_name": "aka20",
            "categories": "arts",
            "tags": "art,mars,karat\u00e9,arts,arts_martiaux,martiaux,tags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/dailymotion.com/2015/03/gala-des-arts-martiaux-auriol-21-mars-2015",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/arts+martiaux+japonais/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2k9dmj_gala-des-arts-martiaux-auriol-21-mars-2015_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2k9dmj_gala-des-arts-martiaux-auriol-21-mars-2015_sport"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/videonews-arts-martiaux-21-avec-imagin-tv": {
            "title": "VideoNews Arts Martiaux 21 avec Imagin'Arts Tv...",
            "snippet": "Et voici la derni\u00e8re Vid\u00e9oNews avec notre cher pr\u00e9sentateur Lionel FroidureAu programme de cette 21\u00e8me \u00e9pisode:- Wudang Shan est disponible - Gagnez le pack des 5 documentaires en commentant notre video sur la page avec la mention \"Merci...",
            "date": "2015-03-19",
            "author_name": "ImaginArtsTv",
            "categories": "arts",
            "tags": "\u00e8me,arts,arts_martiaux,martiaux",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/dailymotion.com/2015/03/videonews-arts-martiaux-21-avec-imagin-tv",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/arts+martiaux+japonais+arts+martiaux+japonais/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xq7qkp_videonews-arts-martiaux-21-avec-imagin-arts-tv_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xq7qkp_videonews-arts-martiaux-21-avec-imagin-arts-tv_sport"
        },
        "youtube.com/2015/03/impact-final-film-complet-en-fran%C3%A7ais-arts-martiaux-karate-boxe": {
            "title": "Impact Final Film Complet en Fran\u00e7ais (Arts Martiaux, Karate, Boxe)...",
            "snippet": "Impact Final Film Complet en Fran\u00e7ais (Arts Martiaux, Karate, Boxe) CLIQUEZ ICI: Impact Final Film Complet en Fran\u00e7ais (Arts Martiaux, Karate, Boxe) tags: arts martiaux, art martiaux, kara. CLIQUEZ ICI: Bruce Lee d\u00e9barque \u00e0 Rome pour aider sa...",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "anna siredius",
            "categories": "arts",
            "tags": "art,martiaux,arts,arts_martiaux,film,karate,tags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/youtube.com/2015/03/impact-final-film-complet-en-fran%C3%A7ais-arts-martiaux-karate-boxe",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arts%2Bmartiaux%2Bjaponais%2Barts%2Bmartiaux%2Bjaponais&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=vqmAzGjneRM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/vqmAzGjneRM/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/arts-martiaux-japonais": {
            "title": "arts martiaux japonais...",
            "snippet": "arts martiaux japonais extraits du festival des arts martiaux 2015f. From: MaXoE Views: 20 0 ratings Time: 04:36 More in Film & Animation...",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "MaXoE",
            "categories": "arts,arts-martiaux-japonais",
            "tags": "arts,arts-martiaux,martiaux,martiaux-japonais,japonais,festival,film",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts-martiaux-japonais/youtube.com/2015/03/arts-martiaux-japonais",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arts%2Bmartiaux%2Bjaponais%2Barts%2Bmartiaux%2Bjaponais&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=yW1vQJXvTKA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/yW1vQJXvTKA/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/aperitif-dinatoire-de-noel-academie-des-arts-martiaux-japonais-neuchatel": {
            "title": "Aperitif dinatoire de Noel, Academie des Arts Martiaux Japonais de Neuchatel, avec Maitre Luigi...",
            "snippet": "Aperitif dinatoire de Noel, Academie des Arts Martiaux Japonais de Neuchatel, avec Maitre Luigi From: S\u00e9by Montandon Views: 12 0 ratings Time: 01:53 More in Music...",
            "date": "2014-12-16",
            "author_name": "S\u00e9by Montandon",
            "categories": "arts,arts-martiaux-japonais",
            "tags": "arts,arts_martiaux,martiaux,japonais",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts-martiaux-japonais/youtube.com/2014/12/aperitif-dinatoire-de-noel-academie-des-arts-martiaux-japonais-neuchatel",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arts%2Bmartiaux%2Bjaponais%2Barts%2Bmartiaux%2Bjaponais&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=uAydCX-TTPY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/uAydCX-TTPY/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/12/us-creteil-karate-kumite-nassym": {
            "title": "US Creteil Karate Kumite Nassym...",
            "snippet": "Finale Championnats de Ligue 94 Combat Pupille Nassym en rougeAuthor: USCreteilKarateTags: Karat\u00e9 Cr\u00e9teil Art martial Arts martiaux japonais Sport de combat US Cr\u00e9teil US Cr\u00e9teil Karat\u00e9 Union Sportive Cr\u00e9teil Combat Arts Martiaux Posted: 13...",
            "date": "2014-12-13",
            "author_name": "USCreteilKarate",
            "categories": "arts,sport",
            "tags": "combat,cr\u00e9teil,creteil,creteil_karate,karat\u00e9,karate,union,sportive,sportive-cr\u00e9teil,martiaux,martiaux-japonais,japonais,karat\u00e9_cr\u00e9teil,karat\u00e9_cr\u00e9teil_art,cr\u00e9teil_art,art,finale,uscreteilkaratetags,martial,arts,sport",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sport/dailymotion.com/2014/12/us-creteil-karate-kumite-nassym",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/arts+martiaux+japonais+arts+martiaux+japonais/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2cfthi_us-creteil-karate-kumite-nassym_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2cfthi_us-creteil-karate-kumite-nassym_sport"
        },
        "dailymotion.com/2014/12/us-creteil-karate-finale-open-de-l-essonne-kevin-en-bleu": {
            "title": "US Creteil Karate Finale Open de l'Essonne Kevin (en bleu) 3...",
            "snippet": "Author: USCreteilKarateTags: Karat\u00e9 Cr\u00e9teil Art martial Arts martiaux japonais Sport de combat US Cr\u00e9teil US Cr\u00e9teil Karat\u00e9 Union sportive Cr\u00e9teil Arts Martiaux Combat Posted: 11 December 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-12-11",
            "author_name": "USCreteilKarate",
            "categories": "arts,sport",
            "tags": "martiaux,combat,sportive,sportive-cr\u00e9teil,cr\u00e9teil,creteil,creteil_karate,karat\u00e9,karate,union,martiaux-japonais,japonais,karat\u00e9_cr\u00e9teil,karat\u00e9_cr\u00e9teil_art,cr\u00e9teil_art,art,finale,uscreteilkaratetags,martial,arts,sport",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sport/dailymotion.com/2014/12/us-creteil-karate-finale-open-de-l-essonne-kevin-en-bleu",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/arts+martiaux+japonais+arts+martiaux+japonais/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2cbqtr_us-creteil-karate-finale-open-de-l-essonne-kevin-en-bleu-3_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2cbqtr_us-creteil-karate-finale-open-de-l-essonne-kevin-en-bleu-3_sport"
        }
    }
}