{
    "meta": {
        "portal_name": "arts-martiaux-japonais",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/arts-martiaux-japonais/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/arts-martiaux-japonais/arts-martiaux-japonais/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/arts-martiaux-japonais/arts-martiaux-japonais/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/arts-martiaux-japonais/arts-martiaux-japonais/blogs.json"
    },
    "items": {
        "leotamaki.com/2015/02/d%C3%A9monstration-arts-martiaux-au-th%C3%A9tre-de-fontainebleau-11-mars": {
            "title": "D\u00e9monstration arts martiaux au Th\u00e9tre de Fontainebleau, 11 mars...",
            "snippet": "Mercredi 11 mars aura lieu une soir\u00e9e de d\u00e9monstration d'arts martiaux japonais au Th\u00e9tre de Fontainebleau. Une semaine japonaise J'ai \u00e9t\u00e9 contact\u00e9 il y a quelque temps par le Pierre-Marie Cuny, directeur du Th\u00e9tre de...",
            "date": "2015-02-15",
            "author_name": "L\u00e9o Tamaki",
            "categories": "arts",
            "tags": "japonaise,arts,martiaux,mars,lieu,japonais",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/leotamaki.com/2015/02/d%C3%A9monstration-arts-martiaux-au-th%C3%A9tre-de-fontainebleau-11-mars",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arts%2Bmartiaux%2Bjaponais%2Barts%2Bmartiaux%2Bjaponais&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://leotamaki.com/2015/02/demonstration-arts-martiaux-au-theatre-de-fontainebleau-11-mars.html"
        },
        "acbatjr.com/2015/01/les-arts-martiaux-japonais-assassin-s-geek": {
            "title": "Les arts martiaux japonais Assassin's Geek...",
            "snippet": "D\u00e9sol\u00e9e pour cette si longue absence! Je me rattrape tout de suite avec une culture bien propre au Japon: les arts martiaux. Il y a certains arts plus.",
            "date": "2015-01-18",
            "author_name": "Caletunda",
            "categories": "culture,arts",
            "tags": "arts,martiaux,japonais",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/acbatjr.com/2015/01/les-arts-martiaux-japonais-assassin-s-geek",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arts%2Bmartiaux%2Bjaponais%2Barts%2Bmartiaux%2Bjaponais&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://acbatjr.com/les-arts-martiaux-japonais/"
        },
        "shorinjikempo95.wordpress.com/2014/04/le-taiko-au-29%C3%A8me-festival-des-arts-martiaux": {
            "title": "Le Taiko au 29\u00e8me Festival des Arts Martiaux...",
            "snippet": "Aujourd'hui, le magazine Karat\u00e9 Bushido a publi\u00e9 une vid\u00e9o de Wadaiko sur sa cha\u00eene Youtube. Il s'agit d'un morceau jou\u00e9 par le groupe Paris Ta\u00efko Ensemble, lors du []...",
            "date": "2014-04-30",
            "author_name": "Beno\u00eet B\u00e2lon",
            "categories": "arts",
            "tags": "paris,arts,arts_martiaux,martiaux,\u00e8me,festival,lors",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/shorinjikempo95.wordpress.com/2014/04/le-taiko-au-29%C3%A8me-festival-des-arts-martiaux",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=arts%2Bmartiaux%2Bjaponais%2Barts%2Bmartiaux%2Bjaponais&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://shorinjikempo95.wordpress.com/2014/04/30/le-taiko-au-29eme-festival-des-arts-martiaux/"
        }
    }
}