{
    "meta": {
        "portal_name": "lib\u00e9ralisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/lib\u00e9ralisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lib%C3%A9ralisme/lib%C3%A9ralisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lib%C3%A9ralisme/lib%C3%A9ralisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lib%C3%A9ralisme/lib%C3%A9ralisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2014/11/jean-claude-mailly-le-gouvernement-s-enfonce-dans-lib%C3%A9ralisme": {
            "title": "Jean-Claude Mailly: Le gouvernement s'enfonce dans le lib\u00e9ralisme...",
            "snippet": "Maxime Switek re\u00e7oit Jean-Claude Mailly, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de Force Ouvri\u00e8re. Maxime Switek re\u00e7oit Jean-Claude Mailly, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de Force Ouvri\u00e8: Europe1frTags: Conf\u00e9d\u00e9ration g\u00e9n\u00e9rale du travail - Force ouvri\u00e8re Posted: 22...",
            "date": "2014-11-22",
            "author_name": "Europe1fr",
            "tags": "g\u00e9n\u00e9rale,lib\u00e9ralisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2014/11/jean-claude-mailly-le-gouvernement-s-enfonce-dans-lib%C3%A9ralisme",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fr+localhost+com+lib%C3%A9ralisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2aspum_jean-claude-mailly-le-gouvernement-s-enfonce-dans-le-liberalisme_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2aspum_jean-claude-mailly-le-gouvernement-s-enfonce-dans-le-liberalisme_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/09/christophe-caresche-illustration-et-d%C3%A9fense-du-lib%C3%A9ralisme-fa%C3%A7on-valls": {
            "title": "Christophe Caresche, illustration et d\u00e9fense du lib\u00e9ralisme fa\u00e7on Valls...",
            "snippet": "Le d\u00e9put\u00e9 PS \u00e9tait l'invit\u00e9 d': MediapartTags: PS Hollande Caresche Posted: 11 September 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-09-11",
            "author_name": "Mediapart",
            "tags": "hollande,lib\u00e9ralisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2014/09/christophe-caresche-illustration-et-d%C3%A9fense-du-lib%C3%A9ralisme-fa%C3%A7on-valls",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fr+localhost+com+lib%C3%A9ralisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x25qbpi_christophe-caresche-illustration-et-defense-du-liberalisme-facon-valls_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x25qbpi_christophe-caresche-illustration-et-defense-du-liberalisme-facon-valls_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/01/hollande-je-ne-suis-pas-gagn%C3%A9-par-le-lib%C3%A9ralisme": {
            "title": "Hollande: Je ne suis pas gagn\u00e9 par le lib\u00e9ralisme...",
            "snippet": "Images: Elys\u00e9e Retrouvez sur notre site toutes les vid\u00e9os du Nouvel ObservateurAuthor: LeNouvelObservateurTags: Fran\u00e7ois Hollande Posted: 14 January 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-01-14",
            "author_name": "LeNouvelObservateur",
            "tags": "lib\u00e9ralisme,hollande",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2014/01/hollande-je-ne-suis-pas-gagn%C3%A9-par-le-lib%C3%A9ralisme",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fr+localhost+com+lib%C3%A9ralisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x19o5wf_hollande-je-ne-suis-pas-gagne-par-le-liberalisme_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x19o5wf_hollande-je-ne-suis-pas-gagne-par-le-liberalisme_news"
        },
        "dailymotion.com/2013/07/france-monarchie-remparts-au-lib%C3%A9ralisme-partie-1": {
            "title": "France - Monarchie: Remparts au lib\u00e9ralisme?_Partie 1...",
            "snippet": "Partie1: Intervention de Marion Sigaut, HistorienneAuthor: ErAquitaineTags: Histoire Marion Sigaut Posted: 29 July 2013Rating:: 0...",
            "date": "2013-07-29",
            "author_name": "ErAquitaine",
            "tags": "marion,sigaut,lib\u00e9ralisme,france,monarchie,remparts,intervention,eraquitainetags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2013/07/france-monarchie-remparts-au-lib%C3%A9ralisme-partie-1",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fr+localhost+com+lib%C3%A9ralisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x128feo_france-monarchie-remparts-au-liberalisme-partie-1_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x128feo_france-monarchie-remparts-au-liberalisme-partie-1_news"
        },
        "dailymotion.com/2013/07/france-monarchie-remparts-au-lib%C3%A9ralisme-partie-2": {
            "title": "France - Monarchie: Remparts au lib\u00e9ralisme?_Partie 2...",
            "snippet": "Partie 2: Intervention de Stephane Blanchonnet, Pr\u00e9sident du comit\u00e9 directeur de l'Action Fran\u00e7: ErAquitaineTags: Action fran\u00e7aise St\u00e9phane Blanchonnet Posted: 29 July 2013Rating:: 0...",
            "date": "2013-07-29",
            "author_name": "ErAquitaine",
            "tags": "action,lib\u00e9ralisme,france,monarchie,remparts,intervention,eraquitainetags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2013/07/france-monarchie-remparts-au-lib%C3%A9ralisme-partie-2",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fr+localhost+com+lib%C3%A9ralisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x12ao9g_france-monarchie-remparts-au-liberalisme-partie-2_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x12ao9g_france-monarchie-remparts-au-liberalisme-partie-2_news"
        },
        "dailymotion.com/2013/05/teaser-france-monarchie-remparts-au-lib%C3%A9ralisme": {
            "title": "Teaser - France, Monarchie: Remparts au lib\u00e9ralisme?",
            "snippet": "1er Juin - 19H, Bordeaux - Ath\u00e9n\u00e9e municipal: ErAquitaineTags: action francais aquitaine alain soral liberalisme monarchie royalisme marion sigaut Posted: 12 May 2013Rating:: 1...",
            "date": "2013-05-12",
            "author_name": "ErAquitaine",
            "tags": "action,lib\u00e9ralisme,monarchie,marion,sigaut,france,remparts,eraquitainetags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2013/05/teaser-france-monarchie-remparts-au-lib%C3%A9ralisme",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/lib%C3%A9ralisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xztart_teaser-france-monarchie-remparts-au-liberalisme_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xztart_teaser-france-monarchie-remparts-au-liberalisme_news"
        },
        "dailymotion.com/2010/07/lib%C3%A9ralisme-et-questions-sociales": {
            "title": "Lib\u00e9ralisme et questions sociales...",
            "snippet": "Chaque semaine, Serge Schweitzer nous livre un commentaire sur un th\u00e8me d'actualit\u00e9 ou de culture g\u00e9n\u00e9rale. Chronique num\u00e9ro: Liberte_CherieTags: serge schweitzer chomage cong\u00e9s pay\u00e9s salari\u00e9s acquis sociaux syndicats charges sociales heures...",
            "date": "2010-07-30",
            "author_name": "Liberte_Cherie",
            "categories": "culture",
            "tags": "g\u00e9n\u00e9rale,lib\u00e9ralisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/dailymotion.com/2010/07/lib%C3%A9ralisme-et-questions-sociales",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fr+localhost+com+lib%C3%A9ralisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xe7f5x_liberalisme-et-questions-sociales_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xe7f5x_liberalisme-et-questions-sociales_news"
        },
        "dailymotion.com/2009/01/le-lib%C3%A9ralisme-pour-les-nuls": {
            "title": "Le lib\u00e9ralisme pour les nuls...",
            "snippet": "Le lib\u00e9ralisme pour les nuls: La philosophie de la libert\u00e9 La philosophie de la libert\u00e9 est bas\u00e9e sur le principe du libre arbitre. Votre vie vous appartient. Ceci implique qu'aucune autre personne n'a plus de droit sur votre vie que vous-m\u00eame.",
            "date": "2009-01-17",
            "author_name": "jaar2000",
            "tags": "lib\u00e9ralisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2009/01/le-lib%C3%A9ralisme-pour-les-nuls",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fr+localhost+com+lib%C3%A9ralisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x81y6i_le-liberalisme-pour-les-nuls_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x81y6i_le-liberalisme-pour-les-nuls_news"
        }
    }
}