{
    "meta": {
        "portal_name": "lib\u00e9ralisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/lib\u00e9ralisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lib%C3%A9ralisme/lib%C3%A9ralisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lib%C3%A9ralisme/lib%C3%A9ralisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lib%C3%A9ralisme/lib%C3%A9ralisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ladiplomatiquedabidjan.com/2015/05/tribune-lib%C3%A9ralisme-et-transformation-de-nos-soci%C3%A9t%C3%A9s-la-cogitation-est-ouverte": {
            "title": "Tribune: Lib\u00e9ralisme et transformation de nos soci\u00e9t\u00e9s: la cogitation est ouverte!",
            "snippet": "En Afrique la relation entre lEtat et les Citoyens se construit sans n\u00e9cessairement saisir l'essence des orientations strat\u00e9giques du premier et, aussi et surtout, la compr\u00e9hension du premier des attentes des deuxi\u00e8mes. En C\u00f4te dIvoire, le...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "lib\u00e9ralisme,afrique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ladiplomatiquedabidjan.com/2015/05/tribune-lib%C3%A9ralisme-et-transformation-de-nos-soci%C3%A9t%C3%A9s-la-cogitation-est-ouverte",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lib%C3%A9ralisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://ladiplomatiquedabidjan.com/index.php/component/k2/item/230-tribune-liberalisme-et-transformation-de-nos-societes-la-cogitation-est-ouverte"
        },
        "npa2009.org/2015/04/afrique-du-sud-lib%C3%A9ralisme-et-x%C3%A9nophobie-npa": {
            "title": "Afrique du Sud: Lib\u00e9ralisme et x\u00e9nophobie - NPA...",
            "snippet": "NPAAfrique du Sud: Lib\u00e9ralisme et x\u00e9nophobieNPAPourtant, en menant une politique lib\u00e9rale largement tourn\u00e9e contre les int\u00e9r\u00eats des travailleurs et des populations, c'est bien l'ANC qui a cr\u00e9\u00e9 ce climat malsain. Quelles que soient les...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "politique",
            "tags": "lib\u00e9rale,contre,afrique,lib\u00e9ralisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/npa2009.org/2015/04/afrique-du-sud-lib%C3%A9ralisme-et-x%C3%A9nophobie-npa",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=lib%C3%A9ralisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://npa2009.org/actualite/afrique-du-sud-liberalisme-et-xenophobie"
        },
        "contrepoints.org/2015/04/lib%C3%A9ralisme-le-malentendu": {
            "title": "Lib\u00e9ralisme: le malentendu...",
            "snippet": "Je souhaiterais r\u00e9capituler ce quest \u00eatre lib\u00e9ral car apparemment certains ont encore le don de ne pas comprendre. \u00catre lib\u00e9ral, ce nest pas juste \u00eatre oppos\u00e9s aux hausses dimp\u00f4ts, ce qui serait trop facile. \u00catre lib\u00e9ral, cest...",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "comprendre,lib\u00e9ralisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/contrepoints.org/2015/04/lib%C3%A9ralisme-le-malentendu",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lib%C3%A9ralisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://contrepoints.org/2015/04/29/206076-liberalisme-le-malentendu"
        },
        "lemonde.fr/2015/04/une-france-enlis%C3%A9e-dans-le-lib%C3%A9ralisme-monde": {
            "title": "Une France enlis\u00e9e dans le lib\u00e9ralisme? - Le Monde...",
            "snippet": "Le MondeUne France enlis\u00e9e dans le lib\u00e9ralisme?Le MondeQu'est-ce que cet improbable lib\u00e9ralisme? Un mod\u00e8le, r\u00e9pond l'auteur, o\u00f9 une partie de l'\u00e9conomie est, contrairement aux id\u00e9es re\u00e7ues, tr\u00e8s lib\u00e9rale, plus m\u00eame sans doute qu'au...",
            "date": "2015-04-24",
            "tags": "lib\u00e9rale,\u00e9conomie,lib\u00e9ralisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lemonde.fr/2015/04/une-france-enlis%C3%A9e-dans-le-lib%C3%A9ralisme-monde",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=lib%C3%A9ralisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lemonde.fr/economie/article/2015/04/23/une-france-enlisee-dans-le-liberalisme_4621452_3234.html"
        }
    }
}