{
    "meta": {
        "portal_name": "lib\u00e9ralisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/lib\u00e9ralisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lib%C3%A9ralisme/lib%C3%A9ralisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lib%C3%A9ralisme/lib%C3%A9ralisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lib%C3%A9ralisme/lib%C3%A9ralisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "slate.fr/2015/02/l-autre-visage-du-lib%C3%A9ralisme": {
            "title": "l'autre visage du lib\u00e9ralisme -...",
            "snippet": "Domenico Losurdo signe un ouvrage accablant sur les liens entre le lib\u00e9ralisme et les th\u00e9ories de la supr\u00e9matie occidentale port\u00e9es par des penseurs ou acteurs politiques et \u00e9conomiques de premier plan, entre le XVIIe et le...",
            "date": "2015-02-09",
            "author_name": "Jonathan Louli",
            "categories": "politique",
            "tags": "politiques,\u00e9conomiques,lib\u00e9ralisme,premier,plan",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/slate.fr/2015/02/l-autre-visage-du-lib%C3%A9ralisme",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lib%C3%A9ralisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://slate.fr/story/97761/esclavagisme-racisme-massacres-autre-visage-liberalisme"
        },
        "slate.fr/2015/02/lib%C3%A9ral-ou-capitaliste-ce-n-est-pas-la-m%C3%AAme-chose": {
            "title": "Lib\u00e9ral ou capitaliste: ce n'est pas la m\u00eame chose...",
            "snippet": "Capitalisme et lib\u00e9ralisme peuvent toujours se combiner dans les discours politiques et r\u00e9alit\u00e9s \u00e9conomiques. Mais, en bout de ligne, ils d\u00e9signent deux m\u00e9canismes coop\u00e9ratifs et deux syst\u00e8mes th\u00e9oriques distincts.",
            "date": "2015-02-06",
            "author_name": "Xavier Landes",
            "categories": "politique,capitalisme",
            "tags": "politiques,\u00e9conomiques,lib\u00e9ral,m\u00eame,capitalisme,lib\u00e9ralisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capitalisme/slate.fr/2015/02/lib%C3%A9ral-ou-capitaliste-ce-n-est-pas-la-m%C3%AAme-chose",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lib%C3%A9ralisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://slate.fr/story/96445/liberal-ou-capitaliste"
        },
        "atlantico.fr/2015/01/les-clich%C3%A9s-du-lib%C3%A9ralisme-%C3%A9pisode-8-le-s-oppose": {
            "title": "Les clich\u00e9s du lib\u00e9ralisme, \u00e9pisode 8 - Le lib\u00e9ralisme s'oppose aux...",
            "snippet": "Chaque samedi, Daniel Tourre d\u00e9fait, avec humour, les clich\u00e9s que l'on se fait sur le lib\u00e9ralisme. Dans ce huiti\u00e8me \u00e9pisode, vous d\u00e9couvrirez que lib\u00e9ralisme et Droits de l'Homme ne s'opposent pas forc\u00e9ment.",
            "date": "2015-01-17",
            "author_name": "Pauline Leduc",
            "categories": "humour",
            "tags": "lib\u00e9ralisme,chaque",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/humour/atlantico.fr/2015/01/les-clich%C3%A9s-du-lib%C3%A9ralisme-%C3%A9pisode-8-le-s-oppose",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lib%C3%A9ralisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://atlantico.fr/decryptage/cliches-liberalisme-episode-8-liberalisme-oppose-aux-droits-homme-atlantico-business-1927840.html"
        },
        "broodtelkiranticilibackri.wordpress.com/2014/06/le-lib%C3%A9ralisme-am%C3%A9ricain-histoire-d-un-d%C3%A9tournement-gratis-fb2-descargar": {
            "title": "Le lib\u00e9ralisme am\u00e9ricain: histoire d'un d\u00e9tournement gratis fb2 descargar...",
            "snippet": "Le lib\u00e9ralisme am\u00e9ricain: histoire d'un d\u00e9tournement Le lib\u00e9ralisme am\u00e9ricain: histoire d'un d\u00e9tournement by Alain Laurent====DOWNLOAD LINK:====Le lib\u00e9ralisme am\u00e9ricain: histoire d'un d\u00e9tournement ebook download djvu Le lib\u00e9ralisme...",
            "date": "2014-06-22",
            "author_name": "broodtelkiranticilibackri",
            "tags": "alain,histoire,lib\u00e9ralisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/broodtelkiranticilibackri.wordpress.com/2014/06/le-lib%C3%A9ralisme-am%C3%A9ricain-histoire-d-un-d%C3%A9tournement-gratis-fb2-descargar",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=lib%C3%A9ralisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://broodtelkiranticilibackri.wordpress.com/2014/06/22/le-liberalisme-americain-histoire-dun-detournement-gratis-fb2-descargar/"
        }
    }
}