{
    "meta": {
        "portal_name": "manifestations-\u00e9cologiques",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/manifestations-\u00e9cologiques/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/manifestations-%C3%A9cologiques/manifestations-%C3%A9cologiques/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/manifestations-%C3%A9cologiques/manifestations-%C3%A9cologiques/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/manifestations-%C3%A9cologiques/manifestations-%C3%A9cologiques/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ville-arles.fr/2014/07/ville-d-arles-p%C3%B4le-%C3%A9cologique": {
            "title": "Ville d'Arles P\u00f4le \u00c9cologique d'Arles...",
            "snippet": "Ce p\u00f4le intervient dans des domaines tels que l'am\u00e9nagement, la sc\u00e9nographie, le transport, la communication, l'organisation de manifestations \u00e9cologiques et artistiques. Fond\u00e9 en 2010, il regroupe des acteurs tels que Eco Fabrik,...",
            "date": "2014-07-17",
            "author_name": "la direction de la communication et des relations publiques",
            "tags": "manifestations,\u00e9cologiques",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ville-arles.fr/2014/07/ville-d-arles-p%C3%B4le-%C3%A9cologique",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=manifestations%2B%C3%A9cologiques&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://ville-arles.fr/economie/entreprendre/poles-entreprises/pole-ecologique-darles.php"
        },
        "espritcabane.com/2013/06/manifestations-%C3%A9colos-juin-2013-esprit-cabane-idees-creatives": {
            "title": "Manifestations \u00e9colos juin 2013, Esprit Cabane, idees creatives...",
            "snippet": "Le magazine des id\u00e9es cr\u00e9atives et \u00e9cologiques... Cette manifestation est une initiative de l'association APPROCHE-Paille, dans le cadre du projet de Structuration de la fili\u00e8re Construction Paille en r\u00e9gion Centre.",
            "date": "2013-06-02",
            "author_name": "Esprit Cabane",
            "categories": "construction",
            "tags": "manifestations,magazine,magazine-des-id\u00e9es,id\u00e9es,idees,id\u00e9es-cr\u00e9atives,idees-creatives,cr\u00e9atives,creatives,cr\u00e9atives-et-\u00e9cologiques,\u00e9cologiques,esprit,esprit_cabane,cabane",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/construction/espritcabane.com/2013/06/manifestations-%C3%A9colos-juin-2013-esprit-cabane-idees-creatives",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=manifestations%2B%C3%A9cologiques&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://espritcabane.com/agenda-bio/agenda-2013/manifestations-ecolos-juin-2013/"
        },
        "espritcabane.com/2012/12/manifestations-d%C3%A9cembre-2012-esprit-cabane-idees-creatives": {
            "title": "Manifestations d\u00e9cembre 2012, Esprit Cabane, idees creatives et...",
            "snippet": "Le magazine des id\u00e9es cr\u00e9atives et \u00e9cologiques. Accueil Blog Magazine D\u00e9co \u00e9colo Bricolage bio Loisirs cr\u00e9atifs Maison & jardin Agenda Librairie Forum... Manifestations d\u00e9cembre 2012. Art a Tatouille 2012...",
            "date": "2012-12-08",
            "author_name": "Nathalie",
            "tags": "magazine,magazine-des-id\u00e9es,id\u00e9es,idees,id\u00e9es-cr\u00e9atives,idees-creatives,cr\u00e9atives,creatives,cr\u00e9atives-et-\u00e9cologiques,\u00e9cologiques,esprit,esprit_cabane,cabane,manifestations",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/espritcabane.com/2012/12/manifestations-d%C3%A9cembre-2012-esprit-cabane-idees-creatives",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=manifestations%2B%C3%A9cologiques&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://espritcabane.com/agenda-bio/agenda-2012/manifestations-decembre-2012/"
        }
    }
}