{
    "meta": {
        "portal_name": "lancer-du-javelot",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/lancer-du-javelot/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lancer-du-javelot/lancer-du-javelot/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lancer-du-javelot/lancer-du-javelot/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lancer-du-javelot/lancer-du-javelot/blogs.json"
    },
    "items": {
        "huffingtonpost.fr/2015/05/vid%C3%A9o-faire-tomber-une-dent-de-lait-avec-un-javelot": {
            "title": "VID\u00c9O. Faire tomber une dent de lait avec un javelot, ce champion olympique a os\u00e9...",
            "snippet": "voici maintenant celle du lancer de javelot. Cest le dispositif invent\u00e9 parBryan Clay, ancien champion du monde et champion olympique du d\u00e9cathlon pour faire tomber la dent de lait de sa fille. Le principe reste le m\u00eame, il suffit de relier par...",
            "date": "2015-05-07",
            "tags": "champion,monde,javelot,lancer",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/huffingtonpost.fr/2015/05/vid%C3%A9o-faire-tomber-une-dent-de-lait-avec-un-javelot",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Blancer%2Bdu%2Bjavelot&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://huffingtonpost.fr/2015/05/07/dent-de-lait-javelot-video-faire-tomber_n_7229724.html"
        },
        "lanouvellerepublique.fr/2015/05/les-sportifs-de-crim%C3%A9e-victimes-collat%C3%A9rales-la-crise-russo-ukrainienne": {
            "title": "Les sportifs de Crim\u00e9e, victimes collat\u00e9rales de la crise russo-ukrainienne...",
            "snippet": "Selon le pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration ukrainienne d'athl\u00e9tisme (UAF), huit athl\u00e8tes de Crim\u00e9e, parmi lesquels la championne d'Europe de lancer du javelot Vira Rebryk, pourront d\u00e9sormais porter les couleurs russes moyennant une compensation...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "athletisme",
            "tags": "pourront,pourront-d\u00e9sormais,pourront-d\u00e9sormais-porter,d\u00e9sormais,d\u00e9sormais-porter,porter,porter-les-couleurs,couleurs,couleurs-russes,couleurs-russes-moyennant,russes,russes-moyennant,moyennant,moyennant-une-compensation,compensation,vira,vira_rebryk,rebryk,parmi,parmi-lesquels,lesquels,lesquels-la-championne,championne,huit,huit-athl\u00e8tes,athl\u00e8tes,ukrainienne,pr\u00e9sident,crise,crise-russo,russo,sportifs,crim\u00e9e,vic,selon,f\u00e9d\u00e9ration,athl\u00e9tisme,uaf,europe,lancer,javelot",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/lanouvellerepublique.fr/2015/05/les-sportifs-de-crim%C3%A9e-victimes-collat%C3%A9rales-la-crise-russo-ukrainienne",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lancer%2Bdu%2Bjavelot&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lanouvellerepublique.fr/France-Monde/Sport/Autres-Sports/n/Contenus/Articles/2015/05/01/Les-sportifs-de-Crimee-victimes-collaterales-de-la-crise-russo-ukrainienne-2314275"
        },
        "lexpress.fr/2015/05/les-sportifs-de-crim%C3%A9e-victimes-la-crise-russo-ukrainienne": {
            "title": "Les sportifs de Crim\u00e9e, victimes de la crise russo-ukrainienne...",
            "snippet": "Selon le pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration ukrainienne d'athl\u00e9tisme (UAF), huit athl\u00e8tes de Crim\u00e9e, parmi lesquels la championne d'Europe de lancer du javelot Vira Rebryk, pourront d\u00e9sormais porter les couleurs russes moyennant une compensation...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "athletisme",
            "tags": "pourront,pourront-d\u00e9sormais,pourront-d\u00e9sormais-porter,d\u00e9sormais,d\u00e9sormais-porter,porter,porter-les-couleurs,couleurs,couleurs-russes,couleurs-russes-moyennant,russes,russes-moyennant,moyennant,moyennant-une-compensation,compensation,vira,vira_rebryk,rebryk,parmi,parmi-lesquels,lesquels,lesquels-la-championne,championne,huit,huit-athl\u00e8tes,athl\u00e8tes,ukrainienne,pr\u00e9sident,crise,crise-russo,russo,sportifs,crim\u00e9e,vic,selon,f\u00e9d\u00e9ration,athl\u00e9tisme,uaf,europe,lancer,javelot",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/lexpress.fr/2015/05/les-sportifs-de-crim%C3%A9e-victimes-la-crise-russo-ukrainienne",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lancer%2Bdu%2Bjavelot&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lexpress.fr/actualites/1/sport/les-sportifs-de-crimee-victimes-de-la-crise-russo-ukrainienne_1676525.html"
        },
        "slate.fr/2014/08/le-javelot-lancer-pauvre-de-l-athl%C3%A9tisme-fran%C3%A7ais": {
            "title": "Le javelot, le lancer pauvre de l'athl\u00e9tisme fran\u00e7ais -...",
            "snippet": "javelot, le lancer pauvre de l'athl\u00e9tisme fran\u00e7 seulement la discipline est tr\u00e8s rude sur le plan physique, mais encore ses espoirs se tournent vers d'autres disciplines, comme le rugby ou le basket, qui convoitent ces gabarits hors norme. Les...",
            "date": "2014-08-19",
            "categories": "rugby,discipline,athletisme",
            "tags": "javelot,lancer,athl\u00e9tisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/slate.fr/2014/08/le-javelot-lancer-pauvre-de-l-athl%C3%A9tisme-fran%C3%A7ais",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=lancer%2Bdu%2Bjavelot&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://slate.fr/story/91001/javelot"
        }
    }
}