{
    "meta": {
        "portal_name": "recherche-s\u00e9mantique",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/recherche-s\u00e9mantique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/recherche-s%C3%A9mantique/recherche-s%C3%A9mantique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/recherche-s%C3%A9mantique/recherche-s%C3%A9mantique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/recherche-s%C3%A9mantique/recherche-s%C3%A9mantique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "connectionivoirienne.net/2015/04/c%C3%B4te-d-ivoire-%C3%A9lection-et-violence-diagnostic-propositions": {
            "title": "C\u00f4te-d'Ivoire \"\u00e9lection et violence\" - Diagnostic et propositions du... -...",
            "snippet": "C\u00f4te-d'Ivoire \"\u00e9lection et violence\" - Diagnostic et propositions du... reste, n'est-ce pas parce que l'on a peur de la crise que l'on recherche la paix? C'est ainsi que la paix peut se d\u00e9finir comme la... Du point de vue s\u00e9mantique, l'\u00e9lection...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "recherche,s\u00e9mantique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/connectionivoirienne.net/2015/04/c%C3%B4te-d-ivoire-%C3%A9lection-et-violence-diagnostic-propositions",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=recherche%2Bs%C3%A9mantique%2Brecherche%2Bs%C3%A9mantique&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://connectionivoirienne.net/109696/cote-divoire-crise-angoisses-passions-et-incertitude-les-propositions-du-pr-ouraga-obou"
        }
    }
}