{
    "meta": {
        "portal_name": "strat\u00e8ge",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/strat\u00e8ge/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/strat%C3%A8ge/strat%C3%A8ge/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/strat%C3%A8ge/strat%C3%A8ge/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/strat%C3%A8ge/strat%C3%A8ge/blogs.json"
    },
    "items": {
        "wikileaksactu.wordpress.com/2015/04/le-strat%C3%A8ge-de-l-etat-islamique-ex-espion-saddam-hussein": {
            "title": "Le strat\u00e8ge de l'Etat Islamique, ex-espion de Saddam Hussein, a eu...",
            "snippet": "Le strat\u00e8ge de la Terreur: des documents secrets r\u00e9v\u00e9lent la structure de l'Etat islamique (extraits) Der Spiegel, Par Christoph Reuter, 18 avril 2015 Un officier irakien a planifi\u00e9 la prise de contr\u00f4le de l'\u00c9tat islamique en Syrie...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "WIKILEAKS ACTU",
            "tags": "der,der_spiegel,spiegel,saddam,saddam_hussein,hussein,\u00e9tat,islamique,strat\u00e8ge,avril,officier,irakien,contr\u00f4le,syrie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/wikileaksactu.wordpress.com/2015/04/le-strat%C3%A8ge-de-l-etat-islamique-ex-espion-saddam-hussein",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=strat%C3%A8ge%2Bstrat%C3%A8ge&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://wikileaksactu.wordpress.com/2015/04/22/le-stratege-de-letat-islamique-ex-espion-de-saddam-hussein-a-eu-pendant-des-annees-des-contacts-avec-les-services-de-renseignement-dassad/"
        },
        "45enord.ca/2015/04/un-ex-officier-de-saddam-hussein-plus-important-strat%C3%A8ge-l-ei": {
            "title": "Un ex-officier de Saddam Hussein plus important strat\u00e8ge de l'EI...",
            "snippet": "Un ex-officier de l'ancien dictateur irakien Saddam Hussein a \u00e9t\u00e9 le plus important strat\u00e8ge du groupe \u00c9tat islamique (EI) lorsque ce dernier a pris le contr\u00f4le du nord de la Syrie, a rapport\u00e9 dimanche l'hebdomadaire...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "AFP",
            "tags": "saddam,saddam_hussein,hussein,officier,important,strat\u00e8ge,ancien,dictateur,irakien,\u00e9t\u00e9,groupe,\u00e9tat,islamique,lorsque,dernier,pris,contr\u00f4le,nord,syrie,rapport\u00e9,dimanche,hebdomadaire",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/45enord.ca/2015/04/un-ex-officier-de-saddam-hussein-plus-important-strat%C3%A8ge-l-ei",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=strat%C3%A8ge%2Bstrat%C3%A8ge&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://45enord.ca/2015/04/un-ex-officier-de-saddam-hussein-plus-important-stratege-de-lei-en-syrie/"
        },
        "lapresseenrevue.eu/2015/04/luc-carvounas-le-strat%C3%A8ge-qui-nous-m%C3%A8ne-la-presse": {
            "title": "Luc Carvounas le strat\u00e8ge qui nous m\u00e8ne......... - La Presse en...",
            "snippet": "Luc Carvounas le strat\u00e8ge qui nous m\u00e8ne...... via overblog KGB94 (KGB94) April 19, 2015 Luc Carvounas le strat\u00e8ge qui nous m\u00e8ne... via overblog KGB94 (KGB94) April...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "KGB94",
            "tags": "strat\u00e8ge",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lapresseenrevue.eu/2015/04/luc-carvounas-le-strat%C3%A8ge-qui-nous-m%C3%A8ne-la-presse",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=strat%C3%A8ge&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lapresseenrevue.eu/2015/04/luc-carvounas-le-stratege-qui-nous-mene-2.html"
        },
        "gauchedecombat.net/2015/03/dep2015-pierre-laurent-le-fin-strat%C3%A8ge-politique-a-encore-frapp%C3%A9": {
            "title": "dep2015: Pierre Laurent, le fin strat\u00e8ge politique a encore frapp\u00e9...",
            "snippet": "On va encore dire que je suis anti-communiste. M'en fous, c'est pas vrai. Juste besoin d'un peu plus de coh\u00e9rence... Et je ne suis pas le seul. M\u00eame au PCF, cette photo a fait jaser. Quel besoin avait-il, le secr\u00e9taire du PCF,...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "GdeC",
            "categories": "politique",
            "tags": "fin,strat\u00e8ge",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/gauchedecombat.net/2015/03/dep2015-pierre-laurent-le-fin-strat%C3%A8ge-politique-a-encore-frapp%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=strat%C3%A8ge%2Bstrat%C3%A8ge&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://gauchedecombat.net/2015/03/26/dep2015-pierre-laurent-le-fin-stratege-politique-a-encore-frappe-fdg/"
        },
        "jeuneafrique.com/2015/02/tunisie-mohsen-marzouk-le-strat%C3%A8ge-jeune-afrique": {
            "title": "Tunisie: Mohsen Marzouk, le strat\u00e8ge - Jeune Afrique...",
            "snippet": "Mohsen Marzouk est ministre conseiller en charge des affaires politiques de B\u00e9ji Ca\u00efd Essebsi. C'est l'un des hommes forts du pr\u00e9sident. Portraits de ceux qui entourent et conseillent le nouveau locataire du palais de...",
            "date": "2015-02-24",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "politique",
            "tags": "conseiller,jeune,jeune_afrique,afrique,strat\u00e8ge",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/jeuneafrique.com/2015/02/tunisie-mohsen-marzouk-le-strat%C3%A8ge-jeune-afrique",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=strat%C3%A8ge%2Bstrat%C3%A8ge&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://jeuneafrique.com/Article/JA2823p036.xml2/"
        },
        "letudiant.fr/2015/02/paolo-pomati-le-charg%C3%A9-de-com-universitaire-doit-%C3%AAtre-un-strat%C3%A8ge": {
            "title": "Paolo Pomati: \"Le charg\u00e9 de com universitaire doit \u00eatre un strat\u00e8ge...",
            "snippet": "Le charg\u00e9 de com universitaire, au contraire, doit \u00eatre un strat\u00e8ge de la connaissance \"en r\u00e9seau\", produisant un ensemble d'id\u00e9es, d'informations et de contenus. Ainsi, le communicant est le personnage cl\u00e9 de l'universit\u00e9.",
            "date": "2015-02-10",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "connaissance",
            "tags": "strat\u00e8ge",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/connaissance/letudiant.fr/2015/02/paolo-pomati-le-charg%C3%A9-de-com-universitaire-doit-%C3%AAtre-un-strat%C3%A8ge",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=strat%C3%A8ge%2Bstrat%C3%A8ge&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://letudiant.fr/educpros/entretiens/paolo-pomati-le-charge-de-com-universitaire-doit-etre-un-stratege-de-la-connaissance-en-reseau.html"
        },
        "ecommercemag.fr/2015/02/portrait-pauline-de-breteuil-strat%C3%A8ge-du-digital": {
            "title": "[Portrait] Pauline de Breteuil, strat\u00e8ge du digital -...",
            "snippet": "Apr\u00e8s l'entreprenariat en solo, Pauline de Breteuil poursuit son aventure digitale dans la mode. Elle a rejoint le groupe Vivarte au poste de chief digital and CRM officer. Portrait Pauline de Breteuil, strat\u00e8ge du digital.",
            "date": "2015-02-10",
            "author_name": "inconnu",
            "tags": "strat\u00e8ge,apr\u00e8s,groupe",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ecommercemag.fr/2015/02/portrait-pauline-de-breteuil-strat%C3%A8ge-du-digital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=strat%C3%A8ge%2Bstrat%C3%A8ge&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://ecommercemag.fr/Thematique/communaute-1013/portraits-nominations-10058/Breves/Portrait-Pauline-Breteuil-stratege-digital-250608.htm"
        },
        "jeuneafrique.com/2014/12/maroc-baha-l-irrempla%C3%A7able-strat%C3%A8ge-de-benkirane-jeune-afrique": {
            "title": "Maroc: Baha, l'irrempla\u00e7able strat\u00e8ge de Benkirane - Jeune Afrique...",
            "snippet": "La mort accidentelle de son bras droit Abdellah Baha prive le chef du gouvernement marocain, Abdelilah Benkirane, d'un confident, d'un conseiller et d'un strat\u00e8ge. Amput\u00e9 de son \u00e9minence grise, il devra trouver les.",
            "date": "2014-12-22",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "mort",
            "tags": "conseiller,jeune,jeune_afrique,afrique,strat\u00e8ge",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mort/jeuneafrique.com/2014/12/maroc-baha-l-irrempla%C3%A7able-strat%C3%A8ge-de-benkirane-jeune-afrique",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=strat%C3%A8ge%2Bstrat%C3%A8ge&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://jeuneafrique.com/Article/JA2814p046.xml0/"
        },
        "lesazas.org/2014/06/jeu-d-influences-les-strat%C3%A8ges-de-la-communication": {
            "title": "Jeu d'influences: les strat\u00e8ges de la communication...",
            "snippet": "Souffl\u00e9 par Dom15, of course! Si apr\u00e8s ces deux vid\u00e9os-doc, vous croyez encore ce que les TJ vous sera sans espoir! Toujours est-il qu'il y a un sujet qui...",
            "date": "2014-06-06",
            "author_name": "geneghys",
            "tags": "sujet,apr\u00e8s",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lesazas.org/2014/06/jeu-d-influences-les-strat%C3%A8ges-de-la-communication",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=strat%C3%A8ge%2Bstrat%C3%A8ge&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://lesazas.org/2014/06/06/jeu-dinfluences-les-strateges-de-la-communication/"
        },
        "humbertojppn.wordpress.com/2014/05/thierry-breton-strat%C3%A8ge-du-cloud-thie": {
            "title": "Thierry Breton, strat\u00e8ge du cloud - Thie...",
            "snippet": "Thierry Breton, strat\u00e8ge du cloud - Thierry Breton, PDG d'Atos, est sous les feux de l'actualit\u00e9 avec le rachat par sa soci\u00e9t\u00e9 du mythique Bull pour devenir leader...",
            "date": "2014-05-28",
            "author_name": "humbertojppn",
            "tags": "strat\u00e8ge,pdg",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/humbertojppn.wordpress.com/2014/05/thierry-breton-strat%C3%A8ge-du-cloud-thie",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=strat%C3%A8ge%2Bstrat%C3%A8ge&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://humbertojppn.wordpress.com/2014/05/28/thierry-breton-stratege-du-cloud-thie/"
        }
    }
}