{
    "meta": {
        "portal_name": "strat\u00e8ge",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/strat\u00e8ge/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/strat%C3%A8ge/strat%C3%A8ge/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/strat%C3%A8ge/strat%C3%A8ge/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/strat%C3%A8ge/strat%C3%A8ge/blogs.json"
    },
    "items": {
        "manga-news.com/2015/04/anime-the-heroic-legend-of-arslan-episode-4-le-manga-news": {
            "title": "Anime - The Heroic Legend Of Arslan - Episode 4 - Le - Manga-news...",
            "snippet": "Manga-newsAnime - The Heroic Legend Of Arslan - Episode 4 - LeManga-newsL'\u00e9pisode 4 - Le strat\u00e8ge pessimiste de la s\u00e9rie anim\u00e9e The Heroic Legend Of Arslan est d\u00e9sormais disponible sur la plateforme de simulcast de Wakanim. Voir l'\u00e9pisode. The...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "disponible,strat\u00e8ge",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/manga-news.com/2015/04/anime-the-heroic-legend-of-arslan-episode-4-le-manga-news",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=strat%C3%A8ge%2Bstrat%C3%A8ge&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://manga-news.com/index.php/actus/2015/04/27/Anime-The-Heroic-Legend-Of-Arslan-Episode-4-Le-stratege-pessimiste"
        },
        "fr.euronews.com/2015/04/hamilton-patron-de-la-f1-rossi-fin-strat%C3%A8ge-en-motogp": {
            "title": "Hamilton patron de la F1, Rossi fin strat\u00e8ge en MotoGP...",
            "snippet": "Et de 3 pour Lewis Hamilton! A Bahre\u00efn, le pilote Mercedes signe dimanche sa 3\u00e8me victoire en quatre courses cette saison. Parti en pole position et auteur dun excellent d\u00e9part, Hamilton a encore fait cavalier seul, comme en Chine il y a une...",
            "date": "2015-04-20",
            "tags": "auteur,dimanche,strat\u00e8ge",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fr.euronews.com/2015/04/hamilton-patron-de-la-f1-rossi-fin-strat%C3%A8ge-en-motogp",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=strat%C3%A8ge&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://fr.euronews.com/2015/04/19/hamilton-patron-de-la-f1-rossi-fin-stratege-en-motogp/"
        },
        "lorientlejour.com/2015/04/le-plus-important-strat%C3%A8ge-de-lei-serait-un-ex-officier-saddam": {
            "title": "Le plus important strat\u00e8ge de lEI serait un ex-officier de Saddam Hussein...",
            "snippet": "Un ex-officier de l'ancien dictateur irakien Saddam Hussein a \u00e9t\u00e9 le plus important strat\u00e8ge du groupe \u00c9tat islamique (EI) lorsque ce dernier a pris le contr\u00f4le du nord de la Syrie, a rapport\u00e9 hier l'hebdomadaire allemand Der Spiegel. Selon...",
            "date": "2015-04-19",
            "tags": "der,der_spiegel,spiegel,hebdomadaire,hebdomadaire-allemand,allemand,rapport\u00e9,lorsque,lorsque-ce-dernier,dernier,dernier-pris,pris,pris-le-contr\u00f4le,contr\u00f4le,contr\u00f4le-du-nord,nord,groupe,\u00e9t\u00e9,important,ancien,ancien-dictateur,ancien-dictateur-irakien,dictateur,dictateur-irakien,irakien,officier,saddam,saddam_hussein,hussein,strat\u00e8ge,islamique,syrie,selon",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lorientlejour.com/2015/04/le-plus-important-strat%C3%A8ge-de-lei-serait-un-ex-officier-saddam",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=strat%C3%A8ge&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lorientlejour.com/article/921372/le-plus-important-stratege-de-lei-serait-un-ex-officier-de-saddam-hussein.html"
        },
        "actu.orange.fr/2015/04/un-ex-officier-de-saddam-hussein-a-%C3%A9t%C3%A9-le-strat%C3%A8ge-l": {
            "title": "Un ex-officier de Saddam Hussein a \u00e9t\u00e9 le strat\u00e8ge de l'EI en Syrie...",
            "snippet": "Un ex-officier de l'ancien dictateur irakien Saddam Hussein a \u00e9t\u00e9 le plus important strat\u00e8ge du groupe Etat islamique (EI) lorsque ce dernier a pris le contr\u00f4le du nord de la Syrie, a rapport\u00e9 dimanche l'hebdomadaire allemand Der Spiegel. Selon...",
            "date": "2015-04-19",
            "tags": "der,der_spiegel,spiegel,hebdomadaire,hebdomadaire-allemand,allemand,rapport\u00e9,dimanche,lorsque,lorsque-ce-dernier,dernier,dernier-pris,pris,pris-le-contr\u00f4le,contr\u00f4le,contr\u00f4le-du-nord,nord,groupe,\u00e9t\u00e9,important,ancien,ancien-dictateur,ancien-dictateur-irakien,dictateur,dictateur-irakien,irakien,officier,saddam,saddam_hussein,hussein,strat\u00e8ge,syrie,islamique,selon",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/actu.orange.fr/2015/04/un-ex-officier-de-saddam-hussein-a-%C3%A9t%C3%A9-le-strat%C3%A8ge-l",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=strat%C3%A8ge&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://actu.orange.fr/monde/un-ex-officier-de-saddam-hussein-a-ete-le-stratege-de-l-ei-en-syrie-afp_CNT0000009d4S7.html"
        },
        "lesechos.fr/2015/04/philippe-torrion-le-strat%C3%A8ge-d-edf-les-%C3%A9chos": {
            "title": "Philippe Torrion, le strat\u00e8ge d'EDF - Les \u00c9chos...",
            "snippet": "Les \u00c9chosPhilippe Torrion, le strat\u00e8ge d'EDFLes \u00c9chosMais alors que le PDG d'EDF Jean-Bernard L\u00e9vy est arriv\u00e9 il y a six mois pour diriger l'\u00e9lectricien public, Philippe Torrion, nomm\u00e9 directeur ex\u00e9cutif groupe Innovation, strat\u00e9gie et...",
            "date": "2015-04-12",
            "tags": "groupe,strat\u00e8ge,directeur",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lesechos.fr/2015/04/philippe-torrion-le-strat%C3%A8ge-d-edf-les-%C3%A9chos",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=strat%C3%A8ge%2Bstrat%C3%A8ge&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lesechos.fr/journal20150413/lec2_carnet/0204278296989-philippe-torrion-le-stratege-dedf-1110588.php"
        }
    }
}