{
    "meta": {
        "portal_name": "environnement",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/environnement/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/environnement/environnement/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/environnement/environnement/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/environnement/environnement/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/environnement-enqu%C3%AAte-entre-socopa-et-lusine-de-cherr%C3%A9": {
            "title": "Environnement: Enqu\u00eate entre Socopa et lusine de Cherr\u00e9...",
            "snippet": "Sites webs/blogs, copiez cette vid\u00e9o avec le bouton \"code embed\"! Si vous voulez t\u00e9l\u00e9charger, allez sur. Zoom sur lenqu\u00eate publique sur le projet de la Socopa qui souhaitent \u00e9vacuer certains de ses d\u00e9chets sur les terres agricoles de lusine de...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "lmtvsarthe-wizdeo",
            "categories": "environnement",
            "tags": "allez,voulez,voulez-t\u00e9l\u00e9charger,t\u00e9l\u00e9charger,copiez,copiez-cette-vid\u00e9o,bouton,bouton-code,bouton-code-embed,code,code-embed,embed,environnement,sites,webs",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/dailymotion.com/2015/04/environnement-enqu%C3%AAte-entre-socopa-et-lusine-de-cherr%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/environnement+environnement/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ntq01_environnement-enquete-entre-socopa-et-l-usine-de-cherre_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ntq01_environnement-enquete-entre-socopa-et-l-usine-de-cherre_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/suez-environnement-confirme-ses-objectifs-financiers-pour-2015-christophe-cros-24": {
            "title": "Suez Environnement confirme ses objectifs financiers pour 2015: Christophe Cros - 24/04...",
            "snippet": "Christophe Cros, directeur g\u00e9n\u00e9ral adjoint en charge des finances chez Suez Environnement, a comment\u00e9 la hausse du chiffre d'affaires de son groupe au premier trimestre 2015. - Int\u00e9grale Bourse du 24 avril, pr\u00e9sent\u00e9 par Gr\u00e9goire Favet, sur...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "BFMBUSINESS",
            "categories": "environnement",
            "tags": "directeur,g\u00e9n\u00e9ral,christophe,environnement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/dailymotion.com/2015/04/suez-environnement-confirme-ses-objectifs-financiers-pour-2015-christophe-cros-24",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/environnement+environnement/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nth4t_suez-environnement-confirme-ses-objectifs-financiers-pour-2015-christophe-cros-24-04_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nth4t_suez-environnement-confirme-ses-objectifs-financiers-pour-2015-christophe-cros-24-04_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/pierre-yves-dr%C3%A9an-un-chef-d-entreprise-a-besoin-de-confiance": {
            "title": "Pierre-Yves Dr\u00e9an: Un chef d'entreprise a besoin de confiance et d'un environnement stable...",
            "snippet": "Pierre-Yves Dr\u00e9an, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de la Banque Palatine, \u00e9tait l'invit\u00e9 de Nicolas Beytout sur le plateau de l'Opinion. Il est notamment revenu sur la conjoncture \u00e9conomique actuelle rappelant que le ch\u00f4mage est le cancer de l'\u00e9conomie.",
            "date": "2015-04-03",
            "author_name": "Lopinionfr",
            "categories": "environnement",
            "tags": "nicolas,directeur,directeur_g\u00e9n\u00e9ral,g\u00e9n\u00e9ral,environnement,entreprise",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/dailymotion.com/2015/04/pierre-yves-dr%C3%A9an-un-chef-d-entreprise-a-besoin-de-confiance",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/environnement/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2lms0l_pierre-yves-drean-un-chef-d-entreprise-a-besoin-de-confiance-et-d-un-environnement-stable_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2lms0l_pierre-yves-drean-un-chef-d-entreprise-a-besoin-de-confiance-et-d-un-environnement-stable_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/environnement-initiatives-oc%C3%A9anes-2015": {
            "title": "Environnement: Initiatives oc\u00e9anes 2015...",
            "snippet": "Sites webs/blogs, copiez cette vid\u00e9o avec le bouton \"code embed\"! Si vous voulez t\u00e9l\u00e9charger, allez sur. Interview de Jean-Charles Planchenauld, sur le retour des initiatives oc\u00e9anes organis\u00e9es par la Surfrider Foundation dont les op\u00e9rations...",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "TeBeO",
            "categories": "environnement",
            "tags": "allez,voulez,voulez-t\u00e9l\u00e9charger,t\u00e9l\u00e9charger,copiez,copiez-cette-vid\u00e9o,bouton,bouton-code,bouton-code-embed,code,code-embed,embed,environnement,sites,webs,inter,jean",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/dailymotion.com/2015/03/environnement-initiatives-oc%C3%A9anes-2015",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/environnement/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2kpw2x_environnement-initiatives-oceanes-2015_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2kpw2x_environnement-initiatives-oceanes-2015_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/12/p%C3%A9o-l%C3%A9o-pour-toyota-france-voitures-site-environnement": {
            "title": "P\u00e9o L\u00e9o pour Toyota France - voitures, Site environnement,...",
            "snippet": "Vid\u00e9o remont\u00e9e par XMS pour Strat\u00e9giesAuthor: strategies-creationsTags: publicit\u00e9 agence Posted: 12 December 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-12-11",
            "author_name": "strategies-creations",
            "categories": "environnement",
            "tags": "environnement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/dailymotion.com/2014/12/p%C3%A9o-l%C3%A9o-pour-toyota-france-voitures-site-environnement",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/environnement+environnement/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2eo0h2_peo-leo-pour-toyota-france-voitures-site-environnement-www-toyota-fr-world-of-toyota-environnement-e_creation",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2eo0h2_peo-leo-pour-toyota-france-voitures-site-environnement-www-toyota-fr-world-of-toyota-environnement-e_creation"
        },
        "dailymotion.com/2014/11/interview-de-christophe-chevillion-directeur-g%C3%A9n%C3%A9ral-environnement-sa-pour-le-club": {
            "title": "Interview de Christophe Chevillion, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de Environnement SA pour le Club ADEME...",
            "snippet": "Interview de Monsieur Christophe Chevillion en septembre 2014. Pour le Club ADEME International, Monsieur Chevillion fait le point sur l'aide que lui apporte le Club ADEME International et sur le d\u00e9veloppement de sa soci\u00e9t\u00e9. Interview par Mathieu...",
            "date": "2014-11-25",
            "author_name": "ADEME",
            "categories": "environnement",
            "tags": "directeur,directeur_g\u00e9n\u00e9ral,g\u00e9n\u00e9ral,christophe,inter,environnement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/dailymotion.com/2014/11/interview-de-christophe-chevillion-directeur-g%C3%A9n%C3%A9ral-environnement-sa-pour-le-club",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/environnement+environnement/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2b0fmh_interview-de-christophe-chevillion-directeur-general-de-environnement-sa-pour-le-club-ademe-internat_tech",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2b0fmh_interview-de-christophe-chevillion-directeur-general-de-environnement-sa-pour-le-club-ademe-internat_tech"
        },
        "youtube.com/2014/11/l-entreprise-et-son-environnement-r%C3%A9sum%C3%A9-cours": {
            "title": "L'ENTREPRISE ET SON ENVIRONNEMENT - R\u00e9sum\u00e9 Cours...",
            "snippet": "L'ENTREPRISE ET SON ENVIRONNEMENT - R\u00e9sum\u00e9 Cours l'entreprise est une unit\u00e9 de production des biens et des services pour l'objectif de satisfaire les besoins des clients. voir plus dans ce video pour telecharger cour pdf... From: Eco Views: 5377...",
            "date": "2014-11-07",
            "author_name": "Eco+",
            "categories": "environnement",
            "tags": "entreprise,environnement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/youtube.com/2014/11/l-entreprise-et-son-environnement-r%C3%A9sum%C3%A9-cours",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=environnement%2Benvironnement&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=mG0KLBJo88s&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/mG0KLBJo88s/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/10/l-entreprise-et-son-environnement-partie-1-darija": {
            "title": "l'entreprise et son environnement Partie 1_Darija...",
            "snippet": "l'entreprise et son environnement Partie 1_Darija From: Tech Gestion Views: 8376 28 ratings Time: 10:04 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-10-08",
            "author_name": "Tech Gestion",
            "categories": "environnement",
            "tags": "entreprise,environnement,people",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/youtube.com/2014/10/l-entreprise-et-son-environnement-partie-1-darija",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=environnement%2Benvironnement&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=MIi7WwRwEO0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/MIi7WwRwEO0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/06/les-principes-du-droit-de-l-environnement-1": {
            "title": "Les principes du droit de l'environnement - 1...",
            "snippet": "Les principes du droit de l'environnement - 1 Introduction aux principes du droit de l'environnement Interview du Professeur Nicolas de Sadeleer (Chaire Jean Monnet, Universit\u00e9 Saint Louis) From: Nicolas de Sadeleer Views: 1005 9 ratings Time:...",
            "date": "2014-06-17",
            "author_name": "Nicolas de Sadeleer",
            "categories": "environnement",
            "tags": "jean,nicolas,environnement,inter",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/youtube.com/2014/06/les-principes-du-droit-de-l-environnement-1",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=environnement&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=vAosnQeM5mY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/vAosnQeM5mY/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/04/c-est-du-propre-sp%C3%A9cial-environnement": {
            "title": "C'est du propre: Sp\u00e9cial environnement...",
            "snippet": "C'est du propre: Sp\u00e9cial environnement C'est du propre. From: C'est du propre Views: 40989 109 ratings Time: 44:58 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-04-13",
            "author_name": "C'est du propre",
            "categories": "environnement",
            "tags": "environnement,people",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/youtube.com/2014/04/c-est-du-propre-sp%C3%A9cial-environnement",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=environnement&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=12MrYnaGACQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/12MrYnaGACQ/0.jpg"
        }
    }
}