{
    "meta": {
        "portal_name": "environnement",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/environnement/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/environnement/environnement/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/environnement/environnement/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/environnement/environnement/blogs.json"
    },
    "items": {
        "frequenceterre.com/2015/03/effets-du-projet-aqs-sur-lenvironnement-mesures-datt%C3%A9nuation": {
            "title": "Effets du Projet AQS sur lenvironnement, mesures datt\u00e9nuation et...",
            "snippet": "Effets du Projet AQS sur lenvironnement, mesures datt\u00e9nuation et suivi et l'Agence Nord-am\u00e9ricaine de Protection de l'Environnement (EPA). Lire la suite (8). The following two tabs change content below. Bio; Derniers...",
            "date": "2015-03-14",
            "author_name": "Robot Automatique",
            "categories": "environnement",
            "tags": "ing,ing-two,ing-two-tabs,tabs,tabs-change,tabs-change-content,change,change-content,change-content-below,content,content-below,below,suite,agence,mesures,lenvironnement,protection,environnement,lire,bio,derniers",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/frequenceterre.com/2015/03/effets-du-projet-aqs-sur-lenvironnement-mesures-datt%C3%A9nuation",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=environnement%2Benvironnement&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://frequenceterre.com/2015/03/14/effets-du-projet-aqs-sur-lenvironnement-mesures-dattenuation-et-suivi-qualite-de-lair/"
        },
        "frequenceterre.com/2015/03/solidarit%C3%A9-citoyennet%C3%A9-et-environnement-solid-air-est-n%C3%A9-info": {
            "title": "Solidarit\u00e9, citoyennet\u00e9 et environnement, \"Solid'Air\" est n\u00e9 Info...",
            "snippet": "D'abord, il est question de d\u00e9velopper le sens de la citoyennet\u00e9 par le respect de l'environnement et d'autrui. Ensuite, il s'agit de solidarit\u00e9 caritative, Lire la suite (25). The following two tabs change content below.",
            "date": "2015-03-14",
            "author_name": "Robot Automatique",
            "categories": "environnement",
            "tags": "ing,ing-two,ing-two-tabs,tabs,tabs-change,tabs-change-content,change,change-content,change-content-below,content,content-below,below,suite,d\u00e9velopper,air,environnement,lire",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/frequenceterre.com/2015/03/solidarit%C3%A9-citoyennet%C3%A9-et-environnement-solid-air-est-n%C3%A9-info",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=environnement%2Benvironnement&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://frequenceterre.com/2015/03/14/solidarite-citoyennete-et-environnement-solidair-est-ne/"
        },
        "frequenceterre.com/2015/03/syst%C3%A8me-fiscal-le-code-g%C3%A9n%C3%A9ral-des-imp%C3%B4ts-modifi%C3%A9-pour-am%C3%A9liorer-l": {
            "title": "Syst\u00e8me fiscal Le Code g\u00e9n\u00e9ral des imp\u00f4ts modifi\u00e9 pour am\u00e9liorer l...",
            "snippet": "L'objectif vis\u00e9 est de poursuivre l'am\u00e9lioration constante de l'environnement des affaires dans un contexte de mise en \u0153uvre du Plan S\u00e9n\u00e9gal Lire la suite (19). The following two tabs change content below. Bio; Derniers...",
            "date": "2015-03-14",
            "author_name": "Robot Automatique",
            "categories": "environnement",
            "tags": "ing,ing-two,ing-two-tabs,tabs,tabs-change,tabs-change-content,change,change-content,change-content-below,content,content-below,below,suite,lire,contexte,mise,code,environnement,bio,derniers",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/frequenceterre.com/2015/03/syst%C3%A8me-fiscal-le-code-g%C3%A9n%C3%A9ral-des-imp%C3%B4ts-modifi%C3%A9-pour-am%C3%A9liorer-l",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=environnement%2Benvironnement&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://frequenceterre.com/2015/03/14/systeme-fiscal-le-code-general-des-impots-modifie-pour-ameliorer-lenvironnement-des-affaires/"
        },
        "unmultimedia.org/2015/03/environnement-l-afrique-attend-un-sursaut-de-responsabilit%C3%A9": {
            "title": "Environnement: l'Afrique attend un sursaut de responsabilit\u00e9 et de...",
            "snippet": "Le diplomate alg\u00e9rien a soulign\u00e9 que les pays d'Afrique \u00e9taient plus particuli\u00e8rement confront\u00e9s aux cons\u00e9quences n\u00e9fastes de la d\u00e9gradation de l'environnement telles qu'inondations, p\u00e9nuries de ressources hydriques ou...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "environnement",
            "tags": "particuli\u00e8rement,environnement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/unmultimedia.org/2015/03/environnement-l-afrique-attend-un-sursaut-de-responsabilit%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=environnement%2Benvironnement&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://unmultimedia.org/radio/french/2015/03/environnement-lafrique-attend-un-sursaut-de-responsabilite-et-de-solidarite/"
        },
        "ludovia.com/2015/03/l-environnement-personnel-techno-cognitif-chez-les-jeunes": {
            "title": "L'environnement personnel techno-cognitif chez les jeunes, c'est quoi...",
            "snippet": "Comment d\u00e9velopper notre Environnement Personnel d'Apprentissage et de D\u00e9veloppement dans un contexte num\u00e9rique? Collaborer n'est-ce pas une composante essentielle de l'apprendre enrichie par les outils...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "Aur\u00e9lie Julien",
            "categories": "environnement",
            "tags": "contexte,environnement,d\u00e9velopper,chez",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/ludovia.com/2015/03/l-environnement-personnel-techno-cognitif-chez-les-jeunes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=environnement%2Benvironnement&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://ludovia.com/2015/03/lenvironnement-personnel-techno-cognitif-chez-les-jeunes-cest-quoi/"
        },
        "bigbrowser.blog.lemonde.fr/2015/03/le-terme-r%C3%A9chauffement-climatique-banni-au-minist%C3%A8re-de-l": {
            "title": "Le terme r\u00e9chauffement climatique banni au minist\u00e8re de l...",
            "snippet": "Une rue inond\u00e9e de Miami Beach en 2009, dans l'Etat de Floride particuli\u00e8rement vuln\u00e9rable face au r\u00e9chauffement climatique. Cr\u00e9dits: Flickr. En Floride, les personnels du minist\u00e8re de la protection de l'environnement se...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "faq",
            "categories": "flickr,environnement",
            "tags": "particuli\u00e8rement,protection,environnement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/bigbrowser.blog.lemonde.fr/2015/03/le-terme-r%C3%A9chauffement-climatique-banni-au-minist%C3%A8re-de-l",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=environnement%2Benvironnement&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://bigbrowser.blog.lemonde.fr/2015/03/09/le-terme-rechauffement-climatique-banni-au-ministere-de-lenvironnement-de-floride/"
        },
        "ec.europa.eu/2015/03/un-environnement-plus-propre-pour-les-citoyens-europ%C3%A9ens": {
            "title": "Un environnement plus propre pour les citoyens europ\u00e9ens...",
            "snippet": "Un nouveau rapport publi\u00e9 aujourd'hui par l'Agence europ\u00e9enne pour l'environnement (AEE) montre que la politique coordonn\u00e9e de l'environnement de l'UE a apport\u00e9 des avantages consid\u00e9rables pour les citoyens au...",
            "date": "2015-03-03",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "politique,environnement",
            "tags": "environnement,agence",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/ec.europa.eu/2015/03/un-environnement-plus-propre-pour-les-citoyens-europ%C3%A9ens",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=environnement%2Benvironnement&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://ec.europa.eu/news/2015/03/201500303_2_fr.htm"
        },
        "seasailsurf.com/2015/02/claire-pruvot-a-port-la-foret-je-baigne-dans-un-environnement": {
            "title": "Claire PRUVOT: A Port-la-foret, je baigne dans un environnement sportif qui me tire vers le haut...",
            "snippet": "La voila de retour sur les pontons, le sourire aux levres - ca n'a pas change - et la demarche sure. Pour Claire Pruvot, si l'annee 2014 a ete semee d'embuches, 2015 est placee sous le signe du renouveau! Apres un hiver sportif et studieux, Claire...",
            "date": "2015-02-23",
            "categories": "environnement",
            "tags": "change,environnement,retour",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/seasailsurf.com/2015/02/claire-pruvot-a-port-la-foret-je-baigne-dans-un-environnement",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=environnement%2Benvironnement&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://seasailsurf.com/seasailsurf/actu/+8408-Claire-PRUVOT-A\u0300-Port-la-fore\u0302t-je-baigne-dans+"
        },
        "genie-electroniqu.blogspot.com/2015/02/des-moteurs-electriques-plus-efficaces": {
            "title": "des moteurs electriques plus efficaces...",
            "snippet": "Taille: 291 Ko Format: PDF des moteurs \u00e9lectriques plus efficaces Moteur Moteurs \u00e9lectrique M\u00e9canique Efficacit\u00e9 \u00c9nerg\u00e9tique Energie& ENVIRONNEMENT Environnement Electrotechniqur; Recherche...",
            "date": "2015-02-18",
            "author_name": "(OUBELLA ABDELILAH)",
            "categories": "environnement",
            "tags": "environnement,\u00e9nerg\u00e9tique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/genie-electroniqu.blogspot.com/2015/02/des-moteurs-electriques-plus-efficaces",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=environnement%2Benvironnement&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://genie-electroniqu.blogspot.com/2015/02/des-moteurs-electriques-plus-efficaces.html"
        }
    }
}