{
    "meta": {
        "portal_name": "environnement",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/environnement/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/environnement/environnement/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/environnement/environnement/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/environnement/environnement/blogs.json"
    },
    "items": {
        "bienpublic.com/2015/04/monde-environnement-un-s%C3%A9isme-de-magnitude-7-5-frappe-la-r%C3%A9gion": {
            "title": "Monde - Environnement Un s\u00e9isme de magnitude 7,5 frappe la r\u00e9gion de Katmandou...",
            "snippet": "Un puissant s\u00e9isme de magnitude 7,5 a \u00e9branl\u00e9 le N\u00e9pal, selon lInstitut am\u00e9ricain de g\u00e9ophysique (USGS), et de fortes secousses ont \u00e9t\u00e9 ressenties dans ce pays himalayen et dans certaines r\u00e9gions de lInde. Le tremblement de terre sest...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "environnement",
            "tags": "\u00e9t\u00e9,environnement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/bienpublic.com/2015/04/monde-environnement-un-s%C3%A9isme-de-magnitude-7-5-frappe-la-r%C3%A9gion",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=environnement&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://bienpublic.com/actualite/2015/04/25/un-seisme-de-magnitude-7-7-frappe-la-region-de-katmandou"
        },
        "futura-sciences.com/2015/04/emploi-trouvez-un-job-dans-l-environnement-sur-futura-sciences": {
            "title": "Emploi: trouvez un job dans l'environnement sur Futura-Sciences...",
            "snippet": "\u00c0 la recherche d'un nouvel emploi dans l'environnement? Mettez Futura-Environnement dans vos sites favoris! Profitez dune recherche cibl\u00e9e dans votre domaine grce au moteur de recherche sp\u00e9cifique. Postulez aux offres demploi pertinentes...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "moteur-de-recherche,emploi,environnement,science",
            "tags": "environnement,sites",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/science/futura-sciences.com/2015/04/emploi-trouvez-un-job-dans-l-environnement-sur-futura-sciences",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=environnement&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://futura-sciences.com/magazines/environnement/infos/actu/d/developpement-durable-emploi-trouvez-job-environnement-futura-sciences-57981/"
        },
        "ouest-france.fr/2015/04/emprunts-toxiques-le-point-fort-environnement-s%C3%A9curise-sa-dette-ouest-france": {
            "title": "Emprunts toxiques. Le Point Fort environnement s\u00e9curise sa dette - Ouest-France...",
            "snippet": "Ouest-FranceEmprunts toxiques. Le Point Fort environnement s\u00e9curise sa detteOuest-FranceLe Point Fort environnement s\u00e9curise sa dette. Cavigny - 24 Avril. \u00e9couter. Plomb\u00e9 par ses emprunts toxiques, le Point Fort environnement a trouv\u00e9 une porte...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "environnement",
            "tags": "toxiques,point,environnement,france,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/ouest-france.fr/2015/04/emprunts-toxiques-le-point-fort-environnement-s%C3%A9curise-sa-dette-ouest-france",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=environnement%2Benvironnement&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ouest-france.fr/emprunts-toxiques-le-point-fort-environnement-securise-sa-dette-3355917"
        },
        "nice.maville.com/2015/04/environnement-les-abeilles-se-d%C3%A9lectent-dinsecticides": {
            "title": "Environnement: Les abeilles se d\u00e9lectent dinsecticides...",
            "snippet": "L\u00e9tau se resserre autour des insecticides n\u00e9onicotino\u00efdes. Enrob\u00e9s dans des semences, ces produits phytosanitaires se diffusent ensuite dans la plante. Une pratique qui semble avoir des effets d\u00e9vastateurs sur les abeilles, en d\u00e9pit des...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "plante,environnement",
            "tags": "environnement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/nice.maville.com/2015/04/environnement-les-abeilles-se-d%C3%A9lectent-dinsecticides",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=environnement&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://nice.maville.com/actu/actudet_-environnement-les-abeilles-se-delectent...-d-insecticides_fil-2757747_actu.Htm"
        },
        "enviro2b.com/2015/04/orl%C3%A9ans-journ%C3%A9es-environnement-sant%C3%A9-les-30-et-31-mai": {
            "title": "Orl\u00e9ans: Journ\u00e9es Environnement Sant\u00e9 les 30 et 31 mai...",
            "snippet": "N\u00e9es de la fusion des journ\u00e9es ville-sant\u00e9 et des journ\u00e9es du d\u00e9veloppement durable, les JES Journ\u00e9es Environnement Sant\u00e9 sont plac\u00e9es, pour cette premi\u00e8re \u00e9dition, sous le signe de lair: lair ressource, la qualit\u00e9 de l...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "environnement",
            "tags": "sant\u00e9,d\u00e9veloppement,environnement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/enviro2b.com/2015/04/orl%C3%A9ans-journ%C3%A9es-environnement-sant%C3%A9-les-30-et-31-mai",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=environnement&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://enviro2b.com/2015/04/24/pays-loire-journees-environnement-sante-les-30-31-mai-orleans/"
        },
        "boursorama.com/2015/04/suez-environnement-soutenu-par-les-changes-au-1er-trimestre": {
            "title": "Suez Environnement soutenu par les changes au 1er trimestre...",
            "snippet": "PARIS (Reuters) - Suez Environnement a fait \u00e9tat vendredi d'un chiffre d'affaires en hausse de 5,5% au premier trimestre, dop\u00e9 par la baisse de l'euro, et confirm\u00e9 l'ensemble de ses objectifs financiers pour 2015. Le num\u00e9ro deux mondial de la...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "environnement",
            "tags": "num\u00e9ro,num\u00e9ro-deux,num\u00e9ro-deux-mondial,deux,deux-mondial,mondial,objectifs,objectifs-financiers,financiers,dop\u00e9,baisse,premier,premier-trimestre,trimestre,affaires,hausse,chiffre,changes,suez,suez_environnement,environnement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/boursorama.com/2015/04/suez-environnement-soutenu-par-les-changes-au-1er-trimestre",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=environnement&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://boursorama.com/actualites/suez-environnement-soutenu-par-les-changes-au-1er-trimestre-10fd492a4b8ff1825a7310bcbea70a0b"
        },
        "zonebourse.com/2015/04/suez-environnement-dop%C3%A9-par-les-changes-confirme-ses-objectifs": {
            "title": "Suez Environnement, dop\u00e9 par les changes, confirme ses objectifs...",
            "snippet": "Le num\u00e9ro deux mondial de la gestion de l'eau et des d\u00e9chets derri\u00e8re Veolia Environnement a d\u00e9gag\u00e9 un chiffre d'affaires de 3,536 milliards d'euros pour les trois premiers mois de l'ann\u00e9e, contre 3,35 milliards d'euros un an plus t\u00f4t. Le...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "environnement",
            "tags": "affaires,chiffre,environnement,d\u00e9chets,num\u00e9ro,num\u00e9ro-deux,num\u00e9ro-deux-mondial,deux,deux-mondial,mondial,confirme,confirme-ses-objectifs,objectifs,dop\u00e9,changes,suez,suez_environnement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/zonebourse.com/2015/04/suez-environnement-dop%C3%A9-par-les-changes-confirme-ses-objectifs",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=environnement&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://zonebourse.com/SUEZ-ENVIRONNEMENT-3729241/actualite/Suez-Environnement-dope-par-les-changes-confirme-ses-objectifs-20250265/?countview=0"
        },
        "fr-ca.actualites.yahoo.com/2015/03/15-cm-de-neige-pourraient-sabattre-sur-le-sud-la-saskatchewan": {
            "title": "15 cm de neige pourraient sabattre sur le sud de la Saskatchewan...",
            "snippet": "Environnement Canada affirme qu'une perturbation m\u00e9t\u00e9orologique pourrait apporter d'importantes chutes de neige dans le sud de la Saskatchewan.",
            "date": "2015-03-23",
            "categories": "environnement",
            "tags": "pourrait,environnement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/fr-ca.actualites.yahoo.com/2015/03/15-cm-de-neige-pourraient-sabattre-sur-le-sud-la-saskatchewan",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=environnement",
            "source_url": "http://fr-ca.actualites.yahoo.com/15-cm-neige-pourraient-abattre-sur-le-sud-141824278.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/pollution-pas-efficace-trop-tardive-la-circulation-altern%C3%A9e-est-elle-vraiment": {
            "title": "Pollution: Pas efficace, trop tardive, la circulation altern\u00e9e est-elle vraiment la r\u00e9ponse?",
            "snippet": "ENVIRONNEMENT - Apr\u00e8s plusieurs jours de forte pollution dans la capitale, la circulation altern\u00e9e a \u00e9t\u00e9 mise en place pour ce lundi seulement...",
            "date": "2015-03-23",
            "categories": "place,pollution,environnement",
            "tags": "\u00e9t\u00e9,environnement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/fr.news.yahoo.com/2015/03/pollution-pas-efficace-trop-tardive-la-circulation-altern%C3%A9e-est-elle-vraiment",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=environnement",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/efficace-tardive-circulation-altern\u00e9e-vraiment-r\u00e9ponse-pics-pollution-120957416.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/fertilit%C3%A9-les-facteurs-environnementaux-qui-la-font-baisser": {
            "title": "Fertilit\u00e9: les facteurs environnementaux qui la font baisser...",
            "snippet": "Lorsque b\u00e9b\u00e9 se fait attendre, il peut \u00eatre judicieux d'analyser son environnement. Celui-ci menace en effet de plus en plus notre fertilit\u00e9 et la pr\u00e9sence de quelques 30 000 substances toxiques pourrait \u00eatre responsable de la baisse de...",
            "date": "2015-03-21",
            "categories": "environnement",
            "tags": "toxiques,pourrait,baisse,environnement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/fr.news.yahoo.com/2015/03/fertilit%C3%A9-les-facteurs-environnementaux-qui-la-font-baisser",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=environnement",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/fertilit\u00e9-facteurs-environnementaux-font-baisser-100000048.html"
        }
    }
}