{
    "meta": {
        "portal_name": "pelote-basque",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/pelote-basque/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/pelote-basque/pelote-basque/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/pelote-basque/pelote-basque/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/pelote-basque/pelote-basque/blogs.json"
    },
    "items": {
        "sudouest.fr/2015/04/le-printemps-am%C3%A8ne-son-lot-danimations": {
            "title": "Le printemps am\u00e8ne son lot danimations...",
            "snippet": "Cin\u00e9ma, pelote basque... Ainsi, ce samedi, la salle de cin\u00e9ma s'ouvrira sur la projection du film Comme un poisson dans l'eau, avec Patrick Lamaison dans le r\u00f4le du gardien du temple des barthes de l'Adour. En prolongation de la s\u00e9ance sur...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "film,pelote,basque",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sudouest.fr/2015/04/le-printemps-am%C3%A8ne-son-lot-danimations",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pelote%2Bbasque&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2015/04/23/le-printemps-amene-son-lot-d-animations-1900912-3539.php"
        },
        "clicanoo.re/2015/04/%C3+-qui-perd-gagne": {
            "title": "\u00c0 qui perd gagne...",
            "snippet": "PELOTE BASQUE: FINALES REGIONALES Les championnats de la R\u00e9union ont connu leur \u00e9pilogue, hier soir, avec les finales cadets et seniors. Des duels 100% chaudronnais qui ont mis en lumi\u00e8re, si besoin \u00e9tait, la domination du club dionysien sur le...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "pelote-basque",
            "tags": "finales,pelote,pelote_basque,basque",
            "recuweb_url": "http://",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pelote%2Bbasque&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://clicanoo.re/471672-a-qui-perd-gagne.html"
        },
        "lamontagne.fr/2015/04/les-poussins-de-l%C3%A9cole-pelote-basque-champions-france": {
            "title": "Les poussins de l\u00e9cole de pelote basque champions de France!",
            "snippet": "Les poussins de l\u00e9cole de pelote briviste sont devenus champions de France en individuel et par \u00e9quipes en frontenis. Un bassin de r\u00e9tention deau r\u00e9guli\u00e8rement pollu\u00e9 gche, depuis plusieurs ann\u00e9es, le quotidien des habitants dun...",
            "date": "2015-04-17",
            "tags": "\u00e9quipes,pelote,basque,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lamontagne.fr/2015/04/les-poussins-de-l%C3%A9cole-pelote-basque-champions-france",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pelote%2Bbasque&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lamontagne.fr/limousin/actualite/departement/correze/brive/2015/04/18/les-poussins-de-lecole-de-pelote-basque-champions-de-france_11409440.html"
        },
        "sudouest.fr/2015/04/pelote-basque-harismendy-esp%C3%A8re-ne-pas-servir-d-exemple-sud-ouest": {
            "title": "Pelote basque: Harismendy esp\u00e8re ne pas servir d'exemple - Sud Ouest...",
            "snippet": "Pelote basque: Harismendy esp\u00e8re ne pas servir d'exemple Sud OuestCette affaire fait du bruit et dans le monde de la pelote, certains pourraient ne pas comprendre. J'esp\u00e8re ne pas servir d'exemple. Dans quel \u00e9tat d'esprit \u00eates-vous actuellement?",
            "date": "2015-04-06",
            "tags": "sud,ouest,pelote,basque",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sudouest.fr/2015/04/pelote-basque-harismendy-esp%C3%A8re-ne-pas-servir-d-exemple-sud-ouest",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=pelote%2Bbasque&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2015/04/06/j-espere-ne-pas-servir-d-exemple-1882993-4578.php"
        },
        "ladepeche.fr/2015/04/un-week-end-de-pelote-basque": {
            "title": "Un week-end de pelote basque -...",
            "snippet": "week-end de pelote championnat du Gers de pelote basque vient de s'achever ce week-end avec les finales de 4e s\u00e9rie o\u00f9 Mirande, repr\u00e9sent\u00e9e par. Astugues, s'est inclin\u00e9e devant Masseube. Ce championnat n'aura pas vu d'\u00e9quipe mirandaise...",
            "date": "2015-04-04",
            "tags": "finales,pelote,basque",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ladepeche.fr/2015/04/un-week-end-de-pelote-basque",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=pelote%2Bbasque&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/04/04/2080807-un-week-end-de-pelote-basque.html"
        }
    }
}