{
    "meta": {
        "portal_name": "monarchisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/monarchisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/monarchisme/monarchisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/monarchisme/monarchisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/monarchisme/monarchisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "nrc.nl/2015/04/historie-van-een-volksfeest": {
            "title": "Historie van een volksfeest -...",
            "snippet": "van een socialisten kwamen op en maakten van hun anti-monarchisme geen geheim. Ik heb mijn schoenen laten lappen om de koning dood te trappen, zongen ze. Dit alles bedreigde eenheid en samenhang van het land, oordeelde hoofdredacteur J.W.",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "monarchisme",
            "tags": "monarchisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/monarchisme/nrc.nl/2015/04/historie-van-een-volksfeest",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=monarchisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nrc.nl/handelsblad/van/2015/april/26/1492120"
        },
        "lefigaro.fr/2014/11/le-c%C3%A9l%C3%A9bration-de-la-mort-gaulle-divise-au-sein-du-fn": {
            "title": "Le c\u00e9l\u00e9bration de la mort de De Gaulle divise au sein du FN - Le Figaro...",
            "snippet": "Le FigaroLe c\u00e9l\u00e9bration de la mort de De Gaulle divise au sein du FNLe FigaroQuel est le rapport entre catholiscisme traditionaliste, monarchisme l\u00e9gitimiste, poujadisme, p\u00e9tainisme, les nostalgiques de l'empire colonial, et les plus jeunes...",
            "date": "2014-11-09",
            "categories": "empire,mort,monarchisme",
            "tags": "monarchisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/monarchisme/lefigaro.fr/2014/11/le-c%C3%A9l%C3%A9bration-de-la-mort-gaulle-divise-au-sein-du-fn",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=monarchisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lefigaro.fr/politique/le-scan/couacs/2014/11/09/25005-20141109ARTFIG00108-le-celebration-de-la-mort-de-de-gaulle-divise-au-sein-du-fn.php"
        }
    }
}