{
    "meta": {
        "portal_name": "realmadrid",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/realmadrid/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/realmadrid/realmadrid/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/realmadrid/realmadrid/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/realmadrid/realmadrid/blogs.json"
    },
    "items": {
        "topmercato.com/2015/05/match-fc-s%C3%A9ville-real-madrid-en-direct": {
            "title": "Match FC S\u00e9ville - Real Madrid en direct...",
            "snippet": "A partir de 20h00 aujourd'hui, suivez le score de FC S\u00e9ville - Real Madrid sur notre section \"Match en Direct\" ou ici m\u00eame en bas de page. Sur notre application iPhone et Android, suivez le match dans l'onglet \"Live/R\u00e9sultats\". Vainqueur sans...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "realmadrid,iphone",
            "tags": "match,real,real_madrid,madrid,aujourd,hui",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/iphone/topmercato.com/2015/05/match-fc-s%C3%A9ville-real-madrid-en-direct",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=realmadrid&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://topmercato.com/106107,1/match-fc-seville-real-madrid-en-direct.html"
        },
        "le10sport.com/2015/05/mercato-real-madrid-mauvaise-nouvelle-pour-carlo-ancelotti-dans-un-dossier": {
            "title": "Mercato - Real Madrid: Mauvaise nouvelle pour Carlo Ancelotti dans un dossier prioritaire? - Le 10...",
            "snippet": "Mercato - Real Madrid: Mauvaise nouvelle pour Carlo Ancelotti dans un dossier prioritaire? - Le 10...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "carlo,carlo_ancelotti,ancelotti,real,real_madrid,madrid",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/realmadrid/le10sport.com/2015/05/mercato-real-madrid-mauvaise-nouvelle-pour-carlo-ancelotti-dans-un-dossier",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=realmadrid%2Brealmadrid&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://le10sport.com/football/mercato/mercato-real-madrid-mauvaise-nouvelle-pour-carlo-ancelotti-dans-un-dossier-prioritaire-187800"
        },
        "butfootballclub.fr/2015/05/real-madrid-ancelotti-d%C3%A9bauch%C3%A9-par-un-nouveau-riche": {
            "title": "Real Madrid: Ancelotti d\u00e9bauch\u00e9 par un nouveau riche?",
            "snippet": "Ce week-end devrait \u00eatre officialis\u00e9 en Italie le rachat du Milan AC par un milliardaire indon\u00e9sien. Qui a des grandes ambitions. Selon Marca, lune des figures de proue de comme il est surnomm\u00e9, est de faire signer Ancelotti pour...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "real,real_madrid,madrid,ancelotti,milan",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/realmadrid/butfootballclub.fr/2015/05/real-madrid-ancelotti-d%C3%A9bauch%C3%A9-par-un-nouveau-riche",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=realmadrid&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://butfootballclub.fr/1614522-real-madrid-ancelotti-debauche-par-un-nouveau-riche/"
        },
        "fr.sports.yahoo.com/2015/04/le-real-madrid-et-l-atletico-dans-viseur-de-la-fifa": {
            "title": "Le Real Madrid et l'Atletico Madrid dans le viseur de la Fifa pour des transferts de mineurs...",
            "snippet": "Lire la suite sur francetv sport Martin Odegaard convoqu\u00e9 pour la premi\u00e8re fois avec le Real Madrid Javier Hernandez, le rempla\u00e7ant qui fait du bien au Real Madrid Real Madrid: Ancelotti croit plus en une victoire en Ligue des Champions qu'en...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "realmadrid,sport",
            "tags": "real,real_madrid,madrid,premi\u00e8re,martin,odegaard,transferts,fifa,lire,ancelotti,ligue,champions",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sport/fr.sports.yahoo.com/2015/04/le-real-madrid-et-l-atletico-dans-viseur-de-la-fifa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=realmadrid%2Brealmadrid&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://fr.sports.yahoo.com/news/real-madrid-latletico-madrid-viseur-fifa-transferts-mineurs-095051468--sow.html"
        },
        "football365.fr/2015/04/real-madrid-premi%C3%A8re-pour-odegaard": {
            "title": "Real Madrid: Premi\u00e8re pour Odegaard...",
            "snippet": "Pour le match de mercredi soir contre Almeria, Carlo Ancelotti, l'entra\u00eeneur du Real Madrid, va faire appel pour la premi\u00e8re fois au Norv\u00e9gien Martin Odegaard. Pour le match de mercredi soir contre Almeria (34eme journ\u00e9e de Liga), Carlo...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "journ\u00e9e,premi\u00e8re,martin,carlo,carlo_ancelotti,ancelotti,contre,real,real_madrid,madrid,odegaard,match,liga",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/realmadrid/football365.fr/2015/04/real-madrid-premi%C3%A8re-pour-odegaard",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=realmadrid%2Brealmadrid&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://football365.fr/etranger/espagne/infos-clubs/real-madrid/real-madrid-premiere-pour-odegaard-1230528.shtml"
        },
        "msn.com/2015/04/ligue-des-champions-les-quatre-fantastiques-au-tirage-sort": {
            "title": "Ligue des champions: les quatre fantastiques au tirage au sort...",
            "snippet": "Real Madrid, Juventus, Barcelone, Bayern Munich, \u00e7a c'est ce qu'on appelle un plateau de demi-finales: l'ex-buteur star anglais Gary Lineker a r\u00e9sum\u00e9 sur twitter l'excitation des fans de foot avant le tirage au sort des demi-finales de la Ligue...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "twitter,realmadrid",
            "tags": "demi,twitter,real,real_madrid,madrid,champions,ligue,barcelone",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/realmadrid/msn.com/2015/04/ligue-des-champions-les-quatre-fantastiques-au-tirage-sort",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=realmadrid%2Brealmadrid&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://msn.com/fr-fr/sport/ligue-des-champions-de-l-uefa/ligue-des-champions-les-quatre-fantastiques-au-tirage-au-sort/ar-AAbAjK5"
        },
        "mercato365.com/2015/04/real-madrid-ancelotti-sur-thiago-motta": {
            "title": "Real Madrid: Ancelotti sur Thiago Motta?",
            "snippet": "Notamment suivi par lInter Milan, son ancien club, Thiago Motta (32 ans), le milieu de terrain d\u00e9fensif du Paris Saint-Germain, figurerait aussi sur les tablettes du Real Madrid, qui pr\u00e9parerait notamment lapr\u00e8s Sami Khedira. Carlo Ancelotti,...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "club,milan,real,real_madrid,madrid,ancelotti,carlo",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/realmadrid/mercato365.com/2015/04/real-madrid-ancelotti-sur-thiago-motta",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=realmadrid%2Brealmadrid&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://mercato365.com/etranger/espagne/real-madrid-ancelotti-sur-thiago-motta-1229178.shtml"
        }
    }
}