{
    "meta": {
        "portal_name": "realmadrid",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/realmadrid/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/realmadrid/realmadrid/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/realmadrid/realmadrid/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/realmadrid/realmadrid/blogs.json"
    },
    "items": {
        "topmercato.com/2015/04/real-madrid-casillas-restera-t-il-dans-tous-les-cas-top": {
            "title": "Real Madrid: Casillas restera-t-il dans tous les cas? - TOP Mercato...",
            "snippet": "Real Madrid: Casillas restera-t-il dans tous les cas? Le gardien de but du Real Madrid, Iker Casillas, a envie d'honorer jusqu'au bout son contrat au sein de la Casa Blanca. Aujourd'hui, l'Espagnol n'envisage plus de mettre...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "bout,top,top_mercato,mercato,real,real_madrid,madrid,aujourd,hui",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/realmadrid/topmercato.com/2015/04/real-madrid-casillas-restera-t-il-dans-tous-les-cas-top",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=realmadrid%2Brealmadrid&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://topmercato.com/105490,1/real-madrid-casillas-restera-t-il-dans-tous-les-cas.html"
        },
        "topmercato.com/2015/04/real-madrid-henry-n-a-pas-aim%C3%A9-l-attitude-de-chicharito": {
            "title": "Real Madrid: Henry n'a pas aim\u00e9 l'attitude de \"Chicharito\"...",
            "snippet": "Le consultant de Sky Sports, Thierry Henry, consid\u00e8re que l'attaquant Javier Hernandez n'a pas eu une bonne attitude apr\u00e8s avoir inscrit le but d\u00e9cisif lors du quart de finale retour de la Ligue des Champions entre le Real...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "sport,realmadrid",
            "tags": "retour,inscrit,lors,lors-du-quart,quart,javier,javier_hernandez,hernandez,sports,chicharito,real,real_madrid,madrid,henry,thierry,apr\u00e8s,finale,ligue,champions",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/realmadrid/topmercato.com/2015/04/real-madrid-henry-n-a-pas-aim%C3%A9-l-attitude-de-chicharito",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=realmadrid%2Brealmadrid&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://topmercato.com/105473,1/real-madrid-henry-n-a-pas-aime-l-attitude-de-chicharito.html"
        },
        "senego.com/2015/04/le-real-madrid-au-bout-du-suspense-se-qualifie-en-demi": {
            "title": "Le Real Madrid au bout du suspense se qualifie en demi-finale...",
            "snippet": "Le Real Madrid s'est qualifi\u00e9 en demi-finale de la Ligue des champions en disposant de l'Atletico Madrid 1-0 a Bernabeu dans une rencontre ferm\u00e9e. Le but lib\u00e9rateur est inscrit par Chicharito Hernandez sur un bon travail d...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Jules KANE",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "chicharito,hernandez,inscrit,atletico,atletico_madrid,madrid,bout,real,real_madrid,demi,finale,ligue,champions",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/realmadrid/senego.com/2015/04/le-real-madrid-au-bout-du-suspense-se-qualifie-en-demi",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=realmadrid%2Brealmadrid&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://senego.com/2015/04/22/le-real-madrid-au-bout-du-suspense-se-qualifie-en-demi-finale_234926.html"
        },
        "topmercato.com/2015/04/match-real-madrid-atletico-en-direct-top-mercato": {
            "title": "Match Real Madrid - Atletico Madrid en direct - TOP Mercato...",
            "snippet": "A partir de 19h45 aujourd'hui, suivez le score de Real Madrid - Atletico Madrid sur notre section \"Match en Direct\" ou ici m\u00eame en bas de page. Sur notre application iPhone et Android, suivez le match dans l'onglet \"Live...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "realmadrid,iphone",
            "tags": "match,m\u00eame,real,real_madrid,madrid,top,top_mercato,mercato,atletico,atletico_madrid,aujourd,hui",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/iphone/topmercato.com/2015/04/match-real-madrid-atletico-en-direct-top-mercato",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=realmadrid%2Brealmadrid&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://topmercato.com/105449,1/match-real-madrid-atletico-madrid-en-direct.html"
        },
        "sofoot.com/2015/04/quand-monaco-%C3%A9liminait-le-real-madrid-coupes-d-europe-so": {
            "title": "Quand Monaco \u00e9liminait le Real Madrid - Coupes d'Europe - SO...",
            "snippet": "Une victoire en quart de finale retour qui s'annonce compliqu\u00e9e, mais pas forc\u00e9ment impossible pour les hommes de Leonardo Jardim. La preuve? Il y a onze ans, l'\u00e9quipe mon\u00e9gasque sortait le Real Madrid au m\u00eame stade...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "SO FOOT",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "m\u00eame,retour,quart,real,real_madrid,madrid,monaco,finale,preuve,stade",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/realmadrid/sofoot.com/2015/04/quand-monaco-%C3%A9liminait-le-real-madrid-coupes-d-europe-so",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=realmadrid%2Brealmadrid&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://sofoot.com/quand-monaco-eliminait-le-real-madrid-199676.html"
        },
        "africatopsports.com/2015/04/real-madrid-varane-ne-partira-pas-africa-top-sports": {
            "title": "Real Madrid: Varane ne partira pas - Africa Top Sports...",
            "snippet": "Tr\u00e8s courtis\u00e9 ces derniers temps, notamment par Chelsea, le Bayern Munich et Manchester City, Raphael Varane pourrait ne plus quitter le Real Madrid.",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Rodolph TOMEGAH",
            "categories": "sport,realmadrid",
            "tags": "bayern,bayern_munich,munich,notamment,africa,africa_top,top,sports,real,real_madrid,madrid",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/realmadrid/africatopsports.com/2015/04/real-madrid-varane-ne-partira-pas-africa-top-sports",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=realmadrid%2Brealmadrid&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://africatopsports.com/2015/04/19/real-madrid-varane-ne-partira-pas/"
        },
        "africatopsports.com/2015/04/ldc-real-madrid-benzema-absent-contre-l-atletico-africa-top": {
            "title": "LDC-Real Madrid: Benzema absent contre l'Atletico? - Africa Top...",
            "snippet": "Pas s\u00fbr de voir Karim Benzema sur le terrain lors de la r\u00e9ception de l'Atletico Madrid mardi en quart de finale retour de la Ligue des champions. Bless\u00e9 au genou et forfait pour le match de samedi contre Malaga (3-1) en...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Rodolph TOMEGAH",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "retour,madrid,quart,terrain,lors,voir,africa,africa_top,top,real,real_madrid,ldc,contre,atletico,finale,ligue,champions,match",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/realmadrid/africatopsports.com/2015/04/ldc-real-madrid-benzema-absent-contre-l-atletico-africa-top",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=realmadrid%2Brealmadrid&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://africatopsports.com/2015/04/19/ldc-real-madrid-benzema-absent-contre-latletico/"
        },
        "melty.fr/2015/04/cristiano-ronaldo-re%C3%A7oit-un-cadeau-du-pr%C3%A9sident-real-madrid": {
            "title": "Cristiano Ronaldo re\u00e7oit un cadeau du pr\u00e9sident du Real Madrid...",
            "snippet": "Cristiano Ronaldo: Hier, lors d'une s\u00e9ance d'entra\u00eenement du Real Madrid de Carlo Ancelotti, Cristiano Ronaldo a \u00e9t\u00e9 surpris de voir son pr\u00e9sident Florentino Perez lui remettre un pr\u00e9sent tr\u00e8s...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "lui,\u00e9t\u00e9,voir,carlo,ancelotti,lors,real,real_madrid,madrid,cristiano,cristiano_ronaldo,ronaldo",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/realmadrid/melty.fr/2015/04/cristiano-ronaldo-re%C3%A7oit-un-cadeau-du-pr%C3%A9sident-real-madrid",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=realmadrid%2Brealmadrid&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://melty.fr/cristiano-ronaldo-recoit-un-cadeau-du-president-du-real-madrid-a402395.html"
        },
        "footvideo.wordpress.com/2014/06/realmadrid-rmcf-bale-je-savais-que-le-real-remporterait-la-ligue": {
            "title": "RealMadrid RMCF Bale: \"Je savais que le Real remporterait la Ligue des champions\": D...",
            "snippet": "RealMadrid RMCF Bale: \"Je savais que le Real remporterait la Ligue des champions\": D... Video Foot (FootVideo) June 28, 2014...",
            "date": "2014-06-28",
            "author_name": "footvideo",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "foot,champions,realmadrid,realmadrid_rmcf,rmcf,bale,real,ligue,footvideo",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/realmadrid/footvideo.wordpress.com/2014/06/realmadrid-rmcf-bale-je-savais-que-le-real-remporterait-la-ligue",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=realmadrid%2Brealmadrid&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://footvideo.wordpress.com/2014/06/28/realmadrid-rmcf-bale-je-savais-que-le-real-remporterait-la-ligue-des-champions-d-httpt-coglhsubum2n-httpt-cofi0r72yuyu/"
        },
        "footvideo.wordpress.com/2014/05/realmadrid-rmcf-portugal-les-madril%C3%A8nes-rejoingnent-la-selec%C3%A7ao-cristiano-ronaldo": {
            "title": "RealMadrid RMCF Portugal, les Madril\u00e8nes rejoingnent la Selec\u00e7ao: Cristiano Ronaldo,...",
            "snippet": "RealMadrid RMCF Portugal, les Madril\u00e8nes rejoingnent la Selec\u00e7ao: Cristiano Ronaldo,... Video Foot (FootVideo) May 29, 2014...",
            "date": "2014-05-29",
            "author_name": "footvideo",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "foot,cristiano,cristiano_ronaldo,ronaldo,realmadrid,realmadrid_rmcf,rmcf,footvideo",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/realmadrid/footvideo.wordpress.com/2014/05/realmadrid-rmcf-portugal-les-madril%C3%A8nes-rejoingnent-la-selec%C3%A7ao-cristiano-ronaldo",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=realmadrid%2Brealmadrid&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://footvideo.wordpress.com/2014/05/29/realmadrid-rmcf-portugal-les-madrilenes-rejoingnent-la-seleccao-cristiano-ronaldo-httpt-co9fi1bi00cx-httpt-cofi0r72yuyu/"
        }
    }
}