{
    "meta": {
        "portal_name": "lutte-gr\u00e9co-romaine",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/lutte-gr\u00e9co-romaine/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lutte-gr%C3%A9co-romaine/lutte-gr%C3%A9co-romaine/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lutte-gr%C3%A9co-romaine/lutte-gr%C3%A9co-romaine/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lutte-gr%C3%A9co-romaine/lutte-gr%C3%A9co-romaine/blogs.json"
    },
    "items": {
        "liguelorrainelutte.fr/2015/04/championnats-de-france-jeunes-lutte-gr%C3%A9co-romaine-2015": {
            "title": "Championnats de France jeunes de lutte gr\u00e9co-romaine 2015...",
            "snippet": "Aulnay sous Bois les 3 et 4 avril 2015. Excellents r\u00e9sultats des lorrains aux championnats de France minimes/cadets/juniors de lutte gr\u00e9co-romaine 2015. Ils obtiennent 3 titres, 3 m\u00e9dailles d'argent et 6 m\u00e9dailles de bronze.",
            "date": "2015-04-05",
            "author_name": "Ligue Lorraine Lutte",
            "tags": "r\u00e9sultats,r\u00e9sultats-des-lorrains,lorrains,championnats,france,lutte,gr\u00e9co,romaine,minimes,cadets,bronze",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/liguelorrainelutte.fr/2015/04/championnats-de-france-jeunes-lutte-gr%C3%A9co-romaine-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lutte%2Bgr%C3%A9co%2Bromaine&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://liguelorrainelutte.fr/2015/04/championnats-de-france-jeunes-de-lutte-greco-romaine-2015.html"
        },
        "leclubdeluttehavrais.skyrock.com/2015/03/stage-lutte-libre-et-gr%C3%A9co-romaine-avec-adama-sow-samba-diong": {
            "title": "Stage Lutte libre et gr\u00e9co-romaine avec Adama Sow -Samba Diong...",
            "snippet": "Du 23 au 28 f\u00e9vrier nous nous sommes entra\u00een\u00e9s toute la semaine avec Adama Sow dont 3 jours avec Samba Diong. Nous avons pu ainsi profiter de leur savoir, en lutte libre avec Adama et en lutte gr\u00e9co-romaine avec...",
            "date": "2015-03-03",
            "author_name": "leclubdeluttehavrais",
            "tags": "libre,avons,f\u00e9vrier,lutte,gr\u00e9co,romaine",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/leclubdeluttehavrais.skyrock.com/2015/03/stage-lutte-libre-et-gr%C3%A9co-romaine-avec-adama-sow-samba-diong",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lutte%2Bgr%C3%A9co%2Bromaine&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://leclubdeluttehavrais.skyrock.com/3245536738-Stage-Lutte-libre-et-greco-romaine-avec-Adama-Sow-Samba-Diong-2015.html"
        },
        "liguelorrainelutte.fr/2015/02/tqf-est-minimes-cadets-de-lutte-gr%C3%A9co-romaine-2015-ligue": {
            "title": "TQF \"Est\" minimes/cadets de lutte gr\u00e9co-romaine 2015 - Ligue de...",
            "snippet": "Schiltigheim le 7 f\u00e9vrier 2015. Bons r\u00e9sultats d'ensemble des lorrains au tournoi de qualification aux championnats de France minimes et cadets de lutte gr\u00e9co-romaine. Les principaux r\u00e9sultats des lorrains SANGARIEV...",
            "date": "2015-02-08",
            "author_name": "Ligue Lorraine Lutte",
            "tags": "r\u00e9sultats,r\u00e9sultats-des-lorrains,lorrains,minimes,tournoi,championnats,cadets,lutte,gr\u00e9co,romaine,f\u00e9vrier,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/liguelorrainelutte.fr/2015/02/tqf-est-minimes-cadets-de-lutte-gr%C3%A9co-romaine-2015-ligue",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lutte%2Bgr%C3%A9co%2Bromaine&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://liguelorrainelutte.fr/2015/02/tqf-est-minimes-cadets-de-lutte-greco-romaine-2015.html"
        },
        "lyonluttetraditionnelle.wordpress.com/2015/01/lutte-olympique-cyril-huillard-chez-les-diables-rouges-avec-m%C3%A9lonin-noumonvi": {
            "title": "Lutte Olympique: Cyril Huillard chez les \"diables rouges\" avec M\u00e9lonin Noumonvi - Goodies84...",
            "snippet": "M\u00e9lonin Noumonvi est Champion du Monde de Lutte Gr\u00e9co-romaine en -85kg. Notre pr\u00e9parateur physique Cyril Huillard s'est frott\u00e9 contre lui lors d'un entra\u00eenement au cercle \"Les: []...",
            "date": "2015-01-16",
            "author_name": "Le Pr\u00e9sident",
            "tags": "contre,lutte,lutte_gr\u00e9co,gr\u00e9co,m\u00e9lonin,m\u00e9lonin_noumonvi,noumonvi,diables,diables-rouges,rouges,olympique,champion,monde,romaine",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lyonluttetraditionnelle.wordpress.com/2015/01/lutte-olympique-cyril-huillard-chez-les-diables-rouges-avec-m%C3%A9lonin-noumonvi",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=lutte%2Bgr%C3%A9co%2Bromaine&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://lyonluttetraditionnelle.wordpress.com/2015/01/16/lutte-olympique-cyril-huillard-chez-les-diables-rouges-avec-melonin-noumonvi-goodies84/"
        },
        "lesvertsbagnolet.over-blog.com/2014/09/le-bagnoletais-melonin-noumonvi-champion-du-monde-de-lutte": {
            "title": "Le bagnoletais Melonin Noumonvi, champion du monde de lutte...",
            "snippet": "Melonin Noumonvi, lutteur, vient d'obtenir le titre de champion du monde de lutte gr\u00e9co-romaine des moins de 85 kilos. Voici ce qu'\u00e9crit cet habitant de Bagnolet, form\u00e9 aux diables rouges de Bagnolet, membre du club...",
            "date": "2014-09-14",
            "author_name": "inconnu",
            "tags": "diables,diables-rouges,rouges,obtenir,obtenir-le-titre,titre,melonin,melonin_noumonvi,noumonvi,champion,monde,lutte,gr\u00e9co,romaine",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lesvertsbagnolet.over-blog.com/2014/09/le-bagnoletais-melonin-noumonvi-champion-du-monde-de-lutte",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lutte%2Bgr%C3%A9co%2Bromaine&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lesvertsbagnolet.over-blog.com/article-le-bagnoletais-melonin-noumonvi-champion-du-monde-de-lutte-greco-romaine-124572258.html"
        }
    }
}