{
    "meta": {
        "portal_name": "lutte-gr\u00e9co-romaine",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/lutte-gr\u00e9co-romaine/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lutte-gr%C3%A9co-romaine/lutte-gr%C3%A9co-romaine/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lutte-gr%C3%A9co-romaine/lutte-gr%C3%A9co-romaine/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lutte-gr%C3%A9co-romaine/lutte-gr%C3%A9co-romaine/blogs.json"
    },
    "items": {
        "acadienouvelle.com/2015/04/lutte-olympique-un-voyage-productif-acadie-nouvelle-abonnement": {
            "title": "Lutte olympique: un voyage productif - Acadie Nouvelle (Abonnement)...",
            "snippet": "Acadie Nouvelle (Abonnement)Lutte olympique: un voyage productifAcadie Nouvelle (Abonnement)J\u00e9r\u00e9my Poirier y a remport\u00e9 une m\u00e9daille de bronze en style gr\u00e9co-romain dans la cat\u00e9gorie juv\u00e9nile chez les 85 kilos. Jasmine Th\u00e9beau a \u00e9galement...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "romain,cat\u00e9gorie,chez,m\u00e9daille,m\u00e9daille-de-bronze,bronze,lutte,olympique,gr\u00e9co",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/acadienouvelle.com/2015/04/lutte-olympique-un-voyage-productif-acadie-nouvelle-abonnement",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=lutte%2Bgr%C3%A9co%2Bromaine%2Blutte%2Bgr%C3%A9co%2Bromaine&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://acadienouvelle.com/sports/2015/04/21/lutte-olympique-un-voyage-productif/"
        },
        "sudouest.fr/2015/04/du-jiu-jitsu-mais-br%C3%A9silien-sud-ouest": {
            "title": "Du jiu-jitsu, mais br\u00e9silien! - Sud Ouest...",
            "snippet": "Du jiu-jitsu, mais br\u00e9silien!Sud Ouestnimal souvent belliqueux, l'homme sait se d\u00e9fendre. En t\u00e9moigne la vaste famille des arts martiaux. \u00c0 c\u00f4t\u00e9 de l'antique lutte gr\u00e9co-romaine, du pancrace pratiqu\u00e9 aux premiers Jeux olympiques, du pugilat...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "arts",
            "tags": "lutte,gr\u00e9co,romaine",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/sudouest.fr/2015/04/du-jiu-jitsu-mais-br%C3%A9silien-sud-ouest",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=lutte%2Bgr%C3%A9co%2Bromaine%2Blutte%2Bgr%C3%A9co%2Bromaine&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2015/04/21/du-jiu-jitsu-mais-bresilien-1898596-3318.php"
        },
        "lepopulaire.fr/2015/04/l-asptt-limoges-chaptelat-aux-france-excellence-jeunes": {
            "title": "L'ASPTT Limoges-Chaptelat aux France Excellence jeunes de... -...",
            "snippet": "'ASPTT Limoges-Chaptelat aux France Excellence jeunes de... a accueilli les championnats de France Excellence Jeunes minimes, cadets et juniors de gr\u00e9co-romaine. Conduite par Yoann et Julien Thomas et Bassem Nouri, la d\u00e9l\u00e9gation de l'ASPTT...",
            "date": "2015-04-16",
            "tags": "championnats,france,gr\u00e9co,romaine",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lepopulaire.fr/2015/04/l-asptt-limoges-chaptelat-aux-france-excellence-jeunes",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=lutte%2Bgr%C3%A9co%2Bromaine%2Blutte%2Bgr%C3%A9co%2Bromaine&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lepopulaire.fr/limousin/sports/actualite/autres/2015/04/16/lasptt-limoges-chaptelat-aux-france-excellence-jeunes-de-greco-romaine_11406544.html"
        },
        "ladepeche.fr/2015/04/de-l-or-et-du-bronze-aux-france": {
            "title": "De l'or et du bronze aux France -...",
            "snippet": "l'or et du bronze aux Daoud Betigov vient d'obtenir le titre de champion de France minime en lutte gr\u00e9co-romaine (cat\u00e9gorie 50 kg), Malik Oumarsoultanov dans la m\u00eame cat\u00e9gorie s'octroie la m\u00e9daille de bronze et Adam Biboulatov en 46 kg obtient...",
            "date": "2015-04-08",
            "tags": "m\u00e9daille,m\u00e9daille-de-bronze,bronze,cat\u00e9gorie,minime,titre,france,champion,lutte,gr\u00e9co,romaine",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ladepeche.fr/2015/04/de-l-or-et-du-bronze-aux-france",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=lutte%2Bgr%C3%A9co%2Bromaine&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/04/08/2082584-de-l-or-et-du-bronze-aux-france.html"
        },
        "lepopulaire.fr/2015/03/qualifications-pour-les-championnats-de-france-seniors-et-avenir": {
            "title": "Qualifications pour les championnats de France seniors et avenir -...",
            "snippet": "pour les championnats de France seniors et CAL \u00e9tait repr\u00e9sent\u00e9 par quatre athl\u00e8tes (trois en lutte libre et un en lutte gr\u00e9co-romaine): Victor Goursaud (65 kg, lutte libre), Mathieu Bayle (86 kg, lutte libre), Andr\u00e9a Massidda (97 kg, lutte...",
            "date": "2015-03-25",
            "tags": "championnats,france,lutte,gr\u00e9co,romaine",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lepopulaire.fr/2015/03/qualifications-pour-les-championnats-de-france-seniors-et-avenir",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=lutte%2Bgr%C3%A9co%2Bromaine%2Blutte%2Bgr%C3%A9co%2Bromaine&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lepopulaire.fr/limousin/sports/actualite/autres/2015/03/25/qualifications-pour-les-championnats-de-france-seniors-et-avenir_11377076.html"
        }
    }
}