{
    "meta": {
        "portal_name": "formats-web",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/formats-web/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/formats-web/formats-web/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/formats-web/formats-web/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/formats-web/formats-web/blogs.json"
    },
    "items": {
        "blog.ukoo.fr/2015/04/images-et-r%C3%A9f%C3%A9rencement-les-bonnes-pratiques-blog-de-l-agence": {
            "title": "Images et r\u00e9f\u00e9rencement: les bonnes pratiques Blog de l'Agence...",
            "snippet": "Pour le web, il existe 3 formats d'images sp\u00e9cifiques: Le format JPG: Il s'agit d'un format tr\u00e8s r\u00e9pandu sur le web. Il s'agit du meilleur format pour les photos, pouvant contenir 16 millions de couleurs. En effet, il utilise une...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Kevin Heyer",
            "tags": "agit,web,formats,format,jpg",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/blog.ukoo.fr/2015/04/images-et-r%C3%A9f%C3%A9rencement-les-bonnes-pratiques-blog-de-l-agence",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=formats%2Bweb&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://blog.ukoo.fr/e-commerce/20150420-images-et-referencement-les-bonnes-pratiques/"
        },
        "eduscol.education.fr/2015/04/les-formats-longs-multim%C3%A9dias-en-ligne-enseigner": {
            "title": "Les formats longs multim\u00e9dias en ligne Enseigner avec le...",
            "snippet": "Dans sa petite histoire du format long Isabelle Meuret \u00e9voque le succ\u00e8s du journalisme au long cours symbolis\u00e9 entre autres en France par le mook XXI. Le web propose \u00e9galement ses propres d\u00e9clinaisons de narration...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "inconnu",
            "tags": "journalisme,longs,formats,format,web",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/eduscol.education.fr/2015/04/les-formats-longs-multim%C3%A9dias-en-ligne-enseigner",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=formats%2Bweb&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://eduscol.education.fr/cid87937/les-formats-longs-multimedias-en-ligne.html"
        },
        "wmn24.wordpress.com/2015/01/diff%C3%A9renciez-les-formats-web-de-votre-blog": {
            "title": "Diff\u00e9renciez les formats web de votre blog...",
            "snippet": "Ce billet a \u00e9t\u00e9 lu 12 fois. \u00c0 votre tour? Galeries, webdocumentaires, interviews Alternez les formats web et dynamisez votre blog. Conseils et exemples pour une pratique...",
            "date": "2015-01-14",
            "author_name": "la r\u00e9daction",
            "tags": "exemples,pratique,dynamisez,dynamisez-votre-blog,\u00e9t\u00e9,diff\u00e9renciez,formats,web,galeries,webdocumentaires,inter,alternez,conseils",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/wmn24.wordpress.com/2015/01/diff%C3%A9renciez-les-formats-web-de-votre-blog",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=formats%2Bweb&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://wmn24.wordpress.com/2015/01/14/differenciez-les-formats-web-de-votre-blog/"
        },
        "ecrirepourleweb.com/2015/01/diff%C3%A9renciez-les-formats-web-de-votre-blog-%C3%A9crire": {
            "title": "Diff\u00e9renciez les formats web de votre blog \u00c9crire Pour le Web...",
            "snippet": "Galeries, webdocumentaires, interviews Alternez les formats web et dynamisez votre blog. Conseils et exemples pour une pratique efficace.",
            "date": "2015-01-13",
            "author_name": "Morgane Delaisse",
            "tags": "exemples,pratique,dynamisez,dynamisez-votre-blog,diff\u00e9renciez,formats,web,galeries,webdocumentaires,inter,alternez,conseils",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ecrirepourleweb.com/2015/01/diff%C3%A9renciez-les-formats-web-de-votre-blog-%C3%A9crire",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=formats%2Bweb&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://ecrirepourleweb.com/differenciez-formats-web-votre-blog/"
        },
        "radiorfa.com/2014/11/les-4-formats-de-banni%C3%A8res-que-vous-devriez-pouvoir-vendre": {
            "title": "Les 4 formats de banni\u00e8res que vous devriez pouvoir vendre sur...",
            "snippet": "(Par Simon Forgues) Voici les formats universels standards de banni\u00e8res publicitaires en ce moment sur le Web, selon le Bureau de la publicit\u00e9 interactive (Interactive Advertising Bureau). Vous devriez \u00eatre en mesure...",
            "date": "2014-11-27",
            "author_name": "Simon Forgues",
            "tags": "publicit\u00e9,publicitaires,formats,web",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/radiorfa.com/2014/11/les-4-formats-de-banni%C3%A8res-que-vous-devriez-pouvoir-vendre",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=formats%2Bweb&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://radiorfa.com/index.php/les-4-formats-de-bannieres-que-vous-devriez-pouvoir-vendre-sur-votre-site-web/"
        }
    }
}