{
    "meta": {
        "portal_name": "formats-web",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/formats-web/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/formats-web/formats-web/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/formats-web/formats-web/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/formats-web/formats-web/blogs.json"
    },
    "items": {
        "concertlive.fr/2015/04/comprendre-les-formats-de-publicit%C3%A9-sur-le-web-jpg-gif-normes": {
            "title": "Comprendre les formats de publicit\u00e9 sur le web: jpg, gif, normes IAB... -...",
            "snippet": "les formats de publicit\u00e9 sur le web: jpg, gif, normes la liste des formats web les plus utilis\u00e9s pour communiquer sur Internet, dans le cadre de vos campagnes de publicit\u00e9 et plan m\u00e9dias. Quel format utiliser pour mes campagnes web? La question...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "internet",
            "tags": "plan,comprendre,formats,format,web",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/internet/concertlive.fr/2015/04/comprendre-les-formats-de-publicit%C3%A9-sur-le-web-jpg-gif-normes",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=formats%2Bweb%2Bformats%2Bweb&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://concertlive.fr/focus/comprendre-formats-publicite-web-jpg-gif-normes-iab-8524750"
        },
        "tdg.ch/2015/04/les-webs%C3%A9ries-prennent-des-clics-et-s%C3%A9clatent": {
            "title": "Les webs\u00e9ries prennent des clics et s\u00e9clatent...",
            "snippet": "Diffus\u00e9e en primeur sur le r\u00e9seau par Netflix, cette s\u00e9rie passe d\u00e9sormais sur Canal. La diff\u00e9rence entre les formats Web et t\u00e9l\u00e9 sestompe, note Emmanuel Cu\u00e9nod. Si vous prenez Bref!, par exemple, de quoi sagit-il? Ce programme a mieux...",
            "date": "2015-04-09",
            "tags": "d\u00e9sormais,formats,web",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tdg.ch/2015/04/les-webs%C3%A9ries-prennent-des-clics-et-s%C3%A9clatent",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=formats%2Bweb&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://tdg.ch/societe/Les-webseries-prennent-des-clics-et-s-eclatent/story/29982197"
        },
        "cbnews.fr/2015/04/hop-air-france-fait-lopinion": {
            "title": "Hop! Air France fait lOpinion...",
            "snippet": "sous la manchette, un quart de page bandeau en \u00eelot sur la double centrale ainsi quen pleine page en der du quotidien. Elle \u00e9tait \u00e9galement d\u00e9clin\u00e9e sur lint\u00e9gralit\u00e9 des formats web, tablette et mobile de.",
            "date": "2015-04-08",
            "tags": "formats,web,mobile",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/cbnews.fr/2015/04/hop-air-france-fait-lopinion",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=formats%2Bweb&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://cbnews.fr/medias/hop-air-france-fait-l-opinion-a1019114"
        }
    }
}