{
    "meta": {
        "portal_name": "karaok\u00e9",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/karaok\u00e9/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/karaok%C3%A9/karaok%C3%A9/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/karaok%C3%A9/karaok%C3%A9/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/karaok%C3%A9/karaok%C3%A9/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lanouvellerepublique.fr/2015/04/solidarit%C3%A9-plats-cuisin%C3%A9s-et-karaok%C3%A9": {
            "title": "SOLIDARIT\u00c9 Plats cuisin\u00e9s et karaok\u00e9...",
            "snippet": "Aujourd'hui, vente sur le march\u00e9 de plats cuisin\u00e9s asiatiques pr\u00e9par\u00e9s par deux \u00e9tudiantes chinoises et le restaurant Le Cyclo. Ce projet est organis\u00e9 par l'association Les Petits Fr\u00e8res des pauvres et cinq \u00e9tudiants de l'IUT. Vendredi 10...",
            "date": "2015-04-03",
            "tags": "karaok\u00e9,vendredi",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lanouvellerepublique.fr/2015/04/solidarit%C3%A9-plats-cuisin%C3%A9s-et-karaok%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=karaok%C3%A9&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lanouvellerepublique.fr/Indre/Communes/Issoudun/n/Contenus/Articles/2015/04/04/SOLIDARITE-Plats-cuisines-et-karaoke-2283193"
        },
        "lavoixdunord.fr/2015/03/bergues-karaok%C3%A9-et-soir%C3%A9e-solidaires-au-profit-du-sidaction": {
            "title": "Bergues: karaok\u00e9 et soir\u00e9e solidaires au profit du Sidaction...",
            "snippet": "Dans le cadre de ses activit\u00e9s pour linsertion sociale des 16-25 ans, la mission locale des rives de lAa et de la Colme soutient un groupe de jeunes b\u00e9n\u00e9voles dans la r\u00e9alisation dactions citoyennes. Ce groupe constitu\u00e9 de jeunes demandeurs...",
            "date": "2015-03-31",
            "tags": "soir\u00e9e,karaok\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lavoixdunord.fr/2015/03/bergues-karaok%C3%A9-et-soir%C3%A9e-solidaires-au-profit-du-sidaction",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=karaok%C3%A9&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lavoixdunord.fr/region/bergues-karaoke-et-soiree-solidaires-au-profit-du-sidaction-ia17b47573n2744337"
        },
        "soonnight.com/2015/03/soiree-vin-0-ill-cafe-vendredi-03-avril-2015-autre-karaoke": {
            "title": "Soiree Vin-0'ill Cafe vendredi 03 avril 2015 - Autre Soiree Karaoke - SoonNight...",
            "snippet": "SoonNightSoiree Vin-0'ill Cafe vendredi 03 avril 2015 - Autre Soiree KaraokeSoonNightAutre Soir\u00e9e karaok\u00e9 Illkirch-Graffenstaden Discoth\u00e8que Vin'ill Caf\u00e9 vendredi 03 avril: Le site n'est en aucun cas \u00e9diteur du contenu diffus\u00e9 sur cette page...",
            "date": "2015-03-31",
            "tags": "soir\u00e9e,karaok\u00e9,vendredi,page",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/soonnight.com/2015/03/soiree-vin-0-ill-cafe-vendredi-03-avril-2015-autre-karaoke",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=karaok%C3%A9%2Bkaraok%C3%A9&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://soonnight.com/alsace/vinill-cafe/vendredi-03-avril-soiree-karaoke,1,883641.html"
        },
        "lsa-conso.fr/2015/03/karaok%C3%A9-portable-violetta-de-lexibook": {
            "title": "Karaok\u00e9 Portable Violetta de Lexibook...",
            "snippet": "Lexibook est une entreprise familiale fran\u00e7aise sp\u00e9cialis\u00e9e dans la conception et la commercialisation de produits \u00e9lectroniques grand public de loisir. Ses origines remontent au d\u00e9but des ann\u00e9es 1980, lorsque Luc Le Cottier, son fondateur,...",
            "date": "2015-03-30",
            "categories": "electronique",
            "tags": "karaok\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/lsa-conso.fr/2015/03/karaok%C3%A9-portable-violetta-de-lexibook",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=karaok%C3%A9&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lsa-conso.fr/produits/karaoke-portable-violetta-de-lexibook,205609"
        },
        "ouest-france.fr/2015/03/blind-test-les-tubes-plus-repris-en-karaok%C3%A9-ouest-france": {
            "title": "Blind-test. Les tubes les plus repris en karaok\u00e9 - Ouest-France...",
            "snippet": "Ouest-FranceBlind-test. Les tubes les plus repris en karaok\u00e9Ouest-FranceEt en France? Sont-ce les chansons de Francis Cabrel? Les tubes de Michel Sardou? Pr\u00e9f\u00e8re-t-on les duos tels que C\u00e9line Dion et Jean-Jacques Goldman? Peu importe la chanson,...",
            "date": "2015-03-23",
            "tags": "karaok\u00e9,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ouest-france.fr/2015/03/blind-test-les-tubes-plus-repris-en-karaok%C3%A9-ouest-france",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=karaok%C3%A9&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ouest-france.fr/blind-test-les-tubes-les-plus-repris-en-karaoke-3277999"
        },
        "next.liberation.fr/2015/03/th%C3%A9-karaok%C3%A9-t%C3%A9l%C3%A9-r%C3%A9alit%C3%A9-lib%C3%A9ration": {
            "title": "Th\u00e9, karaok\u00e9, t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9 - Lib\u00e9ration...",
            "snippet": "Th\u00e9, karaok\u00e9, t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9Lib\u00e9rationKaraok\u00e9. The World Won't Listen, dont il pr\u00e9sente ici le dernier volet, compose un triptyque sous forme d'installation vid\u00e9o pour lequel il a parcouru le monde. A l'origine de cette curiosit\u00e9 kitsch, un...",
            "date": "2015-03-10",
            "tags": "karaok\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/next.liberation.fr/2015/03/th%C3%A9-karaok%C3%A9-t%C3%A9l%C3%A9-r%C3%A9alit%C3%A9-lib%C3%A9ration",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=karaok%C3%A9&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://next.liberation.fr/cinema/2015/03/10/the-karaoke-tele-realite_1218061"
        }
    }
}