{
    "meta": {
        "portal_name": "olympique-lyonnais",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/olympique-lyonnais/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/olympique-lyonnais/olympique-lyonnais/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/olympique-lyonnais/olympique-lyonnais/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/olympique-lyonnais/olympique-lyonnais/blogs.json"
    },
    "items": {
        "football365.fr/2015/04/j34-reims-olympique-lyonnais-2-4": {
            "title": "(J34): Reims-Olympique Lyonnais (2-4)...",
            "snippet": "Olympique Lyonnais s'est impos\u00e9 sur la pelouse de Reims (2-4) pour le compte de la 34eme journ\u00e9e du championnat de L1. Dans le cadre de la 34eme journ\u00e9e, Olympique Lyonnais s'est impos\u00e9 sur la pelouse de Reims sur le score de 4-2. Buts: Peuget...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "olympique-lyonnais",
            "tags": "championnat,pelouse,olympique,olympique_lyonnais,lyonnais,reims,buts,peuget",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/olympique-lyonnais/football365.fr/2015/04/j34-reims-olympique-lyonnais-2-4",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=olympique%2Blyonnais&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://football365.fr/france/ligue-1/j34-reims-olympique-lyonnais-2-4-1230202.shtml"
        },
        "rtl.fr/2015/04/lacazette-fekir-et-njie-proches-des-sommets-europ%C3%A9ens": {
            "title": "Lacazette, Fekir et Njie proches des sommets europ\u00e9ens...",
            "snippet": "Au c\u0153ur de l'\u00e9t\u00e9, alors que l'Olympique Lyonnais s'avan\u00e7ait f\u00e9brilement vers une nouvelle saison marathon, entam\u00e9e d\u00e8s le mois d'ao\u00fbt par des joutes aux quatre coins du Vieux Continent, le nouvel homme fort du club rhodanien avait...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "olympique-lyonnais,marathon",
            "tags": "olympique,olympique_lyonnais,lyonnais,lacazette,njie,\u00e9t\u00e9,saison",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/marathon/rtl.fr/2015/04/lacazette-fekir-et-njie-proches-des-sommets-europ%C3%A9ens",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=olympique%2Blyonnais&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://rtl.fr/sport/football/lacazette-fekir-et-njie-proches-des-sommets-europeens-7777486180"
        },
        "foot01.com/2015/04/le-mage-aulas-a-eu-une-vision-pour-l-ol": {
            "title": "Le Mage Aulas a eu une vision pour l'OL...",
            "snippet": "Jean-Michel Aulas le dit depuis des semaines et le r\u00e9p\u00e8te, il pense que son Olympique Lyonnais d\u00e9crochera son huiti\u00e8me titre de champion de France cette saison. Et sur RTL, le pr\u00e9sident de lOL affirme quil a fait un r\u00eave pr\u00e9monitoire...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "olympique-lyonnais",
            "tags": "pr\u00e9sident,olympique,olympique_lyonnais,lyonnais,michel,michel_aulas,aulas,jean,saison",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/olympique-lyonnais/foot01.com/2015/04/le-mage-aulas-a-eu-une-vision-pour-l-ol",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=olympique%2Blyonnais&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://foot01.com/equipe/ol/le-mage-aulas-a-eu-une-vision-pour-l-ol,175471"
        },
        "lemonde.fr/2015/04/football-il-y-aura-finalement-un-42-dans-le-futur-stade": {
            "title": "Football: il y aura finalement un 42 dans le futur stade de Lyon - Le Monde...",
            "snippet": "Le MondeFootball: il y aura finalement un 42 dans le futur stade de LyonLe MondeJean-Michel Aulas a fini par c\u00e9der. Apr\u00e8s un d\u00e9but de pol\u00e9mique, l'Olympique lyonnais (OL) est revenu sur sa d\u00e9cision de ne pas attribuer dans son futur stade de...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "football",
            "tags": "michel,michel_aulas,aulas,football,stade,lyon,apr\u00e8s,olympique,lyonnais",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/lemonde.fr/2015/04/football-il-y-aura-finalement-un-42-dans-le-futur-stade",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=olympique%2Blyonnais%2Bolympique%2Blyonnais&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lemonde.fr/football/article/2015/04/23/football-il-y-aura-finalement-un-42-dans-le-futur-stade-de-lyon_4620911_1616938.html"
        },
        "lyoncapitale.fr/2015/04/psg-le-paris-qatar-contre-l-olympique-lyonnais": {
            "title": "PSG: le Paris Qatar contre l'Olympique lyonnais -...",
            "snippet": ": le Paris Qatar contre l'Olympique cas exemplaire qui va dans le sens de ces profils est celui du pr\u00e9sident de l'Olympique Lyonnais. Jean Michel Aulas est un chef d'entreprise qui a aussi bien r\u00e9ussi ses introductions en bourse que l'accession de...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "jean,michel,michel_aulas,aulas,pr\u00e9sident,contre,paris,psg,olympique,lyonnais",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lyoncapitale.fr/2015/04/psg-le-paris-qatar-contre-l-olympique-lyonnais",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=olympique%2Blyonnais%2Bolympique%2Blyonnais&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lyoncapitale.fr/Journal/Lyon/Actualite/Tribune-libre/PSG-le-Paris-Qatar-contre-l-Olympique-lyonnais"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/ligue-1-pi%C3%A9g%C3%A9-par-nice-l-ol-c%C3%A8de-son-tr%C3%B4ne": {
            "title": "Ligue 1: pi\u00e9g\u00e9 par Nice, l'OL c\u00e8de son tr\u00f4ne au PSG...",
            "snippet": "Battu sur sa pelouse samedi par l'OGC Nice (2-1), l'Olympique lyonnais laisse le Paris-Saint-Germain s'emparer de la premi\u00e8re place du championnat.",
            "date": "2015-03-21",
            "categories": "place",
            "tags": "championnat,pelouse,samedi,ligue,psg,olympique,lyonnais,paris,saint",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/place/fr.news.yahoo.com/2015/03/ligue-1-pi%C3%A9g%C3%A9-par-nice-l-ol-c%C3%A8de-son-tr%C3%B4ne",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=olympique%2Blyonnais",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/ligue-1-pi\u00e9g\u00e9-nice-lol-c\u00e8de-tr\u00f4ne-au-172044779.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/ligue-1-lyon-se-positionne-sur-gignac-marseille": {
            "title": "Ligue 1: Lyon se positionne sur Gignac (Marseille)...",
            "snippet": "L'Olympique lyonnais, par l'interm\u00e9diaire de son pr\u00e9sident Jean-Michel Aulas et son entra\u00eeneur, Hubert Fournier s'est positionn\u00e9, jeudi, sur l'\u00e9ventuel recrutement de l'attaquant de Marseille, Andr\u00e9-Pierre Gignac, en fin de contrat avec l'OM.",
            "date": "2015-03-19",
            "categories": "recrutement",
            "tags": "michel,michel_aulas,aulas,pr\u00e9sident,ligue,lyon,olympique,lyonnais,jean",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/recrutement/fr.news.yahoo.com/2015/03/ligue-1-lyon-se-positionne-sur-gignac-marseille",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=olympique%2Blyonnais",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/ligue-1-lyon-positionne-gignac-marseille-153708291--sow.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/jean-michel-aulas-convoqu%C3%A9-par-le-conseil-national-d-%C3%A9thique": {
            "title": "Jean-Michel Aulas convoqu\u00e9 par le Conseil national d'\u00e9thique...",
            "snippet": "Le pr\u00e9sident de l'Olympique Lyonnais Jean-Michel Aulas a \u00e9t\u00e9 convoqu\u00e9 le 30 mars par le Conseil national d'\u00e9thique de la FFF, qui souhaite l'entendre notamment apr\u00e8s ses critiques envers Cl\u00e9ment Turpin, arbitre du match Lyon-Paris SG (1-1), a...",
            "date": "2015-03-16",
            "categories": "olympique-lyonnais",
            "tags": "arbitre,arbitre-du-match,match,apr\u00e8s,critiques,\u00e9thique,mars,\u00e9t\u00e9,convoqu\u00e9,olympique,lyonnais,pr\u00e9sident,michel,michel_aulas,aulas,jean,conseil,lyon,paris",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/olympique-lyonnais/fr.news.yahoo.com/2015/03/jean-michel-aulas-convoqu%C3%A9-par-le-conseil-national-d-%C3%A9thique",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=olympique%2Blyonnais",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/jean-michel-aulas-convoqu\u00e9-conseil-national-d\u00e9thique-113215269--sow.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/lyon-olympique-lyonnais-jean-michel-aulas-convoqu%C3%A9-le-30-mars": {
            "title": "Lyon: Olympique Lyonnais: Jean-Michel Aulas convoqu\u00e9 le 30 mars par le conseil d'\u00e9thique...",
            "snippet": "FOOTBALL - Le pr\u00e9sident de l'OL devra s'expliquer sur les critiques qu'il avait formul\u00e9es contre l'arbitre du match Lyon-PSG...",
            "date": "2015-03-16",
            "categories": "olympique-lyonnais,football",
            "tags": "arbitre,arbitre-du-match,match,contre,critiques,pr\u00e9sident,mars,conseil,convoqu\u00e9,michel,michel_aulas,aulas,olympique,olympique_lyonnais,lyonnais,lyon,jean,\u00e9thique,football,psg",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/fr.news.yahoo.com/2015/03/lyon-olympique-lyonnais-jean-michel-aulas-convoqu%C3%A9-le-30-mars",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=olympique%2Blyonnais",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/lyon-olympique-lyonnais-jean-michel-aulas-convoqu\u00e9-30-132020624.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/lyon-olympique-lyonnais-un-an-apr%C3%A8s-sa-blessure-gue%C3%AFda-fofana": {
            "title": "Lyon: Olympique Lyonnais: un an apr\u00e8s sa blessure, Gue\u00efda Fofana a rejou\u00e9...",
            "snippet": "Football - Le milieu de lOlympique lyonnais a disput\u00e9 une mi-temps avec l'\u00e9quipe de r\u00e9serve samedi contre Chasselay...",
            "date": "2015-03-15",
            "categories": "olympique-lyonnais,football",
            "tags": "samedi,contre,apr\u00e8s,olympique,olympique_lyonnais,lyonnais,lyon,football",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/fr.news.yahoo.com/2015/03/lyon-olympique-lyonnais-un-an-apr%C3%A8s-sa-blessure-gue%C3%AFda-fofana",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=olympique%2Blyonnais",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/lyon-olympique-lyonnais-an-apr\u00e8s-gue\u00efda-fofana-rejou\u00e9-180109156.html"
        }
    }
}