{
    "meta": {
        "portal_name": "olympique-lyonnais",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/olympique-lyonnais/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/olympique-lyonnais/olympique-lyonnais/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/olympique-lyonnais/olympique-lyonnais/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/olympique-lyonnais/olympique-lyonnais/blogs.json"
    },
    "items": {
        "olympique-et-lyonnais.com/2015/04/ol-asse-romeyer-accuse-aulas-olympique-&-lyonnais": {
            "title": "OL - ASSE: Romeyer accuse Aulas Olympique & Lyonnais...",
            "snippet": "Apr\u00e8s l'affaire des si\u00e8ges 42 au Grand Stade (voir la fin de l'histoire), Roland Romeyer n'en d\u00e9mord pas. Le pr\u00e9sident st\u00e9phanois n'a pas du tout appr\u00e9ci\u00e9 le message lu par un supporter de l'Olympique lyonnais, dans lequel...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "S\u00e9bastien Girard",
            "tags": "supporter,fin,grand,grand_stade,stade,si\u00e8ges,aulas,olympique,asse,romeyer,lyonnais,apr\u00e8s,roland,pr\u00e9sident",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/olympique-et-lyonnais.com/2015/04/ol-asse-romeyer-accuse-aulas-olympique-&-lyonnais",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=olympique%2Blyonnais%2Bolympique%2Blyonnais&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://olympique-et-lyonnais.com/ol-asse-romeyer-accuse-aulas,100048.html"
        },
        "olympique-et-lyonnais.com/2015/04/asse-les-verts-porteront-plainte-contre-l-ol-ce-jeudi-olympique": {
            "title": "ASSE: les Verts porteront plainte contre l'OL ce jeudi - Olympique et...",
            "snippet": "Roland Romeyer a fait savoir que le club ne tol\u00e9rait pas ces propos m\u00e9prisants, injurieux et insultants. Le pr\u00e9sident de l'AS Saint-Etienne se sent profond\u00e9ment choqu\u00e9 par les dires d'un supporter de l'Olympique lyonnais...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "S\u00e9bastien Girard",
            "tags": "supporter,roland,romeyer,jeudi,asse,contre,olympique,pr\u00e9sident,saint,etienne,lyonnais",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/olympique-et-lyonnais.com/2015/04/asse-les-verts-porteront-plainte-contre-l-ol-ce-jeudi-olympique",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=olympique%2Blyonnais%2Bolympique%2Blyonnais&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://olympique-et-lyonnais.com/ol-asse-les-verts-porteront-plainte-contre-lol-ce-jeudi,100052.html"
        },
        "olympique-et-lyonnais.com/2015/04/ol-daniel-riolo-est-optimiste-pour-l-olympique-&-lyonnais": {
            "title": "OL: Daniel Riolo est optimiste pour l'OL Olympique & Lyonnais...",
            "snippet": "Daniel Riolo a pris les commandes du compte Twitter de l'After Foot de RMC et r\u00e9pond aux questions des internautes. L'occasion de f\u00e9liciter le projet de l'Olympique lyonnais.",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "S\u00e9bastien Girard",
            "categories": "twitter",
            "tags": "compte,olympique,lyonnais",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/twitter/olympique-et-lyonnais.com/2015/04/ol-daniel-riolo-est-optimiste-pour-l-olympique-&-lyonnais",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=olympique%2Blyonnais%2Bolympique%2Blyonnais&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://olympique-et-lyonnais.com/ol-daniel-riolo-est-optimiste-pour-lol,100005.html"
        },
        "olympique-et-lyonnais.com/2015/04/grand-stade-de-l-ol-il-y-aura-bien-des-si%C3%A8ges": {
            "title": "Grand Stade de l'OL: il y aura bien des si\u00e8ges au num\u00e9ro 42...",
            "snippet": "La pol\u00e9mique a enfl\u00e9 ces deux derniers jours. Le Grand Stade de l'Olympique lyonnais ne devait pas comporter de si\u00e8ges ni de loges au num\u00e9ro 42. Ce ne sera pas le cas.",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "S\u00e9bastien Girard",
            "tags": "si\u00e8ges,deux,grand,grand_stade,stade,olympique,lyonnais",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/olympique-et-lyonnais.com/2015/04/grand-stade-de-l-ol-il-y-aura-bien-des-si%C3%A8ges",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=olympique%2Blyonnais&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://olympique-et-lyonnais.com/grand-stade-il-y-aura-bien-des-sieges-au-numero-42,100036.html"
        }
    }
}