{
    "meta": {
        "portal_name": "politique-\u00e9cologique",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/politique-\u00e9cologique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/politique-%C3%A9cologique/politique-%C3%A9cologique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/politique-%C3%A9cologique/politique-%C3%A9cologique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/politique-%C3%A9cologique/politique-%C3%A9cologique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "frequenceterre.com/2015/04/renforcement-de-la-politique-p%C3%A9nale-fran%C3%A7aise-contre-criminalit%C3%A9": {
            "title": "Renforcement de la politique p\u00e9nale fran\u00e7aise contre la criminalit\u00e9...",
            "snippet": "Renforcement de la politique p\u00e9nale fran\u00e7aise contre la criminalit\u00e9 \u00e9cologique. 1 semaineil y a 36 Viewed Robot Automatique Commentaires ferm\u00e9s sur Renforcement de la politique p\u00e9nale fran\u00e7aise contre la criminalit\u00e9 \u00e9cologique...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Robot Automatique",
            "categories": "politique",
            "tags": "politique,\u00e9cologique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/frequenceterre.com/2015/04/renforcement-de-la-politique-p%C3%A9nale-fran%C3%A7aise-contre-criminalit%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=politique%2B%C3%A9cologique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://frequenceterre.com/2015/04/22/renforcement-de-la-politique-penale-francaise-contre-la-criminalite-ecologique/"
        },
        "leruche.hypotheses.org/2015/04/avis-de-parution-ecologie-et-politique-le-ruche-hypotheses": {
            "title": "Avis de parution Ecologie et politique - Le RUCHE - Hypotheses...",
            "snippet": "Le n50 de la revue Ecologie et politique est consacr\u00e9 aux Syndicats et transition \u00e9cologique. De nombreux articles sont consacr\u00e9s aux enjeux environnementaux des luttes ouvri\u00e8res depuis les ann\u00e9es 50. T\u00e9l\u00e9charger la...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "le RUCHE",
            "categories": "politique",
            "tags": "transition,ecologie,politique,syndicats,\u00e9cologique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/leruche.hypotheses.org/2015/04/avis-de-parution-ecologie-et-politique-le-ruche-hypotheses",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=politique%2B%C3%A9cologique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://leruche.hypotheses.org/2716"
        },
        "pgloire.wordpress.com/2015/04/communiqu%C3%A9-parti-de-gauche-loire-pour-le-second-tour-l-%C3%A9lection": {
            "title": "Communiqu\u00e9 parti de gauche Loire pour le second tour de l'\u00e9lection d\u00e9partementale...",
            "snippet": "Rendre la politique au peuple en construisant une alternative citoyenne, sociale et \u00e9cologique. Le Parti de Gauche de la Loire remercie tous les \u00e9lecteurs qui ont vot\u00e9 pour les candidats []...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "pgloire",
            "categories": "politique",
            "tags": "peuple,parti,politique,\u00e9cologique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/pgloire.wordpress.com/2015/04/communiqu%C3%A9-parti-de-gauche-loire-pour-le-second-tour-l-%C3%A9lection",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=politique%2B%C3%A9cologique&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://pgloire.wordpress.com/2015/04/13/communique-parti-de-gauche-loire-pour-le-second-tour-de-lelection-departementale/"
        },
        "pressesdesciencespo.fr/2015/03/%C3%A9cologie-&-politique-50-2015-syndicats-et-transition-%C3%A9cologique": {
            "title": "\u00c9cologie & politique 50, 2015, Syndicats et transition \u00e9cologique...",
            "snippet": "\u00c9cologie & politique 50, 2015. Dans un contexte o\u00f9 la question de l'emploi est devenue majeure, une transition \u00e9cologique qui partirait du travail en tant que processus de transformation dans et de la nature peut-elle advenir...",
            "date": "2015-03-04",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "nature,emploi,politique",
            "tags": "transition,\u00e9cologie,politique,syndicats,\u00e9cologique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/pressesdesciencespo.fr/2015/03/%C3%A9cologie-&-politique-50-2015-syndicats-et-transition-%C3%A9cologique",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=politique%2B%C3%A9cologique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://pressesdesciencespo.fr/fr/livre/?GCOI=27246100659410"
        },
        "terraeco.net/2015/01/vraiment-exemplaire-la-politique-%C3%A9cologique-de-france": {
            "title": "Vraiment exemplaire, la politique \u00e9cologique de la France...",
            "snippet": "Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique a jug\u00e9 ce lundi 5 janvier sur France Inter que la politique \u00e9cologique de la France \u00e9tait exemplaire. Il faut se frotter (...)...",
            "date": "2015-01-05",
            "author_name": "David Solon",
            "categories": "politique",
            "tags": "\u00e9tait,inter,politique,\u00e9cologique,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/terraeco.net/2015/01/vraiment-exemplaire-la-politique-%C3%A9cologique-de-france",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=politique%2B%C3%A9cologique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://terraeco.net/Vraiment-exemplaire-la-politique,58043.html"
        },
        "cybergeo.revues.org/2010/07/la-planification-des-trames-vertes-du-global-au-local-r%C3%A9alit%C3%A9s": {
            "title": "La planification des trames vertes, du global au local: r\u00e9alit\u00e9s et...",
            "snippet": "Depuis 2009, le terme est officiellement introduit dans la loi du 4 ao\u00fbt 2009 dite Grenelle 1 qui d\u00e9finit les points cl\u00e9s de la politique gouvernementale sur les questions de d\u00e9veloppement \u00e9cologique et durable pour les cinq prochaines...",
            "date": "2010-07-05",
            "author_name": "cybergeo@parisgeo.cnrs.fr (Laure Cormier, Arnaud Bernard De Lajartre et Nathalie Carcaud)",
            "categories": "politique",
            "tags": "politique,\u00e9cologique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/cybergeo.revues.org/2010/07/la-planification-des-trames-vertes-du-global-au-local-r%C3%A9alit%C3%A9s",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bpolitique%2B%C3%A9cologique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://cybergeo.revues.org/23187"
        }
    }
}