{
    "meta": {
        "portal_name": "politique-\u00e9cologique",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/politique-\u00e9cologique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/politique-%C3%A9cologique/politique-%C3%A9cologique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/politique-%C3%A9cologique/politique-%C3%A9cologique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/politique-%C3%A9cologique/politique-%C3%A9cologique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/la-politique-%C3%A9cologique-de-s%C3%A9gol%C3%A8ne-royale-est-elle-%C3%A9trange-ou-pragmatique": {
            "title": "La politique \u00e9cologique de S\u00e9gol\u00e8ne Royale est-elle \u00e9trange ou pragmatique? Corinne Lepage...",
            "snippet": "La pr\u00e9sidente du parti LRC - Cap21 \u00e9tait l'invit\u00e9e de l'\u00e9mission de 20 Minutes, Ouest France et le 21 avril \u00e9e: 02:: 20MinutesTags: Politique Posted: 21 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "20Minutes",
            "categories": "politique",
            "tags": "avril,france,politique,politique-\u00e9cologique,\u00e9cologique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/dailymotion.com/2015/04/la-politique-%C3%A9cologique-de-s%C3%A9gol%C3%A8ne-royale-est-elle-%C3%A9trange-ou-pragmatique",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fr+localhost+com+politique+%C3%A9cologique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nffys_la-politique-ecologique-de-segolene-royale-est-elle-etrange-ou-pragmatique-corinne-lepage-repond-a-v_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nffys_la-politique-ecologique-de-segolene-royale-est-elle-etrange-ou-pragmatique-corinne-lepage-repond-a-v_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/l-%C3%A9dito-politique-marion-cotillard-ou-les-people-au-secours": {
            "title": "L'\u00e9dito politique: Marion Cotillard ou les people au secours de l'urgence \u00e9cologique...",
            "snippet": "L'\u00e9dito Politique dans le 7/9 par Thomas Legrand (8h16 - 27 F\u00e9vrier 2015) Retrouvez toutes les chroniques de Thomas Legrand sur: franceinterTags: Philippines Marion Cotillard Fran\u00e7ois Hollande People Politique France Inter 27 f\u00e9vrier 2015...",
            "date": "2015-02-27",
            "author_name": "franceinter",
            "categories": "politique",
            "tags": "france,\u00e9cologique,politique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/dailymotion.com/2015/02/l-%C3%A9dito-politique-marion-cotillard-ou-les-people-au-secours",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fr+localhost+com+politique+%C3%A9cologique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2i86ps_l-edito-politique-marion-cotillard-ou-les-people-au-secours-de-l-urgence-ecologique_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2i86ps_l-edito-politique-marion-cotillard-ou-les-people-au-secours-de-l-urgence-ecologique_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/09/la-politique-%C3%A9cologique-d%C3%A9mente-de-l-u-e": {
            "title": "La politique \u00e9cologique d\u00e9mente de l'U.E...",
            "snippet": "Un r\u00e9sum\u00e9 de toutes les d\u00e9cisions d\u00e9mentes de l'U.E en mati\u00e8re d'\u00e9cologie! On voit CLAIREMENT que toutes ces mesures correspondent exactement au CONTRAIRE de ce que le peuple fran\u00e7ais revendique. \u00catre \u00e9colo ET europ\u00e9iste N'EST PAS...",
            "date": "2014-09-10",
            "author_name": "Bonzou",
            "categories": "politique",
            "tags": "politique,politique-\u00e9cologique,\u00e9cologique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/dailymotion.com/2014/09/la-politique-%C3%A9cologique-d%C3%A9mente-de-l-u-e",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fr+localhost+com+politique+%C3%A9cologique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x25m2hi_la-politique-ecologique-demente-de-l-u-e_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x25m2hi_la-politique-ecologique-demente-de-l-u-e_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/04/sophie-robert-fn-pour-une-autre-politique-%C3%A9cologique": {
            "title": "Sophie Robert (FN) pour une autre politique \u00e9cologique...",
            "snippet": "Lors de l'Assembl\u00e9e pl\u00e9ni\u00e8re du 17 avril 2014, Sophie Robert (FN) s'est prononc\u00e9e pour une refonte de la politique \u00e9cologique en Rh\u00f4: FNRhoneAlpesTags: Posted: 17 April 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-04-17",
            "author_name": "FNRhoneAlpes",
            "categories": "politique",
            "tags": "politique,politique-\u00e9cologique,\u00e9cologique,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/dailymotion.com/2014/04/sophie-robert-fn-pour-une-autre-politique-%C3%A9cologique",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fr+localhost+com+politique+%C3%A9cologique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1p1kui_sophie-robert-fn-pour-une-autre-politique-ecologique_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1p1kui_sophie-robert-fn-pour-une-autre-politique-ecologique_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/03/la-politique-%C3%A9cologique-de-l-union-europ%C3%A9enne": {
            "title": "La politique \u00e9cologique de l'Union europ\u00e9enne!...",
            "snippet": "Petit zapping des scandales \u00e9cologiques de demain: OGM, farine animale, gaz de schiste, poulet au chlore, etc. avec la participation d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e de nos \u00e9lus. --------------------------------------------------------------------------------------...",
            "date": "2014-03-16",
            "author_name": "UPR-TV",
            "categories": "politique",
            "tags": "gaz,gaz-de-schiste,schiste,\u00e9cologique,politique,politique-\u00e9cologique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/dailymotion.com/2014/03/la-politique-%C3%A9cologique-de-l-union-europ%C3%A9enne",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fr+localhost+com+politique+%C3%A9cologique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1hipfd_la-politique-ecologique-de-l-union-europeenne_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1hipfd_la-politique-ecologique-de-l-union-europeenne_news"
        },
        "dailymotion.com/2013/10/pas-d-exploitation-de-gaz-schiste-une-victoire-politique-et-%C3%A9cologique": {
            "title": "Pas d'exploitation de gaz de schiste: une victoire politique et \u00e9cologique - 11/10...",
            "snippet": "Le Conseil constitutionnel a tranch\u00e9 ce 11 octobre: la fracturation hydraulique reste interdite en France. L'exploitation de gaz de schiste ne pourra donc pas avoir lieu. Philippe Martin, ministre de l'Ecologie, s'est f\u00e9licit\u00e9 d'une interdiction...",
            "date": "2013-10-11",
            "author_name": "BFMTV",
            "categories": "politique",
            "tags": "gaz,gaz-de-schiste,schiste,politique,\u00e9cologique,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/dailymotion.com/2013/10/pas-d-exploitation-de-gaz-schiste-une-victoire-politique-et-%C3%A9cologique",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fr+localhost+com+politique+%C3%A9cologique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x15tf0x_pas-d-exploitation-de-gaz-de-schiste-une-victoire-politique-et-ecologique-11-10_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x15tf0x_pas-d-exploitation-de-gaz-de-schiste-une-victoire-politique-et-ecologique-11-10_news"
        }
    }
}