{
    "meta": {
        "portal_name": "muay-tha\u00ef",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/muay-tha\u00ef/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/muay-tha%C3%AF/muay-tha%C3%AF/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/muay-tha%C3%AF/muay-tha%C3%AF/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/muay-tha%C3%AF/muay-tha%C3%AF/blogs.json"
    },
    "items": {
        "tvmag.lefigaro.fr/2015/05/sports-de-combat": {
            "title": "Sports de combat...",
            "snippet": "Le 4 avril dernier avait lieu une r\u00e9union de Muay Tha\u00ef spectaculaire au Pays-Bas, avec notamment le combat pour le titre des moins de 60 kg entre les deux N\u00e9erlandais Tommy Dieckmann et Ali Zubai Bon, aucune dissonance ne concerne votre signe et...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "sport",
            "tags": "deux,notamment,muay,muay_tha\u00ef,tha\u00ef,sports,combat",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sport/tvmag.lefigaro.fr/2015/05/sports-de-combat",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bmuay%2Btha%C3%AF&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://tvmag.lefigaro.fr/programme-tv/fiche/canal-+-sport/sport/202454198/sports-de-combat.html"
        },
        "so-trendy.fr/2015/05/joan-smalls-conserve-la-ligne-avec-le-sport-dont-du-muay": {
            "title": "Joan Smalls, conserve la ligne avec le sport dont du Muay Tha\u00ef...",
            "snippet": "Lactivit\u00e9 favorite du top en ce moment est le kickboxing Muay Tha\u00ef, qui est en dautres termes un sport de combat. Elle le pratique aux cot\u00e9s de deux coachs Marc Gordon et Mike Cedreno, afin d\u00e9vacuer notamment le stress accumul\u00e9. En attendant...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "sport",
            "tags": "notamment,deux,muay,muay_tha\u00ef,tha\u00ef,sport,combat",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sport/so-trendy.fr/2015/05/joan-smalls-conserve-la-ligne-avec-le-sport-dont-du-muay",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bmuay%2Btha%C3%AF&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://so-trendy.fr/post/36110/joan-smalls-fait-du-sport-4-fois-par-semaine-dont-du-muay-thai/"
        },
        "zamanfrance.fr/2015/05/le-franco-turc-yetkin-ozkul-devient-champion-du-monde-de-boxe": {
            "title": "Le Franco-turc Yetkin Ozkul devient champion du monde de boxe tha\u00ef...",
            "snippet": "Natif de Mersin, dans le sud de la Turquie, le Franco-turc est devenu champion du monde de Muay Thai dans la cat\u00e9gorie FFMDA face au... il s'entra\u00eene depuis quelques ann\u00e9es en France. Le kick-boxeur normand J\u00e9r\u00f4me Le Banner disputait samedi...",
            "date": "2015-05-04",
            "tags": "muay,muay_thai,tha\u00ef,devenu,monde,champion,boxe,kick",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/zamanfrance.fr/2015/05/le-franco-turc-yetkin-ozkul-devient-champion-du-monde-de-boxe",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bmuay%2Btha%C3%AF&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://zamanfrance.fr/article/franco-turc-yetkin-ozkul-devient-champion-monde-boxe-thai-15685.html"
        },
        "sxminfo.fr/2015/05/caribbean-karate-oyama-d%C3%A9placement-de-christopher-cruz-et-glen-sal%C3%A9e": {
            "title": "Caribbean Karate Oyama: D\u00e9placement de Christopher Cruz et de Glen Sal\u00e9e au Gala de Muay Tha\u00ef en...",
            "snippet": "Caribbean Karate Oyama: D\u00e9placement de Christopher Cruz et de Glen Sal\u00e9e au Gala de Muay Tha\u00ef en...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "muay,muay_tha\u00ef,tha\u00ef",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sxminfo.fr/2015/05/caribbean-karate-oyama-d%C3%A9placement-de-christopher-cruz-et-glen-sal%C3%A9e",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bmuay%2Btha%C3%AF&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://sxminfo.fr/98480/2015/05/02/caribbean-karate-oyama-deplacement-de-christopher-cruz-et-de-glen-salee-au-gala-de-muay-thai-en-guadeloupe/"
        },
        "lesinfosdufight.com/2015/04/hanuman-fights-100%-boxe-tha%C3%AFlandaise": {
            "title": "Hanuman Fights: 100% boxe tha\u00eflandaise!",
            "snippet": "Le Muay Thai Club de Saint Hilaire de Riez propose une soir\u00e9e 100% boxe tha\u00eflandaise le 2 mai. Au programme, une finale de championnat, une demi-finale qui sannonce passionnante et une pl\u00e9iade de superfights avec la volont\u00e9 de lorganisation...",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "muay,muay_thai,thai,club,boxe,programme,championnat",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lesinfosdufight.com/2015/04/hanuman-fights-100%-boxe-tha%C3%AFlandaise",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=muay%2Btha%C3%AF&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lesinfosdufight.com/hanuman-fights-100-boxe-thailandaise-85046/"
        },
        "sport.gentside.com/2015/04/muay-thai-le-spinning-back-elbow-ultra-violent-d-ivan-ferrero": {
            "title": "Muay Thai: Le spinning-back elbow ultra-violent d'Ivan Ferrero pour... - Gentside sport...",
            "snippet": "Gentside sportMuay Thai: Le spinning-back elbow ultra-violent d'Ivan Ferrero pour...Gentside sportIvan Ferrero a r\u00e9alis\u00e9 un coup que beaucoup r\u00eaveraient de faire. Surtout que son spinning-back elbow lui a permis de mettre son adversaire KO. Ce...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "sport",
            "tags": "thai,violent,muay,muay_thai,sport",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sport/sport.gentside.com/2015/04/muay-thai-le-spinning-back-elbow-ultra-violent-d-ivan-ferrero",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=muay%2Btha%C3%AF&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sport.gentside.com/ko/muay-thai-le-spinning-back-elbow-ultra-violent-d-039-ivan-ferrero-pour-un-beau-ko_art47439.html"
        },
        "eurosport.fr/2015/04/la-fisu-accueille-le-muay-thai": {
            "title": "La FISU accueille le Muay Thai...",
            "snippet": "Ce sport de combat fera partie du programme sportif de la FISU d\u00e8s 2018 avec, notamment, le premier Championnat du Monde Universitaire de Muay Thai. Dans le cadre de la proc\u00e9dure dint\u00e9gration de nouveaux sports au programme des sports de la...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "sport",
            "tags": "sports,sport,programme,monde,muay,muay_thai,thai,combat,notamment,championnat",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sport/eurosport.fr/2015/04/la-fisu-accueille-le-muay-thai",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bmuay%2Btha%C3%AF&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://eurosport.fr/sports-universitaires/la-fisu-accueille-le-muay-thai_sto4697806/story.shtml"
        },
        "public.fr/2015/04/photos-public-a-test%C3%A9-pour-vous-un-cours-de-boxe-tha%C3%AF": {
            "title": "Photos: Public a test\u00e9 pour vous... Un cours de boxe tha\u00ef avec... -...",
            "snippet": ": Public a test\u00e9 pour vous... Un cours de boxe tha\u00ef avec... \u00e9tour par les vestiaires pour rev\u00eatir nos tenues de muay tha\u00ef. C'est comme \u00e7a qu'on dit en VO. Tandis que je me d\u00e9tends sur la table de massage qui tr\u00f4ne au milieu de la pi\u00e8ce,...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "massage",
            "tags": "comme,photos,boxe,tha\u00ef,muay",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/massage/public.fr/2015/04/photos-public-a-test%C3%A9-pour-vous-un-cours-de-boxe-tha%C3%AF",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=muay%2Btha%C3%AF&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://public.fr/News/Photos/Photos-Public-a-teste-pour-vous-Un-cours-de-boxe-thai-avec-Jordan-des-Ch-tis-730896"
        },
        "lavoixdunord.fr/2015/04/boxe-tha%C3%AF-gaylord-montier-champion-du-monde-en-cit%C3%A9-de-dentelle": {
            "title": "Boxe tha\u00ef: Gaylord Montier, champion du monde en cit\u00e9 de dentelle - La Voix du Nord...",
            "snippet": "La Voix du NordBoxe tha\u00ef: Gaylord Montier, champion du monde en cit\u00e9 de dentelleLa Voix du NordSamedi soir, Caudry est devenu le temple du muay tha\u00ef le mot est du pr\u00e9sentateur du dixi\u00e8me Choc des mondes orchestr\u00e9 par le club de...",
            "date": "2015-04-12",
            "tags": "monde,club,devenu,boxe,tha\u00ef,champion,muay",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lavoixdunord.fr/2015/04/boxe-tha%C3%AF-gaylord-montier-champion-du-monde-en-cit%C3%A9-de-dentelle",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=muay%2Btha%C3%AF&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavoixdunord.fr/region/boxe-thai-gaylord-montier-champion-du-monde-en-cite-de-ia14b45240n2768038"
        }
    }
}