{
    "meta": {
        "portal_name": "bodyboard",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/bodyboard/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/bodyboard/bodyboard/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/bodyboard/bodyboard/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/bodyboard/bodyboard/blogs.json"
    },
    "items": {
        "programme-tv.net/2015/04/les-anges-de-la-t%C3%A9l%C3%A9-r%C3%A9alit%C3%A9-7": {
            "title": "Les anges de la t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9 7...",
            "snippet": "\u00c7a risque de chauffer pour le Marseillais! Les Anges 7: Nathalie contre attaque, Micha ne trouve pas sa place dans la villa (VIDEO) En bref: Nathalie, Barbara et Jessica partent faire du bodyboard. Les Anges jouent au petit bac. On a droit a de...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "place,bodyboard",
            "tags": "trouve,bodyboard",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/bodyboard/programme-tv.net/2015/04/les-anges-de-la-t%C3%A9l%C3%A9-r%C3%A9alit%C3%A9-7",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bodyboard&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://programme-tv.net/news/tele-realite/les-anges-de-la-tele-realite-7/65608-micha-conseille-barbara-couple-julia-balance/"
        },
        "meltyxtrem.fr/2015/04/la-salie-pro-2015-vid%C3%A9o-best-of-de-comp%C3%A9tition-bodyboard": {
            "title": "La Salie Pro 2015: Vid\u00e9o best of de la comp\u00e9tition bodyboard...",
            "snippet": "Publi\u00e9 il y a 8 minutes par Louis R. Publi\u00e9 le 22 avr. 2015 12:04:38 La Salie Pro 2015 sest cl\u00f4tur\u00e9e le weekend dernier avec la victoire du Fran\u00e7ais Pierre-Louis Costes et de la Portugaise Joana Schenker. La comp\u00e9tition a cette ann\u00e9e...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "bodyboard",
            "tags": "louis,louis_costes,costes,pierre,sest,salie,salie_pro,pro,bodyboard",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/bodyboard/meltyxtrem.fr/2015/04/la-salie-pro-2015-vid%C3%A9o-best-of-de-comp%C3%A9tition-bodyboard",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bodyboard&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://meltyxtrem.fr/wtcc-2015-mehdi-bennani-sebastien-loeb-et-moi-nous-sommes-bien-battus-video-a403605.html"
        },
        "meltyxtrem.fr/2015/04/la-salie-pro-2015-pierre-louis-costes-veut-remporter-meltyxtrem": {
            "title": "La Salie Pro 2015: Pierre-Louis Costes veut remporter la... - meltyXtrem...",
            "snippet": "meltyXtremLa Salie Pro 2015: Pierre-Louis Costes veut \"remporter la...meltyXtremPierre-Louis Costes sera le grand favori de La Salie Pro 2015, Coupe d'Europe de bodyboard open organis\u00e9e du 17 au 19 avril, en Gironde. Vainqueur l'an pass\u00e9,...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "bodyboard",
            "tags": "salie,salie_pro,pro,louis,louis_costes,costes,pierre,bodyboard",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/bodyboard/meltyxtrem.fr/2015/04/la-salie-pro-2015-pierre-louis-costes-veut-remporter-meltyxtrem",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=bodyboard%2Bbodyboard&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://meltyxtrem.fr/la-salie-pro-2015-pierre-louis-costes-veut-remporter-la-competition-interview-exclu-a401242.html"
        }
    }
}