{
    "meta": {
        "portal_name": "appareil-\u00e9lectronique",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/appareil-\u00e9lectronique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/appareil-%C3%A9lectronique/appareil-%C3%A9lectronique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/appareil-%C3%A9lectronique/appareil-%C3%A9lectronique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/appareil-%C3%A9lectronique/appareil-%C3%A9lectronique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lejsl.com/2015/05/n%C3%A9pal-les-espoirs-s-amenuisent-pour-dorian-et-son-amie-julia": {
            "title": "N\u00e9pal Les espoirs s'amenuisent pour Dorian et son amie Julia - Le JSL...",
            "snippet": "N\u00e9pal Les espoirs s'amenuisent pour Dorian et son amie JuliaLe JSLInutile car Dorian aurait laiss\u00e9 tous ses appareils \u00e9lectroniques avant d'entamer son trek. Alors, ils souhaitent faire pression pour que la France et les \u00e9quipes terrestres...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "electronique",
            "tags": "appareils,\u00e9lectroniques,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/lejsl.com/2015/05/n%C3%A9pal-les-espoirs-s-amenuisent-pour-dorian-et-son-amie-julia",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=appareil%2B%C3%A9lectronique&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lejsl.com/edition-macon/2015/05/03/les-espoirs-s-amenuisent-pour-dorian-et-son-amie-julia-gagg"
        },
        "bioaddict.fr/2015/05/guyane-eco-syst%C3%A8mes-amplifie-la-collecte-des-appareils-bioaddict": {
            "title": "Guyane: Eco-syst\u00e8mes amplifie la collecte des appareils... - bioaddict...",
            "snippet": "bioaddictGuyane: Eco-syst\u00e8mes amplifie la collecte des appareils...bioaddictPour faciliter le geste d'apport des appareils \u00e9lectriques et \u00e9lectroniques usag\u00e9s qui peuvent \u00eatre recycl\u00e9s et \u00e9viter les d\u00e9p\u00f4ts sauvages dans la nature dangereux...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "nature,electronique",
            "tags": "peuvent,eco,appareils,\u00e9lectroniques",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/bioaddict.fr/2015/05/guyane-eco-syst%C3%A8mes-amplifie-la-collecte-des-appareils-bioaddict",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=appareil%2B%C3%A9lectronique%2Bappareil%2B%C3%A9lectronique&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://bioaddict.fr/article/guyane-eco-systemes-amplifie-la-collecte-des-appareils-electriques-usages-a4968p1.html"
        },
        "rtl.fr/2015/04/le-journal-de-7h30-les-prix-des-appareils-%C3%A9lectroniques-vont": {
            "title": "Le journal de 7h30: les prix des appareils \u00e9lectroniques vont... -...",
            "snippet": "journal de 7h30: les prix des appareils \u00e9lectroniques vont... baisse de l'euro face au dollar fait grimper les prix des appareils \u00e9lectroniques en France. Une hausse de 15% en moyenne est attendue dans les mois qui viennent. Les ordinateurs,...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "electronique,ordinateur",
            "tags": "appareils,\u00e9lectroniques,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ordinateur/rtl.fr/2015/04/le-journal-de-7h30-les-prix-des-appareils-%C3%A9lectroniques-vont",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=appareil%2B%C3%A9lectronique%2Bappareil%2B%C3%A9lectronique&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rtl.fr/actu/societe-faits-divers/le-journal-de-7h30-les-prix-des-appareils-electroniques-vont-flamber-de-15-7777393776"
        }
    }
}