{
    "meta": {
        "portal_name": "appareil-\u00e9lectronique",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/appareil-\u00e9lectronique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/appareil-%C3%A9lectronique/appareil-%C3%A9lectronique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/appareil-%C3%A9lectronique/appareil-%C3%A9lectronique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/appareil-%C3%A9lectronique/appareil-%C3%A9lectronique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "recy-cell.ca/2015/04/pourquoi-recycler-vos-appareils-%C3%A9lectroniques-recycell-cellulaires": {
            "title": "Pourquoi recycler vos appareils \u00e9lectroniques? Recycell - Cellulaires...",
            "snippet": "Recycell vous explique pourquoi vous devriez recycler vos appareils \u00e9lectroniques. Que ce soit vos vieux cellulaires ou \u00e9lectroniques, pensez-y!",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Recycell",
            "categories": "electronique",
            "tags": "soit,recycler,appareils,\u00e9lectroniques",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/recy-cell.ca/2015/04/pourquoi-recycler-vos-appareils-%C3%A9lectroniques-recycell-cellulaires",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=appareil%2B%C3%A9lectronique%2Bappareil%2B%C3%A9lectronique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://recy-cell.ca/recycler-vos-appareils-electroniques/"
        },
        "1vagabondenrouelibre.wordpress.com/2015/02/recharger-appareils-%C3%A9lectroniques": {
            "title": "Recharger appareils \u00e9lectroniques...",
            "snippet": "Quelle satisfaction de pouvoir \u00eatre autonome pour la recharge de ses appareils \u00e9lectroniques. \u00c0 v\u00e9lo on peut soit utiliser des panneaux solaires, soit l'\u00e9nergie d'un moyeu dynamo. Pour mon voyage...",
            "date": "2015-02-21",
            "author_name": "vagabondenrouelibre",
            "categories": "electronique",
            "tags": "soit,peut,\u00eatre,appareils,\u00e9lectroniques",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/1vagabondenrouelibre.wordpress.com/2015/02/recharger-appareils-%C3%A9lectroniques",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=appareil%2B%C3%A9lectronique%2Bappareil%2B%C3%A9lectronique&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://1vagabondenrouelibre.wordpress.com/astuces/velo/recharger-appareils-electroniques/"
        },
        "macbidouille.com/2015/02/quand-nos-appareils-%C3%A9lectroniques-nous-%C3%A9coutent": {
            "title": "Quand nos appareils \u00e9lectroniques nous \u00e9coutent -...",
            "snippet": "Aujourd'hui, de plus en plus d'appareils \u00e9lectroniques sont dot\u00e9s de syst\u00e8mes de reconnaissance vocale. Il peut ainsi \u00eatre agr\u00e9able de les commander juste en leur demandant ce que l'on veut de mani\u00e8re de plus en plus...",
            "date": "2015-02-08",
            "author_name": "lionel@macbidouille.com (Lionel)",
            "categories": "electronique",
            "tags": "peut,\u00eatre,appareils,\u00e9lectroniques,aujourd,hui",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/macbidouille.com/2015/02/quand-nos-appareils-%C3%A9lectroniques-nous-%C3%A9coutent",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=appareil%2B%C3%A9lectronique%2Bappareil%2B%C3%A9lectronique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://macbidouille.com/news/2015/02/09/quand-nos-appareils-electroniques-nous-ecoutent"
        },
        "quechoisir.org/2015/01/appareils-%C3%A9lectroniques-et-%C3%A9lectrom%C3%A9nagers-vos-recours-en-cas": {
            "title": "Appareils \u00e9lectroniques et \u00e9lectrom\u00e9nagers - Vos recours en cas de...",
            "snippet": "Si les r\u00e9parations hors garantie des smartphones, appareils photo et autres aspirateurs ou lave-linge passent principalement par les services apr\u00e8s-vente des fabricants, celles qui entrent dans le cadre de la garantie sont un peu plus...",
            "date": "2015-01-29",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "electronique",
            "tags": "garantie,cas,appareils,\u00e9lectroniques",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/quechoisir.org/2015/01/appareils-%C3%A9lectroniques-et-%C3%A9lectrom%C3%A9nagers-vos-recours-en-cas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=appareil%2B%C3%A9lectronique%2Bappareil%2B%C3%A9lectronique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://quechoisir.org/telecom-multimedia/conseils-appareils-electroniques-et-electromenagers-vos-recours-en-cas-de-panne"
        },
        "consoglobe.com/2014/12/restart-project-r%C3%A9parer-les-appareils-%C3%A9lectroniques-plut%C3%B4t": {
            "title": "Restart Project: r\u00e9parer les appareils \u00e9lectroniques plut\u00f4t que...",
            "snippet": "Et si vous r\u00e9pariez vos appareils \u00e9lectroniques plut\u00f4t que de les jeter? C'est l'ambition de \"Restart Project\"! Zoom sur une initiative durable.",
            "date": "2014-12-21",
            "author_name": "Eva Souto",
            "categories": "electronique",
            "tags": "jeter,r\u00e9parer,appareils,\u00e9lectroniques",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/consoglobe.com/2014/12/restart-project-r%C3%A9parer-les-appareils-%C3%A9lectroniques-plut%C3%B4t",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=appareil%2B%C3%A9lectronique%2Bappareil%2B%C3%A9lectronique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://consoglobe.com/restart-projet-reparer-appareils-electroniques-cg"
        },
        "journalapostrophe.wordpress.com/2014/12/les-appareils-%C3%A9lectroniques": {
            "title": "Les appareils \u00e9lectroniques...",
            "snippet": "La m\u00e9canique de la technologie Il y a quelques ann\u00e9es, les tablettes intelligentes, les t\u00e9l\u00e9phones intelligents, et les lecteurs mp3 (iPod) ont \u00e9t\u00e9 con\u00e7us par des compagnies comme Apple,...",
            "date": "2014-12-16",
            "author_name": "jiefhoule",
            "categories": "technologie,electronique,ipod",
            "tags": "compagnies,appareils,\u00e9lectroniques",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipod/journalapostrophe.wordpress.com/2014/12/les-appareils-%C3%A9lectroniques",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=appareil%2B%C3%A9lectronique%2Bappareil%2B%C3%A9lectronique&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://journalapostrophe.wordpress.com/2014/12/16/les-appareils-electroniques/"
        },
        "wealgi.wordpress.com/2014/06/les-appareils-%C3%A9lectroniques-autoris%C3%A9s-aux-d%C3%A9collages-et-atterrissages-usa": {
            "title": "Les appareils \u00e9lectroniques autoris\u00e9s aux d\u00e9collages et atterrissages aux USA...",
            "snippet": "La Federal Aviation Administration vient d'annoncer qu'elle autorisait d\u00e9sormais l'utilisation d'appareils \u00e9lectroniques lors des phases de d\u00e9collage et d'atterrissage des avions aux Etats-Unis. Une nouvelle que les compagnies []...",
            "date": "2014-06-19",
            "author_name": "wealgi",
            "categories": "electronique",
            "tags": "compagnies,utilisation,appareils,\u00e9lectroniques",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/wealgi.wordpress.com/2014/06/les-appareils-%C3%A9lectroniques-autoris%C3%A9s-aux-d%C3%A9collages-et-atterrissages-usa",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=appareil%2B%C3%A9lectronique%2Bappareil%2B%C3%A9lectronique&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://wealgi.wordpress.com/2014/06/19/les-appareils-electroniques-autorises-aux-decollages-et-atterrissages-aux-usa/"
        },
        "futura-sciences.com/2013/05/smarter-objects-interface-pour-programmer-tout-appareil-%C3%A9lectronique": {
            "title": "Smarter Objects, interface pour programmer tout appareil \u00e9lectronique...",
            "snippet": "Dans leur article scientifique, les chercheurs expliquent que la phase de d\u00e9couverte et de programmation d'un appareil \u00e9lectronique est celle qui requiert le plus d'attention visuelle. C'est le cas par exemple pour une radio ou...",
            "date": "2013-05-10",
            "author_name": "webmaster@futura-sciences.com (Futura-Sciences)",
            "categories": "radio,electronique",
            "tags": "cas,programmer,appareil,\u00e9lectronique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/futura-sciences.com/2013/05/smarter-objects-interface-pour-programmer-tout-appareil-%C3%A9lectronique",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=appareil%2B%C3%A9lectronique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://futura-sciences.com/magazines/high-tech/infos/actu/d/informatique-smarter-objects-interface-programmer-tout-appareil-electronique-46336/"
        }
    }
}