{
    "meta": {
        "portal_name": "libre-pens\u00e9e",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/libre-pens\u00e9e/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/libre-pens%C3%A9e/libre-pens%C3%A9e/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/libre-pens%C3%A9e/libre-pens%C3%A9e/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/libre-pens%C3%A9e/libre-pens%C3%A9e/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2014/12/nix-libre-pens%C3%A9es": {
            "title": "NIX libre pens\u00e9es...",
            "snippet": "NIX libre pens\u00e9es Clip de in Clermont-Ferrand. From: YNEL production Views: 669 16 ratings Time: 02:44 More in Music...",
            "date": "2014-12-21",
            "author_name": "YNEL production",
            "categories": "clip",
            "tags": "libre,clip,music",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/clip/youtube.com/2014/12/nix-libre-pens%C3%A9es",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=libre%2Bpens%C3%A9e%2Blibre%2Bpens%C3%A9e&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=aZlpcI6_qSk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/aZlpcI6_qSk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/discours-de-alain-escada-devant-la-si%C3%A8ge-libre-pens%C3%A9e": {
            "title": "Discours de Alain Escada devant la si\u00e8ge de la Libre Pens\u00e9e...",
            "snippet": "Discours de Alain Escada devant la si\u00e8ge de la Libre Pens\u00e9e Alain Escada, pr\u00e9sident de Civitas, adresse la parole aux participants de la veill\u00e9e de No\u00ebl au d\u00e9but de la c\u00e9r\u00e9monie organis\u00e9e par Civitas non loin du si\u00e8ge de la Libre Pens\u00e9e...",
            "date": "2014-12-18",
            "author_name": "M\u00e9dias-Presse-Infos",
            "tags": "pr\u00e9sident,libre,libre_pens\u00e9e,pens\u00e9e,alain",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2014/12/discours-de-alain-escada-devant-la-si%C3%A8ge-libre-pens%C3%A9e",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=libre%2Bpens%C3%A9e&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=MHkD2xe_RFI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/MHkD2xe_RFI/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/11/hommage-aux-fusill%C3%A9s-pour-l-exemple-par-la-libre-pens%C3%A9e": {
            "title": "Hommage aux fusill\u00e9s pour l'exemple, par la Libre Pens\u00e9e...",
            "snippet": "Hommage aux fusill\u00e9s pour l'exemple, par la Libre Pens\u00e9e Monument aux morts de Strasbourg 15 novembre 2014. From: Jean-Claude Meyer Views: 40 1 ratings Time: 00:38 More in News & Politics...",
            "date": "2014-11-16",
            "author_name": "Jean-Claude Meyer",
            "categories": "mort",
            "tags": "libre,libre_pens\u00e9e,pens\u00e9e,jean",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mort/youtube.com/2014/11/hommage-aux-fusill%C3%A9s-pour-l-exemple-par-la-libre-pens%C3%A9e",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=libre%2Bpens%C3%A9e&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=9YJl0OsmLfY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/9YJl0OsmLfY/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/09/journ%C3%A9e-internationale-de-la-libre-pens%C3%A9e-2014-ouverture": {
            "title": "Journ\u00e9e Internationale de la Libre Pens\u00e9e 2014 (Ouverture)...",
            "snippet": "Journ\u00e9e Internationale de la Libre Pens\u00e9e 2014 (Ouverture) Samedi 20 septembre 2014 Espace Giulio C\u00e9sar\u00e9 VANINI Place du Salin TOULOUSE (France) Pour la libert\u00e9 de conscience. Pour une R\u00e9publique la\u00efque et sociale.... From: Le chiffon rouge...",
            "date": "2014-09-22",
            "author_name": "Le chiffon rouge du Lauragais",
            "categories": "place",
            "tags": "chiffon,chiffon-rouge,rouge,la\u00efque,la\u00efque-et-sociale,sociale,libert\u00e9,libert\u00e9-de-conscience,conscience,salin,salin_toulouse,toulouse,espace,espace_giulio,espace_giulio_c\u00e9sar\u00e9,giulio,giulio_c\u00e9sar\u00e9,giulio_c\u00e9sar\u00e9_vanini,c\u00e9sar\u00e9,c\u00e9sar\u00e9_vanini,c\u00e9sar\u00e9_vanini_place,vanini,vanini_place,place,libre,libre_pens\u00e9e,pens\u00e9e,journ\u00e9e,journ\u00e9e_internationale,internationale,samedi,septembre,france,r\u00e9publique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/place/youtube.com/2014/09/journ%C3%A9e-internationale-de-la-libre-pens%C3%A9e-2014-ouverture",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=libre%2Bpens%C3%A9e&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=33mgF5Nq-MU&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/33mgF5Nq-MU/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/09/journ%C3%A9e-internationale-de-la-libre-pens%C3%A9e-2014": {
            "title": "Journ\u00e9e Internationale de la Libre Pens\u00e9e 2014...",
            "snippet": "Journ\u00e9e Internationale de la Libre Pens\u00e9e 2014 Samedi 20 septembre 2014 Espace Giulio C\u00e9sar\u00e9 VANINI Place du Salin TOULOUSE (France) Pour la libert\u00e9 de conscience. Pour une R\u00e9publique la\u00efque et sociale.... From: Le chiffon rouge du Lauragais...",
            "date": "2014-09-21",
            "author_name": "Le chiffon rouge du Lauragais",
            "categories": "place",
            "tags": "chiffon,chiffon-rouge,rouge,la\u00efque,la\u00efque-et-sociale,sociale,libert\u00e9,libert\u00e9-de-conscience,conscience,salin,salin_toulouse,toulouse,espace,espace_giulio,espace_giulio_c\u00e9sar\u00e9,giulio,giulio_c\u00e9sar\u00e9,giulio_c\u00e9sar\u00e9_vanini,c\u00e9sar\u00e9,c\u00e9sar\u00e9_vanini,c\u00e9sar\u00e9_vanini_place,vanini,vanini_place,place,libre,libre_pens\u00e9e,pens\u00e9e,journ\u00e9e,journ\u00e9e_internationale,internationale,samedi,septembre,france,r\u00e9publique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/place/youtube.com/2014/09/journ%C3%A9e-internationale-de-la-libre-pens%C3%A9e-2014",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=libre%2Bpens%C3%A9e&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=pJBjNIabSAg&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/pJBjNIabSAg/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/04/falcom-libre-pens%C3%A9e-clip-officiel-2014": {
            "title": "Falcom - Libre Pens\u00e9e (Clip Officiel) 2014...",
            "snippet": "Falcom - Libre Pens\u00e9e (Clip Officiel) 2014 Falcom - Libre Pens\u00e9e (Clip Officiel) Lekip \u00e0 la R\u00e9a Fidel Ksos Prod From: falcom13110 Views: 529 8 ratings Time: 03:31 More in Music...",
            "date": "2014-04-18",
            "author_name": "falcom13110",
            "categories": "clip",
            "tags": "clip,libre,libre_pens\u00e9e,pens\u00e9e,music",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/clip/youtube.com/2014/04/falcom-libre-pens%C3%A9e-clip-officiel-2014",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=libre%2Bpens%C3%A9e&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=WPAhF61C6ZI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/WPAhF61C6ZI/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/02/congres-de-rome-1904-libre-pens%C3%A9e": {
            "title": "Congres de Rome.1904 Libre Pens\u00e9e...",
            "snippet": "Congres de Rome.1904 Libre Pens\u00e9e Dans le cadre de l'universit\u00e9 populaire de l'Institut de recherches et d'\u00e9tudes de la libre pens\u00e9e IRELP conf\u00e9rence, sur le congres international de la libre pens\u00e9e qui s'est tenu \u00e0 ROME... From: daniel...",
            "date": "2014-02-10",
            "author_name": "daniel hermange",
            "tags": "libre,libre_pens\u00e9e,pens\u00e9e",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2014/02/congres-de-rome-1904-libre-pens%C3%A9e",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=libre%2Bpens%C3%A9e&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=xDO_60r4O5w&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/xDO_60r4O5w/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2013/11/marc-blondel-pr%C3%A9sident-de-la-f%C3%A9d%C3%A9ration-nationale-libre-pens%C3%A9e": {
            "title": "Marc Blondel, pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration nationale de la libre pens\u00e9e.",
            "snippet": "PolitiqueS Serges Moati re\u00e7ois Marc Blondel, pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration nationale de la libre pens\u00e9e, et ancien Pr\u00e9sident de F.O (Force Ouvri\u00e8re) Son analyse sur le socialisme et socialiste Fran\u00e7ois Hollande PERSO Analyse parfaite du...",
            "date": "2013-11-15",
            "author_name": "SCHOUM1",
            "categories": "socialisme,politique",
            "tags": "libre,pens\u00e9e,pr\u00e9sident",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/dailymotion.com/2013/11/marc-blondel-pr%C3%A9sident-de-la-f%C3%A9d%C3%A9ration-nationale-libre-pens%C3%A9e",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/libre+pens%C3%A9e+libre+pens%C3%A9e/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x177ejj_marc-blondel-president-de-la-federation-nationale-de-la-libre-pensee_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x177ejj_marc-blondel-president-de-la-federation-nationale-de-la-libre-pensee_news"
        },
        "dailymotion.com/2013/09/syrie-jupp%C3%A9-a-un-langage-plus-libre-une-pens%C3%A9e-claire": {
            "title": "Syrie: Jupp\u00e9 a un langage plus libre, une pens\u00e9e plus claire que les responsables de l'UMP...",
            "snippet": "L'ESSENTIEL - Jean-Michel Aphatie revient sur son interview politique du matin. Alain Jupp\u00e9 s'est d\u00e9marqu\u00e9 de la ligne officielle de l'UMP sur le dossier syrien. En savoir plus:: rtl-frTags: Jean-Michel Aphatie info politique Alain Jupp\u00e9 vid\u00e9o...",
            "date": "2013-09-05",
            "author_name": "rtl-fr",
            "categories": "politique,langage",
            "tags": "alain,pens\u00e9e,libre,jean",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/langage/dailymotion.com/2013/09/syrie-jupp%C3%A9-a-un-langage-plus-libre-une-pens%C3%A9e-claire",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/libre+pens%C3%A9e+libre+pens%C3%A9e/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x148bc2_syrie-juppe-a-un-langage-plus-libre-une-pensee-plus-claire-que-les-responsables-de-l-ump_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x148bc2_syrie-juppe-a-un-langage-plus-libre-une-pensee-plus-claire-que-les-responsables-de-l-ump_news"
        },
        "youtube.com/2013/07/chevalier-de-la-barre-abbeville-30-juin-2013-avec-libre-pens%C3%A9e": {
            "title": "Chevalier de la Barre Abbeville 30 juin 2013 avec la Libre Pens\u00e9e...",
            "snippet": "Chevalier de la Barre Abbeville 30 juin 2013 avec la Libre Pens\u00e9e From: barb'Barbuche Views: 98 1 ratings Time: 00:41 More in Film & Animation...",
            "date": "2013-07-06",
            "author_name": "barb' Barbuche",
            "tags": "libre,libre_pens\u00e9e,pens\u00e9e",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2013/07/chevalier-de-la-barre-abbeville-30-juin-2013-avec-libre-pens%C3%A9e",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=libre%2Bpens%C3%A9e&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=COroBqzST9Y&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/COroBqzST9Y/0.jpg"
        }
    }
}