{
    "meta": {
        "portal_name": "libre-pens\u00e9e",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/libre-pens\u00e9e/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/libre-pens%C3%A9e/libre-pens%C3%A9e/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/libre-pens%C3%A9e/libre-pens%C3%A9e/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/libre-pens%C3%A9e/libre-pens%C3%A9e/blogs.json"
    },
    "items": {
        "librepenseerhone.org/2015/04/lundi-prochain-20-avril-p%C3%A9rissaient-sous-les-balles-fran%C3%A7aises": {
            "title": "Lundi prochain 20 avril, p\u00e9rissaient sous les balles fran\u00e7aises, les...",
            "snippet": "F\u00e9d\u00e9ration du Rh\u00f4ne de la Libre Pens\u00e9e. Membre de la F\u00e9d\u00e9ration Nationale de la Libre Pens\u00e9e. Aller au contenu. Accueil \u00c9lections L\u00e9gislatives 2012: Questions et r\u00e9ponses des candidats Municipales 2014: R\u00e9ponses...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "bernard.maupas",
            "tags": "nationale,libre,libre_pens\u00e9e,pens\u00e9e,f\u00e9d\u00e9ration",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/librepenseerhone.org/2015/04/lundi-prochain-20-avril-p%C3%A9rissaient-sous-les-balles-fran%C3%A7aises",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=libre%2Bpens%C3%A9e&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://librepenseerhone.org/lundi-prochain-20-avril-perissaient-sous-les-balles-francaises-les-quatre-fusilles-de-flirey/"
        },
        "mezenc-actualites.hautetfort.com/2015/04/parution-la-libre-pens%C3%A9e-en-haute-loire-1850-1940-l": {
            "title": "Parution: La Libre-Pens\u00e9e en Haute-Loire 1850-1940 - L...",
            "snippet": "Parution de La Libre-Pens\u00e9e en Haute-Loire 1850-1940 - L'anticl\u00e9ricalisme de Georges Chanon aux Editions du Roure. La pr\u00e9face est de Jean-Fran\u00e7ois Brun, doyen de la facult\u00e9 de Sciences Humaines et sociales de...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "Agence M\u00e9zenc Information",
            "categories": "science",
            "tags": "fran\u00e7ois,libre,pens\u00e9e,jean",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/science/mezenc-actualites.hautetfort.com/2015/04/parution-la-libre-pens%C3%A9e-en-haute-loire-1850-1940-l",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=libre%2Bpens%C3%A9e&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://mezenc-actualites.hautetfort.com/archive/2015/04/06/parution-la-libre-pensee-en-haute-loire-1850-1940-l-anticler-5597782.html"
        },
        "martinajade.wordpress.com/2015/02/les-news-libre-pens%C3%A9es": {
            "title": "Les News - Libre Pens\u00e9es...",
            "snippet": "Les News de Martina Jade Ici vous pouvez \u00e9changer vos points de vues sur des sujets int\u00e9ressants et vous pouvez \u00e9galement y poser vos sujets, pour un partage, bien...",
            "date": "2015-02-13",
            "author_name": "Martina Jade",
            "tags": "ici,libre,pens\u00e9es",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/martinajade.wordpress.com/2015/02/les-news-libre-pens%C3%A9es",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=libre%2Bpens%C3%A9e%2Blibre%2Bpens%C3%A9e&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://martinajade.wordpress.com/2015/02/13/les-news-libre-pensees/"
        },
        "fnlp.fr/2014/12/cr%C3%A8ches-de-no%C3%ABl-f%C3%A9d%C3%A9ration-nationale-la-libre-pens%C3%A9e": {
            "title": "Cr\u00e8ches de No\u00ebl - F\u00e9d\u00e9ration Nationale de la Libre Pens\u00e9e...",
            "snippet": "La F\u00e9d\u00e9ration nationale de la Libre Pens\u00e9e voudrait rappeler que la loi du 9 d\u00e9cembre 1905 dite de S\u00e9paration des Eglises et de l'Etat est une loi de (...)...",
            "date": "2014-12-13",
            "author_name": "federation nationale",
            "tags": "nationale,libre,libre_pens\u00e9e,pens\u00e9e,f\u00e9d\u00e9ration,no\u00ebl",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fnlp.fr/2014/12/cr%C3%A8ches-de-no%C3%ABl-f%C3%A9d%C3%A9ration-nationale-la-libre-pens%C3%A9e",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=libre%2Bpens%C3%A9e&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://fnlp.fr/spip.php?article1177"
        },
        "umpvendee.fr/2014/12/cr%C3%A8che-la-libre-pens%C3%A9e-entre-farce-et-trag%C3%A9die": {
            "title": "Cr\u00e8che: la Libre Pens\u00e9e entre farce et trag\u00e9die.",
            "snippet": "Communiqu\u00e9 de presse A la lecture du communiqu\u00e9 publi\u00e9 ce matin dans la presse par la Libre Pens\u00e9e on h\u00e9site entre le rire et leffroi, la farce ou la...",
            "date": "2014-12-09",
            "author_name": ".",
            "tags": "communiqu\u00e9,matin,presse,libre,libre_pens\u00e9e,pens\u00e9e",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/umpvendee.fr/2014/12/cr%C3%A8che-la-libre-pens%C3%A9e-entre-farce-et-trag%C3%A9die",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=libre%2Bpens%C3%A9e%2Blibre%2Bpens%C3%A9e&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://umpvendee.fr/2014/12/09/creche-la-libre-pensee-entre-farce-et-tragedie/"
        },
        "aulnaycap.com/2014/05/communiqu%C3%A9-de-la-libre-pens%C3%A9e-contre-ratification-charte-des-langues-minoritaires": {
            "title": "Communiqu\u00e9 de la Libre Pens\u00e9e contre la ratification de la charte des langues minoritaires et...",
            "snippet": "A linitiative de la Libre Pens\u00e9e, 400 libres penseurs, la\u00efques, d\u00e9mocrates, r\u00e9publicains et syndicalistes, dans lunion la plus large, se sont r\u00e9unis pour commencer laction commune contre la...",
            "date": "2014-05-19",
            "author_name": "La R\u00e9daction",
            "tags": "libres,libre,libre_pens\u00e9e,pens\u00e9e,communiqu\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aulnaycap.com/2014/05/communiqu%C3%A9-de-la-libre-pens%C3%A9e-contre-ratification-charte-des-langues-minoritaires",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=libre%2Bpens%C3%A9e%2Blibre%2Bpens%C3%A9e&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://aulnaycap.com/2014/05/19/communique-de-la-libre-pensee-contre-la-ratification-de-la-charte-des-langues-minoritaires-et-regionales/"
        }
    }
}