{
    "meta": {
        "portal_name": "torero",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/torero/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/torero/torero/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/torero/torero/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/torero/torero/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/02/le-torero-jean-luc-lahaye": {
            "title": "le torero jean luc lahaye...",
            "snippet": "le torero jean luc lahaye live a l'olympia. From: jean-luc lahaye photos-video Views: 73 0 ratings Time: 03:29 More in People & Blogs...",
            "date": "2015-02-18",
            "author_name": "jean-luc lahaye photos-video",
            "categories": "torero",
            "tags": "luc,lahaye,torero,jean,live,olympia,people",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/youtube.com/2015/02/le-torero-jean-luc-lahaye",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=torero%2Btorero&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=AtM57m5CWSc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/AtM57m5CWSc/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/02/ole-torero-paso-doble-harmonica-chromatique-version-2": {
            "title": "Ole torero - Paso doble - Harmonica chromatique - Version 2...",
            "snippet": "Ole torero - Paso doble - Harmonica chromatique - Version 2 Une nouvelle bande son plus musette, quelques diff\u00e9rences par rapport \u00e0 ma premi\u00e8re version de 2010. Paso doble, de 1948, du film Andalousie chant\u00e9 par Luis MARIANO Interpr\u00e9tation...",
            "date": "2015-02-16",
            "author_name": "zazapat",
            "categories": "torero",
            "tags": "quelques,torero",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/youtube.com/2015/02/ole-torero-paso-doble-harmonica-chromatique-version-2",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=torero%2Btorero&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Q3CtEUY5A8Q&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Q3CtEUY5A8Q/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/the-hunter-primal-attention-t-rex-en-col%C3%A8re-la-technique": {
            "title": "THE HUNTER PRIMAL Attention T Rex en col\u00e8re La technique du torero HD 1080p FR...",
            "snippet": "THE HUNTER PRIMAL Attention T Rex en col\u00e8re La technique du torero HD 1080p FR On a test\u00e9 la technique d'esquive pour chasser du T Rex avec des r\u00e9sultats encourageants puisque deux monstres sont tomb\u00e9s dans cette vid\u00e9o Quelques utharaptors ont...",
            "date": "2015-01-19",
            "author_name": "caledfwch",
            "categories": "torero",
            "tags": "torero,quelques",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/youtube.com/2015/01/the-hunter-primal-attention-t-rex-en-col%C3%A8re-la-technique",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=torero%2Btorero&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=jQmYpYq-E2w&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/jQmYpYq-E2w/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/jean-luc-lahaye-le-tor%C3%A9ro-f&s-live-au-d%C3%A9jazet-22-12": {
            "title": "Jean Luc Lahaye_Le tor\u00e9ro (F&S_Live au D\u00e9jazet_22 12 14)...",
            "snippet": "Jean Luc Lahaye_Le tor\u00e9ro (F&S_Live au D\u00e9jazet_22 12 14) Un grand MERCI \u00e0 notre Jean Luc pour le merveilleux Kdo qui nous va droit au COEUR... (\u00e0 Ma Fanny_mis en ligne et Film\u00e9 by Sylvain_Histoire d'idole) Concert Exeptionnel au Th\u00e9tre...",
            "date": "2014-12-23",
            "author_name": "Histoire d'idole",
            "categories": "torero",
            "tags": "mis,mis-en-ligne,ligne,jean,jean_luc,luc,jean_luc_lahaye,luc_lahaye,lahaye,tor\u00e9ro,f&s,live,histoire,idole",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/youtube.com/2014/12/jean-luc-lahaye-le-tor%C3%A9ro-f&s-live-au-d%C3%A9jazet-22-12",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=torero%2Btorero&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=tueX_bOhgcM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/tueX_bOhgcM/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/10/jean-luc-lahaye-le-tor%C3%A9ro-f&s-jamais-revu": {
            "title": "Jean Luc Lahaye_Le tor\u00e9ro (F&S_jamais revu)...",
            "snippet": "Jean Luc Lahaye_Le tor\u00e9ro (F&S_jamais revu) Les plus belles ann\u00e9es avec... Jean Luc Lahaye_(mis en ligne par F&S_Histoire d'idole) Extrait_Un temps pour tout (Rare_21 juin 84) From: Histoire d'idole Views: 240 3 ratings Time: 03:07 More in People...",
            "date": "2014-10-16",
            "author_name": "Histoire d'idole",
            "categories": "torero",
            "tags": "mis,mis-en-ligne,ligne,f&s,ann\u00e9es,jean,jean_luc,jean_luc_lahaye,luc,luc_lahaye,lahaye,tor\u00e9ro,histoire,idole,extrait,people",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/youtube.com/2014/10/jean-luc-lahaye-le-tor%C3%A9ro-f&s-jamais-revu",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=torero%2Btorero&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ml7NuBYjLrM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ml7NuBYjLrM/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/09/joss-baselli-et-son-orchestre-torero": {
            "title": "Joss Baselli et son orchestre - Torero...",
            "snippet": "Download: ici pour d\u00e9couvrir les nouvelles vid\u00e9os de la collection et retrouvez tous les titres de la Collection BnF World sur la cha\u00eene: BnFCollectionTags: collectionbnf Joss Baselli et son orchestre collection bnf world Torero world collection...",
            "date": "2014-09-24",
            "author_name": "BnFCollection",
            "categories": "collection,torero",
            "tags": "torero",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/dailymotion.com/2014/09/joss-baselli-et-son-orchestre-torero",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/torero+torero/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x26kgnm_joss-baselli-et-son-orchestre-torero_music",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x26kgnm_joss-baselli-et-son-orchestre-torero_music"
        },
        "youtube.com/2014/07/jean-luc-lahaye-le-tor%C3%A9ro-f&s-2010": {
            "title": "Jean Luc Lahaye_Le tor\u00e9ro (F&S_2010)...",
            "snippet": "Jean Luc Lahaye_Le tor\u00e9ro (F&S_2010) Les plus belles ann\u00e9es en Live avec Jean Luc Lahaye_(Mis en ligne par Histoire d'idole_F&S Extrait_Olympia (10 & 11 Septembre 2010) Sur le sable ensanglant\u00e9 Il est plant\u00e9 de... From: Histoire d'idole Views:...",
            "date": "2014-07-26",
            "author_name": "Histoire d'idole",
            "categories": "plante,torero",
            "tags": "f&s,extrait,ligne,ann\u00e9es,jean,jean_luc,jean_luc_lahaye,luc,luc_lahaye,lahaye,tor\u00e9ro,live,mis,histoire,idole,olympia",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/youtube.com/2014/07/jean-luc-lahaye-le-tor%C3%A9ro-f&s-2010",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=torero%2Btorero&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=lMvzR1PDjWc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/lMvzR1PDjWc/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/07/retour-de-chine-le-torero": {
            "title": "Retour de chine: le Torero.",
            "snippet": "Retour de chine: le Torero. Retour de chine: le Torero. Peaux d'mes du blog \"Avril et Moi\". From: Avril et Moi Views: 720 17 ratings Time: 00:51 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-07-21",
            "author_name": "Avril et Moi",
            "categories": "torero",
            "tags": "torero,people",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/youtube.com/2014/07/retour-de-chine-le-torero",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=torero%2Btorero&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=UzTayFU-06I&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/UzTayFU-06I/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/07/texte-lu-je-suis-torero-sensibilisation-contre-la-corrida": {
            "title": "Texte lu: je suis torero sensibilisation contre la corrida...",
            "snippet": "Texte lu: je suis torero sensibilisation contre la corrida Un com\u00e9dien pr\u00eate sa voix et interpr\u00e8te un torero... A travers ce po\u00e8me, il va dire l'indicible, et \u00e0 travers ses yeux, nous d\u00e9couvrons l'innommable... From: Marianne Pastre Views: 387...",
            "date": "2014-07-21",
            "author_name": "Marianne Pastre",
            "categories": "torero",
            "tags": "torero",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/youtube.com/2014/07/texte-lu-je-suis-torero-sensibilisation-contre-la-corrida",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=torero&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=n4Okc-CyQ4U&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/n4Okc-CyQ4U/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/07/marcher-comme-un-torero": {
            "title": "marcher comme un torero...",
            "snippet": "Frascuelo, C\u00e9ret, 13 juillet 2014Author: F3languedocroussillonTags: Posted: 15 July 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-07-15",
            "author_name": "F3languedocroussillon",
            "categories": "torero",
            "tags": "torero",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/dailymotion.com/2014/07/marcher-comme-un-torero",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/torero+torero/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x21j3s8_marcher-comme-un-torero_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x21j3s8_marcher-comme-un-torero_sport"
        }
    }
}