{
    "meta": {
        "portal_name": "torero",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/torero/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/torero/torero/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/torero/torero/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/torero/torero/blogs.json"
    },
    "items": {
        "camilledrouet.wordpress.com/2015/04/espagne-pol%C3%A9mique-autour-d-une-jeu-de-corrida-virtuelle": {
            "title": "ESPAGNE - Pol\u00e9mique autour d'une jeu de corrida virtuelle...",
            "snippet": "Un jeu vid\u00e9o permettant de se glisser dans la peau dun torero d\u00e9clenche les foudres des d\u00e9fenseurs des animaux qui demandent l'interdiction de sa mise sur le march\u00e9. En []...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "camilledrouet",
            "categories": "torero",
            "tags": "corrida,autour,espagne,torero",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/camilledrouet.wordpress.com/2015/04/espagne-pol%C3%A9mique-autour-d-une-jeu-de-corrida-virtuelle",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=torero%2Btorero&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://camilledrouet.wordpress.com/2015/04/14/espagne-polemique-autour-dune-jeu-de-corrida-virtuelle/"
        },
        "tagartparisny.com/2015/04/le-tor%C3%A9ador-de-s%C3%A9ville": {
            "title": "Le Tor\u00e9ador de S\u00e9ville...",
            "snippet": "\u00c0 l'entr\u00e9e des Ar\u00e8nes de S\u00e9ville un Tor\u00e9ador Street Art peint, sur le mur d'enceinte, pr\u00e8s de l'entr\u00e9e des toreros,...",
            "date": "2015-04-05",
            "author_name": "cac2008",
            "categories": "toreros,torero",
            "tags": "toreros",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/tagartparisny.com/2015/04/le-tor%C3%A9ador-de-s%C3%A9ville",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=torero%2Btorero&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://tagartparisny.com/2015/04/05/le-toreador-de-seville/"
        },
        "jies-arles.com/2015/02/l-imperfection-du-toreo-par-rene-philippe": {
            "title": "\"L'IMPERFECTION DU TOREO\"... PAR RENE-PHILIPPE...",
            "snippet": "Vous le savez (et si vous ne le saviez pas... maintenant vous le savez!)... j'aime ce qu'\u00e9crit Ren\u00e9-Philippe Arn\u00e9audo sur la tauromachie en g\u00e9n\u00e9ral, les corridas... ou plut\u00f4t... les toros et les toreros qu'il va voir et sur le \"toreo\"...",
            "date": "2015-02-14",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "tauromachie,toreros,torero",
            "tags": "toreo,ren\u00e9,tauromachie,toreros",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/jies-arles.com/2015/02/l-imperfection-du-toreo-par-rene-philippe",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=torero%2Btorero&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://jies-arles.com/article-l-imperfection-du-toreo-par-rene-philippe-arneaudo-pour-toreo-y-arte-125528121.html"
        },
        "basketusa.com/2015/02/programme-et-paris-de-la-nuit-lebron-james-en-torero-face": {
            "title": "programme et paris de la nuit LeBron James en torero face aux Bulls...",
            "snippet": "Neuf pronostics corrects sur 12 possibles dont la belle cote de la victoire des Pacers (2,10), la derni\u00e8re soir\u00e9e compl\u00e8te avant le All Star s'est.",
            "date": "2015-02-12",
            "author_name": "Money Time",
            "categories": "torero",
            "tags": "avant,torero",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/basketusa.com/2015/02/programme-et-paris-de-la-nuit-lebron-james-en-torero-face",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=torero%2Btorero&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://basketusa.com/news/275192/programme-et-paris-de-la-nuit-lebron-james-en-torero-face-aux-bulls/"
        },
        "news.madonnatribe.com/2015/02/jeremy-scott-et-sa-veste-de-torero-madonnatribe-france": {
            "title": "Jeremy Scott et sa veste de torero - MadonnaTribe France...",
            "snippet": "La maison Moschino et son cr\u00e9ateur Jeremy Scott ont utilis\u00e9 leurs m\u00e9dias sociaux respectifs pour commenter la veste de torero faite sur mesure qu'ils ont cr\u00e9\u00e9e pour le clip de Living For Love. Living For Love Matador jacket...",
            "date": "2015-02-07",
            "author_name": "Samtribe",
            "categories": "clip,torero",
            "tags": "matador,france,torero",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/news.madonnatribe.com/2015/02/jeremy-scott-et-sa-veste-de-torero-madonnatribe-france",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=torero%2Btorero&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://news.madonnatribe.com/fr/2015/jeremy-scott-et-sa-veste-de-torero/"
        },
        "consus-france.over-blog.fr/2015/01/le-torero-de-cordoue-by-ren%C3%A9-guillot-consus-france": {
            "title": "Le torero de Cordoue, by Ren\u00e9 GUILLOT - CONSUS - FRANCE...",
            "snippet": "Pr\u00e9sentation de l'Editeur N\u00e9ant FICHE TECHNIQUE DU LIVRE Titre: Le torero de Cordoue Auteur: Ren\u00e9 GUILLOT Edition: Hachette ID\u00c9AL - BIBLIOTH\u00c8QUE 20/3413/0 D\u00e9p\u00f4t l\u00e9gal: 1510 - 4e trimestre 1969 IMPRIM\u00c9 ET...",
            "date": "2015-01-09",
            "author_name": "CONSUS - FRANCE",
            "categories": "torero",
            "tags": "technique,ren\u00e9,torero,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/consus-france.over-blog.fr/2015/01/le-torero-de-cordoue-by-ren%C3%A9-guillot-consus-france",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=torero&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://consus-france.over-blog.fr/2015/01/le-torero-de-cordoue-by-rene-guillot.html"
        },
        "sudouest.fr/2014/10/s-en-est-all%C3%A9-le-torero-des-toreros-jos%C3%A9-maria-manzanares": {
            "title": "S'en est all\u00e9 le torero des toreros, Jos\u00e9 Maria Manzanares - Sud Ouest...",
            "snippet": "Jos\u00e9 Maria Manzanares est mort, mardi, dans sa propri\u00e9t\u00e9 de la province de Caceres, en Estr\u00e9madure. L'incomparable torero avait 61 ans. Les toreros sont tous orphelins. Jos\u00e9 Maria Manzanares,...",
            "date": "2014-10-29",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "mort,torero,toreros",
            "tags": "mort,sud,sud_ouest,ouest,jos\u00e9,jos\u00e9_maria,jos\u00e9_maria_manzanares,maria,maria_manzanares,manzanares,toreros",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/toreros/sudouest.fr/2014/10/s-en-est-all%C3%A9-le-torero-des-toreros-jos%C3%A9-maria-manzanares",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=torero%2Btorero&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2014/10/29/s-en-est-alle-le-torero-des-toreros-1719022-1147.php"
        },
        "sudouest.fr/2014/10/le-torero-jos%C3%A9-maria-manzanares-p%C3%A8re-retrouv%C3%A9-mort": {
            "title": "Le torero Jos\u00e9 Maria Manzanares p\u00e8re retrouv\u00e9 mort -...",
            "snippet": "Publicit\u00e9. On ignore pour l'heure les causes de sa mort. Son fils, \u00e9galement torero et tr\u00e8s c\u00e9l\u00e8bre en Espagne, a fait part de sa douleur sur Twitter:\" D\u00e9chir\u00e9 par la mort de mon papa. Je vous remercie pour vos messages.",
            "date": "2014-10-28",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "mort,torero,twitter",
            "tags": "mort,jos\u00e9,jos\u00e9_maria,jos\u00e9_maria_manzanares,maria,maria_manzanares,manzanares,torero,fils,espagne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/twitter/sudouest.fr/2014/10/le-torero-jos%C3%A9-maria-manzanares-p%C3%A8re-retrouv%C3%A9-mort",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=torero%2Btorero&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2014/10/28/le-torero-jose-maria-manzanares-pere-est-mort-1718694-727.php"
        }
    }
}