{
    "meta": {
        "portal_name": "torero",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/torero/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/torero/torero/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/torero/torero/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/torero/torero/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ladepeche.fr/2015/04/andr%C3%A9-lagrav%C3%A8re-au-bolsin-de-bougue": {
            "title": "Andr\u00e9 Lagrav\u00e8re au Bolsin de Bougue -...",
            "snippet": "\u00e9 Lagrav\u00e8re au Bolsin de revenu le temps du Bolsin taurin de Bougue Vingt et uni\u00e8me \u00e9dition et toujours aussi jeune. Ce concours r\u00e9serv\u00e9 aux plus jeunes des toreros, qui a r\u00e9v\u00e9l\u00e9, entre autres, Alejandro Talavante, se d\u00e9roulera le...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "toreros,torero",
            "tags": "alejandro,jeunes,toreros,taurin,temps,bolsin",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/ladepeche.fr/2015/04/andr%C3%A9-lagrav%C3%A8re-au-bolsin-de-bougue",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=torero%2Btorero&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/04/23/2092217-andre-lagravere-au-bolsin-de-bougue.html"
        },
        "elsiglodetorreon.com.mx/2015/04/torero-mexicano-alejandro-l%C3%B3pez-tendr%C3%A1-gira-por-per%C3%BA-el-siglo": {
            "title": "Torero mexicano Alejandro L\u00f3pez tendr\u00e1 gira por Per\u00fa - El Siglo de Torre\u00f3n...",
            "snippet": "Torero mexicano Alejandro L\u00f3pez tendr\u00e1 gira por Per\u00faEl Siglo de Torre\u00f3nEl matador mexicano Alejandro L\u00f3pez ha tenido la idea de probar el nivel del toreo en Sudam\u00e9rica, y para saber de qu\u00e9 se trata, viajar\u00e1 a Per\u00fa para experimentar en los...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "torero",
            "tags": "alejandro,torero",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/elsiglodetorreon.com.mx/2015/04/torero-mexicano-alejandro-l%C3%B3pez-tendr%C3%A1-gira-por-per%C3%BA-el-siglo",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=torero&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1107962.torero-mexicano-alejandro-lopez-tendra-gira-por-peru.html"
        },
        "sudouest.fr/2015/04/une-esp%C3%A8ce-si-peu-prot%C3%A9g%C3%A9een-piste": {
            "title": "Une esp\u00e8ce si peu prot\u00e9g\u00e9eEn piste...",
            "snippet": "On commente les coups de boule de Maestranza, la fureur d'Ibiza, les fac\u00e9ties d'Alhoa. Il se murmure que le genou de tel torero de renom a chang\u00e9 de couleur. Les blessures encore vives se noient autour du vin d'honneur et des discours d'usage.",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "torero",
            "tags": "torero",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/sudouest.fr/2015/04/une-esp%C3%A8ce-si-peu-prot%C3%A9g%C3%A9een-piste",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=torero&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2015/04/22/une-espece-si-peu-protegeeen-piste-1899873-1182.php"
        },
        "mcall.com/2015/04/owner-of-el-torero-newspaper-pleads-guilty-to-sex-assault-allentown": {
            "title": "Owner of El Torero newspaper pleads guilty to sex assault - Allentown Morning Call...",
            "snippet": "Allentown Morning CallOwner of El Torero newspaper pleads guilty to sex assaultAllentown Morning CallFor nearly two hours Monday, Ricardo Montero kept courtroom observers on the edge of their seats. First, the 69-year-old owner of the...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "torero",
            "tags": "torero",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/mcall.com/2015/04/owner-of-el-torero-newspaper-pleads-guilty-to-sex-assault-allentown",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=torero%2Btorero&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mcall.com/news/breaking/mc-allentown-el-torero-editor-rape-trial-20150420-story.html"
        },
        "midilibre.fr/2015/04/tauromachie-le-sud-ouest-boude-castella-et-bautista-midi-libre": {
            "title": "Tauromachie: le Sud-Ouest boude Castella et Bautista - Midi Libre...",
            "snippet": "Midi LibreTauromachie: le Sud-Ouest boude Castella et BautistaMidi LibreLes empresas du Sud-Ouest ont officialis\u00e9 des cartels s\u00e9duisants en proposant une vari\u00e9t\u00e9 d'\u00e9levages int\u00e9ressante et un m\u00e9lange entre figuras \u00e9tablies et toreros en...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "toreros,torero,tauromachie",
            "tags": "\u00e9levages,toreros,tauromachie,sud,ouest",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tauromachie/midilibre.fr/2015/04/tauromachie-le-sud-ouest-boude-castella-et-bautista-midi-libre",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=torero&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://midilibre.fr/2015/04/19/le-sud-ouest-boude-castella-et-bautista,1152027.php"
        },
        "utsandiego.com/2015/04/muralist-returns-to-touch-up-ch%C3%A9-caf%C3%A9-u-t-san-diego": {
            "title": "Muralist returns to touch up Ch\u00e9 Caf\u00e9 - U-T San Diego...",
            "snippet": "U-T San DiegoMuralist returns to touch up Ch\u00e9 Caf\u00e9U-T San DiegoIts future may be uncertain, but the Ch\u00e9 Caf\u00e9 is looking a bit brighter these days following touch-ups from artist Mario Torero and dozens of helpers. We washed it, dusted it off,...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "torero",
            "tags": "torero",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/utsandiego.com/2015/04/muralist-returns-to-touch-up-ch%C3%A9-caf%C3%A9-u-t-san-diego",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=torero%2Btorero&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://utsandiego.com/news/2015/apr/16/muralist-returns-to-touch-up-che-cafe/"
        },
        "objectifgard.com/2015/04/n%C3%AEmes-d%C3%A9couvrez-la-liste-des-jeunes-toreros-retenus-pour-le-premier": {
            "title": "N\u00ceMES D\u00e9couvrez la liste des jeunes toreros retenus pour le premier bolsin taurin...",
            "snippet": "Le groupe de travail tauromachie du premier bolsin taurin de Nimes M\u00e9tropole s'est r\u00e9unit le 13 avril afin de s\u00e9lectionner les candidats. La liste des jeunes toreros retenus est la suivante (par ordre alphab\u00e9tique): Jaime Casas (Ecole Taurine...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "toreros,torero,tauromachie",
            "tags": "jeunes,toreros,avril,tauromachie,bolsin,taurin",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tauromachie/objectifgard.com/2015/04/n%C3%AEmes-d%C3%A9couvrez-la-liste-des-jeunes-toreros-retenus-pour-le-premier",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=torero&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://objectifgard.com/2015/04/17/nimes-decouvrez-la-liste-des-jeunes-toreros-retenus-pour-le-premier-bolsin-taurin/"
        },
        "sudouest.fr/2015/04/de-l%C3%A9quilibre-avant-toute-chose": {
            "title": "De l\u00e9quilibre avant toute chose...",
            "snippet": "Ce que nous recherchons, c'est l'\u00e9quilibre. Ingr\u00e9dients des potentiels succ\u00e8s: 1 La prime aux triomphateurs Le principe dacquois qui s'applique aux ganaderias est valable pour les toreros: de m\u00eame qu'on reverra cet \u00e9t\u00e9 les \u00e9levages qui ont...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "toreros,torero",
            "tags": "\u00e9levages,toreros",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/sudouest.fr/2015/04/de-l%C3%A9quilibre-avant-toute-chose",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=torero&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2015/04/15/de-l-equilibre-avant-toute-chose-1892328-3350.php"
        },
        "sudouest.fr/2015/04/un-torero-venu-de-cadix-sud-ouest": {
            "title": "Un torero venu de Cadix - Sud Ouest...",
            "snippet": "Sud OuestUn torero venu de CadixSud Oueste club house du rugby d'Eauze avait troqu\u00e9 le ballon ovale pour la muleta, samedi dernier. Il est vrai que le club taurin d'Eauze recevait le torero Manuel Jesus Perez Mota pour une conf\u00e9rence. Au cours de...",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "rugby,torero",
            "tags": "taurin,sud,ouest,torero",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/sudouest.fr/2015/04/un-torero-venu-de-cadix-sud-ouest",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=torero%2Btorero&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2015/04/09/un-torero-venu-de-cadix-1885615-2374.php"
        },
        "lamontagne.fr/2015/04/manzanar%C3%A8s-padre-l-ombre-du-torero-de-soie-sur-la-feria": {
            "title": "Manzanar\u00e8s padre: l'ombre du torero de soie sur la feria d'Arles - La Montagne...",
            "snippet": "La MontagneManzanar\u00e8s padre: l'ombre du torero de soie sur la feria d'ArlesLa MontagneSoleil des ruedos souvent \u00e9clips\u00e9 par les lunes de son inconstance, Jos\u00e9 Mar\u00eda Dols Abell\u00e1n, fils d'un petit banderillero d'Alicante m\u00e9cano chez Renault qui...",
            "date": "2015-04-02",
            "categories": "torero",
            "tags": "torero",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/lamontagne.fr/2015/04/manzanar%C3%A8s-padre-l-ombre-du-torero-de-soie-sur-la-feria",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=torero%2Btorero&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lamontagne.fr/auvergne/mag/art-de-vivre/societe/2015/04/02/manzanares-padre-lombre-du-torero-de-soie-sur-la-feria-darles_11389478.html"
        }
    }
}