{
    "meta": {
        "portal_name": "circuit-int\u00e9gr\u00e9",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/circuit-int\u00e9gr\u00e9/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/circuit-int%C3%A9gr%C3%A9/circuit-int%C3%A9gr%C3%A9/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/circuit-int%C3%A9gr%C3%A9/circuit-int%C3%A9gr%C3%A9/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/circuit-int%C3%A9gr%C3%A9/circuit-int%C3%A9gr%C3%A9/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lavoixdunord.fr/2015/05/le-jpr-karting-d-ostricourt-int%C3%A8gre-une-%C3%A9cole-de-pilotage": {
            "title": "Le JPR karting d'Ostricourt int\u00e8gre une \u00e9cole de pilotage - La Voix du Nord...",
            "snippet": "La Voix du NordLe JPR karting d'Ostricourt int\u00e8gre une \u00e9cole de pilotageLa Voix du NordOuvert il y a 19 ans, le JPR karting d'Ostricourt re\u00e7oit r\u00e9guli\u00e8rement des comp\u00e9titions internationales sur son circuit d'1,5 km. Il accueille surtout les...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "karting",
            "tags": "circuit",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/karting/lavoixdunord.fr/2015/05/le-jpr-karting-d-ostricourt-int%C3%A8gre-une-%C3%A9cole-de-pilotage",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=circuit%2Bint%C3%A9gr%C3%A9&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavoixdunord.fr/region/le-jpr-karting-d-ostricourt-integre-une-ecole-de-pilotage-ia25b50453n2813682"
        }
    }
}