{
    "meta": {
        "portal_name": "chamanisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/chamanisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/chamanisme/chamanisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/chamanisme/chamanisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/chamanisme/chamanisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "voix-et-equilibre.be/2015/04/ces-prochains-jours-activit%C3%A9s-cheval-voix-et-chamanisme": {
            "title": "Ces prochains jours: activit\u00e9s cheval, voix et chamanisme Voix et...",
            "snippet": "Ces prochains jours: activit\u00e9s cheval, voix et chamanisme. Posted on 21/04/2015 by philippe... Nature et chamanisme le 2 et 3/5 Dainouri choque: stages de 4 jours (We de l'ascension et de la Pentec\u00f4te) Dainouri choque: soir\u00e9e chant...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "philippe",
            "categories": "chamanisme,nature",
            "tags": "chamanisme,nature",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nature/voix-et-equilibre.be/2015/04/ces-prochains-jours-activit%C3%A9s-cheval-voix-et-chamanisme",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=chamanisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://voix-et-equilibre.be/troisieme-trimestre-a-vos-agendas-2/"
        },
        "amour-et-conscience.com/2015/03/8%C3%A8me-festival-du-chamanisme-amour-et-conscience": {
            "title": "8\u00e8me Festival du Chamanisme Amour et Conscience...",
            "snippet": "8\u00e8me Festival du Chamanisme Du jeudi 23 au dimanche 26 avril 2015. Tous les chamans du Festival Chamanique 2014. Organis\u00e9 par le Cercle de Sagesse de l'Union des Traditions Ancestrales. Chteau du Sablou, 24290...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "Fabrice",
            "categories": "tradition,chamanisme",
            "tags": "traditions,traditions_ancestrales,ancestrales,dimanche,chamanisme,\u00e8me,festival,jeudi,avril,chamans,chamanique,organis\u00e9,cercle,sagesse,union,chteau,sablou",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/chamanisme/amour-et-conscience.com/2015/03/8%C3%A8me-festival-du-chamanisme-amour-et-conscience",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=chamanisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://amour-et-conscience.com/2015/03/8eme-festival-du-chamanisme/"
        },
        "aiglebleu.net/2015/03/festival-du-chamanisme-le-blog-d-aigle-bleu": {
            "title": "Festival du Chamanisme - Le blog d'Aigle Bleu...",
            "snippet": "Cercle de Sagesse de l'Union des Traditions Ancestrales 8\u00e8me Festival du Chamanisme Chteau du Sablou, 24290 Fanlac, P\u00c9RIGORD Du jeudi 23 au dimanche 26 avril 2015 Rassemblement de 90 chamans et artistes des...",
            "date": "2015-03-04",
            "author_name": "Aigle Bleu",
            "categories": "tradition,chamanisme",
            "tags": "dimanche,chteau,traditions,traditions_ancestrales,ancestrales,festival,chamanisme,cercle,sagesse,union,\u00e8me,sablou,jeudi,avril,chamans",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/chamanisme/aiglebleu.net/2015/03/festival-du-chamanisme-le-blog-d-aigle-bleu",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=chamanisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://aiglebleu.net/2015/03/festival-du-chamanisme.html"
        },
        "stanechy.over-blog.com/2011/11/charlie-hebdo-p%C3%A9tard-mouill%C3%A9-a-contre-courant": {
            "title": "Charlie Hebdo: P\u00e9tard Mouill\u00e9 - A Contre-Courant...",
            "snippet": "(2) Entretien de Pascal Boniface, Rire de tous, vraiment tous, 2 novembre 2011,..... Souvent associ\u00e9 au chamanisme...... Version:1.0 StartHTML:0000000182 EndHTML:0000007333 StartFragment:0000002426 EndFragment:0000007297...",
            "date": "2011-11-10",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "chamanisme",
            "tags": "novembre,chamanisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/chamanisme/stanechy.over-blog.com/2011/11/charlie-hebdo-p%C3%A9tard-mouill%C3%A9-a-contre-courant",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bchamanisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://stanechy.over-blog.com/article-charlie-hebdo-petard-mouille-88449650.html"
        }
    }
}