{
    "meta": {
        "portal_name": "spiritualite",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/spiritualite/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/spiritualite/spiritualite/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/spiritualite/spiritualite/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/spiritualite/spiritualite/blogs.json"
    },
    "items": {
        "meltystyle.fr/2015/04/mayweather-vs-pacquiao-l-%C3%A9quilibre-entre-le-mental-et-physique": {
            "title": "Mayweather vs Pacquiao: L'\u00e9quilibre entre le mental et le physique pour le Philippin - Vid\u00e9o...",
            "snippet": "A moins d'une semaine du combat Mayweather vs Pacquiao, Nike diffuse une vid\u00e9o de l'entrainement du boxeur philippin. Plein de spiritualit\u00e9, Manny Pacquiao vous fait part de sa force int\u00e9rieure. Tremble Floyd! Floyd Mayweather et Manny Pacquiao...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "spiritualite",
            "tags": "physique,spiritualit\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/spiritualite/meltystyle.fr/2015/04/mayweather-vs-pacquiao-l-%C3%A9quilibre-entre-le-mental-et-physique",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=spiritualite&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://meltystyle.fr/mayweather-vs-pacquiao-nike-entrainement-a405407.html"
        },
        "courrierdelouest.fr/2015/04/blou-10-ans-de-spiritualit%C3%A9-tib%C3%A9taine-au-chteau-la-modtais-courrier": {
            "title": "Blou 10 ans de spiritualit\u00e9 tib\u00e9taine au chteau de la Modtais - Courrier de l'Ouest...",
            "snippet": "Courrier de l'OuestBlou 10 ans de spiritualit\u00e9 tib\u00e9taine au chteau de la ModtaisCourrier de l'OuestL'instabilit\u00e9 politique de 2001 au N\u00e9pal a repos\u00e9 la question de la pr\u00e9servation de la culture et la tradition spirituelle B\u00f6n. La taille du...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "culture,tradition,politique,spiritualite",
            "tags": "question,spirituelle,tib\u00e9taine,tib\u00e9taine-au-chteau,chteau,blou,spiritualit\u00e9,modtais",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/spiritualite/courrierdelouest.fr/2015/04/blou-10-ans-de-spiritualit%C3%A9-tib%C3%A9taine-au-chteau-la-modtais-courrier",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=spiritualite&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://courrierdelouest.fr/actualite/blou-10-ans-de-spiritualite-boen-au-chateau-de-la-modtais-27-04-2015-217377"
        },
        "angers.maville.com/2015/04/blou-10-ans-de-spiritualit%C3%A9-tib%C3%A9taine-au-chteau-la-modtais": {
            "title": "Blou. 10 ans de spiritualit\u00e9 tib\u00e9taine au chteau de la Modtais...",
            "snippet": ". Le sup\u00e9rieur du monast\u00e8re Khenpo Tenpa parcourt le monde pour assurer des formations. Ici dans la biblioth\u00e8que du monast\u00e8re, il montre les derniers textes sacr\u00e9s re\u00e7us r\u00e9cemment. En 2005, le chteau de la Modtais a ouvert ses portes aux...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "spiritualite",
            "tags": "chteau,monde,tib\u00e9taine,tib\u00e9taine-au-chteau,blou,spiritualit\u00e9,modtais",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/spiritualite/angers.maville.com/2015/04/blou-10-ans-de-spiritualit%C3%A9-tib%C3%A9taine-au-chteau-la-modtais",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=spiritualite&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://angers.maville.com/actu/actudet_-blou.-10-ans-de-spiritualite-tibetaine-au-chateau-de-la-modtais_52728-2759027_actu.Htm"
        },
        "ladepeche.fr/2015/04/galerie-foch-sylvie-lucel-une-spiritualit%C3%A9-lumineuse": {
            "title": "Galerie Foch: Sylvie Lucel, une spiritualit\u00e9 lumineuse -...",
            "snippet": "Foch: Sylvie Lucel, une spiritualit\u00e9 cimaises de la galerie Foch, les \u0153uvres de Sylvie Lucel, artiste ari\u00e9geoise venue du Mas d'Azil qui expose pour la premi\u00e8re fois en Aveyron. Les tableaux au pastel sec, aux th\u00e8mes essentiellement religieux,...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "spiritualite",
            "tags": "galerie,spiritualit\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/spiritualite/ladepeche.fr/2015/04/galerie-foch-sylvie-lucel-une-spiritualit%C3%A9-lumineuse",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=spiritualite&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/04/14/2086655-galerie-foch-sylvie-lucel-une-spiritualite-lumineuse.html"
        },
        "livre-religion.blogs.la-croix.com/2015/04/spiritualite-la-th%C3%A9ologie-spirituelle-du-bienheureux-newman-croix": {
            "title": "SPIRITUALITE: La th\u00e9ologie spirituelle du bienheureux Newman - La Croix...",
            "snippet": "SPIRITUALITE: La th\u00e9ologie spirituelle du bienheureux NewmanLa CroixLa question est en fait assez simple, comme l'indique le sous-titre: quelle \u00e9tait la th\u00e9ologie spirituelle de Newman? Apr\u00e8s la lecture de cette \u00e9tude tr\u00e8s fouill\u00e9e, la...",
            "date": "2015-04-03",
            "categories": "spiritualite",
            "tags": "spirituelle,question,assez,spiritualite",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/spiritualite/livre-religion.blogs.la-croix.com/2015/04/spiritualite-la-th%C3%A9ologie-spirituelle-du-bienheureux-newman-croix",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=spiritualite&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://livre-religion.blogs.la-croix.com/spiritualite-la-theologie-spirituelle-du-bienheureux-newman/2015/04/04/"
        }
    }
}