{
    "meta": {
        "portal_name": "spiritualite",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/spiritualite/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/spiritualite/spiritualite/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/spiritualite/spiritualite/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/spiritualite/spiritualite/blogs.json"
    },
    "items": {
        "contre-info.com/2015/04/espagne-podemos-veut-contr%C3%B4ler-les-cultes-et-favoriser": {
            "title": "Espagne: Podemos veut contr\u00f4ler les cultes et favoriser une...",
            "snippet": "Le site a eu acc\u00e8s aux r\u00e9flexions en interne du Groupe spiritualit\u00e9 du Cercle de spiritualit\u00e9 progressiste de Podemos, le mouvement d'extr\u00eame gauche qui a actuellement le vent en poupe en...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "Pierrot",
            "categories": "spiritualite",
            "tags": "mouvement,site,groupe,spiritualit\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/spiritualite/contre-info.com/2015/04/espagne-podemos-veut-contr%C3%B4ler-les-cultes-et-favoriser",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=spiritualite%2Bspiritualite&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://contre-info.com/espagne-podemos-veut-controler-les-cultes-et-favoriser-une-spiritualite-syncretiste-maconnique"
        },
        "pravaha.be/2015/04/pravaha-mon-hit-parade-de-conneries-la-spiritualit%C3%A9": {
            "title": "Pravaha Mon hit parade de conneries de la spiritualit\u00e9...",
            "snippet": "Heureusement, il y a beaucoup de gens honorables avec des bonnes intentions dans le milieu spirituel, mais c'est ceux qui n'en font pas partie qui font le plus de d\u00e9gts. Comme partout: utilisez votre discernement. Je vous...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "Ana\u00efs Theyskens",
            "categories": "spiritualite",
            "tags": "spiritualit\u00e9,spirituel,comme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/spiritualite/pravaha.be/2015/04/pravaha-mon-hit-parade-de-conneries-la-spiritualit%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=spiritualite%2Bspiritualite&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://pravaha.be/mon-hit-parade-de-conneries-de-la-spiritualite/"
        },
        "editionsducerf.fr/2015/04/vie-et-spiritualit%C3%A9-des-%C3%A9glises-orthodoxes-orientales-editions-du-cerf": {
            "title": "Vie et spiritualit\u00e9 des \u00c9glises orthodoxes orientales - Editions du Cerf...",
            "snippet": "Les orthodoxes orientaux des traditions syriaque, arm\u00e9nienne, copte et \u00e9thiopienne sont les t\u00e9moins vivants d'un christianisme tr\u00e8s...",
            "date": "2015-04-03",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "christianisme,tradition,spiritualite",
            "tags": "vie,spiritualit\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/spiritualite/editionsducerf.fr/2015/04/vie-et-spiritualit%C3%A9-des-%C3%A9glises-orthodoxes-orientales-editions-du-cerf",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=spiritualite%2Bspiritualite&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://editionsducerf.fr/librairie/livre/2749/vie-et-spiritualite-des-eglises-orthodoxes-orientales"
        },
        "dedefensa.org/2015/03/op%C3%A9rationnalisation-de-la-spiritualit%C3%A9": {
            "title": ": op\u00e9rationnalisation de la spiritualit\u00e9...",
            "snippet": "Dans le cas pr\u00e9sent, nous avons modifi\u00e9 le titre initial du du 10 avril 2012 pour chapeauter l'ensemble, de destin russe en op\u00e9rationnalisation de la spiritualit\u00e9 pour mettre en \u00e9vidence le coeur de la d\u00e9marche...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "Philippe Grasset",
            "categories": "spiritualite",
            "tags": "titre,spiritualit\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/spiritualite/dedefensa.org/2015/03/op%C3%A9rationnalisation-de-la-spiritualit%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=spiritualite%2Bspiritualite&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://dedefensa.org/article-glossairedde-crisis_op_rationnalisation_de_la_spiritualit__10_03_2015.html"
        },
        "leral.net/2015/03/wade-est-un-malade-d-esprit-en-panne-de-spiritualit%C3%A9-selon": {
            "title": "\"Wade est un malade d'esprit en panne de spiritualit\u00e9\", selon les...",
            "snippet": "Le Mouvement national des arabophones r\u00e9publicains (Mnar) qui ne dig\u00e8re pas cette attaque, condamne et d\u00e9clare que de tels propos ne peuvent \u00e9maner que d'un homme en panne de spiritualit\u00e9. Souleymane Gadiaga et...",
            "date": "2015-03-03",
            "author_name": "Par la r\u00e9daction de leral",
            "categories": "spiritualite",
            "tags": "esprit,spiritualit\u00e9,mouvement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/spiritualite/leral.net/2015/03/wade-est-un-malade-d-esprit-en-panne-de-spiritualit%C3%A9-selon",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=spiritualite&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://leral.net/Wade-est-un-malade-d-esprit-en-panne-de-spiritualite--selon-les-arabophones-republicains_a138842.html"
        },
        "paris.catholique.fr/2015/02/allier-ski-et-spiritualit%C3%A9-dioc%C3%A8se-de-paris": {
            "title": "Allier ski et spiritualit\u00e9 - Dioc\u00e8se de Paris...",
            "snippet": ". Vous avez fond\u00e9 le camp Ski- Spi en 2000. Quel en est le principe? P. R\u00e9gis Lecourt C'est une semaine de retraite spirituelle pour (...)...",
            "date": "2015-02-04",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "ski,spiritualite",
            "tags": "semaine,spirituelle,spiritualit\u00e9,paris,quel",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/spiritualite/paris.catholique.fr/2015/02/allier-ski-et-spiritualit%C3%A9-dioc%C3%A8se-de-paris",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=spiritualite&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://paris.catholique.fr/allier-ski-et-spiritualite.html"
        },
        "tariqramadan.com/2015/02/spiritualit%C3%A9-3-5-tariq-ramadan-site-officiel": {
            "title": "Spiritualit\u00e9 3/5 Tariq Ramadan - Site Officiel...",
            "snippet": "La gu\u00e9rison spirituelle passe par la qu\u00eate de l'harmonie int\u00e9rieure, l'introspection et la lib\u00e9ration du soi. Cette immersion dans le soi a plusieurs objectifs: il s'agit d'abord d'entrer en soi en essayant de prendre des...",
            "date": "2015-02-03",
            "author_name": "Tariq Ramadan",
            "categories": "spiritualite",
            "tags": "spirituelle,site,spiritualit\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/spiritualite/tariqramadan.com/2015/02/spiritualit%C3%A9-3-5-tariq-ramadan-site-officiel",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=spiritualite&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://tariqramadan.com/blog/2015/02/03/spiritualite-35/"
        },
        "francetvinfo.fr/2015/01/religion-la%C3%AFcit%C3%A9-spiritualit%C3%A9-quelle-place-pour-les-ath%C3%A9es": {
            "title": "Religion, la\u00efcit\u00e9, spiritualit\u00e9: quelle place pour les ath\u00e9es dans le...",
            "snippet": "Et comment vivre son ath\u00e9isme? Reste-t-il une place pour la spiritualit\u00e9 lorsque l'on ne croit pas en Dieu? Francetv info a interrog\u00e9 le philosophe Andr\u00e9 Comte-Sponville, auteur de L'Esprit de l'ath\u00e9isme (\u00e9d. Albin Michel...",
            "date": "2015-01-25",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "place,religion,spiritualite",
            "tags": "philosophe,vivre,quelle,la\u00efcit\u00e9,spiritualit\u00e9,dieu,auteur,esprit",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/spiritualite/francetvinfo.fr/2015/01/religion-la%C3%AFcit%C3%A9-spiritualit%C3%A9-quelle-place-pour-les-ath%C3%A9es",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=spiritualite&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://francetvinfo.fr/societe/debats/religion-laicite-spiritualite-quelle-place-pour-les-athees-dans-le-debat-actuel_805105.html"
        },
        "actotephavehacarmenstherf.wordpress.com/2014/06/vivre-sa-spiritualit%C3%A9-au-quotidien-nouvelle-%C3%A9dition": {
            "title": "Vivre sa spiritualit\u00e9 au quotidien (nouvelle \u00e9dition)...",
            "snippet": "Vivre sa spiritualit\u00e9 au quotidien (nouvelle \u00e9dition) Vivre sa spiritualit\u00e9 au quotidien (nouvelle \u00e9dition) by Pierre Pradervand====Click to download:====[Download fb2 book] Vivre sa spiritualit\u00e9 au quotidien (nouvelle \u00e9dition) by []...",
            "date": "2014-06-21",
            "author_name": "actotephavehacarmenstherf",
            "categories": "spiritualite",
            "tags": "nouvelle,\u00e9dition,quotidien,vivre,spiritualit\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/spiritualite/actotephavehacarmenstherf.wordpress.com/2014/06/vivre-sa-spiritualit%C3%A9-au-quotidien-nouvelle-%C3%A9dition",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=spiritualite%2Bspiritualite&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://actotephavehacarmenstherf.wordpress.com/2014/06/21/vivre-sa-spiritualite-au-quotidien-nouvelle-edition/"
        },
        "dheneramartrogabrakeci.wordpress.com/2014/03/litt%C3%A9rature-et-spiritualit%C3%A9-en-scandinavie-m%C3%A9di%C3%A9vale": {
            "title": "Litt\u00e9rature et spiritualit\u00e9 en Scandinavie m\u00e9di\u00e9vale...",
            "snippet": "Litt\u00e9rature et spiritualit\u00e9 en Scandinavie m\u00e9di\u00e9vale Litt\u00e9rature et spiritualit\u00e9 en Scandinavie m\u00e9di\u00e9vale by Gunnar Hardarson====Download url:====Litt\u00e9rature et spiritualit\u00e9 en Scandinavie m\u00e9di\u00e9vale by Gunnar Hardarson download...",
            "date": "2014-03-25",
            "author_name": "dheneramartrogabrakeci",
            "categories": "litterature,spiritualite",
            "tags": "spiritualit\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/spiritualite/dheneramartrogabrakeci.wordpress.com/2014/03/litt%C3%A9rature-et-spiritualit%C3%A9-en-scandinavie-m%C3%A9di%C3%A9vale",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=spiritualite%2Bspiritualite&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://dheneramartrogabrakeci.wordpress.com/2014/03/25/litterature-et-spiritualite-en-scandinavie-medievale/"
        }
    }
}