{
    "meta": {
        "portal_name": "sous-titrage",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/sous-titrage/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/sous-titrage/sous-titrage/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/sous-titrage/sous-titrage/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/sous-titrage/sous-titrage/blogs.json"
    },
    "items": {
        "myriamir.wordpress.com/2015/04/sainte-faustine-kowalska-le-film-sous-titrage-en-fran%C3%A7ais": {
            "title": "Sainte Faustine Kowalska Le film (sous titrage en fran\u00e7ais) La...",
            "snippet": "Sainte Faustine Kowalska Le film (sous titrage en fran\u00e7ais) La Divine Mis\u00e9ricorde. j\u00e9sus consolateur barrerouge. An error occurred. Unable to execute Javascript. Dur\u00e9e: 1 heure 14 min. Partage cet Article: Partager.",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "myriamir",
            "categories": "javascript",
            "tags": "film,titrage,fran\u00e7ais",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/javascript/myriamir.wordpress.com/2015/04/sainte-faustine-kowalska-le-film-sous-titrage-en-fran%C3%A7ais",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sous%2Btitrage&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://myriamir.wordpress.com/2015/04/12/sainte-faustine-kowalska-le-film-sous-titrage-en-francais-la-divine-misericorde/"
        },
        "correcteurs.blog.lemonde.fr/2015/01/go%C3%BBt-des-sous-titres-saveur-du-doublage-langue-sauce-piquante": {
            "title": "Go\u00fbt des sous-titres, saveur du doublage Langue sauce piquante...",
            "snippet": "On remarquera avec grande rage que deux des films dont sous-titrage et doublage ont \u00e9t\u00e9 prim\u00e9s ont gard\u00e9 leur titre original anglo-ricain. Les distributeurs, grands ma\u00eetres de la pr\u00e9f\u00e9rence pour la langue mondialis\u00e9e,...",
            "date": "2015-01-28",
            "author_name": "correcteurs",
            "categories": "doublage,sauce",
            "tags": "films,titrage",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sauce/correcteurs.blog.lemonde.fr/2015/01/go%C3%BBt-des-sous-titres-saveur-du-doublage-langue-sauce-piquante",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sous%2Btitrage%2Bsous%2Btitrage&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://correcteurs.blog.lemonde.fr/2015/01/28/gout-des-sous-titres-saveur-du-doublage/"
        },
        "prix-ataa.fr/2015/01/prix-2015-de-l-adaptation-en-sous-titrage-films-%C3%A9limin%C3%A9s": {
            "title": "Prix 2015 de l'adaptation en sous-titrage: films \u00e9limin\u00e9s Prix de l...",
            "snippet": "Par souci de transparence, l'Ataa souhaite pr\u00e9senter la liste des films \u00e9limin\u00e9s de la s\u00e9lection du Prix de l'adaptation en sous-titrage pour non-conformit\u00e9 aux r\u00e8gles de pr\u00e9sentation et de ponctuation fran\u00e7aises, ou pour...",
            "date": "2015-01-27",
            "author_name": "pst-pdb",
            "tags": "pr\u00e9sentation,non,films,titrage",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/prix-ataa.fr/2015/01/prix-2015-de-l-adaptation-en-sous-titrage-films-%C3%A9limin%C3%A9s",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sous%2Btitrage&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://prix-ataa.fr/?p=416"
        },
        "groseilleamaquereau.com/2014/05/le-lustre-gabriel-ronan-erwan-bouroullec-chteau-de-versailles": {
            "title": "Le Lustre Gabriel Ronan Erwan Bouroullec, Chteau de Versailles...",
            "snippet": "Nous nous sommes r\u00e9jouis de travailler pour les fr\u00e8res Bouroullec sur le sous-titrage d'un film d\u00e9taillant le d\u00e9veloppement et r\u00e9alisation du Lustre Gabriel - premi\u00e8re commande d'une oeuvre...",
            "date": "2014-05-02",
            "author_name": "abitfishy",
            "tags": "premi\u00e8re,film,r\u00e9alisation,titrage",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/groseilleamaquereau.com/2014/05/le-lustre-gabriel-ronan-erwan-bouroullec-chteau-de-versailles",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=sous%2Btitrage%2Bsous%2Btitrage&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://groseilleamaquereau.com/2014/05/02/le-lustre-gabriel-de-ronan-erwan-bouroullec-chateau-de-versailles/"
        }
    }
}