{
    "meta": {
        "portal_name": "force-nucl\u00e9aire",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/force-nucl\u00e9aire/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/force-nucl%C3%A9aire/force-nucl%C3%A9aire/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/force-nucl%C3%A9aire/force-nucl%C3%A9aire/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/force-nucl%C3%A9aire/force-nucl%C3%A9aire/blogs.json"
    },
    "items": {
        "paris-normandie.fr/2015/04/saint-valery-en-caux-la-force-d-action-rapide-nucl%C3%A9aire-install%C3%A9e": {
            "title": "Saint-Valery-en-Caux: la Force d'action rapide nucl\u00e9aire install\u00e9e... - Paris Normandie...",
            "snippet": "Paris Normandie (Inscription)Saint-Valery-en-Caux: la Force d'action rapide nucl\u00e9aire install\u00e9e...Paris Normandie (Inscription)Jeudi 23 avril, le site de la Force d'action rapide nucl\u00e9aire (Farn), install\u00e9 sur la zone du terminal ferroviaire...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "action,action-rapide,rapide,force,nucl\u00e9aire,farn",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/paris-normandie.fr/2015/04/saint-valery-en-caux-la-force-d-action-rapide-nucl%C3%A9aire-install%C3%A9e",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=force%2Bnucl%C3%A9aire%2Bforce%2Bnucl%C3%A9aire&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://paris-normandie.fr/detail_communes/articles/3047359/la-surete-nucleaire-accrue"
        },
        "normandinamik.cci.fr/2015/04/la-force-d-action-rapide-nucl%C3%A9aire-de-paluel-peut-normandinamik": {
            "title": "La force d'action rapide nucl\u00e9aire de Paluel peut... - Normandinamik...",
            "snippet": "La force d'action rapide nucl\u00e9aire de Paluel Force d'action rapide nucl\u00e9aire (FARN), cr\u00e9\u00e9e par EDF au lendemain de la catastrophe de Fukushima en 2011 est d\u00e9sormais totalement d\u00e9ploy\u00e9e en France sur les sites des centrales de Civaux, du...",
            "date": "2015-04-24",
            "tags": "force,action,action-rapide,rapide,nucl\u00e9aire,farn,fukushima,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/normandinamik.cci.fr/2015/04/la-force-d-action-rapide-nucl%C3%A9aire-de-paluel-peut-normandinamik",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=force%2Bnucl%C3%A9aire%2Bforce%2Bnucl%C3%A9aire&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://normandinamik.cci.fr/206467-la-force-daction-rapide-nucleaire-de-paluel-peut-etre-projetee-en-douze-heures"
        }
    }
}