{
    "meta": {
        "portal_name": "encierro",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/encierro/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/encierro/encierro/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/encierro/encierro/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/encierro/encierro/blogs.json"
    },
    "items": {
        "yucatan.com.mx/2015/04/aprueban-el-encierro-para-ponce-en-coliseo-yucat%C3%A1n-diario": {
            "title": "Aprueban el encierro para Ponce en el Coliseo Yucat\u00e1n - El Diario de Yucat\u00e1n...",
            "snippet": "El Diario de Yucat\u00e1nAprueban el encierro para Ponce en el Coliseo Yucat\u00e1nEl Diario de Yucat\u00e1nUn peso promedio de 472 kilos marc\u00f3 en la romana el encierro de la ganader\u00eda queretana, que fue aprobado y rese\u00f1ado por el juez de plaza, m\u00e9dico...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "encierro",
            "tags": "por,encierro",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/encierro/yucatan.com.mx/2015/04/aprueban-el-encierro-para-ponce-en-coliseo-yucat%C3%A1n-diario",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=encierro&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://yucatan.com.mx/deportes/toros/aprueban-el-encierro-para-ponce-en-el-coliseo-yucatan"
        },
        "sudouest.fr/2015/04/donzacq-f%C3%AAte-le-printemps-sud-ouest": {
            "title": "Donzacq f\u00eate le printemps - Sud Ouest...",
            "snippet": "Sud OuestDonzacq f\u00eate le printempsSud OuestEnsuite aura lieu l'encierro des pitchouns, destin\u00e9e aux enfants du rassemblement p\u00e9dagogique intercommunal (RPI) de Donzacq, initi\u00e9s dans le cadre des temps d'activit\u00e9s p\u00e9riscolaires (TAP) par...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "encierro",
            "tags": "f\u00eate,encierro",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/encierro/sudouest.fr/2015/04/donzacq-f%C3%AAte-le-printemps-sud-ouest",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=encierro&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2015/04/27/donzacq-fete-le-printemps-1904699-3333.php"
        },
        "puranoticia.cl/2015/04/fuera-del-encierro-de-amor-a-prueba-pilar-declara-su-puranoticia": {
            "title": "Fuera del encierro de Amor a Prueba, Pilar declara su amor a... - Puranoticia (Comunicado de...",
            "snippet": "Puranoticia (Comunicado de prensa)Fuera del encierro de Amor a Prueba, Pilar declara su amor a...Puranoticia (Comunicado de prensa)La pareja conformada por Pilar Moraga y Eduardo Rheinen se caracteriz\u00f3 por discutir siempre al interior del reality...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "encierro",
            "tags": "por,encierro",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/encierro/puranoticia.cl/2015/04/fuera-del-encierro-de-amor-a-prueba-pilar-declara-su-puranoticia",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=encierro&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://puranoticia.cl/noticias/espectaculos/fuera-del-encierro-de-amor-a-prueba-pilar-declara-su-amor-a-eduardo/2015-04-27/072218.html"
        },
        "biobiochile.cl/2015/04/hombre-sufre-violenta-y-dolorosa-cornada-durante-encierro-en-espa%C3%B1a-radio": {
            "title": "Hombre sufre violenta y dolorosa cornada durante encierro en Espa\u00f1a - Radio B\u00edo-B\u00edo...",
            "snippet": "Radio B\u00edo-B\u00edoHombre sufre violenta y dolorosa cornada durante encierro en Espa\u00f1aRadio B\u00edo-B\u00edoUn desafortunado hombre de Teulada, en el municipio de la Comunidad Valenciana en Espa\u00f1a, sufri\u00f3 una violenta cornada de un toro, durante un...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "radio,encierro",
            "tags": "encierro",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/encierro/biobiochile.cl/2015/04/hombre-sufre-violenta-y-dolorosa-cornada-durante-encierro-en-espa%C3%B1a-radio",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=encierro&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://biobiochile.cl/2015/04/21/hombre-sufre-violenta-y-dolorosa-cornada-de-toro-durante-encierro-en-espana.shtml"
        },
        "france3-regions.francetvinfo.fr/2015/01/un-faux-taureau-dans-les-rues-d-eyragues-pour-l-encierro": {
            "title": "Un faux taureau dans les rues d'Eyragues pour l'encierro traditionnel - Francetv info...",
            "snippet": "Francetv infoUn faux taureau dans les rues d'Eyragues pour l'encierro traditionnelFrancetv infoC'est une tradition, le 15 janvier, les habitants d'Eyragues c\u00e9l\u00e8brent la f\u00eate de Saint Bonnet, avec un encierro au cours duquel, un taureau attach\u00e9...",
            "date": "2015-01-15",
            "categories": "tradition,encierro",
            "tags": "taureau,saint,f\u00eate,eyragues,encierro",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/encierro/france3-regions.francetvinfo.fr/2015/01/un-faux-taureau-dans-les-rues-d-eyragues-pour-l-encierro",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=encierro&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://france3-regions.francetvinfo.fr/languedoc-roussillon/2015/01/15/un-faux-taureau-dans-les-rues-d-eyragues-pour-l-encierro-traditionnel-633864.html"
        }
    }
}