{
    "meta": {
        "portal_name": "encierro",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/encierro/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/encierro/encierro/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/encierro/encierro/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/encierro/encierro/blogs.json"
    },
    "items": {
        "camposyruedos.com/2015/02/campos-y-ruedos-encierro": {
            "title": "Campos y Ruedos Encierro...",
            "snippet": "C'est certainement l'instant le plus attendu des f\u00eates de Ciudad Rodrigo, le plus intense et le plus \u00e9mouvant sans doute. Le moment cent fois r\u00eav\u00e9, cent fois esp\u00e9r\u00e9 qui sera, plus tard, cent fois racont\u00e9. C'est le moment...",
            "date": "2015-02-15",
            "author_name": "Jos\u00e9 Angulo",
            "categories": "encierro",
            "tags": "f\u00eates,encierro",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/encierro/camposyruedos.com/2015/02/campos-y-ruedos-encierro",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=encierro&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://camposyruedos.com/?p=6705"
        },
        "sudouest.fr/2014/07/vid%C3%A9os-sept-bless%C3%A9s-lors-du-huiti%C3%A8me-encierro-des-f%C3%AAtes": {
            "title": "Vid\u00e9os: sept bless\u00e9s lors du huiti\u00e8me encierro des F\u00eates de...",
            "snippet": "Trois personnes ont re\u00e7u des coups de corne. Ce fut la course la plus longue et la plus dangereuse de l'\u00e9dition 2014 C'\u00e9tait le huiti\u00e8me et dernier encierro des F\u00eates de Pampelune, version 2014....",
            "date": "2014-07-14",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "encierro",
            "tags": "personnes,personnes-ont-re\u00e7u,re\u00e7u,re\u00e7u-des-coups,coups,coups-de-corne,corne,bless\u00e9s,lors,encierro,f\u00eates",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/encierro/sudouest.fr/2014/07/vid%C3%A9os-sept-bless%C3%A9s-lors-du-huiti%C3%A8me-encierro-des-f%C3%AAtes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=encierro&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2014/07/14/videos-sept-blesses-lors-du-huitieme-encierro-des-fetes-de-pampelune-1614698-4018.php"
        },
        "sudouest.fr/2014/07/deux-personnes-gri%C3%A8vement-bless%C3%A9es-lors-du-troisi%C3%A8me-encierro": {
            "title": "deux personnes gri\u00e8vement bless\u00e9es lors du troisi\u00e8me encierro de...",
            "snippet": "Les toros de Victoriano del Rio se sont montr\u00e9s particuli\u00e8rement dangereux. Deux personnes ont re\u00e7u des coups de corne Le premier encierro avait fait quatre bless\u00e9s, le deuxi\u00e8me aucun. Ce...",
            "date": "2014-07-09",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "encierro",
            "tags": "bless\u00e9s,personnes,personnes-ont-re\u00e7u,re\u00e7u,re\u00e7u-des-coups,coups,coups-de-corne,corne,lors,encierro,del",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/encierro/sudouest.fr/2014/07/deux-personnes-gri%C3%A8vement-bless%C3%A9es-lors-du-troisi%C3%A8me-encierro",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=encierro&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2014/07/09/video-deux-coureurs-grievement-blesses-lors-du-troisieme-encierro-de-pampelune-1610346-6070.php"
        }
    }
}