{
    "meta": {
        "portal_name": "hindouisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/hindouisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/hindouisme/hindouisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/hindouisme/hindouisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/hindouisme/hindouisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ici.radio-canada.ca/2015/04/des-d%C3%A9put%C3%A9s-veulent-le-maintien-de-la-pri%C3%A8re-aux-communes": {
            "title": "Des d\u00e9put\u00e9s veulent le maintien de la pri\u00e8re aux Communes...",
            "snippet": "Il fait donc allusion aux trois grandes religions monoth\u00e9istes - juda\u00efsme, christianisme et islam - et pourrait ainsi offenser des \u00e9lus pratiquant des religions polyth\u00e9istes comme l'hindouisme, fait remarquer la chef du Parti vert du Canada...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "religion,christianisme,islam,hindouisme",
            "tags": "hindouisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/hindouisme/ici.radio-canada.ca/2015/04/des-d%C3%A9put%C3%A9s-veulent-le-maintien-de-la-pri%C3%A8re-aux-communes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=hindouisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://ici.radio-canada.ca/nouvelles/Politique/2015/04/21/001-deputes-ministres-priere.shtml"
        },
        "pyreneesinfo.fr/2015/04/des-vacances-au-mus%C3%A9e": {
            "title": "Des vacances au Mus\u00e9e...",
            "snippet": "Les jeudis 23 et 30 avril 2015: Lart du Tibet (pr\u00e9sentation de la section art du Tibet). Le vendredi 24 avril 2015: Lhindouisme expliqu\u00e9 (pr\u00e9sentation de la section Inde). R\u00e9servation obligatoire par t\u00e9l\u00e9phone au 05 59 22 78 78...",
            "date": "2015-04-19",
            "tags": "lhindouisme,inde",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pyreneesinfo.fr/2015/04/des-vacances-au-mus%C3%A9e",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=hindouisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://pyreneesinfo.fr/actu/lactu-de-biarritz-les-vacances-au-musee-asiatica/48209/"
        },
        "clicanoo.re/2015/04/explosion-de-couleurs-et-joie-pour-lan-5116": {
            "title": "Explosion de couleurs et de joie pour lan 5116...",
            "snippet": "Bienvenue dans le tourbillon du Holi holi! Cette tradition de lhindouisme - qui a r\u00e9uni, non seulement les malbars mais toutes les communaut\u00e9s qui composent la soci\u00e9t\u00e9 r\u00e9unionnaise venues des quatre coins de l'\u00eele - a \u00e9t\u00e9 remise au...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "tradition",
            "tags": "lhindouisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tradition/clicanoo.re/2015/04/explosion-de-couleurs-et-joie-pour-lan-5116",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=hindouisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://clicanoo.re/471233-explosion-de-couleurs-et-de-joie-pour-l-an-5116.html"
        }
    }
}