{
    "meta": {
        "portal_name": "club-de-foot",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/club-de-foot/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/club-de-foot/club-de-foot/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/club-de-foot/club-de-foot/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/club-de-foot/club-de-foot/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lest-eclair.fr/2015/04/foot-trois-clubs-s-unissent-pour-former-le-football-club": {
            "title": "Foot/Trois clubs s'unissent pour former le Football club de l... - L'Est Eclair...",
            "snippet": "L'Est EclairFoot/Trois clubs s'unissent pour former le Football club de l...L'Est EclairMercredi soir, dans la salle de r\u00e9union du complexe Bianchi de Saint-Andr\u00e9, les pr\u00e9sidents des trois clubs ont r\u00e9uni leurs diff\u00e9rents sponsors, afin de...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "football",
            "tags": "pr\u00e9sidents,foot,trois,clubs,club,football,soir,saint",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/lest-eclair.fr/2015/04/foot-trois-clubs-s-unissent-pour-former-le-football-club",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=club%2Bde%2Bfoot%2Bclub%2Bde%2Bfoot&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lest-eclair.fr/260495/article/2015-04-23/foot/trois-clubs-s-unissent-pour-former-le-football-club-de-l-agglomeration-tro"
        },
        "letelegramme.fr/2015/04/p%C3%AAcherie-du-club-de-foot-pr%C3%A8s-150-prises-le-t%C3%A9l%C3%A9gramme": {
            "title": "P\u00eacherie du club de foot. Pr\u00e8s de 150 prises - Le T\u00e9l\u00e9gramme...",
            "snippet": "Le T\u00e9l\u00e9grammeP\u00eacherie du club de foot. Pr\u00e8s de 150 prisesLe T\u00e9l\u00e9grammeP\u00eacherie du club de foot. Pr\u00e8s de 150 prises Une vingtaine de p\u00eacheurs ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9compens\u00e9s dimanche, lors de la p\u00eacherie du club de football de Tr\u00e9lat-Taden. Les...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "football",
            "tags": "\u00e9t\u00e9,dimanche,club,foot,football",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/letelegramme.fr/2015/04/p%C3%AAcherie-du-club-de-foot-pr%C3%A8s-150-prises-le-t%C3%A9l%C3%A9gramme",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=club%2Bde%2Bfoot&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://letelegramme.fr/cotes-darmor/taden/pecherie-du-club-de-foot-pres-de-150-prises-23-04-2015-10604638.php"
        },
        "lanouvellerepublique.fr/2015/04/argenton-les-vall%C3%A9es-vol-de-confiserie-au-club-foot-la-nouvelle": {
            "title": "ARGENTON- LES-VALL\u00c9ES Vol de confiserie au club de foot - la Nouvelle R\u00e9publique...",
            "snippet": "ARGENTON- LES-VALL\u00c9ES Vol de confiserie au club de footla Nouvelle R\u00e9publiqueLe club-house du club de football d'Argenton-les-Vall\u00e9es a fait l'objet d'un cambriolage dans la nuit du dimanche 19 au lundi 20 avril. Apr\u00e8s effraction, le ou les...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "football",
            "tags": "lundi,dimanche,nouvelle,club,foot,football,avril,apr\u00e8s",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/lanouvellerepublique.fr/2015/04/argenton-les-vall%C3%A9es-vol-de-confiserie-au-club-foot-la-nouvelle",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=club%2Bde%2Bfoot%2Bclub%2Bde%2Bfoot&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanouvellerepublique.fr/Deux-Sevres/Actualite/Faits-divers-justice/n/Contenus/Articles/2015/04/22/ARGENTON-LES-VALLEES-Vol-de-confiserie-au-club-de-foot-2304184"
        },
        "france3-regions.francetvinfo.fr/2015/04/vir%C3%A9-de-son-club-foot-apr%C3%A8s-avoir-%C3%A9t%C3%A9-film%C3%A9-pendant": {
            "title": "Vir\u00e9 de son club de foot apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 film\u00e9 pendant une relation... - Francetv info...",
            "snippet": "Francetv infoVir\u00e9 de son club de foot apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 film\u00e9 pendant une relation...Francetv infoUn jour semi-professionnel de 8e division fait beaucoup parler de lui depuis plusieurs jours en Angleterre. Jay Hart, 24 ans, jouait le week-end...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "beaucoup,jours,jour,apr\u00e8s,\u00e9t\u00e9,relation,club,foot",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/france3-regions.francetvinfo.fr/2015/04/vir%C3%A9-de-son-club-foot-apr%C3%A8s-avoir-%C3%A9t%C3%A9-film%C3%A9-pendant",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=club%2Bde%2Bfoot%2Bclub%2Bde%2Bfoot&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://france3-regions.francetvinfo.fr/nord-pas-de-calais/2015/04/22/vire-de-son-club-de-foot-apres-avoir-ete-filme-pendant-une-relation-sexuelle-sur-un-banc-de-touche-710069.html"
        },
        "france3-regions.francetvinfo.fr/2015/04/video-interview-de-michel-mallet-pr%C3%A9sident-du-club-foot-quevilly-rouen": {
            "title": "VIDEO: interview de Michel Mallet, pr\u00e9sident du club de foot Quevilly Rouen M\u00e9tropole...",
            "snippet": "FRANCE 3 HAUTE-NORMANDIE Michel Mallet, pr\u00e9sident du nouveau club de football Quevilly Rouen Metropole \u00e9tait notre invit\u00e9 ce lundi 20 avril 2015. Il revient sur le rapprochement entre les deux clubs de Seine-Maritime l'US Quevilly et le FC Rouen.",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "football",
            "tags": "rapprochement,\u00e9tait,\u00e9tait-notre-invit\u00e9,invit\u00e9,invit\u00e9-ce-lundi,lundi,quevilly,quevilly_rouen,quevilly_rouen_m\u00e9tropole,rouen,rouen_m\u00e9tropole,m\u00e9tropole,pr\u00e9sident,michel,michel_mallet,mallet,inter,clubs,foot,nouveau,football,avril,revient",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/france3-regions.francetvinfo.fr/2015/04/video-interview-de-michel-mallet-pr%C3%A9sident-du-club-foot-quevilly-rouen",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=club%2Bde%2Bfoot&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://france3-regions.francetvinfo.fr/haute-normandie/2015/04/20/video-interview-de-michel-mallet-president-du-club-de-foot-quevilly-rouen-metropole-708935.html"
        },
        "lejsl.com/2015/04/saint-forgeot-belote-et-rebelote-au-club-de-foot": {
            "title": "Saint-Forgeot Belote et rebelote au club de foot...",
            "snippet": "Belote au club de foot. Samedi, au local du club sportif, 16 doublettes se sont retrouv\u00e9es autour du tapis vert, pour le concours de belote organis\u00e9 par Jocelyne Houchard, la pr\u00e9sidente du club, et son \u00e9quipe. La paire Michel et Jeannette a pris...",
            "date": "2015-04-19",
            "tags": "\u00e9quipe,local,saint,club,foot,samedi,sportif,michel",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lejsl.com/2015/04/saint-forgeot-belote-et-rebelote-au-club-de-foot",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=club%2Bde%2Bfoot&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lejsl.com/edition-autun/2015/04/20/belote-et-rebelote-au-club-de-foot"
        },
        "nordeclair.fr/2015/04/croix-les-%C3%A9lus-dopposition-critiquent-la-grosse-subvention-du-club": {
            "title": "Croix: les \u00e9lus dopposition critiquent la grosse subvention du club de foot...",
            "snippet": "LIris Club de Croix, cest 680 licenci\u00e9s, une \u00e9quipe premi\u00e8re en CFA depuis 2014 et un budget denviron 500 000 euros par saison. Cette ann\u00e9e, la moiti\u00e9 de cette somme est financ\u00e9e directement par la ville de Croix par linterm\u00e9diaire d...",
            "date": "2015-04-18",
            "tags": "saison,\u00e9quipe,club,foot",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nordeclair.fr/2015/04/croix-les-%C3%A9lus-dopposition-critiquent-la-grosse-subvention-du-club",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=club%2Bde%2Bfoot&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://nordeclair.fr/info-locale/croix-les-elus-d-opposition-critiquent-la-grosse-ia50b1734n708002"
        },
        "bienpublic.com/2015/04/is%C3%A8re-faits-divers-grenoble-les-installations-du-club-de-foot": {
            "title": "Is\u00e8re - Faits divers Grenoble: les installations du club de foot de la Villeneuve d\u00e9vast\u00e9es par...",
            "snippet": "Sur place, les sapeurs-pompiers sont toujours au travail pour s\u00e9curiser le btiment, qui est d\u00e9sormais inutilisable. Lire la suite de ce fait divers sur le site du Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9 en cliquant ICI.",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "place",
            "tags": "toujours,club,foot,place",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/place/bienpublic.com/2015/04/is%C3%A8re-faits-divers-grenoble-les-installations-du-club-de-foot",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=club%2Bde%2Bfoot&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://bienpublic.com/actualite/2015/04/18/grenoble-les-installations-du-club-de-foot-de-la-villeneuve-devastees-par-le-feu"
        },
        "sudouest.fr/2015/04/le-club-de-foot-recherche-ses-anciens-joueurs": {
            "title": "Le club de foot recherche ses anciens joueurs...",
            "snippet": "e club de football de Ludon f\u00eatera son 70e anniversaire le samedi 20 juin prochain sur le stade, qui sera baptis\u00e9 Jean-Louis Metayet du nom d'un ancien joueur, dirigeant, secr\u00e9taire et pr\u00e9sident Un Ludonnais qui a consacr\u00e9 trente-cinq ans de sa...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "football",
            "tags": "pr\u00e9sident,samedi,club,foot,football,stade",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/sudouest.fr/2015/04/le-club-de-foot-recherche-ses-anciens-joueurs",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=club%2Bde%2Bfoot&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2015/04/17/le-club-de-foot-recherche-ses-anciens-joueurs-1894458-2977.php"
        },
        "centre-presse.fr/2015/04/le-club-de-foot-r%C3%A9compens%C3%A9": {
            "title": "Le club de foot r\u00e9compens\u00e9...",
            "snippet": "Une c\u00e9r\u00e9monie sympathique a eu lieu mercredi soir dans les locaux du Cr\u00e9dit agricole de Naintr\u00e9 en pr\u00e9sence d'une nombreuse assistance. Patrick Mebrek, directeur de l'agence, a remis au club de football local la r\u00e9compense de sa participation...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "football",
            "tags": "local,directeur,soir,club,foot,football",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/centre-presse.fr/2015/04/le-club-de-foot-r%C3%A9compens%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=club%2Bde%2Bfoot&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://centre-presse.fr/article-382978-le-club-de-foot-recompense.html"
        }
    }
}