{
    "meta": {
        "portal_name": "capitalisme",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/capitalisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/capitalisme/capitalisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/capitalisme/capitalisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/capitalisme/capitalisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "toutelatele.com/2015/04/ce-soir-ou-jamais-france-2-le-capitalisme-comment%C3%A9-par-thomas": {
            "title": "Ce soir ou jamais (France 2): le capitalisme comment\u00e9 par Thomas Piketty, Fr\u00e9d\u00e9ric Lordon, et...",
            "snippet": "Grand Public: grand format remplace Ce soir (ou jamais!) sur France 2 Ce soir ou jamais (France 2): la prostitution interdite comment\u00e9e par Philippe Barassat, Pierre Le Coz, et Thierry Schaffauser Ce soir (ou jamais)!: Roselyne Bachelot, Thierry...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "capitalisme",
            "tags": "philippe,jamais,fr\u00e9d\u00e9ric,fr\u00e9d\u00e9ric_lordon,lordon,thomas,thomas_piketty,piketty,soir,capitalisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capitalisme/toutelatele.com/2015/04/ce-soir-ou-jamais-france-2-le-capitalisme-comment%C3%A9-par-thomas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=capitalisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://toutelatele.com/ce-soir-ou-jamais-france-2-le-capitalisme-commente-par-thomas-piketty-frederic-lordon-et-guy-sorman-chez-frederic-taddei-70878"
        },
        "lapresse.ca/2015/04/le-capitalisme-environnemental": {
            "title": "Le capitalisme environnemental...",
            "snippet": "La grosse nouvelle environnementale du mois d'avril, ce n'est pas la publication d'un manifeste contre le p\u00e9trole sign\u00e9 par des artistes et des militants, mais la d\u00e9cision de l'Ontario de participer au march\u00e9 du carbone du Qu\u00e9bec et de la...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "capitalisme",
            "tags": "capitalisme,march\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capitalisme/lapresse.ca/2015/04/le-capitalisme-environnemental",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=capitalisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lapresse.ca/debats/chroniques/alain-dubuc/201504/15/01-4861432-le-capitalisme-environnemental.php"
        },
        "france2.fr/2015/04/le-capitalisme-est-il-l-%C3%A9tat-naturel-des-choses": {
            "title": "Le capitalisme est-il l'\u00e9tat naturel des choses?",
            "snippet": "Le capitalisme est-il l'\u00e9tat naturel des choses? Au programme de Ce soir (ou jamais)! Le capitalisme est-il l'\u00e9tat naturel des choses?Alors que la crise \u00e9conomique se poursuit, certaines voix s'\u00e9l\u00e8vent pour remettre en cause, non telle ou...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "capitalisme",
            "tags": "\u00e9conomique,jamais,programme,\u00e9tat,\u00e9tat-naturel,naturel,capitalisme,soir",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capitalisme/france2.fr/2015/04/le-capitalisme-est-il-l-%C3%A9tat-naturel-des-choses",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=capitalisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://france2.fr/emissions/ce-soir-ou-jamais/diffusions/17-04-2015_321671"
        },
        "blogs.mediapart.fr/2015/04/thoma-piketty-philippe-lordon-dans-ce-soir-ou-jamais-le-capitalisme": {
            "title": "Thoma Piketty, Philippe Lordon dans Ce soir (ou jamais!) Le capitalisme est-il l'\u00e9tat naturel des...",
            "snippet": "Philippe Lordon a essay\u00e9 en vain de convaincre Thomas Piketty de la n\u00e9cessit\u00e9 de d\u00e9passer le capitalisme!!! Peine perdue! Pourquoi??? Page 62 de son livre Le Capital au XXIe si\u00e8cle Thomas Piketty avance: Cela ne m'int\u00e9resse pas de...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "capitalisme",
            "tags": "thomas,thomas_piketty,piketty,\u00e9tat,\u00e9tat-naturel,naturel,jamais,philippe,lordon,soir,capitalisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capitalisme/blogs.mediapart.fr/2015/04/thoma-piketty-philippe-lordon-dans-ce-soir-ou-jamais-le-capitalisme",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=capitalisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://blogs.mediapart.fr/blog/camel-mekrez/180415/thoma-piketty-philippe-lordon-dans-ce-soir-ou-jamais-le-capitalisme-est-il-letat-naturel-des-chose"
        },
        "boursorama.com/2015/04/le-capitalisme-fran%C3%A7ais-est-il-en-train-de-mourir-boursorama": {
            "title": "Le capitalisme fran\u00e7ais est-il en train de mourir? - Boursorama...",
            "snippet": "Le capitalisme fran\u00e7ais est-il en train de mourir?Boursorama... de Num\u00e9ricable, Alstom par General Electric, Lafarge par Holcim, le Club Med par Fosun (entreprise chinoise) et maintenant Alcatel par 'y-a-t-il plus d'entrepreneurs, de capitalistes...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "capitalisme",
            "tags": "fran\u00e7ais,capitalisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capitalisme/boursorama.com/2015/04/le-capitalisme-fran%C3%A7ais-est-il-en-train-de-mourir-boursorama",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=capitalisme%2Bcapitalisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://boursorama.com/q-le-capitalisme-fran-ccedil-ais-est-il-en-train-de-mourir/12815"
        },
        "ledevoir.com/2015/04/halte-au-capitalisme-vert-le-devoir-abonnement": {
            "title": "Halte au capitalisme vert - Le Devoir (Abonnement)...",
            "snippet": "Le Devoir (Abonnement)Halte au capitalisme vertLe Devoir (Abonnement)La valse des sophismes et des contradictions entre le discours et la pratique gouvernementale a de quoi donner le tournis, mais elle ne doit pas nous distraire du v\u00e9ritable projet...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "capitalisme",
            "tags": "capitalisme,abonnement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capitalisme/ledevoir.com/2015/04/halte-au-capitalisme-vert-le-devoir-abonnement",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=capitalisme%2Bcapitalisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ledevoir.com/environnement/actualites-sur-l-environnement/437065/des-idees-en-revues-halte-au-capitalisme-vert"
        },
        "letemps.ch/2015/04/le-refus-du-capitalisme-temps-abonnement": {
            "title": "Le refus du capitalisme - Le Temps (Abonnement)...",
            "snippet": "Le Temps (Abonnement)Le refus du capitalismeLe Temps (Abonnement)L'accumulation d'initiatives populistes et le matraquage de slogans r\u00e9pandant inlassablement de fausses informations sur les cadeaux aux riches et les in\u00e9galit\u00e9s croissantes ont...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "capitalisme",
            "tags": "capitalisme,abonnement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capitalisme/letemps.ch/2015/04/le-refus-du-capitalisme-temps-abonnement",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=capitalisme%2Bcapitalisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://letemps.ch/Page/Uuid/86714790-e14a-11e4-aa18-ff4de01147fa/Le_refus_du_capitalisme"
        },
        "bfmbusiness.bfmtv.com/2015/04/cuba-s-ouvre-au-capitalisme-en-journal": {
            "title": "Cuba s'ouvre au capitalisme en journal!",
            "snippet": "Deux journaux \u00e9conomiques viennent de faire leur apparition sur l'\u00eele, dont un de petites annonces. Inimaginable dans un pays o\u00f9 il \u00e9tait encore interdit de vendre sa voiture ou sa maison il y a peu. Cuba se convertit tr\u00e8s l\u00e9g\u00e8rement au...",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "capitalisme",
            "tags": "o\u00f9,capitalisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capitalisme/bfmbusiness.bfmtv.com/2015/04/cuba-s-ouvre-au-capitalisme-en-journal",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=capitalisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://bfmbusiness.bfmtv.com/monde/cuba-s-ouvre-au-capitalisme-en-journal-875683.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2014/11/quand-eric-zemmour-confond-le-lib%C3%A9ralisme-avec-capitalisme-de-connivence": {
            "title": "Quand Eric Zemmour confond le lib\u00e9ralisme avec le capitalisme de connivence...",
            "snippet": "Dans \"Le suicide fran\u00e7ais\", Eric Zemmour ne cesse d'attaquer \"le lib\u00e9ralisme\", alors que dans les faits, ce qu'il d\u00e9signe, c'est le capitalisme de connivence. D'o\u00f9 l'importance des termes et des d\u00e9finitions.",
            "date": "2014-11-03",
            "categories": "capitalisme",
            "tags": "o\u00f9,fran\u00e7ais,capitalisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capitalisme/fr.news.yahoo.com/2014/11/quand-eric-zemmour-confond-le-lib%C3%A9ralisme-avec-capitalisme-de-connivence",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=capitalisme",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/eric-zemmour-confond-lib\u00e9ralisme-capitalisme-connivence-071511511--finance.html"
        }
    }
}