{
    "meta": {
        "portal_name": "capitalisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/capitalisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/capitalisme/capitalisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/capitalisme/capitalisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/capitalisme/capitalisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/04/ce-soir-ou-jamais-le-capitalisme-est-il-l-%C3%A9tat-naturel": {
            "title": "Ce soir ou jamais! Le capitalisme est il l'\u00e9tat naturel des choses France 2 2015 04 17 23 40...",
            "snippet": "Ce soir ou jamais! Le capitalisme est il l'\u00e9tat naturel des choses France 2 2015 04 17 23 40 Alors que la crise \u00e9conomique se poursuit, certaines voix s'\u00e9l\u00e8vent pour remettre en cause, non telle ou telle cause conjoncturelle, mais l'ensemble du...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "JeunesMRC",
            "categories": "capitalisme",
            "tags": "capitalisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capitalisme/youtube.com/2015/04/ce-soir-ou-jamais-le-capitalisme-est-il-l-%C3%A9tat-naturel",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=capitalisme%2Bcapitalisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=UEhP0LTQ9YE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/UEhP0LTQ9YE/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/fr%C3%A9d%C3%A9ric-lordon-capitalisme-d%C3%A9sir-et-servitude-1-de-2": {
            "title": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lordon, Capitalisme, d\u00e9sir et servitude, 1 de 2...",
            "snippet": "Author: cedric-lebouard-9Tags: Fr\u00e9d\u00e9ric Lordon Capitalisme Arr\u00eat sur images Posted: 17 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "cedric-lebouard-9",
            "categories": "capitalisme",
            "tags": "arr\u00eat,arr\u00eat-sur-images,images,d\u00e9sir,d\u00e9sir-et-servitude,servitude,fr\u00e9d\u00e9ric,fr\u00e9d\u00e9ric_lordon,lordon,capitalisme,cedric,lebouard,tags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capitalisme/dailymotion.com/2015/04/fr%C3%A9d%C3%A9ric-lordon-capitalisme-d%C3%A9sir-et-servitude-1-de-2",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/capitalisme+capitalisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mztlz_frederic-lordon-capitalisme-desir-et-servitude-1-de-2_school",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mztlz_frederic-lordon-capitalisme-desir-et-servitude-1-de-2_school"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/fr%C3%A9d%C3%A9ric-lordon-capitalisme-d%C3%A9sir-et-servitude-2": {
            "title": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lordon, Capitalisme, d\u00e9sir et servitude, 2 de 2...",
            "snippet": "Author: cedric-lebouard-9Tags: Capitalisme Fr\u00e9d\u00e9ric Lordon Arr\u00eat sur images Posted: 17 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "cedric-lebouard-9",
            "categories": "capitalisme",
            "tags": "arr\u00eat,arr\u00eat-sur-images,images,d\u00e9sir,d\u00e9sir-et-servitude,servitude,fr\u00e9d\u00e9ric,fr\u00e9d\u00e9ric_lordon,lordon,capitalisme,cedric,lebouard,tags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capitalisme/dailymotion.com/2015/04/fr%C3%A9d%C3%A9ric-lordon-capitalisme-d%C3%A9sir-et-servitude-2",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/capitalisme+capitalisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mztm6_frederic-lordon-capitalisme-desir-et-servitude-2-de-2_school",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mztm6_frederic-lordon-capitalisme-desir-et-servitude-2-de-2_school"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/islam-et-capitalisme-faut-il-imiter-les-chr%C3%A9tiens-sud-am%C3%A9ricains": {
            "title": "Islam et capitalisme: faut-il imiter les chr\u00e9tiens sud-am\u00e9ricains?",
            "snippet": "Au programme de l'\u00e9mission Islam et aujourd'hui, la seconde partie de l'entretien avec le chercheur Youssef Girard qui estime que la philosophie du capitalisme est tr\u00e8s \u00e9loign\u00e9e des normes \u00e9thiques de l': islam-aujourdhuiTags: Islam et...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "islam-aujourdhui",
            "categories": "capitalisme,islam",
            "tags": "capitalisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/islam/dailymotion.com/2015/04/islam-et-capitalisme-faut-il-imiter-les-chr%C3%A9tiens-sud-am%C3%A9ricains",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/capitalisme+capitalisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mab8e_islam-et-capitalisme-faut-il-imiter-les-chretiens-sud-americains_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mab8e_islam-et-capitalisme-faut-il-imiter-les-chretiens-sud-americains_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/fran%C3%A7ois-xavier-de-vaujany-xerfi-canal-economie-collaborative-le-nouveau-souffle": {
            "title": "Fran\u00e7ois-Xavier de Vaujany, Xerfi Canal Economie collaborative: le nouveau souffle du capitalisme...",
            "snippet": "Fran\u00e7ois-Xavier de Vaujany, Xerfi Canal Economie collaborative: le nouveau souffle du capitalisme...",
            "date": "2015-02-26",
            "author_name": "GroupeXerfi",
            "categories": "capitalisme",
            "tags": "capitalisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capitalisme/dailymotion.com/2015/02/fran%C3%A7ois-xavier-de-vaujany-xerfi-canal-economie-collaborative-le-nouveau-souffle",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/capitalisme+capitalisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2i5xnn_francois-xavier-de-vaujany-xerfi-canal-economie-collaborative-le-nouveau-souffle-du-capitalisme_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2i5xnn_francois-xavier-de-vaujany-xerfi-canal-economie-collaborative-le-nouveau-souffle-du-capitalisme_news"
        },
        "youtube.com/2015/01/comprendre-le-capitalisme-2015": {
            "title": "Comprendre le Capitalisme 2015...",
            "snippet": "Comprendre le Capitalisme 2015 Pour signaler votre int\u00e9r\u00eat et soutenir cette initiative veuillez vous rendre sur: Ce documentaire est une contribution citoyenne ayant pour but d'informer... From: Jonathan C. Views: 525 4 ratings Time: 01:00:07...",
            "date": "2015-01-22",
            "author_name": "Jonathan C.",
            "categories": "capitalisme",
            "tags": "documentaire,int\u00e9r\u00eat,capitalisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capitalisme/youtube.com/2015/01/comprendre-le-capitalisme-2015",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=capitalisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=2-QeqEjqzEc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/2-QeqEjqzEc/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/yves-vargas-la-critique-du-capitalisme-par-rousseau": {
            "title": "Yves Vargas: la critique du capitalisme par Rousseau...",
            "snippet": "Yves Vargas: la critique du capitalisme par Rousseau Le philosophe Yves Vargas nous a fait l'amiti\u00e9 de venir parler de Rousseau le 25 novembre 2014. Une conf\u00e9rence passionnante sur la naissance du capitalisme et sa justification morale et...",
            "date": "2015-01-20",
            "author_name": "Upsd 52",
            "categories": "capitalisme",
            "tags": "capitalisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capitalisme/youtube.com/2015/01/yves-vargas-la-critique-du-capitalisme-par-rousseau",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=capitalisme%2Bcapitalisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=fRV-yo5Ii9E&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/fRV-yo5Ii9E/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/capitalisme-arte-keynes-hayek-un-combat-truqu%C3%A9": {
            "title": "Capitalisme arte, Keynes, Hayek, un combat truqu\u00e9...",
            "snippet": "Capitalisme arte, Keynes, Hayek, un combat truqu\u00e9 From: all\u00e8 allez Views: 2454 3 ratings Time: 53:20 More in People & Blogs...",
            "date": "2015-01-07",
            "author_name": "all\u00e8 allez",
            "categories": "capitalisme",
            "tags": "capitalisme,arte",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capitalisme/youtube.com/2015/01/capitalisme-arte-keynes-hayek-un-combat-truqu%C3%A9",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=capitalisme%2Bcapitalisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=YNKHJNL0lhk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/YNKHJNL0lhk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/capitalisme-1-6-adam-smith-l-origine-du-libre-march%C3%A9-documentaire": {
            "title": "Capitalisme 1/6: Adam Smith l'origine du libre march\u00e9 Documentaire Arte 2014...",
            "snippet": "Capitalisme 1/6: Adam Smith l'origine du libre march\u00e9 Documentaire Arte 2014 Premier opus de cette s\u00e9rie de documentaire Arte. Adam Smith a-t-il vraiment penser les march\u00e9s dirig\u00e9s par une \"main invisible\"? En poursuivant notre int\u00e9r\u00eat...",
            "date": "2014-12-19",
            "author_name": "Basile DUCERF",
            "categories": "capitalisme",
            "tags": "int\u00e9r\u00eat,march\u00e9,opus,s\u00e9rie,documentaire,arte,capitalisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capitalisme/youtube.com/2014/12/capitalisme-1-6-adam-smith-l-origine-du-libre-march%C3%A9-documentaire",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=capitalisme%2Bcapitalisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=G_DVMg8GPRY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/G_DVMg8GPRY/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/capitalisme-6-karl-polanyi-le-facteur-humain-arte-documentaire": {
            "title": "Capitalisme 6/6 Karl Polanyi le facteur humain ARTE Documentaire...",
            "snippet": "Capitalisme 6/6 Karl Polanyi le facteur humain ARTE Documentaire Dernier documentaire de la s\u00e9rie. Cet opus se concentre sur le march\u00e9 comme source de d\u00e9s\u00e9quilibre et d'in\u00e9galit\u00e9s. Nous sommes donc bien loin de l'allocation optimale des...",
            "date": "2014-12-19",
            "author_name": "Basile DUCERF",
            "categories": "capitalisme",
            "tags": "opus,march\u00e9,documentaire,s\u00e9rie,arte,capitalisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capitalisme/youtube.com/2014/12/capitalisme-6-karl-polanyi-le-facteur-humain-arte-documentaire",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=capitalisme%2Bcapitalisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=OqugHrhuxtI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/OqugHrhuxtI/0.jpg"
        }
    }
}