{
    "meta": {
        "portal_name": "moto-cross",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/moto-cross/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/moto-cross/moto-cross/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/moto-cross/moto-cross/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/moto-cross/moto-cross/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lanouvellerepublique.fr/2015/05/le-motocross-du-mcc-annul%C3%A9-dimanche": {
            "title": "Le motocross du MCC annul\u00e9 dimanche...",
            "snippet": "Le MCC et son pr\u00e9sident, J\u00e9r\u00f4me Pernin, se faisaient une joie d'organiser la premi\u00e8re manche du championnat r\u00e9gional Ufolep de motocross sur le circuit des Tourneix, ce dimanche. H\u00e9las, la pluie tomb\u00e9e en cette fin de semaine a rendu...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "semaine,circuit,premi\u00e8re,motocross,championnat,ufolep",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lanouvellerepublique.fr/2015/05/le-motocross-du-mcc-annul%C3%A9-dimanche",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=moto%2Bcross&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lanouvellerepublique.fr/Indre/Sport/Auto-Moto/Cross-enduro/n/Contenus/Articles/2015/05/02/Le-motocross-du-MCC-annule-dimanche-2314998"
        },
        "paris-normandie.fr/2015/05/les-pichon-font-la-loi-paris-normandie": {
            "title": "Les Pichon font la loi - Paris Normandie...",
            "snippet": "Paris NormandieLes Pichon font la loiParis NormandieHier, lors de la 59e \u00e9dition du motocross de Sainte-Austreberthe les Pichon p\u00e8re et fils ont tout rafl\u00e9. Micka\u00ebl s'est impos\u00e9 dans la course des inters et Zacharie en championnat de Normandie...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "motocross,championnat",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/paris-normandie.fr/2015/05/les-pichon-font-la-loi-paris-normandie",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=moto%2Bcross&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://paris-normandie.fr/detail_sport/articles/3080262/les-pichon-font-la-loi-1"
        }
    }
}