{
    "meta": {
        "portal_name": "indig\u00e9nisme",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/indig\u00e9nisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/indig%C3%A9nisme/indig%C3%A9nisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/indig%C3%A9nisme/indig%C3%A9nisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/indig%C3%A9nisme/indig%C3%A9nisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "alencontre.org/2015/01/oppositions-politiques-et-d%C3%A9fis-pour-evo-morales": {
            "title": "Oppositions politiques et d\u00e9fis pour Evo Morales...",
            "snippet": "Par ailleurs, le nationalisme, le populisme, le latinoamericanisme et l'indig\u00e9nisme sont quelques-uns des qualificatifs utilis\u00e9s pour d\u00e9finir le r\u00e9gime dEvo Morales, qui combine sa direction forte avec le soutien de certains secteurs sociaux...",
            "date": "2015-01-24",
            "categories": "nationalisme,politique",
            "tags": "indig\u00e9nisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/alencontre.org/2015/01/oppositions-politiques-et-d%C3%A9fis-pour-evo-morales",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=indig%C3%A9nisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://alencontre.org/archives/Ecran/BoliviePazRada08_10.html"
        },
        "focus.levif.be/2014/12/%C3%A9dito-from-paris-with-love-le-vif": {
            "title": "\u00c9dito: From Paris with love - Le Vif...",
            "snippet": "Le Vif\u00c9dito: From Paris with loveLe VifModernit\u00e9s plurielles est une sorte de best of d\u00e9complex\u00e9 et post-colonialiste de l'Histoire (mondiale) de l'art, des constructivistes aux n\u00e9o-r\u00e9alistes en passant par l'indig\u00e9nisme. Les courants se...",
            "date": "2014-12-16",
            "tags": "indig\u00e9nisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/focus.levif.be/2014/12/%C3%A9dito-from-paris-with-love-le-vif",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=indig%C3%A9nisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://focus.levif.be/culture/arts/edito-from-paris-with-love/article-opinion-357917.html"
        },
        "liberation.fr/2014/09/le-f%C3%A9minisme-n-est-pas-un-humanisme-lib%C3%A9ration": {
            "title": "Le f\u00e9minisme n'est pas un humanisme - Lib\u00e9ration...",
            "snippet": "Le f\u00e9minisme n'est pas un humanismeLib\u00e9rationL'indig\u00e9nisme queer, pansexualit\u00e9 plan\u00e9taire qui transcende les esp\u00e8ces et les sexes, et le technochamanisme, syst\u00e8me de communication interesp\u00e8ces, sont des dispositifs de deuil. L'animalisme...",
            "date": "2014-09-26",
            "categories": "humanisme",
            "tags": "indig\u00e9nisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/humanisme/liberation.fr/2014/09/le-f%C3%A9minisme-n-est-pas-un-humanisme-lib%C3%A9ration",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=indig%C3%A9nisme%2Bindig%C3%A9nisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://liberation.fr/chroniques/2014/09/26/le-feminisme-n-est-pas-un-humanisme_1109309"
        }
    }
}