{
    "meta": {
        "portal_name": "indig\u00e9nisme",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/indig\u00e9nisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/indig%C3%A9nisme/indig%C3%A9nisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/indig%C3%A9nisme/indig%C3%A9nisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/indig%C3%A9nisme/indig%C3%A9nisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "resistance71.wordpress.com/2015/03/concert-musique-rock-et-anarcho-indig%C3%A9nisme-resistance71-blog": {
            "title": "Concert musique Rock et anarcho-indig\u00e9nisme Resistance71 Blog...",
            "snippet": "Concert musique Rock et anarcho-indig\u00e9nisme. Avec Jean-Michel Wizenne et le Medicine Groove Trio. Showcase Release Party pour la sortie de leur premier album! For Anarchism and Indigenous Resistance.",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "R\u00e9sistance 71",
            "categories": "musique,rock",
            "tags": "indig\u00e9nisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/rock/resistance71.wordpress.com/2015/03/concert-musique-rock-et-anarcho-indig%C3%A9nisme-resistance71-blog",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=indig%C3%A9nisme%2Bindig%C3%A9nisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://resistance71.wordpress.com/2015/03/10/concert-musique-rock-et-anarcho-indigenisme/"
        },
        "resistance71.wordpress.com/2014/09/soir%C3%A9e-culturelle-r%C3%A9sistance-am%C3%A9rindienne-le-13-septembre-2014": {
            "title": "Soir\u00e9e culturelle r\u00e9sistance am\u00e9rindienne le 13 Septembre 2014...",
            "snippet": "POW WOW ELECTRIK 13 Septembre 2014 A la Belle Rouge 18 Impasse du Placier Joue Les Tours Apr\u00e8s-midi et soir\u00e9e sur le th\u00e8me de lanarcho-indig\u00e9nisme et les luttes des Am\u00e9rindiens pour leurs survie...",
            "date": "2014-09-09",
            "author_name": "R\u00e9sistance 71",
            "tags": "r\u00e9sistance,indig\u00e9nisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/resistance71.wordpress.com/2014/09/soir%C3%A9e-culturelle-r%C3%A9sistance-am%C3%A9rindienne-le-13-septembre-2014",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=indig%C3%A9nisme%2Bindig%C3%A9nisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://resistance71.wordpress.com/2014/09/09/soiree-culturelle-resistance-amerindienne-le-13-septembre-2014/"
        },
        "zebrastationpolaire.over-blog.com/2010/09/indig%C3%A9nisme-et-interventionnisme-james-cameron-r%C3%A9cidive": {
            "title": "Indig\u00e9nisme et interventionnisme: James Cameron r\u00e9cidive avec...",
            "snippet": "Le producteur James Cameron compte se rendre de nouveau au Br\u00e9sil pour tourner un film - en 3D s'il vous plait - sur la pr\u00e9tendue \" r\u00e9sistance \" d'une communaut\u00e9Am\u00e9rindienne menac\u00e9e - ou soit di H\u00e9berg\u00e9 par...",
            "date": "2010-09-05",
            "author_name": "inconnu",
            "tags": "r\u00e9sistance,compte,indig\u00e9nisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/zebrastationpolaire.over-blog.com/2010/09/indig%C3%A9nisme-et-interventionnisme-james-cameron-r%C3%A9cidive",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=indig%C3%A9nisme%2Bindig%C3%A9nisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://zebrastationpolaire.over-blog.com/article-indigenisme-et-interventionnisme-james-cameron-recidive-avec-belo-monte-56551018.html"
        },
        "entreleslignesentrelesmots.wordpress.com/2010/04/nationalisme-indig%C3%A9nisme-et-gauche-entre-les-lignes-mots": {
            "title": "Nationalisme, indig\u00e9nisme et gauche Entre les lignes entre les mots...",
            "snippet": "En Bolivie, une alliance improbable entre nationalisme r\u00e9volutionnaire, discours antilib\u00e9ral et th\u00e9matique indig\u00e9niste a ainsi permis de privil\u00e9gier la r\u00e9habilitation de la diversit\u00e9 ethnique du pays plut\u00f4t que la prise en compte...",
            "date": "2010-04-16",
            "author_name": "entreleslignesentrelesmots",
            "categories": "nationalisme",
            "tags": "compte,nationalisme,indig\u00e9nisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nationalisme/entreleslignesentrelesmots.wordpress.com/2010/04/nationalisme-indig%C3%A9nisme-et-gauche-entre-les-lignes-mots",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=indig%C3%A9nisme%2Bindig%C3%A9nisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://entreleslignesentrelesmots.wordpress.com/2010/04/16/nationalisme-indigenisme-et-gauche/"
        },
        "pocombelles.over-blog.com/2009/01/norberto-ceresole-l-indig%C3%A9nisme-comme-id%C3%A9ologie-de-subversion": {
            "title": "Norberto Ceresole: l'indig\u00e9nisme comme id\u00e9ologie de subversion...",
            "snippet": "VA: Otro tema: han habido muchas manifestaciones y protestas de indios. Hay un cierto indigenismo peruano soterrado, no revelado porque son muy sometidos. Hay un indigenismo organizado en Ecuador. Hay un cierto...",
            "date": "2009-01-07",
            "author_name": "inconnu",
            "tags": "indig\u00e9nisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pocombelles.over-blog.com/2009/01/norberto-ceresole-l-indig%C3%A9nisme-comme-id%C3%A9ologie-de-subversion",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=indig%C3%A9nisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://pocombelles.over-blog.com/article-26506827.html"
        }
    }
}