{
    "meta": {
        "portal_name": "carl-von-clausewitz",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/carl-von-clausewitz/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/carl-von-clausewitz/carl-von-clausewitz/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/carl-von-clausewitz/carl-von-clausewitz/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/carl-von-clausewitz/carl-von-clausewitz/blogs.json"
    },
    "items": {
        "humbertojppn.wordpress.com/2015/03/clausewitz-trois-qualit%C3%A9s-de-chef-co": {
            "title": "Clausewitz: trois qualit\u00e9s de chef - Co...",
            "snippet": "Clausewitz: trois qualit\u00e9s de chef - Comment manager en s'inspirant des id\u00e9es de Carl von Clausewitz? Voici trois qualit\u00e9s principales retenues par le c\u00e9l\u00e8bre auteur de...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "humbertojppn",
            "tags": "clausewitz,carl,von",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/humbertojppn.wordpress.com/2015/03/clausewitz-trois-qualit%C3%A9s-de-chef-co",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=carl%2Bvon%2Bclausewitz%2Bcarl%2Bvon%2Bclausewitz&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://humbertojppn.wordpress.com/2015/03/09/clausewitz-trois-qualites-de-chef-co/"
        },
        "potethiquealentstics.over-blog.com/2014/07/de-la-guerre-vom-krieg-carl-von-clausewitz": {
            "title": "DE LA GUERRE (VOM KRIEG) de Carl von CLAUSEWITZ...",
            "snippet": "DE LA GUERRE (VOM KRIEG) de Carl von CLAUSEWITZ (programme CPGE scientifiques 2014-2016): texte int\u00e9gral, 1\u00e8re partie. Document \u00e9tabli par Bernard Martial (professeur de lettres en CPGE). (Edition de r\u00e9f\u00e9rence...",
            "date": "2014-07-27",
            "author_name": "POT ETHIQUE A LENTS TICS",
            "tags": "guerre,carl,von,clausewitz",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/potethiquealentstics.over-blog.com/2014/07/de-la-guerre-vom-krieg-carl-von-clausewitz",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=carl%2Bvon%2Bclausewitz%2Bcarl%2Bvon%2Bclausewitz&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://potethiquealentstics.over-blog.com/2014/07/de-la-guerre-vom-krieg-carl-von-clausewitz-programme-cpge-scientifiques-2014-2016-texte-integral-1ere-partie.html"
        },
        "leconflit.com/2008/11/carl-von-clausewitz-1780-1831-le-conflit": {
            "title": "Carl Von CLAUSEWITZ (1780-1831) - LE CONFLIT...",
            "snippet": "Le strat\u00e9giste prussien Carl Von CLAUSEWITZ est probablement le th\u00e9oricien militaire le plus connu et en m\u00eame temps assez peu lu. Contemporain des guerres napol\u00e9oniennes, influenc\u00e9 par SCHARNHOST et KANT,...",
            "date": "2008-11-18",
            "author_name": "GIL",
            "categories": "carl-von-clausewitz",
            "tags": "militaire,temps,carl,carl_von,carl_von_clausewitz,von,von_clausewitz,clausewitz",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/carl-von-clausewitz/leconflit.com/2008/11/carl-von-clausewitz-1780-1831-le-conflit",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=carl%2Bvon%2Bclausewitz%2Bcarl%2Bvon%2Bclausewitz&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://leconflit.com/article-24885131.html"
        },
        "livre.fnac.com/2006/02/de-la-guerre-poche-carl-von-clausewitz-livre": {
            "title": "De la guerre - poche - Carl Von Clausewitz - Livre -...",
            "snippet": "De la guerre, Carl Von Clausewitz, Rivages\". Livraison gratuite et - 5% sur tous les livres en magasin. Achetez neuf ou d'occasion.",
            "date": "2006-02-01",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "carl-von-clausewitz",
            "tags": "carl,carl_von,carl_von_clausewitz,von,von_clausewitz,clausewitz,guerre",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/carl-von-clausewitz/livre.fnac.com/2006/02/de-la-guerre-poche-carl-von-clausewitz-livre",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=carl%2Bvon%2Bclausewitz%2Bcarl%2Bvon%2Bclausewitz&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://livre.fnac.com/a1783993/Carl-Von-Clausewitz-De-la-guerre"
        }
    }
}