{
    "meta": {
        "portal_name": "carl-von-clausewitz",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/carl-von-clausewitz/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/carl-von-clausewitz/carl-von-clausewitz/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/carl-von-clausewitz/carl-von-clausewitz/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/carl-von-clausewitz/carl-von-clausewitz/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lefigaro.fr/2015/05/ren%C3%A9-bondoux-raconte-la-signature-de-capitulation-allemande-le-8-mai": {
            "title": "Ren\u00e9 Bondoux raconte la signature de capitulation allemande le 8 mai 1945...",
            "snippet": "La d\u00e9l\u00e9gation allemande est compos\u00e9e du mar\u00e9chal Wilhelm Keitel, de l'amiral Hans Georg Von Friedebourg... le g\u00e9n\u00e9ral Carl Andrew Spaatz pour les \u00c9tats-Unis et le mar\u00e9chal Jean de Lattre de Tassigny pour la France. La victoire est...",
            "date": "2015-05-07",
            "tags": "carl,g\u00e9n\u00e9ral,hans,von",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lefigaro.fr/2015/05/ren%C3%A9-bondoux-raconte-la-signature-de-capitulation-allemande-le-8-mai",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bcarl%2Bvon%2Bclausewitz&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lefigaro.fr/histoire/archives/2015/05/07/26010-20150507ARTFIG00304-rene-bondoux-raconte-la-signature-de-capitulation-allemande-le-8-mai-1945.php"
        },
        "asianage.com/2015/05/saved-the-indian-military-is-here-asian-age": {
            "title": "Saved! The Indian Military is here! - The Asian Age...",
            "snippet": "Saved! The Indian Military is here!The Asian Age'War is a continuation of policy by other means', was 19th century Prussian General Carl Von Clausewitz's oft-cited dictum. But in the 21st century, great nations are seeking influence not just through...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "carl-von-clausewitz",
            "tags": "prussian,general,carl,von,von_clausewitz,clausewitz,continuation,military,war,was",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/carl-von-clausewitz/asianage.com/2015/05/saved-the-indian-military-is-here-asian-age",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=carl%2Bvon%2Bclausewitz&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://asianage.com/editorial/saved-indian-military-here-207"
        },
        "fresnobee.com/2015/05/daniel-o-jamison-history-s-universal-truths-fresno-bee": {
            "title": "Daniel O. Jamison: History's universal truths - Fresno Bee...",
            "snippet": "Daniel O. Jamison: History's universal truthsFresno BeeA renowned military theorist, Carl von Clausewitz, identified a nation's moral forces as essential to success in war. Moral forces arise from a general belief in the righteousness of a war that...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "general,that,war,military,military-theorist,theorist,carl,von,clausewitz",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fresnobee.com/2015/05/daniel-o-jamison-history-s-universal-truths-fresno-bee",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=carl%2Bvon%2Bclausewitz&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://fresnobee.com/2015/04/30/4502726/daniel-o-jamison-historys-universal.html"
        },
        "opendemocracy.net/2015/05/why-military-interventions-fail-open-democracy": {
            "title": "Why military interventions fail - Open Democracy...",
            "snippet": "Open DemocracyWhy military interventions failOpen DemocracyCarl von Clausewitz, in one of his less remarked-upon observations, noted that the relationship between state and society plays a major structuring role in the way armies fight wars. One of...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "play",
            "tags": "that,way,military,why,von,clausewitz",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/play/opendemocracy.net/2015/05/why-military-interventions-fail-open-democracy",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=carl%2Bvon%2Bclausewitz&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://opendemocracy.net/nathaniel-k-powell/why-military-interventions-fail"
        },
        "warontherocks.com/2015/04/the-fog-of-peace-defense-and-uncertainty-war-on-rocks": {
            "title": "The Fog of Peace: Defense and Uncertainty - War on the Rocks...",
            "snippet": "War on the RocksThe Fog of Peace: Defense and UncertaintyWar on the RocksPatrick is one of the most insightful and engaging scholarly speakers I know. Using Carl von Clausewitz and Hans Morgenthau as guideposts, he discusses Western strategic...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "rock",
            "tags": "hans,carl,war,von,clausewitz",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/rock/warontherocks.com/2015/04/the-fog-of-peace-defense-and-uncertainty-war-on-rocks",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=carl%2Bvon%2Bclausewitz&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://warontherocks.com/2015/04/the-fog-of-peace-defense-and-uncertainty/"
        },
        "washingtontimes.com/2015/04/l-todd-wood-feudal-lords-jockey-for-power-land-in-ukraine": {
            "title": "L. TODD WOOD: Feudal lords jockey for power, land in Ukraine - Washington Times...",
            "snippet": "Washington TimesL. TODD WOOD: Feudal lords jockey for power, land in UkraineWashington TimesCarl von Clausewitz. I have often wondered why the former Soviet territories seem so different in terms of their view of civilization in general. Why do...",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "general,why,carl,von,clausewitz",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/washingtontimes.com/2015/04/l-todd-wood-feudal-lords-jockey-for-power-land-in-ukraine",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=carl%2Bvon%2Bclausewitz&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://washingtontimes.com/news/2015/apr/28/l-todd-wood-feudal-lords-jockey-power-land-ukraine/"
        },
        "dedefensa.org/2015/04/notes-sur-le-d%C3%A9sordre-et-la-guerre-de-defensa": {
            "title": "Notes sur le d\u00e9sordre et la guerre - de defensa...",
            "snippet": "Notes sur le d\u00e9sordre et la guerrede defensaHe recalled the words of the Prussian general and influential military theorist, Carl von Clausewitz, who said: Kind-hearted people might of course think there was some ingenious way to disarm or defeat...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "was,way,general,military,military-theorist,theorist,guerre,prussian,carl,von,clausewitz",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dedefensa.org/2015/04/notes-sur-le-d%C3%A9sordre-et-la-guerre-de-defensa",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=carl%2Bvon%2Bclausewitz&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://dedefensa.org/article-notes_sur_le_d_sordre_et_la_guerre_21_04_2015.html"
        },
        "weeklystandard.com/2015/04/war-what-is-it-good-for-the-weekly-standard": {
            "title": "War. What Is It Good For? - The Weekly Standard...",
            "snippet": "The Weekly StandardWar. What Is It Good For?The Weekly StandardIf you know nothing else about Carl von Clausewitz (1780-1831) but that he wrote the seminal On War (1832), you might form a mental picture of an intellectual soldier moving in the top...",
            "date": "2015-04-17",
            "tags": "that,war,carl,von,clausewitz",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/weeklystandard.com/2015/04/war-what-is-it-good-for-the-weekly-standard",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=carl%2Bvon%2Bclausewitz&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://weeklystandard.com/articles/war-what-it-good_921592.html"
        },
        "telquel.ma/2015/04/edito-le-maroc-va-t-en-guerre": {
            "title": "Edito. Le Maroc va-t-en-guerre -...",
            "snippet": ". Le Maroc guerre n'est que la continuation de la politique par d'autres moyens. Cette fameuse formule du g\u00e9n\u00e9ral allemand Karl Von Clausewitz est toujours d'actualit\u00e9 et d\u00e9crit le mieux ce qui se passe au Y\u00e9men en ce moment. L'ancien Pays...",
            "date": "2015-04-06",
            "categories": "formule,politique",
            "tags": "von,von_clausewitz,clausewitz,g\u00e9n\u00e9ral,continuation,guerre",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/telquel.ma/2015/04/edito-le-maroc-va-t-en-guerre",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=carl%2Bvon%2Bclausewitz&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://telquel.ma/2015/04/06/print-maroc-va-t-en-guerre_1441184"
        }
    }
}