{
    "meta": {
        "portal_name": "politique",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/politique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/politique/politique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/politique/politique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/politique/politique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/l-edito-politique-2704": {
            "title": "L Edito politique 2704...",
            "snippet": "Author: rtl-frTags: replay replay int\u00e9gral int\u00e9gral r\u00e9\u00e9coute int\u00e9grale vid\u00e9o Posted: 27 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "rtl-fr",
            "categories": "politique",
            "tags": "edito,politique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/dailymotion.com/2015/04/l-edito-politique-2704",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/politique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o4uvb_l-edito-politique-2704_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o4uvb_l-edito-politique-2704_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/l-%C3%A9dito-politique-estrosi-ou-la-marionisation-des-esprits": {
            "title": "L'\u00e9dito politique: Estrosi ou la marionisation des esprits...",
            "snippet": "L'\u00e9dito Politique dans le 7/9 par Marc Fauvelle (8h16 - 27 Avril 2015) Retrouvez toutes les chroniques de Thomas Legrand sur: franceinterTags: Christian Estrosi Provence-Alpes-C\u00f4te dAzur Marion Mar\u00e9chal-Le Pen Politique France Inter 27 avril 2015...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "franceinter",
            "categories": "politique",
            "tags": "france,france-inter,inter,pen,thomas,thomas_legrand,legrand,chroniques,\u00e9dito,\u00e9dito-politique,politique,estrosi,avril,retrouvez,franceintertags,christian",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/dailymotion.com/2015/04/l-%C3%A9dito-politique-estrosi-ou-la-marionisation-des-esprits",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/politique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o3zl6_l-edito-politique-estrosi-ou-la-marionisation-des-esprits_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o3zl6_l-edito-politique-estrosi-ou-la-marionisation-des-esprits_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/sexisme-en-politique-selon-marine-le-pen-la-vie-est-incompatible": {
            "title": "Sexisme en politique: selon Marine Le Pen, la vie politique est incompatible avec la vie familiale...",
            "snippet": "Sexisme en politique: selon Marine Le Pen, la vie politique est incompatible avec la vie familialeAuthor: closerTags: Closer marine le pen Zapping Rachida Dati tv france 5 chantal jouanno nkm Najat Vallaud-Belkacem Sexisme en politique Roselyne...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "closer",
            "categories": "politique",
            "tags": "france,pen,politique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/dailymotion.com/2015/04/sexisme-en-politique-selon-marine-le-pen-la-vie-est-incompatible",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/politique+politique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o562y_sexisme-en-politique-selon-marine-le-pen-la-vie-politique-est-incompatible-avec-la-vie-familiale_tv",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o562y_sexisme-en-politique-selon-marine-le-pen-la-vie-politique-est-incompatible-avec-la-vie-familiale_tv"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/val%C3%A9rie-p%C3%A9cresse-invit%C3%A9e-de-bfm-politique-le-26-avril-2015": {
            "title": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse invit\u00e9e de BFM Politique le 26 avril 2015...",
            "snippet": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse \u00e9tait l'invit\u00e9e de BFM politique ce dimanche 26 avril 2015. Interrog\u00e9e successivement par Apolline de Malherbe, Edwige Chevrillon et Anna Cabana, elle s'est exprim\u00e9e sur son engagement pour l'Ile-de-France et sur les grands...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "Valerie-Pecresse",
            "categories": "politique",
            "tags": "politique,dimanche,\u00e9tait,avril,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/dailymotion.com/2015/04/val%C3%A9rie-p%C3%A9cresse-invit%C3%A9e-de-bfm-politique-le-26-avril-2015",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/politique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o4nb5_valerie-pe-cresse-invitee-de-bfm-politique-le-26-avril-2015_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o4nb5_valerie-pe-cresse-invitee-de-bfm-politique-le-26-avril-2015_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/visite-de-hollande-d%C3%A9bat-politique-dans-le-public": {
            "title": "Visite de Hollande, d\u00e9bat politique dans le public...",
            "snippet": "D\u00e9bat rueAuthor: OuestFranceFRTags: Orne Visite de Hollande d\u00e9bat politique dans le public D\u00e9bat rue Alen\u00e7on rue des Tisons Houdayer Nathalie Posted: 27 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "OuestFranceFR",
            "categories": "politique",
            "tags": "politique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/dailymotion.com/2015/04/visite-de-hollande-d%C3%A9bat-politique-dans-le-public",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/politique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o6iou_visite-de-hollande-debat-politique-dans-le-public_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o6iou_visite-de-hollande-debat-politique-dans-le-public_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/zap-politique-les-politiques-r%C3%A9agissent-aux-propos-d-estrosi": {
            "title": "Zap'politique: les politiques r\u00e9agissent aux propos d'Estrosi...",
            "snippet": "Les d\u00e9clarations de Christian Estrosi expliquant dimanche que la France \u00e9tait menac\u00e9e par une troisi\u00e8me guerre mondiale, a fait r\u00e9agir la classe: lefigaroTags: morano SocialMedia r\u00e9actions politique Posted: 27 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "lefigaro",
            "categories": "politique",
            "tags": "\u00e9tait,dimanche,christian,estrosi,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/dailymotion.com/2015/04/zap-politique-les-politiques-r%C3%A9agissent-aux-propos-d-estrosi",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/politique+politique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o4u8e_zap-politique-les-politiques-reagissent-aux-propos-d-estrosi_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o4u8e_zap-politique-les-politiques-reagissent-aux-propos-d-estrosi_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/l-%C3%A9dito-politique-les-r%C3%A9publicains-une-arme-contre-la-majorit%C3%A9": {
            "title": "L'\u00e9dito politique: Les R\u00e9publicains, une arme politique contre la majorit\u00e9...",
            "snippet": "L'\u00e9dito Politique dans le 7/9 par Thomas Legrand (8h16 - 24 Avril 2015) Retrouvez toutes les chroniques de Thomas Legrand sur: franceinterTags: Nicolas Sarkozy Politique France Inter 24 avril 2015 L\u00e9dito Politique Thomas Legrand UMP R\u00e9publicains...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "franceinter",
            "categories": "politique",
            "tags": "france,france-inter,inter,chroniques,thomas,thomas_legrand,legrand,politique,\u00e9dito,\u00e9dito-politique,avril,retrouvez,franceintertags,l\u00e9dito",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/dailymotion.com/2015/04/l-%C3%A9dito-politique-les-r%C3%A9publicains-une-arme-contre-la-majorit%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/politique+politique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nrcha_l-edito-politique-les-republicains-une-arme-politique-contre-la-majorite_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nrcha_l-edito-politique-les-republicains-une-arme-politique-contre-la-majorite_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/l-%C3%A9dito-politique-la-question-de-s%C3%A9curisation-des-%C3%A9glises": {
            "title": "L'\u00e9dito politique: La question de la s\u00e9curisation des \u00e9glises...",
            "snippet": "L'\u00e9dito Politique dans le 7/9 par Thomas Legrand (8h16 - 23 Avril 2015) Retrouvez toutes les chroniques de Thomas Legrand sur: franceinterTags: \u00c9glise Terrorisme Synagogue Mosqu\u00e9e Politique France Inter 23 avril 2015 L\u00e9dito Politique Thomas...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "franceinter",
            "categories": "politique",
            "tags": "france,france-inter,inter,chroniques,thomas,thomas_legrand,legrand,\u00e9dito,\u00e9dito-politique,politique,avril,retrouvez,franceintertags,l\u00e9dito",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/dailymotion.com/2015/04/l-%C3%A9dito-politique-la-question-de-s%C3%A9curisation-des-%C3%A9glises",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/politique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nn0ic_l-edito-politique-la-question-de-la-securisation-des-eglises_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nn0ic_l-edito-politique-la-question-de-la-securisation-des-eglises_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/l-%C3%A9dito-%C3%A9co-quand-la-politique-interagit": {
            "title": "L'\u00e9dito \u00e9co: Quand la politique interagit avec le politique...",
            "snippet": "L'Edito \u00e9co dans le 7/9 par Dominique Seux (7h20 - 9 Avril 2015) Retrouvez toutes les chroniques de Dominique Seux sur: franceinterTags: Economie France Inter 9 avril 2015 LEdito Eco Dominique Seux Posted: 09 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "franceinter",
            "categories": "politique",
            "tags": "france,inter,chroniques,politique,\u00e9dito,edito,avril,retrouvez,franceintertags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/dailymotion.com/2015/04/l-%C3%A9dito-%C3%A9co-quand-la-politique-interagit",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/politique+politique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2m5yav_l-edito-eco-quand-la-politique-interagit-avec-le-politique_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2m5yav_l-edito-eco-quand-la-politique-interagit-avec-le-politique_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/duflot-jai-un-d%C3%A9saccord-politique-assez-important-avec-la-de-manuel": {
            "title": "Duflot: Jai un d\u00e9saccord politique assez important avec la politique de Manuel Valls...",
            "snippet": "J'ai un d\u00e9saccord politique assez important avec la politique qu'il conduit, a d\u00e9clar\u00e9 mercredi matin C\u00e9cile Duflot au sujet du Premier ministre sur le plateau de Jean-Jacques Bourdin.J'ai le droit de dire que je ne suis pas d'accord, a...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "BFMTV",
            "categories": "politique",
            "tags": "politique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/dailymotion.com/2015/04/duflot-jai-un-d%C3%A9saccord-politique-assez-important-avec-la-de-manuel",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/politique+politique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ld3zp_duflot-jai-un-desaccord-politique-assez-important-avec-la-politique-de-manuel-valls_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ld3zp_duflot-jai-un-desaccord-politique-assez-important-avec-la-politique-de-manuel-valls_news"
        }
    }
}