{
    "meta": {
        "portal_name": "politique",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/politique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/politique/politique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/politique/politique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/politique/politique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lagauchematuer.fr/2015/05/la-france-doit-elle-s-inspirer-de-politique-d-immigration-l": {
            "title": "La France doit-elle s'inspirer de la politique d'immigration de l'Australie...",
            "snippet": "Accueil Debat La France doit-elle s'inspirer de la politique d'immigration de l'Australie? noway_australie. La France doit-elle s'inspirer de la politique d'immigration de l'Australie? De Mike Borowski, R\u00e9dacteur en Chef...",
            "date": "2015-05-02",
            "author_name": "Mike Borowski, R\u00e9dacteur en Chef de La Gauche M'a Tuer",
            "categories": "politique",
            "tags": "accueil,debat,immigration,france,politique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/lagauchematuer.fr/2015/05/la-france-doit-elle-s-inspirer-de-politique-d-immigration-l",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=politique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lagauchematuer.fr/2015/05/02/la-france-doit-elle-sinspirer-de-la-politique-dimmigration-de-laustralie/"
        },
        "juju-politique.blogspot.com/2015/05/f%C3%AAte-de-travail": {
            "title": "f\u00eate de travail...",
            "snippet": "politique politique politique politique politique F \u00eate du travail: Sommes-nous au travail dans les gouvernement du Canada et celui du Qu\u00e9bec?? si c'est le cas bonne f\u00eate malgr\u00e9 que je trouve qu'ils ou qu'elles sont toujours en vacances. Si les...",
            "date": "2015-05-02",
            "author_name": "julie landry",
            "categories": "politique",
            "tags": "gouvernement,politique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/juju-politique.blogspot.com/2015/05/f%C3%AAte-de-travail",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=politique%2Bpolitique&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://juju-politique.blogspot.com/2015/05/fete-de-travail.html"
        },
        "lci.tf1.fr/2015/04/l%C3%A9onard-le-fils-de-val%C3%A9rie-trierweiler-se-confie-sur-fran%C3%A7ois": {
            "title": "L\u00e9onard, le fils de Val\u00e9rie Trierweiler se confie sur Fran\u00e7ois...",
            "snippet": "val\u00e9rie trierweiler, fran\u00e7ois hollande PolitiqueInterview\u00e9 par Mouloud Achour, L\u00e9onard Trierweiler a d\u00e9fendu Fran\u00e7ois Hollande, expliquant \"croire en ce qu'il fait\" pour la France m\u00eame s'il le juge \"parfois trop normal\".",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "inconnu",
            "tags": "achour,fran\u00e7ois,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lci.tf1.fr/2015/04/l%C3%A9onard-le-fils-de-val%C3%A9rie-trierweiler-se-confie-sur-fran%C3%A7ois",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=politique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lci.tf1.fr/politique/le-fils-de-valerie-trierweiler-veut-voter-hollande-en-2017-8602693.html"
        },
        "politique-etrangere.com/2015/04/the-euro-trap-on-bursting-bubbles-budgets-and-beliefs-le-blog": {
            "title": "The Euro Trap: On Bursting Bubbles, Budgets and Beliefs Le blog...",
            "snippet": "Cette recension d'ouvrage est issue de Politique \u00e9trang\u00e8re (1/2015). Vincent Bignon propose une analyse de l'ouvrage de Hans-Werner Sinn, The Euro Trap: On Bursting Bubbles, Budgets and Beliefs (Oxford University...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "Politique Etrang\u00e8re",
            "categories": "politique",
            "tags": "analyse,politique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/politique-etrangere.com/2015/04/the-euro-trap-on-bursting-bubbles-budgets-and-beliefs-le-blog",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=politique%2Bpolitique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://politique-etrangere.com/2015/04/30/the-euro-trap-on-bursting-bubbles-budgets-and-beliefs/"
        },
        "moubamba.com/2015/04/gabon-lupg-et-son-pr%C3%A9sident-ont-salu%C3%A9-la-classe-politique": {
            "title": "Gabon/LUPG et son Pr\u00e9sident ont salu\u00e9 la classe politique politique aux fun\u00e9railles de Mr.",
            "snippet": "Le 28 avril 2015, Mr. Bruno Ben MOUBAMBA le Pr\u00e9sident \u00e9lu de lUPG le 10 avril, a conduit une forte d\u00e9l\u00e9gation du Parti aux fun\u00e9railles de Mr. Andr\u00e9 MBA OBAME. Apr\u00e8s un accueil chaleureux des populations accourues aux obs\u00e8ques des lillustre...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "moubamba",
            "categories": "politique",
            "tags": "accueil,accueil-chaleureux,chaleureux,chaleureux-des-populations,populations,populations-accourues,accourues,andr\u00e9,andr\u00e9_mba,andr\u00e9_mba_obame,mba,mba_obame,obame,fun\u00e9railles,conduit,conduit-une-forte,forte,forte-d\u00e9l\u00e9gation,d\u00e9l\u00e9gation,\u00e9lu,bruno,bruno_ben,bruno_ben_moubamba,ben,ben_moubamba,moubamba,politique,politique-aux-fun\u00e9railles,salu\u00e9,salu\u00e9-la-classe,classe,gabon,pr\u00e9sident,avril,parti,apr\u00e8s,obs\u00e8ques",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/moubamba.com/2015/04/gabon-lupg-et-son-pr%C3%A9sident-ont-salu%C3%A9-la-classe-politique",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=politique%2Bpolitique&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://moubamba.com/2015/04/29/gabon-lupg-et-son-president-ont-salue-la-classe-politique-politique-aux-funerailles-de-mr-andre-mba-obame/"
        },
        "afrik.com/2015/04/congo-brazzaville-le-d%C3%A9sint%C3%A9r%C3%AAt-des-jeunes-pour-la-politique-afrik": {
            "title": "Congo Brazzaville: le d\u00e9sint\u00e9r\u00eat des jeunes pour la politique - Afrik...",
            "snippet": "La jeunesse du Congo-Brazzaville a connu un engagement politique avant et apr\u00e8s les ind\u00e9pendances et surtout apr\u00e8s la R\u00e9volution des 13, 14 et 15 ao\u00fbt 1963, quand le pays a sombr\u00e9 dans le...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "Par notre partenaire Libre Afrique",
            "categories": "politique",
            "tags": "avant,engagement,politique,apr\u00e8s",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/afrik.com/2015/04/congo-brazzaville-le-d%C3%A9sint%C3%A9r%C3%AAt-des-jeunes-pour-la-politique-afrik",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=politique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://afrik.com/congo-brazzaville-le-desinteret-des-jeunes-pour-la-politique"
        },
        "bfmtv.com/2015/04/la-manif-pour-tous-nouveau-parti-politique": {
            "title": "La Manif pour tous, nouveau parti politique -...",
            "snippet": "est agr\u00e9\u00e9e en qualit\u00e9 d'association de financement du parti politique 'La manif pour tous'pour exercer ses activit\u00e9s sur l'ensemble du territoire national\", indique vendredi dans le Journal Officiel une d\u00e9cision de la...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "politique",
            "tags": "parti,politique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/bfmtv.com/2015/04/la-manif-pour-tous-nouveau-parti-politique",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=politique%2Bpolitique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://bfmtv.com/politique/la-manif-pour-tous-nouveau-parti-politique-880691.html"
        },
        "bfmtv.com/2015/04/attaqu%C3%A9-sur-sa-vie-priv%C3%A9e-manuel-valls-se-renseigne-les-rumeurs": {
            "title": "Attaqu\u00e9 sur sa vie priv\u00e9e, Manuel Valls se renseigne sur les rumeurs...",
            "snippet": "Ouverture: Recherche. Lancer la recherche. Accueil Dossiers Soci\u00e9t\u00e9 Culture Politique Plan\u00e8te M\u00e9t\u00e9o Mediaplayer Diaporama International T\u00e9moins Replay Emissions BFMTV Politique Gouvernement...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "culture,politique",
            "tags": "accueil,politique,gouvernement,manuel,manuel_valls,valls,vie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/bfmtv.com/2015/04/attaqu%C3%A9-sur-sa-vie-priv%C3%A9e-manuel-valls-se-renseigne-les-rumeurs",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=politique%2Bpolitique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://bfmtv.com/politique/manuel-valls-previent-ses-proches-des-rumeurs-contre-lui-879852.html"
        },
        "bfmtv.com/2015/04/eva-joly-la-politique-de-l-immigration-ue-est-une-faillite": {
            "title": "Eva Joly: \"La politique de l'immigration de l'UE est une faillite morale\"...",
            "snippet": "La d\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne Eva Joly a vivement critiqu\u00e9 la politique d'immigration de l'Union europ\u00e9enne apr\u00e8s le nouveau drame qui a eu lieu ce dimanche en M\u00e9diterran\u00e9e, qui aurait fait pr\u00e8s de 700 morts. Interrog\u00e9e sur...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "politique,mort",
            "tags": "immigration,politique,apr\u00e8s",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mort/bfmtv.com/2015/04/eva-joly-la-politique-de-l-immigration-ue-est-une-faillite",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=politique%2Bpolitique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://bfmtv.com/politique/eva-joly-la-politique-de-l-immigration-de-l-ue-est-une-faillite-morale-879193.html"
        },
        "emc2-citoyen.blogspot.com/2015/04/on-peut-faire-comme-d-habitude-de-la-politique-politicienne": {
            "title": "ON PEUT FAIRE COMME D'HABITUDE DE LA POLITIQUE POLITICIENNE SUR DE TELS DRAMES ODIEUX MAIS LE...",
            "snippet": "Laurent Wauquiez sur RTL le 19 avril 2015 Politique POLITIQUE Selon le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de l'UMP, il faut revenir sur tout le dispositif de suppression des peines plancher, des sorties automatiques... D\u00e9savou\u00e9 son camp, Laurent Wauquiez...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Jacques Declef",
            "categories": "politique",
            "tags": "faut,politique,selon,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/emc2-citoyen.blogspot.com/2015/04/on-peut-faire-comme-d-habitude-de-la-politique-politicienne",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=politique%2Bpolitique&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://emc2-citoyen.blogspot.com/2015/04/on-peut-faire-comme-dhabitude-de-la.html"
        }
    }
}