{
    "meta": {
        "portal_name": "numismatique",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/numismatique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/numismatique/numismatique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/numismatique/numismatique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/numismatique/numismatique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "letemps.ch/2015/03/l%C3%A9t%C3%A9-genevois-des-braqueurs-de-bijouteries-venus-serbie": {
            "title": "L\u00e9t\u00e9 genevois des braqueurs de bijouteries venus de Serbie...",
            "snippet": "Le premier a vis\u00e9 un cabinet de numismatique de la Vieille-Ville. Deux hommes sont entr\u00e9s et ont menac\u00e9 les personnes pr\u00e9sentes avec un pistolet qui sest finalement r\u00e9v\u00e9l\u00e9 factice. Radomir veut bien avouer ce m\u00e9fait et il ajoute que son...",
            "date": "2015-03-20",
            "categories": "numismatique",
            "tags": "cabinet,numismatique,deux",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/numismatique/letemps.ch/2015/03/l%C3%A9t%C3%A9-genevois-des-braqueurs-de-bijouteries-venus-serbie",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=numismatique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://letemps.ch/Page/Uuid/1bf09064-ce6d-11e4-ab43-77e6948b78b0/L\u00e9t\u00e9_genevois_des_braqueurs_de_bijouteries_venus_de_Serbie"
        },
        "ici.radio-canada.ca/2015/03/des-nouvelles-pi%C3%A8ces-de-monnaie-pour-la-coupe-du-monde-soccer": {
            "title": "Des nouvelles pi\u00e8ces de monnaie pour la Coupe du monde de soccer f\u00e9minin...",
            "snippet": "La soci\u00e9t\u00e9 d'\u00c9tat responsable de la production et de la distribution des pi\u00e8ces de circulation canadiennes a d\u00e9voil\u00e9 mercredi des pi\u00e8ces numismatiques comm\u00e9morant l'\u00e9v\u00e9nement sportif. Que vous vous trouviez sur le terrain ou dans les...",
            "date": "2015-03-19",
            "categories": "numismatique",
            "tags": "responsable,numismatiques,comm\u00e9morant,monde,monnaie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/numismatique/ici.radio-canada.ca/2015/03/des-nouvelles-pi%C3%A8ces-de-monnaie-pour-la-coupe-du-monde-soccer",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=numismatique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://ici.radio-canada.ca/regions/atlantique/2015/03/18/009-nouvelles-pieces-monnaie-coupe-du-monde-soccer-feminin-moncton.shtml?isAutoPlay=1"
        },
        "ladepeche.fr/2015/03/le-jugement-de-salomon-une-fresque-pomp%C3%A9i": {
            "title": "Le jugement de Salomon, une fresque de Pomp\u00e9i -...",
            "snippet": "jugement de Salomon, une fresque de Pomp\u00e9 est sp\u00e9cialiste du monde romain au mus\u00e9e des Antiques de Toulouse, et responsable des collections de sculptures romaines et numismatiques. Il est le commissaire g\u00e9n\u00e9ral de l'exposition L'empire de la...",
            "date": "2015-03-15",
            "categories": "empire,collection,sculpture,numismatique",
            "tags": "responsable,numismatiques,monde,mus\u00e9e",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/numismatique/ladepeche.fr/2015/03/le-jugement-de-salomon-une-fresque-pomp%C3%A9i",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=numismatique%2Bnumismatique&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/03/15/2067214-le-jugement-de-salomon-une-fresque-de-pompei.html"
        },
        "actu.orange.fr/2015/03/querelle-franco-belge-pour-une-pi%C3%A8ce-de-deux-euros-comm%C3%A9morant-waterloo": {
            "title": "Querelle franco-belge pour une pi\u00e8ce de deux euros comm\u00e9morant Waterloo...",
            "snippet": "La France et la Belgique ont \u00e9vit\u00e9 un clash diplomatique et numismatique. Bruxelles avait l'intention d'\u00e9mettre une pi\u00e8ce comm\u00e9morant le bicentenaire de la bataille de Waterloo. Mais Paris a fait blocus. La France trouvait embarrassant que...",
            "date": "2015-03-13",
            "categories": "numismatique",
            "tags": "comm\u00e9morant,deux,euros,pi\u00e8ce,france,numismatique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/numismatique/actu.orange.fr/2015/03/querelle-franco-belge-pour-une-pi%C3%A8ce-de-deux-euros-comm%C3%A9morant-waterloo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=numismatique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://actu.orange.fr/monde/querelle-franco-belge-pour-une-piece-de-deux-euros-commemorant-waterloo-lexpress_CNT0000008gQOm.html"
        },
        "lesechos.fr/2015/03/v%C3%A9hicules-d-occasion-chevaux-et-objets-de-collection-tirent": {
            "title": "V\u00e9hicules d'occasion, chevaux et objets de collection tirent le... - Les \u00c9chos...",
            "snippet": "Les \u00c9chosV\u00e9hicules d'occasion, chevaux et objets de collection tirent le...Les \u00c9chosEn revanche, ce que l'on appelle le cr\u00e9neau objets de collection, qu'il s'agisse de voitures anciennes, de BD, de timbres, de numismatique est tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9...",
            "date": "2015-03-11",
            "categories": "collection,numismatique",
            "tags": "collection,numismatique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/numismatique/lesechos.fr/2015/03/v%C3%A9hicules-d-occasion-chevaux-et-objets-de-collection-tirent",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=numismatique&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lesechos.fr/industrie-services/services-conseils/0204217249870-vehicules-doccasion-chevaux-et-objets-de-collection-tirent-le-marche-des-encheres-en-france-1101066.php"
        },
        "ouest-france.fr/2015/03/le-collectionneur-sentimental-ou-sp%C3%A9culateur-ouest-france": {
            "title": "Le collectionneur, sentimental ou sp\u00e9culateur - Ouest-France...",
            "snippet": "Le collectionneur, sentimental ou sp\u00e9culateurOuest-FrancePour Michel P\u00e9barthe et Alain Lhermite, pr\u00e9sident et vice-pr\u00e9sident du club philat\u00e9lique et numismatique de l'Anjou (CPNA), il y a quatre types de collectionneurs: Le collectionneur...",
            "date": "2015-03-10",
            "categories": "numismatique",
            "tags": "types,michel,collectionneurs,ouest,france,numismatique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/numismatique/ouest-france.fr/2015/03/le-collectionneur-sentimental-ou-sp%C3%A9culateur-ouest-france",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=numismatique&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ouest-france.fr/le-collectionneur-sentimental-ou-speculateur-3241982"
        },
        "sciencepost.fr/2015/02/d%C3%A9couverte-du-plus-gros-tr%C3%A9sor-numismatique-jamais-mis-au-jour": {
            "title": "D\u00e9couverte du plus gros tr\u00e9sor numismatique jamais mis au jour en... - SciencePost...",
            "snippet": "SciencePostD\u00e9couverte du plus gros tr\u00e9sor numismatique jamais mis au jour en...SciencePostC'est au fin fond du port antique de C\u00e9sar\u00e9e, sur la c\u00f4te m\u00e9diterran\u00e9enne au nord-ouest d'Isra\u00ebl que des plongeurs ont d\u00e9couvert un tr\u00e9sor fait de...",
            "date": "2015-02-21",
            "categories": "numismatique,science",
            "tags": "ouest,numismatique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/science/sciencepost.fr/2015/02/d%C3%A9couverte-du-plus-gros-tr%C3%A9sor-numismatique-jamais-mis-au-jour",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=numismatique&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sciencepost.fr/2015/02/decouverte-du-plus-gros-tresor-numismatique-jamais-mis-au-jour-en-israel/"
        },
        "lejsl.com/2014/09/r%C3%A9my-salon-numismatique-dimanche-le-jsl": {
            "title": "R\u00e9my Salon numismatique dimanche - Le JSL...",
            "snippet": "R\u00e9my Salon numismatique dimancheLe JSLLa salle Georges -Brassens sera le cadre du 8e salon organis\u00e9 par l'Association numismatique san-r\u00e9moise. Vingt professionnels de toute la France permettront aux collectionneurs d'enrichir leur collection,...",
            "date": "2014-09-13",
            "categories": "numismatique,collection",
            "tags": "salon,numismatique,organis\u00e9,france,collectionneurs,collection",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/collection/lejsl.com/2014/09/r%C3%A9my-salon-numismatique-dimanche-le-jsl",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=numismatique&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lejsl.com/edition-de-chalon/2014/09/13/salon-numismatique-dimanche"
        }
    }
}