{
    "meta": {
        "portal_name": "juda\u00efsme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/juda\u00efsme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/juda%C3%AFsme/juda%C3%AFsme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/juda%C3%AFsme/juda%C3%AFsme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/juda%C3%AFsme/juda%C3%AFsme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lavoixdelalibye.com/2015/04/juda%C3%AFsme-contre-sionisme-la-voix-de-libye": {
            "title": "Juda\u00efsme contre Sionisme La Voix De La Libye...",
            "snippet": "Mais malgr\u00e9 cela, ces imposteurs, impies et h\u00e9r\u00e9tiques pr\u00e9tendent \u00eatre les repr\u00e9sentants des Juifs et du Juda\u00efsme, religion dans laquelle ils ne croient pas et que ne pratiquent pas bon nombreux d'entre eux (une \u00e9tude...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Ginette Hess Skandrani",
            "categories": "religion",
            "tags": "religion,\u00eatre,sionisme,juda\u00efsme,contre,juifs",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/religion/lavoixdelalibye.com/2015/04/juda%C3%AFsme-contre-sionisme-la-voix-de-libye",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=juda%C3%AFsme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lavoixdelalibye.com/?p=21024"
        },
        "editionsducerf.fr/2015/03/partition-du-juda%C3%AFsme-et-christianisme-la-de-daniel-boyarin": {
            "title": "Partition du juda\u00efsme et du christianisme (La) de Daniel Boyarin...",
            "snippet": "Dans ce livre innovant, Daniel Boyarin met en cause le mod\u00e8le d'une partition entre deux entit\u00e9s clairement distinctes qui seraient d'une part le juda\u00efsme rabbinique et d'autre part le christianisme des P\u00e8res de l'\u00c9glise. Il montre que la...",
            "date": "2015-03-29",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "christianisme",
            "tags": "deux,juda\u00efsme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/christianisme/editionsducerf.fr/2015/03/partition-du-juda%C3%AFsme-et-christianisme-la-de-daniel-boyarin",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=juda%C3%AFsme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://editionsducerf.fr/librairie/livre/3727/partition-du-judaisme-et-du-christianisme-la"
        },
        "quifrantamepertibameasig.wordpress.com/2014/07/polemique-chretienne-contre-le-judaisme-au-moyen-age": {
            "title": "Polemique Chretienne Contre Le Judaisme Au Moyen Age (La)...",
            "snippet": "Polemique Chretienne Contre Le Judaisme Au Moyen Age (La) Polemique Chretienne Contre Le Judaisme Au Moyen Age (La) by Gilbert Dahan====Download:====free Polemique Chretienne Contre Le Judaisme Au Moyen Age []...",
            "date": "2014-07-09",
            "author_name": "quifrantamepertibameasig",
            "tags": "contre,judaisme,moyen",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/quifrantamepertibameasig.wordpress.com/2014/07/polemique-chretienne-contre-le-judaisme-au-moyen-age",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=juda%C3%AFsme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://quifrantamepertibameasig.wordpress.com/2014/07/09/polemique-chretienne-contre-le-judaisme-au-moyen-age-la/"
        },
        "fondationjudaisme.org/2014/06/fondation-du-juda%C3%AFsme-francais-la-dette-et-distance": {
            "title": "Fondation du Juda\u00efsme Francais La dette et la distance...",
            "snippet": "G\u00fcnther Anders, Hannah Arendt, Hans Jonas, Emmanuel Levinas, Karl L\u00f6with, Herbert Marcuse, Leo Strauss, Eric Weil Non sans quelque paradoxe, la philosophie sociale, politique, m\u00e9taphysique de l'apr\u00e8s-guerre a \u00e9t\u00e9 largement...",
            "date": "2014-06-28",
            "author_name": "fondationjudaisme",
            "categories": "politique",
            "tags": "juda\u00efsme,politique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/fondationjudaisme.org/2014/06/fondation-du-juda%C3%AFsme-francais-la-dette-et-distance",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=juda%C3%AFsme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://fondationjudaisme.org/la-dette-et-la-distance/"
        },
        "herodotethourioi.wordpress.com/2014/06/les-d%C3%A9buts-du-juda%C3%AFsme": {
            "title": "Les d\u00e9buts du juda\u00efsme...",
            "snippet": "Au d\u00e9but du VIII si\u00e8cle avant J-C, les H\u00e9breux sont un petit peuple divis\u00e9 en deux royaumes: Isra\u00ebl au Nord et Juda au Sud. Mais au cours []...",
            "date": "2014-06-18",
            "author_name": "herodotethourioi",
            "tags": "peuple,deux,avant,d\u00e9buts,juda\u00efsme,isra\u00ebl",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/herodotethourioi.wordpress.com/2014/06/les-d%C3%A9buts-du-juda%C3%AFsme",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=juda%C3%AFsme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://herodotethourioi.wordpress.com/2014/06/18/les-debuts-du-judaisme/"
        },
        "archivesparolesdesjours.wordpress.com/2014/04/le-g%C3%A9nie-du-juda%C3%AFsme": {
            "title": "Le g\u00e9nie du juda\u00efsme...",
            "snippet": "Le g\u00e9nie du juda\u00efsme Premi\u00e8re partie (8 33) Deuxi\u00e8me partie (7 20) Troisi\u00e8me partie (9 52) Quatri\u00e8me partie (6 34) Cinqui\u00e8me partie (3 10) Sixi\u00e8me partie (13 54)...",
            "date": "2014-04-26",
            "author_name": "parolesdesjours",
            "tags": "juda\u00efsme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/archivesparolesdesjours.wordpress.com/2014/04/le-g%C3%A9nie-du-juda%C3%AFsme",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=juda%C3%AFsme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://archivesparolesdesjours.wordpress.com/2014/04/26/le-genie-du-judaisme/"
        },
        "fr.sputniknews.com/2014/01/journ%C3%A9e-du-juda%C3%AFsme-l-eglise-polonaise-d%C3%A9voile-un-tableau": {
            "title": "Journ\u00e9e du Juda\u00efsme: l'Eglise polonaise d\u00e9voile un tableau...",
            "snippet": "L'Eglise catholique de Pologne a c\u00e9l\u00e9br\u00e9 jeudi la Journ\u00e9e annuelle du Juda\u00efsme en d\u00e9voilant un tableau longtemps cach\u00e9, car pr\u00e9sentant un meurtre rituel choquant, annonce l'AFP.",
            "date": "2014-01-17",
            "author_name": "inconnu",
            "tags": "annonce,juda\u00efsme,eglise",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fr.sputniknews.com/2014/01/journ%C3%A9e-du-juda%C3%AFsme-l-eglise-polonaise-d%C3%A9voile-un-tableau",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=juda%C3%AFsme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://fr.sputniknews.com/french.ruvr.ru/news/2014_01_17/Pologne-lEglise-devoile-un-tableau-longtemps-cache-pour-la-Journee-du-Judaisme-4350/"
        },
        "mrhayoun.blog.tdg.ch/2009/10/mauriac-journal-m%C3%A9moires-politique-vu-de-la-place-victor-hugo": {
            "title": "MAURIAC, Journal, m\u00e9moires politique: Vu de la place Victor Hugo...",
            "snippet": "(p 436) Dans le prolongement des menaces que l'Allemagne hitl\u00e9rienne fit peser sur l'Europe enti\u00e8re, on trouve un beau texte de Mauriac sur Isra\u00ebl o\u00f9 il proclame sa solidarit\u00e9 avec le juda\u00efsme pers\u00e9cut\u00e9 et souffrant (p 712). Mauriac a....",
            "date": "2009-10-20",
            "author_name": "Pierre Emerach",
            "categories": "place,politique",
            "tags": "politique,isra\u00ebl,juda\u00efsme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/mrhayoun.blog.tdg.ch/2009/10/mauriac-journal-m%C3%A9moires-politique-vu-de-la-place-victor-hugo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bjuda%C3%AFsme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://mrhayoun.blog.tdg.ch/archive/2009/10/20/mauriac-journal-memoires-politique.html"
        },
        "amisraelhai.over-blog.com/2008/05/voila-pourquoi-isra%C3%ABl-est-le-pays-plus-heureux-du-monde-am": {
            "title": "Voila pourquoi Isra\u00ebl est le pays le plus heureux du monde - Am...",
            "snippet": "Il faut supposer qu'ils n'ont pas abandonn\u00e9 le juda\u00efsme parce qu'ils aimaient \u00eatre juifs. Avec la plus grande sinc\u00e9rit\u00e9, les Juifs disaient trois fois par jour dans leurs pri\u00e8res, \"Il est de notre devoir de f\u00e9liciter le Ma\u00eetre de tout,...",
            "date": "2008-05-20",
            "author_name": "inconnu",
            "tags": "\u00eatre,pourquoi,isra\u00ebl,monde,juda\u00efsme,juifs",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/amisraelhai.over-blog.com/2008/05/voila-pourquoi-isra%C3%ABl-est-le-pays-plus-heureux-du-monde-am",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bjuda%C3%AFsme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://amisraelhai.over-blog.com/article-19747317.html"
        }
    }
}