{
    "meta": {
        "portal_name": "religion",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/religion/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/religion/religion/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/religion/religion/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/religion/religion/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/enseignement-la%C3%AFque-des-religions-les-trois-monoth%C3%A9ismes-doivent-%C3%AAtre-pr%C3%A9sents": {
            "title": "Enseignement la\u00efque des religions: les trois monoth\u00e9ismes doivent \u00eatre pr\u00e9sents dans ces cours...",
            "snippet": "Najat Vallaud-Belkacem a r\u00e9affirm\u00e9, mercredi 29 avril, sa volont\u00e9 que l'enseignement l'histoire reprenne un cours chronologique, pour fixer des rep\u00e8res temporels aux enfants, et que l'enseignement la\u00efque du fait religieux soit bien assur\u00e9, ce...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "gouvernementFR",
            "categories": "religion",
            "tags": "religieux,pr\u00e9sents,religions,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/religion/dailymotion.com/2015/04/enseignement-la%C3%AFque-des-religions-les-trois-monoth%C3%A9ismes-doivent-%C3%AAtre-pr%C3%A9sents",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/religion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2oewqx_enseignement-laique-des-religions-les-trois-monotheismes-doivent-etre-presents-dans-ces-cours_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2oewqx_enseignement-laique-des-religions-les-trois-monotheismes-doivent-etre-presents-dans-ces-cours_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/usa-obama-l-islam-n-est-pas-une-religion-de-violence": {
            "title": "USA: Obama l'Islam n'est pas une religion de violence...",
            "snippet": "Les terroristes ne parlent pas \"au nom d'un milliard de musulmans\"Author: i24news-frTags: i24newsfr News Posted: 28 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "i24news-fr",
            "categories": "religion,islam",
            "tags": "musulmans,religion,islam,frtags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/islam/dailymotion.com/2015/04/usa-obama-l-islam-n-est-pas-une-religion-de-violence",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/religion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o9njm_usa-obama-l-039-islam-n-039-est-pas-une-religion-de-violence_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o9njm_usa-obama-l-039-islam-n-039-est-pas-une-religion-de-violence_news"
        },
        "youtube.com/2015/04/booba-parle-de-sa-religion-son-enfance-&-v%C3%A9cu-interview-2015": {
            "title": "Booba parle de sa religion son enfance & v\u00e9cu (Interview 2015) 1080p...",
            "snippet": "Booba parle de sa religion son enfance & v\u00e9cu (Interview 2015) 1080p Bon visionnage! From: Rap City Views: 57794 362 ratings Time: 19:36 More in People & Blogs...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Rap City",
            "categories": "religion",
            "tags": "religion,inter,people",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/religion/youtube.com/2015/04/booba-parle-de-sa-religion-son-enfance-&-v%C3%A9cu-interview-2015",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=religion%2Breligion&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=9tw55HaziTY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/9tw55HaziTY/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/l-%C3%A9dito-politique-la-religion-envahit-les-d%C3%A9bats-publics-%C3%A9pisode-2": {
            "title": "L'\u00e9dito politique: La religion envahit les d\u00e9bats publics (\u00e9pisode 2)...",
            "snippet": "L'\u00e9dito Politique dans le 7/9 par Thomas Legrand (8h16 - 21 Avril 2015) Retrouvez toutes les chroniques de Thomas Legrand sur: franceinterTags: Politique France Inter 21 avril 2015 L\u00e9dito Politique Thomas Legrand Bruno Duvic religion Posted: 21...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "franceinter",
            "categories": "religion,politique",
            "tags": "religion,france,inter,thomas,avril,retrouvez",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/dailymotion.com/2015/04/l-%C3%A9dito-politique-la-religion-envahit-les-d%C3%A9bats-publics-%C3%A9pisode-2",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/religion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ndjnr_l-edito-politique-la-religion-envahit-les-debats-publics-episode-2_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ndjnr_l-edito-politique-la-religion-envahit-les-debats-publics-episode-2_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/la-religion-s-invite-au-travail": {
            "title": "La religion s'invite au travail...",
            "snippet": "Les religieux seraient de plus en plus pr\u00e9sents dans les entreprises, en France, r\u00e9v\u00e8le une \u00e9tude de l'Observatoire du fait religieux en toutes les infos sur la vid\u00e9o sur:: francetvinfoTags: Religion Soci\u00e9t\u00e9 France Posted: 21 April...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "francetvinfo",
            "categories": "religion",
            "tags": "religion,religieux,pr\u00e9sents,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/religion/dailymotion.com/2015/04/la-religion-s-invite-au-travail",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/religion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nfgap_la-religion-s-invite-au-travail_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nfgap_la-religion-s-invite-au-travail_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/l-islam-a-aussi-sa-guerre-de-religions-d%C3%A9crypte-%C3%A9ric-zemmour": {
            "title": "L'Islam a aussi sa guerre de religions, d\u00e9crypte \u00c9ric Zemmour...",
            "snippet": "Le journaliste revient sur la grande opposition entre les musulmans chiites et sunnites. L'arm\u00e9e \u00e9gyptienne effectue en ce moment des man\u0153uvres avec les: rtl-frTags: pol\u00e9mique vid\u00e9o r\u00e9\u00e9coute int\u00e9grale replay int\u00e9gral replay int\u00e9gral info...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "rtl-fr",
            "categories": "religion,islam",
            "tags": "musulmans,guerre,religions,islam,frtags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/islam/dailymotion.com/2015/04/l-islam-a-aussi-sa-guerre-de-religions-d%C3%A9crypte-%C3%A9ric-zemmour",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/religion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mu256_l-islam-a-aussi-sa-guerre-de-religions-decrypte-eric-zemmour_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mu256_l-islam-a-aussi-sa-guerre-de-religions-decrypte-eric-zemmour_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/juliette-gr%C3%A9co-terrifi%C3%A9e-depuis-les-attentats-de-janvier": {
            "title": "Juliette Gr\u00e9co terrifi\u00e9e depuis les attentats de janvier, On est en pleine guerre des religions...",
            "snippet": "Juliette Gr\u00e9co fera ses adieux sur sc\u00e8ne d\u00e8s le 24 avril prochain. Loccasion pour la chanteuse de donner une interview au Parisien et de revenir sur divers sujets. La mort, les attentats de janvier, son envie de quitter la sc\u00e8ne digne. Elle dit...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "nonstoppeople-officiel",
            "categories": "religion,mort",
            "tags": "inter,avril,guerre,religions",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mort/dailymotion.com/2015/04/juliette-gr%C3%A9co-terrifi%C3%A9e-depuis-les-attentats-de-janvier",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/religion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2muops_juliette-greco-terrifiee-depuis-les-attentats-de-janvier-on-est-en-pleine-guerre-des-religions_tv",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2muops_juliette-greco-terrifiee-depuis-les-attentats-de-janvier-on-est-en-pleine-guerre-des-religions_tv"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/meriam-rhaeim-ce-n-est-pas-une-religion-c-secte": {
            "title": "Meriam Rhaeim: Ce n'est pas une religion, c'est une secte...",
            "snippet": "ABONNEZ-VOUS pour plus de vid\u00e9os: Rhaeim se confie sur son combat pour r\u00e9cup\u00e9rer sa fille Assia, 3 ans, des mains des djihadistes au micro de Thomas Sotto. Retrouvez lInterview v\u00e9rit\u00e9 sur: DIRECT Retrouvez-nous sur: Notre site: Facebook:...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Europe1fr",
            "categories": "religion,facebook",
            "tags": "v\u00e9rit\u00e9,thomas,religion,retrouvez",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/facebook/dailymotion.com/2015/04/meriam-rhaeim-ce-n-est-pas-une-religion-c-secte",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/religion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mpv71_meriam-rhaeim-ce-n-est-pas-une-religion-c-est-une-secte_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mpv71_meriam-rhaeim-ce-n-est-pas-une-religion-c-est-une-secte_news"
        },
        "youtube.com/2015/03/la-guerre-contre-religion-d-allah": {
            "title": "La guerre contre la religion d'Allah...",
            "snippet": "La guerre contre la religion d'Allah From: La V\u00e9rit\u00e9 D\u00e9range 3 Views: 3164 39 ratings Time: 58:48 More in People & Blogs...",
            "date": "2015-03-14",
            "author_name": "La V\u00e9rit\u00e9 D\u00e9range 3",
            "categories": "religion",
            "tags": "v\u00e9rit\u00e9,guerre,contre,religion,people",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/religion/youtube.com/2015/03/la-guerre-contre-religion-d-allah",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=religion%2Breligion&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=b3oAevcJXOk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/b3oAevcJXOk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/l-islam-contre-la-religion-traditionnelle-africaine-qui-a-raison-doumbi": {
            "title": "L'ISLAM contre la Religion traditionnelle Africaine: Qui a Raison? (Doumbi Fakoly)...",
            "snippet": "L'ISLAM contre la Religion traditionnelle Africaine: Qui a Raison? (Doumbi Fakoly) Religions r\u00e9v\u00e9l\u00e9es,religions traditionnelles Africaines: Qui a raison? From: ASET KMT Views: 3842 34 ratings Time: 51:41 More in Education...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "ASET KMT",
            "categories": "religion,islam",
            "tags": "religions,religion,contre,islam",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/islam/youtube.com/2015/03/l-islam-contre-la-religion-traditionnelle-africaine-qui-a-raison-doumbi",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=religion%2Breligion&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=n43JtZL-qHI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/n43JtZL-qHI/0.jpg"
        }
    }
}