{
    "meta": {
        "portal_name": "religion",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/religion/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/religion/religion/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/religion/religion/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/religion/religion/blogs.json"
    },
    "items": {
        "contrepoints.org/2015/04/%C3%A9ducation-la-nouvelle-religion-de-la%C3%AFcit%C3%A9-contrepoints": {
            "title": "\u00c9ducation: la nouvelle religion de la la\u00efcit\u00e9 - Contrepoints...",
            "snippet": "Contrepoints\u00c9ducation: la nouvelle religion de la la\u00efcit\u00e9ContrepointsC'est une id\u00e9ologie de la la\u00efcit\u00e9 religion d'\u00c9tat. Manuel Valls l'a proclam\u00e9: La la\u00efcit\u00e9 c'est le ciment m\u00eame de ce qui fait la France. C'est une id\u00e9ologie du citoyen,...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "religion",
            "tags": "la\u00efcit\u00e9,religion,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/religion/contrepoints.org/2015/04/%C3%A9ducation-la-nouvelle-religion-de-la%C3%AFcit%C3%A9-contrepoints",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=religion&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://contrepoints.org/2015/04/29/206049-education-la-nouvelle-religion-de-la-laicite"
        },
        "ncr-iran.org/2015/04/sur-la-libert%C3%A9-de-religion-en-iran-avec-le-juriste-musulman": {
            "title": "Sur la libert\u00e9 de religion en Iran avec le juriste musulman Sanabargh Zahedi...",
            "snippet": "CNRI - Une conf\u00e9rence sur la libert\u00e9 de religion en Iran \u00e9tait organis\u00e9e la semaine derni\u00e8re au Parlement europ\u00e9en sous la houlette des eurod\u00e9put\u00e9s Andrew Lewer et Peter Van Dalen. Dans son intervention, Sanabargh Zahedi, juriste musulman...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "religion",
            "tags": "religion",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/religion/ncr-iran.org/2015/04/sur-la-libert%C3%A9-de-religion-en-iran-avec-le-juriste-musulman",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=religion&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://ncr-iran.org/fr/actualites/iran-resistance/15889-sur-la-liberte-de-religion-en-iran-avec-le-juriste-musulman-sanabargh-zahedi.html"
        },
        "tdg.ch/2015/04/aucune-religion-ne-permet-de-tuer-des-enfants-tribune-gen%C3%A8ve": {
            "title": "Aucune religion ne permet de tuer des enfants - Tribune de Gen\u00e8ve...",
            "snippet": "Tribune de Gen\u00e8veAucune religion ne permet de tuer des enfantsTribune de Gen\u00e8veLe pr\u00e9sident \u00e9lu du Nigeria, Muhammadu Buhari, a promis lundi 27 avril de traiter le groupe islamiste Boko Haram comme des terroristes parce qu'ils ne sont qu'un faux...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "religion",
            "tags": "comme,terroristes,religion,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/religion/tdg.ch/2015/04/aucune-religion-ne-permet-de-tuer-des-enfants-tribune-gen%C3%A8ve",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=religion&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://tdg.ch/monde/afrique/centaines-morts-decouverts-nigeria/story/29768957"
        },
        "bibliobs.nouvelobs.com/2015/04/la-la%C3%AFcit%C3%A9-doit-elle-effacer-religion-de-l-espace-public-obs": {
            "title": "La la\u00efcit\u00e9 doit-elle effacer la religion de l'espace public? - L'Obs...",
            "snippet": "L'ObsLa la\u00efcit\u00e9 doit-elle \"effacer la religion de l'espace public\"?L'ObsCardinal Gerhard M\u00fcller A l'\u00e9poque o\u00f9 les lois de la\u00efcit\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9es, il n'existait en France que la religion catholique, devenue l'ennemi absolu des radicaux...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "religion",
            "tags": "la\u00efcit\u00e9,religion,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/religion/bibliobs.nouvelobs.com/2015/04/la-la%C3%AFcit%C3%A9-doit-elle-effacer-religion-de-l-espace-public-obs",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=religion&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://bibliobs.nouvelobs.com/idees/20150422.OBS7747/la-laicite-doit-elle-effacer-la-religion-de-l-espace-public.html"
        },
        "leparisien.fr/2015/04/religion-au-travail-une-sensibilit%C3%A9-accrue-depuis-les-attentats": {
            "title": "Religion au travail: Une sensibilit\u00e9 accrue depuis les attentats de... - Le Parisien...",
            "snippet": "Le ParisienReligion au travail: Une sensibilit\u00e9 accrue depuis les attentats de...Le ParisienApr\u00e8s les attentats de janvier surtout, les pratiquants ont ressenti un discours de remise en cause de la religion dans la soci\u00e9t\u00e9. Plus qu'avant, ils se...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "religion",
            "tags": "soci\u00e9t\u00e9,attentats,attentats-de-janvier,janvier,travail,religion,parisien",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/religion/leparisien.fr/2015/04/religion-au-travail-une-sensibilit%C3%A9-accrue-depuis-les-attentats",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=religion&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://leparisien.fr/societe/religion-au-travail-une-sensibilite-accrue-depuis-les-attentats-de-janvier-21-04-2015-4711451.php"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/joan-smalls-sexy-en-denim-pour-true-religion": {
            "title": "Joan Smalls: sexy en denim pour True Religion...",
            "snippet": "Magnifique \u00e9g\u00e9rie de la marque Prabal Gurung, le mannequin Joan Smalls collabore aussi avec True Religion pour une collection capsule tr\u00e8s hot qui est sortie aujourd'hui.",
            "date": "2015-03-17",
            "categories": "collection,religion",
            "tags": "religion",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/religion/fr.news.yahoo.com/2015/03/joan-smalls-sexy-en-denim-pour-true-religion",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=religion",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/joan-smalls-sexy-denim-true-religion-174057552.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/les-ventes-de-livres-sur-l-islam-en-forte-hausse-chez": {
            "title": "Les ventes de livres sur l'islam en forte hausse chez les libraires...",
            "snippet": "Depuis les attentats de janvier 2015 en France, les livres qui \u00e9voquent la religion musulmane sont tr\u00e8s demand\u00e9s. Une nette augmentation des ventes du Coran est visible partout, sur Amazon comme dans les librairies.",
            "date": "2015-03-09",
            "categories": "islam,religion",
            "tags": "comme,attentats,attentats-de-janvier,janvier,islam,france,religion",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/religion/fr.news.yahoo.com/2015/03/les-ventes-de-livres-sur-l-islam-en-forte-hausse-chez",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=religion",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/ventes-livres-lislam-forte-hausse-chez-libraires-174231908.html"
        }
    }
}