{
    "meta": {
        "portal_name": "religion",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/religion/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/religion/religion/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/religion/religion/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/religion/religion/blogs.json"
    },
    "items": {
        "conscience-du-peuple.blogspot.com/2015/05/conscience-du-peuple-des-chefs-religieux-r%C3%A9unis-en-utah": {
            "title": "Conscience du peuple: Des chefs religieux r\u00e9unis en Utah pour...",
            "snippet": "Message de Benoit XVI le 1er janvier 2013 lors de la Journ\u00e9e mondiale de la paix: discours en faveur d'une religion mondiale et un \u00e9cho au \"Pacem in Terris\" du Pape Jean XXIII qui jette les bases d'une gouvernance et...",
            "date": "2015-05-02",
            "author_name": "Isabelle",
            "categories": "religion",
            "tags": "janvier,conscience,religieux,religion",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/religion/conscience-du-peuple.blogspot.com/2015/05/conscience-du-peuple-des-chefs-religieux-r%C3%A9unis-en-utah",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=religion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://conscience-du-peuple.blogspot.com/2015/05/des-chefs-religieux-reunis-en-utah-pour.html"
        },
        "contrepoints.org/2015/04/%C3%A9ducation-la-nouvelle-religion-de-la%C3%AFcit%C3%A9-contrepoints": {
            "title": "\u00c9ducation: la nouvelle religion de la la\u00efcit\u00e9 Contrepoints...",
            "snippet": "C'est une id\u00e9ologie de la la\u00efcit\u00e9, religion d'\u00c9tat. Manuel Valls l'a proclam\u00e9: La la\u00efcit\u00e9 c'est le ciment m\u00eame de ce qui fait la France. C'est une id\u00e9ologie du citoyen, d'un \u00eatre humain con\u00e7u pour la vie politique. C'est une...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Jacques Garello",
            "categories": "politique,religion",
            "tags": "\u00eatre,politique,religion,la\u00efcit\u00e9,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/religion/contrepoints.org/2015/04/%C3%A9ducation-la-nouvelle-religion-de-la%C3%AFcit%C3%A9-contrepoints",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=religion%2Breligion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://contrepoints.org/2015/04/29/206049-education-la-nouvelle-religion-de-la-laicite"
        },
        "slate.fr/2015/04/le-pastorisme-cette-religion-des-snobs-r%C3%A9cup%C3%A9r%C3%A9e": {
            "title": "Le pastorisme, cette religion des snobs r\u00e9cup\u00e9r\u00e9e par les...",
            "snippet": "Le 10 avril 2013, Javier Pastore avait failli offrir la qualification au PSG en quarts de finale de la Ligue des champions. REUTERS/Albert Gea. Depuis son arriv\u00e9e au PSG, Javier Pastore a cliv\u00e9 la plan\u00e8te football. Mais apr\u00e8s...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "J\u00e9r\u00e9my Collado",
            "categories": "football,religion",
            "tags": "religion,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/religion/slate.fr/2015/04/le-pastorisme-cette-religion-des-snobs-r%C3%A9cup%C3%A9r%C3%A9e",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=religion%2Breligion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://slate.fr/story/100571/pastore-psg-barcelone"
        },
        "evangile-et-liberte.net/2015/04/quand-la-religion-s-investit-au-travail-%C3%A9vangile-et-libert%C3%A9": {
            "title": "Quand la religion s'investit au travail \u00c9vangile et Libert\u00e9...",
            "snippet": "N\u00e9anmoins il est incontestable que le fait religieux est compris, par les personnes interrog\u00e9es dans un but pol\u00e9mique, comme un facteur de perturbation. Rien, dans cet article ni dans l'\u00e9tude sur laquelle il se fonde, ne laisse...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "James Woody",
            "categories": "religion",
            "tags": "\u00e9tude,pol\u00e9mique,travail,religion,libert\u00e9,religieux",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/religion/evangile-et-liberte.net/2015/04/quand-la-religion-s-investit-au-travail-%C3%A9vangile-et-libert%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=religion%2Breligion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://evangile-et-liberte.net/2015/04/quand-la-religion-sinvestit-au-travail/"
        },
        "slate.fr/2015/04/quels-sont-les-pays-plus-ath%C3%A9es-et-religieux": {
            "title": "Quels sont les pays les plus ath\u00e9es et les pays les plus religieux du...",
            "snippet": "Le Telegraph rapporte les r\u00e9sultats d'une r\u00e9cente \u00e9tude r\u00e9alis\u00e9e par l'association en recherche marketing WIN/Gallup International au sujet de l'ath\u00e9isme et des religions dans le monde. Le sondage regroupe les r\u00e9ponses de...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Myriam L",
            "categories": "marketing,religion",
            "tags": "monde,\u00e9tude,pays,religieux,religions",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/religion/slate.fr/2015/04/quels-sont-les-pays-plus-ath%C3%A9es-et-religieux",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=religion%2Breligion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://slate.fr/story/100305/pays--athees--religieux"
        },
        "dossierfamilial.com/2015/03/politique-religion-affirmer-ses-convictions-sans-pros%C3%A9lytisme": {
            "title": "Politique, religion: affirmer ses convictions sans pros\u00e9lytisme...",
            "snippet": "Sur son lieu de travail, le salari\u00e9 conserve sa libert\u00e9 d'opinion et de conscience, mais dans certaines limites. Il doit, notamment, faire preuve d'une discr\u00e9tion politique.",
            "date": "2015-03-04",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "politique,religion",
            "tags": "politique,conscience,libert\u00e9,travail,religion,doit",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/religion/dossierfamilial.com/2015/03/politique-religion-affirmer-ses-convictions-sans-pros%C3%A9lytisme",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=religion%2Breligion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://dossierfamilial.com/emploi/conditions-de-travail/politique-religion-affirmer-ses-convictions-sans-proselytisme-57303"
        }
    }
}