{
    "meta": {
        "portal_name": "pop",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/pop/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/pop/pop/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/pop/pop/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/pop/pop/blogs.json"
    },
    "items": {
        "chartsinfrance.net/2015/04/les-anges-7-barbara-lune-d%C3%A9voile-the-wild-in-me": {
            "title": "Les Anges 7: Barbara Lune d\u00e9voile The Wild In Me, un titre pop et ensoleill\u00e9...",
            "snippet": "Barbara Lune est l'une des candidates embl\u00e9matiques de l'\u00e9mission Les Anges de la t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9 saison 7, diffus\u00e9e tous les jours sur NRJ12. Depuis le 8 mars dernier, les t\u00e9l\u00e9spectateurs suivent les aventures et m\u00e9saventures d'Am\u00e9lie,...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "pop",
            "tags": "mars,saison,titre,pop",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pop/chartsinfrance.net/2015/04/les-anges-7-barbara-lune-d%C3%A9voile-the-wild-in-me",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pop&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://chartsinfrance.net/Barbara-Lune/news-96808.html"
        },
        "larochesuryon.maville.com/2015/04/musique-le-retour-inesp%C3%A9r%C3%A9-de-the-apartments-orf%C3%A8vres-la-pop": {
            "title": "Musique: Le retour inesp\u00e9r\u00e9 de The Apartments, orf\u00e8vres de la pop -...",
            "snippet": ": Le retour inesp\u00e9r\u00e9 de The Apartments, orf\u00e8vres de la \u00e8s un long silence, le groupe australien The Apartments revient avec un disque magnifique. Rencontre avec Peter Milton Walsh, h\u00e9ros discret de l'indie pop. Cinq disques en vingt ans. Et...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "musique,pop",
            "tags": "disque,h\u00e9ros,h\u00e9ros-discret,discret,peter,peter_milton,peter_milton_walsh,milton,milton_walsh,walsh,revient,disque-magnifique,magnifique,groupe,groupe-australien,australien,orf\u00e8vres,long,long-silence,silence,retour,retour-inesp\u00e9r\u00e9,inesp\u00e9r\u00e9,musique,apartments,pop,rencontre,indie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pop/larochesuryon.maville.com/2015/04/musique-le-retour-inesp%C3%A9r%C3%A9-de-the-apartments-orf%C3%A8vres-la-pop",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=pop%2Bpop&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://larochesuryon.maville.com/sortir/infos_-musique-le-retour-inespere-de-the-apartments-orfevres-de-la-pop_54135-2754224_actu.Htm"
        },
        "ouest-france.fr/2015/04/musique-le-retour-inesp%C3%A9r%C3%A9-de-the-apartments-orf%C3%A8vres-la-pop-ouest": {
            "title": "Musique. Le retour inesp\u00e9r\u00e9 de The Apartments, orf\u00e8vres de la pop - Ouest-France...",
            "snippet": "Ouest-FranceMusique. Le retour inesp\u00e9r\u00e9 de The Apartments, orf\u00e8vres de la popOuest-FranceApr\u00e8s un long silence, le groupe australien The Apartments revient avec un disque magnifique. Rencontre avec Peter Milton Walsh, h\u00e9ros discret de l'indie...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "musique,pop",
            "tags": "h\u00e9ros,h\u00e9ros-discret,discret,peter,peter_milton,peter_milton_walsh,milton,milton_walsh,walsh,revient,disque,disque-magnifique,magnifique,groupe,groupe-australien,australien,long,long-silence,silence,orf\u00e8vres,retour,retour-inesp\u00e9r\u00e9,inesp\u00e9r\u00e9,musique,apartments,pop,rencontre,indie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pop/ouest-france.fr/2015/04/musique-le-retour-inesp%C3%A9r%C3%A9-de-the-apartments-orf%C3%A8vres-la-pop-ouest",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=pop&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ouest-france.fr/le-retour-inespere-de-apartments-orfevres-de-la-pop-3340381"
        },
        "staragora.com/2015/04/parisa-la-bookeuse-des-marseillais-en-tha%C3%AFlande-met-le-feu": {
            "title": "Parisa, la bookeuse des Marseillais en Tha\u00eflande, met le feu au clip de Lacrim!",
            "snippet": "Parisa a m\u00eame fait un clip pour son titre entra\u00eenant Pop Pop Kudu. Et on peut aussi la voir dans un clip d'une star fran\u00e7aise: Lacrim! Eh oui, Parisa appara\u00eet aux bras du rappeur au d\u00e9but du clip vid\u00e9o de D'o\u00f9 je viens tu connais.",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "clip,pop",
            "tags": "star,peut,aussi,pop,titre",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pop/staragora.com/2015/04/parisa-la-bookeuse-des-marseillais-en-tha%C3%AFlande-met-le-feu",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pop%2Bpop&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://staragora.com/news/parisa-la-bookeuse-des-marseillais-en-thailande-met-le-feu-au-clip-de-lacrim/510671"
        },
        "lesechos.fr/2015/04/starbucks-version-pop-culture": {
            "title": "Starbucks version pop culture...",
            "snippet": "Ce gar\u00e7on ne sennuie jamais au Starbucks. Il utilise les gobelets en carton de la marque pour d\u00e9tourner le logo en un personnage de la pop culture. Tellement fier de lui, il en a fait un tumblr qui cartonne. Ainsi, peut-on admirer Batman, Yoda,...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "tumblr,pop,culture",
            "tags": "jamais,pop,peut",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/lesechos.fr/2015/04/starbucks-version-pop-culture",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pop&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lesechos.fr/week-end/le-meilleur-du-web/02112453752-starbucks-version-pop-culture-1112264.php"
        },
        "sfrlive.sfr.fr/2015/04/whisper-nouveau-souffle-pop-folk": {
            "title": "Whisper: nouveau souffle pop folk...",
            "snippet": "Murmurer, chuchoter, susurrer: les traductions fran\u00e7aises du mot Whisper sont aussi riches que la musique propos\u00e9e par celle qui a transform\u00e9 ce terme en nom propre, le sien. Elle na que 18 ans, elle chante comme personne ou presque, et son...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "musique,traduction,pop",
            "tags": "aussi,musique,pop,comme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pop/sfrlive.sfr.fr/2015/04/whisper-nouveau-souffle-pop-folk",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pop&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://sfrlive.sfr.fr/actualites/whisper-nouveau-souffle-pop-folk-720061"
        },
        "lesinrocks.com/2015/04/pop-th%C3%A9ologie-tous-artistes-protestants-les-inrocks": {
            "title": "Pop th\u00e9ologie: tous artistes, tous protestants? - Les Inrocks...",
            "snippet": "Pop th\u00e9ologie: tous artistes, tous protestants?Les InrocksDans un essai singulier, Pop th\u00e9ologie, Mark Alizart per\u00e7oit une affinit\u00e9 \u00e9lective entre l'esprit du protestantisme et la postmodernit\u00e9. En mobilisant de multiples sources et en...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "protestantisme,pop",
            "tags": "artistes,pop",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pop/lesinrocks.com/2015/04/pop-th%C3%A9ologie-tous-artistes-protestants-les-inrocks",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=pop%2Bpop&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lesinrocks.com/2015/04/15/livres/pop-theologie-tous-artistes-tous-protestants-11646020/"
        },
        "blogues.radio-canada.ca/2015/04/le-virage-du-festival-d%C3%A9t%C3%A9-de-qu%C3%A9bec": {
            "title": "Le virage du Festival d\u00e9t\u00e9 de Qu\u00e9bec...",
            "snippet": "\u00c7a va nous permettre de changer le profil. Il y a 10 ou 15 ans, les artistes dall\u00e9geance pop, pop-rock, rock et hard rock dominaient la programmation du FEQ. Cette ann\u00e9e, les organisateurs proposent des affiches pour des publics fort diff\u00e9rents.",
            "date": "2015-04-08",
            "categories": "rock,pop",
            "tags": "artistes,pop,ann\u00e9e",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pop/blogues.radio-canada.ca/2015/04/le-virage-du-festival-d%C3%A9t%C3%A9-de-qu%C3%A9bec",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pop%2Bpop&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://blogues.radio-canada.ca/lafiliererezzonico/2015/04/08/le-virage-du-festival-dete-de-quebec/"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/04/paris-jackson-la-fille-du-king-of-pop-a-trouve-l": {
            "title": "Paris Jackson: la fille du King of Pop a trouve l'amour...",
            "snippet": "Enfin de bonnes nouvelles! Paris Jackson a trouv\u00e9 l'amour et n'a jamais \u00e9t\u00e9 aussi heureuse. Une love story qui sonne comme une revanche sur la vie pour l'adolescente de 17 ans. Puretrend vous...",
            "date": "2015-04-08",
            "categories": "pop",
            "tags": "jamais,aussi,pop,comme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pop/fr.news.yahoo.com/2015/04/paris-jackson-la-fille-du-king-of-pop-a-trouve-l",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=pop",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/paris-jackson-fille-king-of-pop-trouve-lamour-133000496.html"
        }
    }
}