{
    "meta": {
        "portal_name": "saut-en-hauteur",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/saut-en-hauteur/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/saut-en-hauteur/saut-en-hauteur/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/saut-en-hauteur/saut-en-hauteur/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/saut-en-hauteur/saut-en-hauteur/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ladepeche.fr/2015/03/arthur-pr%C3%A9vost-en-devenir": {
            "title": "Arthur Pr\u00e9vost en devenir...",
            "snippet": "Les r\u00e9sultats ne se sont pas fait attendre. \u00c0 Fronton, lors des championnats r\u00e9gionaux indoor, il est devenu champion r\u00e9gional cadets sur 60 m et en saut en hauteur. Champion r\u00e9gional des lancers longs hivernaux Mais ses plus belles et...",
            "date": "2015-03-20",
            "tags": "champion,lors,championnats,championnats-r\u00e9gionaux,r\u00e9gionaux,r\u00e9sultats,r\u00e9gional,saut,hauteur",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ladepeche.fr/2015/03/arthur-pr%C3%A9vost-en-devenir",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=saut%2Ben%2Bhauteur&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/03/20/2070902-arthur-prevost-en-devenir.html"
        },
        "ladepeche.fr/2015/03/les-jeunes-pousses-ont-brill%C3%A9": {
            "title": "Les jeunes pousses ont brill\u00e9...",
            "snippet": "Au programme, des \u00e9preuves de course 30 m, lancer de javelot mousse et saut en hauteur, permettant aux petits de se familiariser avec la comp\u00e9tition. Le club de l'AC Gigouzac/Saint-Germain-du-Bel-Air y \u00e9tait pr\u00e9sent et des dipl\u00f4mes ont \u00e9t\u00e9...",
            "date": "2015-03-19",
            "tags": "\u00e9t\u00e9,\u00e9preuves,jeunes,saut,hauteur,comp\u00e9tition",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ladepeche.fr/2015/03/les-jeunes-pousses-ont-brill%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=saut%2Ben%2Bhauteur&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/03/19/2069802-les-jeunes-pousses-ont-brille.html"
        },
        "aisnenouvelle.fr/2015/03/chauny-trois-championnes-parmi-les-220-licenci%C3%A9s": {
            "title": "Chauny: trois championnes parmi les 220 licenci\u00e9s...",
            "snippet": "Elle a par ailleurs d\u00e9croch\u00e9 la m\u00e9daille de bronze sur 60 m. Martine Pianca a, de son c\u00f4t\u00e9, termin\u00e9 3e du pentathlon (60 m haies, saut en hauteur, poids, saut en longueur et 400 m). Une performance dautant plus remarquable quelle est...",
            "date": "2015-03-17",
            "tags": "haies,trois,saut,hauteur",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aisnenouvelle.fr/2015/03/chauny-trois-championnes-parmi-les-220-licenci%C3%A9s",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=saut%2Ben%2Bhauteur&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://aisnenouvelle.fr/region/chauny-trois-championnes-parmi-les-220-licencies-ia16b110n191538"
        },
        "paris-normandie.fr/2015/03/eu-des-performances-prometteuses-pour-les-jeunes-athl%C3%A8tes-benjamins-et-minimes": {
            "title": "Eu: des performances prometteuses pour les jeunes athl\u00e8tes benjamins et minimes du COB...",
            "snippet": "Douze athl\u00e8tes du COB, tr\u00e8s d\u00e9termin\u00e9s, ont particip\u00e9 aux \u00e9preuves de saut en hauteur, 1 000 m et 50 m. La cerise sur le gteau a \u00e9t\u00e9 le titre de vice-champion de Haute-Normandie pour Th\u00e9ophile Dupont au saut en hauteur. Il a franchi 1 m 33.",
            "date": "2015-03-16",
            "tags": "champion,\u00e9t\u00e9,\u00e9preuves,athl\u00e8tes,jeunes,jeunes-athl\u00e8tes,minimes,saut,hauteur",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/paris-normandie.fr/2015/03/eu-des-performances-prometteuses-pour-les-jeunes-athl%C3%A8tes-benjamins-et-minimes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=saut%2Ben%2Bhauteur&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://paris-normandie.fr/detail_communes/articles/2764038/eu--des-performances-prometteuses-pour-les-jeunes-athletes-benjamins-et-minimes-du-cob"
        },
        "paris-normandie.fr/2015/03/neufchtel-en-bray-de-jeunes-athl%C3%A8tes-aux-championnats-r%C3%A9gionaux": {
            "title": "Neufchtel-en-Bray: de jeunes athl\u00e8tes aux championnats r\u00e9gionaux...",
            "snippet": "Chez les minimes, Th\u00e9o Vendanger a am\u00e9lior\u00e9 son record personnel sur le saut en hauteur, franchissant la barre de 1,53 m pour la premi\u00e8re fois. De m\u00eame pour Matthias Meszaros qui a r\u00e9alis\u00e9 un tr\u00e8s bon chrono, au 50 m haies en 877, ce qui lui...",
            "date": "2015-03-16",
            "tags": "haies,r\u00e9alis\u00e9,minimes,jeunes,jeunes-athl\u00e8tes,athl\u00e8tes,championnats,championnats-r\u00e9gionaux,r\u00e9gionaux,record,saut,hauteur",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/paris-normandie.fr/2015/03/neufchtel-en-bray-de-jeunes-athl%C3%A8tes-aux-championnats-r%C3%A9gionaux",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=saut%2Ben%2Bhauteur&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://paris-normandie.fr/detail_communes/articles/2762375/region/des-resultats-prometteurs"
        },
        "sudouest.fr/2015/03/trois-bonds-plus-loin": {
            "title": "Trois bonds plus loin...",
            "snippet": "Troisi\u00e8me d'un concours dense Car le triple saut, c'est la sp\u00e9cialit\u00e9 d'Emma Lehmann. J'ai commenc\u00e9 l'athl\u00e9tisme par le saut en hauteur, il y a dix ans, au SU Agen. Mais en voyant mon gabarit, mon entra\u00eeneur m'a conseill\u00e9 d'essayer le triple...",
            "date": "2015-03-16",
            "categories": "athletisme",
            "tags": "trois,saut,athl\u00e9tisme,hauteur",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/sudouest.fr/2015/03/trois-bonds-plus-loin",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=saut%2Ben%2Bhauteur&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2015/03/17/trois-bonds-plus-loin-1861782-4742.php"
        }
    }
}