{
    "meta": {
        "portal_name": "aeronautique",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/aeronautique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/aeronautique/aeronautique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/aeronautique/aeronautique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/aeronautique/aeronautique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "leprogres.fr/2015/03/loire-roanne-team-swift-une-patrouille-n%C3%A9e-de-la-passion-a%C3%A9ronautique": {
            "title": "LOIRE. Roanne Team Swift, une patrouille n\u00e9e de la passion a\u00e9ronautique...",
            "snippet": "Copilotes sur Boeing 777, les Roannais Romain Deveaux et C\u00e9dric Lavocat ont cr\u00e9\u00e9 lan dernier la patrouille Team Swift qui proposent des shows dans diff\u00e9rents meetings a\u00e9riens comme celui de Roanne en 2014. Apr\u00e8s avoir particip\u00e9 lan dernier...",
            "date": "2015-03-28",
            "categories": "aeronautique",
            "tags": "avoir,a\u00e9ronautique,apr\u00e8s",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aeronautique/leprogres.fr/2015/03/loire-roanne-team-swift-une-patrouille-n%C3%A9e-de-la-passion-a%C3%A9ronautique",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aeronautique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://leprogres.fr/loire/2015/03/28/roanne-team-swift-une-patrouille-nee-de-la-passion-aeronautique"
        },
        "aerobuzz.fr/2015/03/le-patrimoine-a%C3%A9ronautique-en-vedette-au-5%C3%A8me-carrefour-de-l-air": {
            "title": "Le patrimoine a\u00e9ronautique en vedette au 5\u00e8me Carrefour de l'Air -...",
            "snippet": "patrimoine a\u00e9ronautique en vedette au 5\u00e8me Carrefour de l'la cinqui\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive, le mus\u00e9e de l'Air et de l'Espace de Paris Le Bourget organise le Carrefour de l'Air, \u00e9v\u00e9nement unique o\u00f9 des mus\u00e9es, associations et collectionneurs...",
            "date": "2015-03-27",
            "categories": "aeronautique",
            "tags": "mus\u00e9e,bourget,a\u00e9ronautique,espace",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aeronautique/aerobuzz.fr/2015/03/le-patrimoine-a%C3%A9ronautique-en-vedette-au-5%C3%A8me-carrefour-de-l-air",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=aeronautique%2Baeronautique&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://aerobuzz.fr/spip.php?breve4625"
        },
        "industrie-techno.com/2015/03/la-r&d-a%C3%A9ronautique-mutualise-des-%C3%A9quipes": {
            "title": "La R&D a\u00e9ronautique mutualise des \u00e9quipes...",
            "snippet": "LOnera et lISAE-Supaero cr\u00e9ent deux \u00e9quipes de recherche communes autour des th\u00e8mes Mod\u00e9lisation et lIng\u00e9nierie des Syst\u00e8mes, ainsi que Commande des Syst\u00e8mes et Dynamique du Vol. Outre la mutualisation des moyens, cela devait aussi...",
            "date": "2015-03-26",
            "categories": "aeronautique",
            "tags": "ainsi,a\u00e9ronautique,commande,vol",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aeronautique/industrie-techno.com/2015/03/la-r&d-a%C3%A9ronautique-mutualise-des-%C3%A9quipes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aeronautique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://industrie-techno.com/la-r-d-aeronautique-mutualise-ses-equipes.37471"
        },
        "objectifgard.com/2015/03/n%C3%AEmes-les-m%C3%A9tiers-oubli%C3%A9s-de-la%C3%A9ronautique": {
            "title": "N\u00ceMES Les m\u00e9tiers oubli\u00e9s de la\u00e9ronautique...",
            "snippet": "Ce mardi 24 mars, l'a\u00e9roport de N\u00eemes, avec le SNC Lavalin A\u00e9roports, a organis\u00e9 le deuxi\u00e8me salon des m\u00e9tiers et formations de l'a\u00e9ronautique. Une initiative que la pr\u00e9sidente esp\u00e8re faire profiter aux m\u00e9tiers parfois oubli\u00e9s de ce...",
            "date": "2015-03-25",
            "categories": "aeronautique",
            "tags": "salon,m\u00e9tiers,mardi,mars,a\u00e9ronautique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aeronautique/objectifgard.com/2015/03/n%C3%AEmes-les-m%C3%A9tiers-oubli%C3%A9s-de-la%C3%A9ronautique",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aeronautique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://objectifgard.com/2015/03/25/nimes-les-metiers-oublies-de-laeronautique/"
        },
        "fr.euronews.com/2015/03/crash-de-lairbus-a320-en-france-les-%C3%A9claircissements-dun-expert-a%C3%A9ronautique": {
            "title": "Crash de lAirbus A320 en France: les \u00e9claircissements dun expert en a\u00e9ronautique...",
            "snippet": "Bien souvent, d'exp\u00e9rience, on se rend compte qu'un accident n'a jamais qu'une cause, mais il y a des causes racines, des causes aggravantes, il y a des causes principales, il y a un encha\u00eenement d'\u00e9v\u00e8nements qui fait que l'accident arrive.",
            "date": "2015-03-24",
            "categories": "aeronautique",
            "tags": "crash,france,a\u00e9ronautique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aeronautique/fr.euronews.com/2015/03/crash-de-lairbus-a320-en-france-les-%C3%A9claircissements-dun-expert-a%C3%A9ronautique",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aeronautique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://fr.euronews.com/2015/03/24/crash-de-l-airbus-a320-en-france-les-eclaircissements-d-un-expert-en-/"
        },
        "parisetudiant.com/2015/03/%C3%AAtre-ing%C3%A9nieur-dans-l-a%C3%A9ronautique-et-espace-30-ans-apr%C3%A8s-qu": {
            "title": "\u00catre ing\u00e9nieur dans l'a\u00e9ronautique et l'espace: 30 ans apr\u00e8s, qu'est-ce qui a chang\u00e9?",
            "snippet": "Le m\u00e9tier d'ing\u00e9nieur n'est pas grav\u00e9 dans le marbre: l'\u00e9volution des technologies et des march\u00e9s fa\u00e7onne ainsi ses missions et objectifs. Luc Dini en sait quelque chose: aujourd'hui directeur Business Development Missile Defense chez Thales,...",
            "date": "2015-03-23",
            "categories": "technologie,aeronautique",
            "tags": "directeur,ainsi,m\u00e9tier,apr\u00e8s,a\u00e9ronautique,espace,chez",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aeronautique/parisetudiant.com/2015/03/%C3%AAtre-ing%C3%A9nieur-dans-l-a%C3%A9ronautique-et-espace-30-ans-apr%C3%A8s-qu",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aeronautique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://parisetudiant.com/etudiant/sortie/etre-ingenieur-dans-l-aeronautique-et-l-espace-30-ans-apres-qu-est-ce-qui-a-change.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/bombardier-d%C3%A9croche-en-malaisie-un-contrat-pouvant-atteindre-2-9-mds": {
            "title": "Bombardier d\u00e9croche en Malaisie un contrat pouvant atteindre 2,9 mds USD pour son CS100...",
            "snippet": "Le constructeur a\u00e9ronautique canadien Bombardier a annonc\u00e9 mardi avoir d\u00e9croch\u00e9 une commande d'un montant potentiel de 2,9 milliards de dollars am\u00e9ricains pour son nouveau moyen courrier CS100, aupr\u00e8s d'une nouvelle compagnie malaisienne.",
            "date": "2015-03-17",
            "categories": "aeronautique",
            "tags": "mardi,avoir,commande,a\u00e9ronautique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aeronautique/fr.news.yahoo.com/2015/03/bombardier-d%C3%A9croche-en-malaisie-un-contrat-pouvant-atteindre-2-9-mds",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=aeronautique",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/bombardier-d\u00e9croche-malaisie-contrat-pouvant-atteindre-2-9-075649297--finance.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/apprentissage-aides-center-parcs-le-menu-du-conseil-r%C3%A9gional": {
            "title": "Apprentissage, aides, Center Parcs... Le menu du Conseil r\u00e9gional...",
            "snippet": "Le Conseil r\u00e9gional se r\u00e9unira en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re lundi 16 mars. Feuille de route a\u00e9ronautique, spatial et d\u00e9fense, \u00e9conomie collaborative... Son pr\u00e9sident Alain Rousset a fait le point hier apr\u00e8s-midi...",
            "date": "2015-03-13",
            "categories": "aeronautique",
            "tags": "apr\u00e8s,mars,a\u00e9ronautique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aeronautique/fr.news.yahoo.com/2015/03/apprentissage-aides-center-parcs-le-menu-du-conseil-r%C3%A9gional",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=aeronautique",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/apprentissage-aides-center-parcs-menu-110901578.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/argentine-les-derni%C3%A8res-avanc%C3%A9es-de-l-enqu%C3%AAte-sur-le-crash": {
            "title": "Argentine: les derni\u00e8res avanc\u00e9es de l'enqu\u00eate sur le crash...",
            "snippet": "VID\u00c9O. Les experts en a\u00e9ronautique du Bureau d'enqu\u00eates et d'analyses de l'aviation civile fran\u00e7aise doivent se rendre sur les lieux de la trag\u00e9die.",
            "date": "2015-03-11",
            "categories": "aviation-civile,aeronautique",
            "tags": "crash,a\u00e9ronautique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aeronautique/fr.news.yahoo.com/2015/03/argentine-les-derni%C3%A8res-avanc%C3%A9es-de-l-enqu%C3%AAte-sur-le-crash",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=aeronautique",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/argentine-derni\u00e8res-avanc\u00e9es-lenqu\u00eate-crash-060900418.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/toulouse-inquiets-pour-leur-avenir-des-salari%C3%A9s-sous-traitants-d-airbus": {
            "title": "Toulouse: Toulouse: Inquiets pour leur avenir, des salari\u00e9s sous-traitants d'Airbus manifestent...",
            "snippet": "ECONOMIE - Des suppressions d'emploi sont programm\u00e9es chez Sogeti High Tech, sous-traitant du g\u00e9ant a\u00e9ronautique...",
            "date": "2015-03-10",
            "categories": "emploi,aeronautique",
            "tags": "chez,a\u00e9ronautique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aeronautique/fr.news.yahoo.com/2015/03/toulouse-inquiets-pour-leur-avenir-des-salari%C3%A9s-sous-traitants-d-airbus",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=aeronautique",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/toulouse-toulouse-inquiets-avenir-salari\u00e9s-traitants-dairbus-manifestent-150943240.html"
        }
    }
}