{
    "meta": {
        "portal_name": "aeronautique",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/aeronautique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/aeronautique/aeronautique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/aeronautique/aeronautique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/aeronautique/aeronautique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "aerobuzz.fr/2015/04/eclipse-et-kestrel-ne-font-plus-qu-un-a%C3%A9robuzz-actualit%C3%A9": {
            "title": "Eclipse et Kestrel ne font plus qu'un - A\u00e9roBuzz: Actualit\u00e9 et...",
            "snippet": "... on google_followGoogle Share on rssRSS. Connexion. Se connecter S'inscrire. Suivre la vie du site. Plan du site Haut. 1999-2015 A\u00e9roBuzz: Actualit\u00e9 et Information A\u00e9ronautique Mentions L\u00e9gales Nous contacter.",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "Fabrice Morlon",
            "categories": "aeronautique,google",
            "tags": "a\u00e9ronautique,font,a\u00e9robuzz",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/google/aerobuzz.fr/2015/04/eclipse-et-kestrel-ne-font-plus-qu-un-a%C3%A9robuzz-actualit%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronautique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://aerobuzz.fr/aviation-generale/article/eclipse-et-kestrel-ne-font-plus-qu"
        },
        "blogs.ipsa.fr/2015/04/le-blog-de-l-ipsa-ecole-d-a%C3%A9ronautique-escales-ipsaliens": {
            "title": "Le blog de l'IPSA - Ecole d'a\u00e9ronautique - Escales d'IPSAliens: les...",
            "snippet": "Ceux qui d\u00e9cident de rejoindre l'IPSA le font bien souvent par attrait pour le monde de l'a\u00e9ronautique et du spatial. Pour attiser encore plus leur passion, l'\u00e9cole a organis\u00e9 en f\u00e9vrier dernier une dizaine de visites du Bourget...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Arnaud Rollet",
            "categories": "aeronautique",
            "tags": "\u00e9cole,spatial,font,a\u00e9ronautique,monde",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aeronautique/blogs.ipsa.fr/2015/04/le-blog-de-l-ipsa-ecole-d-a%C3%A9ronautique-escales-ipsaliens",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronautique%2Baeronautique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.ipsa.fr/2015/04/visite-bourget-musee-air-espace-passion-aeronautique-etudiants-1re-annee-2015.html"
        },
        "lemoci.com/2015/04/br%C3%A9sil-a%C3%A9ronautique-atr-d%C3%A9veloppe-son-r%C3%A9seau-de-station": {
            "title": "Br\u00e9sil/A\u00e9ronautique: ATR d\u00e9veloppe son r\u00e9seau de station de...",
            "snippet": "Il n'y a pas que la d\u00e9fense ou Airbus qui alimentent le dynamisme de la fili\u00e8re a\u00e9ronautique fran\u00e7aise. Le constructeur franco-italien d'avions r\u00e9gionaux ATR a annonc\u00e9 le 15 avril avoir sign\u00e9 un partenariat de collaboration...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "venice.affre@lemoci.com",
            "categories": "aeronautique",
            "tags": "avoir,annonc\u00e9,avions,r\u00e9gionaux,constructeur,fili\u00e8re,station,a\u00e9ronautique,d\u00e9fense,airbus,fran\u00e7aise,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aeronautique/lemoci.com/2015/04/br%C3%A9sil-a%C3%A9ronautique-atr-d%C3%A9veloppe-son-r%C3%A9seau-de-station",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronautique%2Baeronautique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lemoci.com/bresil-aeronautique-atr-developpe-son-reseau-de-station-de-reparation-au-bresil/"
        },
        "lemoci.com/2015/04/france-inde-tout-sur-la-rafale-d-accords-dans-l-a%C3%A9ronautique": {
            "title": "France-Inde: tout sur la rafale d'accords dans l'a\u00e9ronautique, l...",
            "snippet": "Thank you France! Substantial ground was covered during my visit. Thankful to French Govt & people. Will always cherish the enthusiasm (Merci la France! Le chemin accompli pendant ma visite a \u00e9t\u00e9 consid\u00e9rable. Ma pleine...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "francois.pargny@lemoci.com",
            "categories": "aeronautique",
            "tags": "\u00e9t\u00e9,rafale,france,inde,a\u00e9ronautique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aeronautique/lemoci.com/2015/04/france-inde-tout-sur-la-rafale-d-accords-dans-l-a%C3%A9ronautique",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronautique%2Baeronautique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lemoci.com/france-inde-tout-sur-la-rafale-daccords-dans-laeronautique-lespace-le-rail-ou-lenergie/"
        },
        "afnor.org/2015/04/qualit%C3%A9-en-a%C3%A9ronautique-quatre-entreprises-du-gear-r%C3%A9gion": {
            "title": "Qualit\u00e9 en a\u00e9ronautique: quatre entreprises du GEAR (r\u00e9gion...",
            "snippet": "Qualit\u00e9 en a\u00e9ronautique: quatre entreprises du GEAR (r\u00e9gion Centre) obtiennent leur certificat AFAQ EN 9100. Quatre entreprises du Groupement des Entreprises de l'Arrondissement de Romorantin-Lanthenay (GEAR) ont...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "aeronautique",
            "tags": "entreprises,qualit\u00e9,a\u00e9ronautique,arrondissement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aeronautique/afnor.org/2015/04/qualit%C3%A9-en-a%C3%A9ronautique-quatre-entreprises-du-gear-r%C3%A9gion",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronautique%2Baeronautique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://afnor.org/liste-des-actualites/actualites/2015/avril-2015/qualite-en-aeronautique-quatre-entreprises-du-gear-region-centre-obtiennent-leur-certificat-afaq-en-9100"
        },
        "usinenouvelle.com/2015/03/l-a%C3%A9ronautique-cherche-ses-trublions-de-innovation-usine-nouvelle": {
            "title": "L'a\u00e9ronautique cherche ses trublions de l'innovation - Usine Nouvelle...",
            "snippet": "ANALYSE Les initiatives pour faire \u00e9merger des id\u00e9es innovantes dans le monde a\u00e9ronautique se multiplient. Leur point commun: elles misent sur des profils atypiques, loin du s\u00e9rail a\u00e9ronautique conventionnel.",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "aeronautique",
            "tags": "point,usine,nouvelle,a\u00e9ronautique,innovation,monde",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aeronautique/usinenouvelle.com/2015/03/l-a%C3%A9ronautique-cherche-ses-trublions-de-innovation-usine-nouvelle",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronautique%2Baeronautique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://usinenouvelle.com/editorial/l-aeronautique-cherche-ses-trublions-de-l-innovation.N318764"
        },
        "aerobuzz.fr/2015/03/les-rencontres-a%C3%A9ronautiques-de-gimont-essaiment-a%C3%A9robuzz": {
            "title": "Les Rencontres a\u00e9ronautiques de Gimont essaiment - A\u00e9roBuzz...",
            "snippet": "La 11\u00e8me \u00e9dition des Rencontres A\u00e9ronautiques et Spatiales de Gimont (Gers) aura lieu du vendredi 2 au dimanche 4 octobre 2015. Elle d\u00e9butera par le 5\u00e8me forum de l'emploi dans l'a\u00e9ronautique, l'un des multiples...",
            "date": "2015-03-05",
            "author_name": "Aerobuzz.fr",
            "categories": "emploi,aeronautique",
            "tags": "\u00e8me,forum,lieu,a\u00e9ronautiques,a\u00e9ronautique,a\u00e9robuzz",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aeronautique/aerobuzz.fr/2015/03/les-rencontres-a%C3%A9ronautiques-de-gimont-essaiment-a%C3%A9robuzz",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronautique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://aerobuzz.fr/culture-aero/article/les-rencontres-aeronautiques-de"
        },
        "dakaractu.com/2015/02/a%C3%A9ronautique-dakar-l-a%C3%A9roport-le-plus-cher-au-monde-dakaractu": {
            "title": "A\u00e9ronautique: Dakar, l'A\u00e9roport le plus cher au monde - Dakaractu...",
            "snippet": "Le Tourisme dans ce pays ne pourra jamais se d\u00e9velopper dans notre pays tant que les taxes a\u00e9roportuaires feront de Dakar-Yoff, l'a\u00e9roport le plus cher au monde; je dis bien du monde. Et cela es...",
            "date": "2015-02-13",
            "author_name": "Dakar actu",
            "categories": "aeronautique",
            "tags": "a\u00e9ronautique,monde",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aeronautique/dakaractu.com/2015/02/a%C3%A9ronautique-dakar-l-a%C3%A9roport-le-plus-cher-au-monde-dakaractu",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronautique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://dakaractu.com/Aeronautique-Dakar-l-Aeroport-le-plus-cher-au-monde_a84248.html"
        },
        "affretementavion.wordpress.com/2014/10/boeing-augmente-la-cadence-de-production-ses-737-a%C3%A9ronautique": {
            "title": "Boeing augmente la cadence de production de ses 737 - A\u00e9ronautique...",
            "snippet": "Boeing augmente la cadence de production de ses 737 - A\u00e9ronautique via Boeing augmente la cadence de production de ses 737 - A\u00e9ronautique.",
            "date": "2014-10-03",
            "author_name": "KEVELAIR AFFRETEMENT AERIEN",
            "categories": "aeronautique",
            "tags": "a\u00e9ronautique,via",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aeronautique/affretementavion.wordpress.com/2014/10/boeing-augmente-la-cadence-de-production-ses-737-a%C3%A9ronautique",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=aeronautique%2Baeronautique&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://affretementavion.wordpress.com/2014/10/03/boeing-augmente-la-cadence-de-production-de-ses-737-aeronautique/"
        },
        "affretementavion.wordpress.com/2014/08/l-islande-interdit-le-trafic-a%C3%A9rien-au-dessus-du-volcan-bardarbunga": {
            "title": "L'Islande interdit le trafic a\u00e9rien au-dessus du volcan Bardarbunga, A\u00e9ronautique - D\u00e9fense...",
            "snippet": "L'Islande interdit le trafic a\u00e9rien au-dessus du volcan Bardarbunga, A\u00e9ronautique - D\u00e9fense via L'Islande interdit le trafic a\u00e9rien au-dessus du volcan Bardarbunga, A\u00e9ronautique - D\u00e9fense.",
            "date": "2014-08-29",
            "author_name": "KEVELAIR AFFRETEMENT AERIEN",
            "categories": "aeronautique",
            "tags": "a\u00e9ronautique,d\u00e9fense,via",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aeronautique/affretementavion.wordpress.com/2014/08/l-islande-interdit-le-trafic-a%C3%A9rien-au-dessus-du-volcan-bardarbunga",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=aeronautique%2Baeronautique&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://affretementavion.wordpress.com/2014/08/29/lislande-interdit-le-trafic-aerien-au-dessus-du-volcan-bardarbunga-aeronautique-defense/"
        }
    }
}