{
    "meta": {
        "portal_name": "facebook",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/facebook/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/facebook/facebook/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/facebook/facebook/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/facebook/facebook/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lanouvellerepublique.fr/2015/03/deux-candidats-du-fn-%C3%A9pingl%C3%A9s-pour-des-propos-sur-facebook": {
            "title": "Deux candidats du FN \u00e9pingl\u00e9s pour des propos sur Facebook - la Nouvelle R\u00e9publique...",
            "snippet": "la Nouvelle R\u00e9publiqueDeux candidats du FN \u00e9pingl\u00e9s pour des propos sur Facebookla Nouvelle R\u00e9publiqueCertains candidats indriens ont d'ailleurs largement purg\u00e9 leurs murs ou tout simplement supprim\u00e9 leurs comptes Facebook. Mais, comme...",
            "date": "2015-03-14",
            "categories": "facebook",
            "tags": "simplement,comptes,nouvelle,facebook",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/facebook/lanouvellerepublique.fr/2015/03/deux-candidats-du-fn-%C3%A9pingl%C3%A9s-pour-des-propos-sur-facebook",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=facebook%2Bfacebook&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanouvellerepublique.fr/Indre/Actualite/Faits-divers-justice/n/Contenus/Articles/2015/03/14/Deux-candidats-du-FN-epingles-pour-des-propos-sur-Facebook-2256339"
        },
        "ilovetablette.com/2015/03/facebook-fait-lacquisition-de-la-plate-forme-sociale-thefind": {
            "title": "Facebook fait lacquisition de la plate-forme sociale TheFind...",
            "snippet": "Facebook vient dacqu\u00e9rir de TheFind, une plate-forme sociale de commerce en ligne. Facebook ambitionne de simplanter de plus en plus dans le commerce en ligne. Depuis quelque temps, la soci\u00e9t\u00e9 am\u00e9ricaine teste ainsi un bouton Buy...",
            "date": "2015-03-14",
            "categories": "facebook",
            "tags": "facebook",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/facebook/ilovetablette.com/2015/03/facebook-fait-lacquisition-de-la-plate-forme-sociale-thefind",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=facebook&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://ilovetablette.com/facebook-fait-lacquisition-de-la-plate-forme-sociale-thefind-40346/"
        },
        "le10sport.com/2015/03/real-madrid-quand-cristiano-ronaldo-fait-mieux-que-shakira": {
            "title": "Real Madrid: Quand Cristiano Ronaldo fait mieux que Shakira sur... - Le 10 Sport...",
            "snippet": "Le 10 SportReal Madrid: Quand Cristiano Ronaldo fait mieux que Shakira sur...Le 10 Sport23:45 Real Madrid: Quand Cristiano Ronaldo fait mieux que Shakira sur Facebook! 23:43 Foot: Toutes les infos mercato du 14 mars 23:35 Formule 1: \u00c9toiles,...",
            "date": "2015-03-14",
            "categories": "realmadrid,sport,facebook,formule",
            "tags": "facebook,mars",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/formule/le10sport.com/2015/03/real-madrid-quand-cristiano-ronaldo-fait-mieux-que-shakira",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=facebook%2Bfacebook&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://le10sport.com/buzz/real-madrid-quand-cristiano-ronaldo-fait-mieux-que-shakira-sur-facebook-183071"
        },
        "presse-citron.net/2015/03/une-nouvelle-acquisition-qui-devrait-profiter-aux-2-000-d-presse": {
            "title": "Une nouvelle acquisition qui devrait profiter aux 2 000 000 d... - Presse-citron (Blog)...",
            "snippet": "Presse-citron (Blog)Une nouvelle acquisition qui devrait profiter aux 2 000 000 d...Presse-citron (Blog)Selon vous, le ciblage des publicit\u00e9s affich\u00e9es sur le fil d'actualit\u00e9 de Facebook est-t-il efficace? En tout cas le num\u00e9ro un des r\u00e9seaux...",
            "date": "2015-03-14",
            "categories": "facebook",
            "tags": "r\u00e9seaux,nouvelle,facebook",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/facebook/presse-citron.net/2015/03/une-nouvelle-acquisition-qui-devrait-profiter-aux-2-000-d-presse",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=facebook%2Bfacebook&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://presse-citron.net/une-nouvelle-acquisition-qui-devrait-profiter-aux-2-000-000-dannonceurs-de-facebook/"
        },
        "meltybuzz.fr/2015/03/facebook-s-affiche-pour-devenir-votre-ami": {
            "title": "Facebook s'affiche pour devenir votre ami!",
            "snippet": "Facebook vient de lancer une toute nouvelle campagne: Friends. Print & digitale, elle vient confirmer la supr\u00e9matie du r\u00e9seau social de Mark Zuckerberg. Facebook a opt\u00e9 pour une op\u00e9ration d'affichage...",
            "date": "2015-03-13",
            "categories": "facebook",
            "tags": "r\u00e9seau,r\u00e9seau-social,social,nouvelle,facebook",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/facebook/meltybuzz.fr/2015/03/facebook-s-affiche-pour-devenir-votre-ami",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=facebook&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://meltybuzz.fr/facebook-s-affiche-pour-devenir-votre-ami-a390741.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/comment-facebook-fait-le-m%C3%A9nage-dans-les-like": {
            "title": "Comment Facebook fait le m\u00e9nage dans les \"like\"...",
            "snippet": "A partir de ce jeudi, le r\u00e9seau social supprime les \"like\" qui viennent de comptes d\u00e9sactiv\u00e9s ou de comm\u00e9moration sur les pages de marques ou de c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s.",
            "date": "2015-03-12",
            "categories": "facebook",
            "tags": "comptes,marques,r\u00e9seau,r\u00e9seau-social,social,jeudi,facebook",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/facebook/fr.news.yahoo.com/2015/03/comment-facebook-fait-le-m%C3%A9nage-dans-les-like",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=facebook",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/facebook-fait-m\u00e9nage-like-162750831.html"
        },
        "meltybuzz.fr/2015/03/facebook-impossible-de-se-sentir-gros-sur-le-site-d%C3%A9sormais": {
            "title": "Facebook: Impossible de se sentir gros sur le site d\u00e9sormais!",
            "snippet": "Sur Facebook, c'est g\u00e9nial, plus besoin d'\u00e9crire de longues phrases pleines de verbes et d'adjectifs pour exprimer sa pens\u00e9e, de jolies \u00e9motic\u00f4nes le font pour vous. Enfin, \u00e7a d\u00e9pend du sentiment. En effet, si vous voulez vous vanter d'avoir...",
            "date": "2015-03-12",
            "categories": "facebook",
            "tags": "\u00e7a,facebook",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/facebook/meltybuzz.fr/2015/03/facebook-impossible-de-se-sentir-gros-sur-le-site-d%C3%A9sormais",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=facebook&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://meltybuzz.fr/facebook-impossible-de-se-sentir-gros-sur-le-site-desormais-a390340.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/facebook-le-d%C3%A9but-de-la-fin": {
            "title": "Facebook: le d\u00e9but de la fin?",
            "snippet": "Est-ce la fin de l'utilisation de Facebook pour les marques, qui voient leurs messages totalement noy\u00e9s dans des contenus toujours abondants? Il s'agit en fait pour elles de revoir leurs strat\u00e9gies. par...",
            "date": "2015-03-11",
            "categories": "facebook",
            "tags": "marques,facebook",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/facebook/fr.news.yahoo.com/2015/03/facebook-le-d%C3%A9but-de-la-fin",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=facebook",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/facebook-d\u00e9but-fin-104122630.html"
        },
        "lanouvellerepublique.fr/2015/03/l-origine-du-monde-la-justice-fran%C3%A7aise-est-comp%C3%A9tente-pour-juger": {
            "title": "L'origine du monde: la justice fran\u00e7aise est comp\u00e9tente pour juger Facebook...",
            "snippet": "Facebook a perdu une bataille. Jeudi 5 mars, le tribunal de grande instance de Paris s'est estim\u00e9 comp\u00e9tent pour juger le g\u00e9ant am\u00e9ricain, aux prises avec un internaute fran\u00e7ais accusant le r\u00e9seau social de censure. Sujet du litige: L'origine...",
            "date": "2015-03-06",
            "categories": "facebook",
            "tags": "r\u00e9seau,r\u00e9seau-social,social,facebook,jeudi,mars,sujet",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/facebook/lanouvellerepublique.fr/2015/03/l-origine-du-monde-la-justice-fran%C3%A7aise-est-comp%C3%A9tente-pour-juger",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=facebook%2Bfacebook&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lanouvellerepublique.fr/France-Monde/Actualite/Faits-divers-justice/n/Contenus/Articles/2015/03/06/L-origine-du-monde-la-justice-francaise-est-competente-pour-juger-Facebook-2247410"
        },
        "journaldunet.com/2015/03/audience-de-page-pr%C3%A9f%C3%A9r%C3%A9e-la-nouvelle-fonctionnalit%C3%A9-facebook": {
            "title": "Audience de Page pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e la nouvelle fonctionnalit\u00e9 de Facebook...",
            "snippet": "Facebook a lanc\u00e9 r\u00e9cemment une nouvelle fonctionnalit\u00e9 dans le param\u00e9trage d'une nouvelle page professionnelle l'audience de page pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e. Lorsqu'une entit\u00e9 ou un professionnel administre une page d'entreprise sur Facebook, il observe que...",
            "date": "2015-03-05",
            "categories": "facebook",
            "tags": "nouvelle,page,facebook",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/facebook/journaldunet.com/2015/03/audience-de-page-pr%C3%A9f%C3%A9r%C3%A9e-la-nouvelle-fonctionnalit%C3%A9-facebook",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=facebook%2Bfacebook&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://journaldunet.com/ebusiness/expert/60177/audience-de-page-preferee--la-nouvelle-fonctionnalite-de-facebook.shtml"
        }
    }
}