{
    "meta": {
        "portal_name": "facebook",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/facebook/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/facebook/facebook/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/facebook/facebook/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/facebook/facebook/blogs.json"
    },
    "items": {
        "francecrownclown.wordpress.com/2015/04/fb-tl-aaron-kim": {
            "title": "FB-TL Aaron Kim...",
            "snippet": "Joyeux anniversaire frangin. Je taurai dans peu de temps Mi Goreng P.S: Le contenu de cette publication est indisponible Trad fr: Cr\u00e9atrice Ludivine/Via trad ang: CClown120719 Class\u00e9 dans: Autres, Autres, Facebook, Facebook, Photos, Traductions...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "RowLowFrance",
            "categories": "facebook,traduction",
            "tags": "trad,trad-ang,ang,cr\u00e9atrice,cr\u00e9atrice_ludivine,ludivine,contenu,publication,publication-est-indisponible,indisponible,anniversaire,kim,joyeux,via,cclown,class\u00e9,autres,facebook,photos,traductions",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/traduction/francecrownclown.wordpress.com/2015/04/fb-tl-aaron-kim",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=facebook%2Bfacebook&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://francecrownclown.wordpress.com/2015/04/25/fb-tl-25-04-15-aaron-kim/"
        },
        "francecrownclown.wordpress.com/2015/04/fb-tl-kim-jinhong": {
            "title": "FB-TL Kim Jinhong...",
            "snippet": "Jun-ah, Je vous souhaite sinc\u00e8rement un joyeux anniversaire Vous me manquez!! P.S: Le contenu de cette publication est indisponible Trad fr: Cr\u00e9atrice Ludivine/Via trad ang: CClown120719 Class\u00e9 dans: Autres, Autres, Facebook, Facebook, Photos,...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "RowLowFrance",
            "categories": "facebook",
            "tags": "trad,trad-ang,ang,cr\u00e9atrice,cr\u00e9atrice_ludivine,ludivine,contenu,publication,publication-est-indisponible,indisponible,joyeux,anniversaire,kim,via,cclown,class\u00e9,autres,facebook,photos",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/facebook/francecrownclown.wordpress.com/2015/04/fb-tl-kim-jinhong",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=facebook%2Bfacebook&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://francecrownclown.wordpress.com/2015/04/25/fb-tl-25-04-15-kim-jinhong/"
        },
        "francecrownclown.wordpress.com/2015/04/fb-tl-kim-namhyung": {
            "title": "FB-TL Kim Namhyung...",
            "snippet": "Joyeux anniversaire bande de tra\u00een\u00e9es P.S: Le contenu de cette publication est indisponible Trad fr: Cr\u00e9atrice Ludivine/Via trad ang: CClown120719 Class\u00e9 dans: Autres, Autres, Facebook, Facebook, Photos, Traductions Tagged: C-CLOWN, CROWNs,...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "RowLowFrance",
            "categories": "traduction,facebook",
            "tags": "traductions,trad,trad-ang,ang,cr\u00e9atrice,cr\u00e9atrice_ludivine,ludivine,contenu,publication,publication-est-indisponible,indisponible,anniversaire,kim,joyeux,via,cclown,class\u00e9,autres,facebook,photos",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/facebook/francecrownclown.wordpress.com/2015/04/fb-tl-kim-namhyung",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=facebook%2Bfacebook&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://francecrownclown.wordpress.com/2015/04/25/fb-tl-25-04-15-kim-namhyung/"
        },
        "presse-citron.net/2015/04/facebook-l-application-hello-peut-cr%C3%A9er-des-confusions": {
            "title": "Facebook: l'application Hello peut cr\u00e9er des confusions...",
            "snippet": "Le but d'Hello semble aussi de lier les num\u00e9ros de t\u00e9l\u00e9phone de votre r\u00e9pertoire avec les comptes Facebook correspondant et si vous recevez un appel d'un num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone que vous ne connaissez pas, Hello peut...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Setra",
            "categories": "facebook",
            "tags": "comptes,facebook,application,hello",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/facebook/presse-citron.net/2015/04/facebook-l-application-hello-peut-cr%C3%A9er-des-confusions",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=facebook%2Bfacebook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://presse-citron.net/le-genre-de-confusion-que-peut-creer-la-nouvelle-application-hello-de-facebook/"
        },
        "presse-citron.net/2015/04/facebook-veut-aussi-dominer-les-appels-voip-presse-citron": {
            "title": "Facebook veut aussi dominer les appels VOIP - Presse-citron...",
            "snippet": "En revanche, on est moins \u00e9tonn\u00e9 lorsqu'on sait que Messenger est une application obligatoire pour les utilisateurs de l'appli mobile Facebook qui souhaitent utiliser la fonction de messagerie de celle-ci et qu'actuellement,...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Setra",
            "categories": "facebook",
            "tags": "utilisateurs,moins,facebook,application",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/facebook/presse-citron.net/2015/04/facebook-veut-aussi-dominer-les-appels-voip-presse-citron",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=facebook%2Bfacebook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://presse-citron.net/facebook-messenger-cest-deja-10-de-tous-les-appels-voip/"
        },
        "siliconvalley.blog.lemonde.fr/2015/04/les-profits-de-facebook-chutent-plomb%C3%A9s-par-d%C3%A9penses-silicon": {
            "title": "Les profits de Facebook chutent, plomb\u00e9s par les d\u00e9penses Silicon...",
            "snippet": "Cela n'\u00e9tait plus arriv\u00e9 depuis deux ans. Au premier trimestre 2015, les profits de Facebook ont chut\u00e9. Le r\u00e9seau social a d\u00e9gag\u00e9 un b\u00e9n\u00e9fice net de 512 millions de dollars (479 millions d'euros) sur la p\u00e9riode, contre 642...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "J\u00e9r\u00f4me Marin",
            "categories": "facebook",
            "tags": "facebook,r\u00e9seau,social,contre",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/facebook/siliconvalley.blog.lemonde.fr/2015/04/les-profits-de-facebook-chutent-plomb%C3%A9s-par-d%C3%A9penses-silicon",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=facebook%2Bfacebook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://siliconvalley.blog.lemonde.fr/2015/04/23/les-profits-de-facebook-chutent-plombes-par-le-bond-des-depenses/"
        },
        "michelngwaayi.blogspot.com/2015/04/blondine-hiblot-vous-a-identifi%C3%A9-e-dans-une-publication-sur-facebook": {
            "title": "Blondine Hiblot vous a identifi\u00e9(e) dans une publication sur Facebook...",
            "snippet": "Blondine Hiblot a indiqu\u00e9 se trouver avec vous et 49 autres personnes: sourire et bonne humeur, tr\u00e8s bonne th\u00e9rapie. Bonne journ\u00e9e et bonne semaine les Amis. En savoir plus sur l'identification sur Facebook. facebook Blondine Hiblot a indiqu\u00e9...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "iNTERFACE",
            "categories": "facebook",
            "tags": "bonne,autres,personnes,publication,facebook,amis",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/facebook/michelngwaayi.blogspot.com/2015/04/blondine-hiblot-vous-a-identifi%C3%A9-e-dans-une-publication-sur-facebook",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=facebook%2Bfacebook&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://michelngwaayi.blogspot.com/2015/04/blondine-hiblot-vous-identifiee-dans.html"
        },
        "osalysinfo.wordpress.com/2014/11/facebook-bient%C3%B4t-en-version-pro": {
            "title": "Facebook bient\u00f4t en version \"pro\"?",
            "snippet": "\"Facebook at work\" (\"Facebook au travail\")... C'est le nom du dernier projet du c\u00e9l\u00e8bre r\u00e9seau social, d\u00e9voil\u00e9 lundi par le 'Financial Times'. De quoi permettre au groupe fond\u00e9...",
            "date": "2014-11-17",
            "author_name": "osalys",
            "categories": "facebook",
            "tags": "lundi,dernier,facebook,r\u00e9seau,social",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/facebook/osalysinfo.wordpress.com/2014/11/facebook-bient%C3%B4t-en-version-pro",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=facebook%2Bfacebook&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://osalysinfo.wordpress.com/2014/11/17/facebook-bientot-en-version-pro/"
        }
    }
}