{
    "meta": {
        "portal_name": "course-sur-route",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/course-sur-route/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/course-sur-route/course-sur-route/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/course-sur-route/course-sur-route/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/course-sur-route/course-sur-route/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lalsace.fr/2015/04/athl%C3%A9tisme-trails-la-montagne-fr%C3%B4le-lindigestion": {
            "title": "ATHL\u00c9TISME Trails: la montagne fr\u00f4le lindigestion...",
            "snippet": "Dans un pass\u00e9 nettement plus ancien, il y avait eu Masevaux-Thann, une course sur route qui posait de plus en plus de probl\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 et que lUS Thann athl\u00e9tisme a \u00e9t\u00e9 contrainte de supprimer. Partout, le constat est le m\u00eame: les...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "athletisme",
            "tags": "m\u00eame,course,route",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/lalsace.fr/2015/04/athl%C3%A9tisme-trails-la-montagne-fr%C3%B4le-lindigestion",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=course%2Bsur%2Broute&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lalsace.fr/sport/2015/04/22/la-montagne-frole-l-indigestion"
        },
        "lapresse.ca/2015/04/une-trentaine-d-ann%C3%A9es-plus-tard": {
            "title": "Une trentaine d'ann\u00e9es plus tard...",
            "snippet": "Un crit\u00e9rium dans le Vieux-Aylmer suivi d'un contre-la-montre dans le parc de la Gatineau et d'une course sur route au centre-ville d'Ottawa. Les championnats canadiens de cyclisme sur route reviennent dans la r\u00e9gion de la capitale nationale...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "nationale,cyclisme,ann\u00e9es,course,route",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lapresse.ca/2015/04/une-trentaine-d-ann%C3%A9es-plus-tard",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=course%2Bsur%2Broute&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lapresse.ca/le-droit/sports/autres-sports/201504/23/01-4863697-une-trentaine-dannees-plus-tard.php"
        },
        "letelegramme.fr/2015/04/course-sur-route-les-foul%C3%A9es-d-evran-ont-fait-le-plein": {
            "title": "Course sur route. Les foul\u00e9es d'Evran ont fait le plein - Le T\u00e9l\u00e9gramme...",
            "snippet": "Le T\u00e9l\u00e9grammeCourse sur route. Les foul\u00e9es d'Evran ont fait le pleinLe T\u00e9l\u00e9grammeCourse sur route. Les foul\u00e9es d'Evran ont fait le plein Les foul\u00e9es \u00e9vrannaises, un beau 10 km comptant pour la cinqui\u00e8me \u00e9preuve du challenge Cr\u00e9dit...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "\u00e9preuve,foul\u00e9es,course,route",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/letelegramme.fr/2015/04/course-sur-route-les-foul%C3%A9es-d-evran-ont-fait-le-plein",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=course%2Bsur%2Broute%2Bcourse%2Bsur%2Broute&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://letelegramme.fr/cotes-darmor/dinan/course-sur-route-les-foulees-d-evran-ont-fait-le-plein-21-04-2015-10602347.php"
        },
        "moto-net.com/2015/04/r%C3%A9cit-de-la-spring-cup-2015-nicolas-pautet-pr%C3%A9pare-le-manx": {
            "title": "R\u00e9cit de la Spring Cup 2015: Nicolas Pautet pr\u00e9pare le Manx GP...",
            "snippet": "La recette du jump... Ce sont les deux trucs que j'aime en course sur route: les cassures (o\u00f9 la moto d\u00e9leste de l'avant en virage) et les jumps! Les premiers passages permettent de valider la trajectoire, la vitesse d'approche et le ressenti...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "avant,deux,r\u00e9cit,course,route",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/moto-net.com/2015/04/r%C3%A9cit-de-la-spring-cup-2015-nicolas-pautet-pr%C3%A9pare-le-manx",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=course%2Bsur%2Broute&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://moto-net.com/actualites-motos-6309-SPORT-COURSES-SUR-ROUTE-Recit-de-la-Spring-Cup-2015-:-Nicolas-Pautet-prepare-le-Manx-GP.html"
        },
        "vosgesmatin.fr/2015/04/course-sur-route-picoche-va-piano-mais-sano": {
            "title": "Course sur route Picoche va piano mais sano...",
            "snippet": "Pour Laurane Picoche, les sensations, \u00e7a va, \u00e7a vient. Comme son \u00e9tat de sant\u00e9. La Vosgienne est en effet rentr\u00e9e dAix-les-Bains ce week-end avec un sentiment mitig\u00e9. Franchement, je me sentais bien depuis 15 jours et \u00e9tant donn\u00e9 le...",
            "date": "2015-04-20",
            "tags": "jours,effet,course,route,comme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/vosgesmatin.fr/2015/04/course-sur-route-picoche-va-piano-mais-sano",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=course%2Bsur%2Broute&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://vosgesmatin.fr/sport/2015/04/21/picoche-va-piano-mais-sano"
        },
        "lequipe.fr/2015/04/tro-bro-leon-les-ribinou-en-cam%C3%A9ra-embarqu%C3%A9e-avec-j%C3%A9r%C3%A9my-roy": {
            "title": "Tro Bro Leon Les ribinou en cam\u00e9ra embarqu\u00e9e avec J\u00e9r\u00e9my Roy...",
            "snippet": "L'occasion de voir de plus pr\u00e8s les c\u00e9l\u00e8bres ribinou, ces chemins empierr\u00e9s qui, comme le dit son co\u00e9quipier Alexandre Geniez, vainqueur cette ann\u00e9e, donnent l'impression d'une belle sortie de VTT plus que d'une course sur route. De quoi...",
            "date": "2015-04-20",
            "tags": "comme,pr\u00e8s,course,route",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lequipe.fr/2015/04/tro-bro-leon-les-ribinou-en-cam%C3%A9ra-embarqu%C3%A9e-avec-j%C3%A9r%C3%A9my-roy",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=course%2Bsur%2Broute&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lequipe.fr/Cyclisme-sur-route/Actualites/Les-ribinou-en-camera-embarquee/552672"
        },
        "estrepublicain.fr/2015/04/course-sur-route-vesoul-en-pour-les-foul%C3%A9es-de-la-motte": {
            "title": "Course sur route Vesoul: en route pour les Foul\u00e9es de la Motte...",
            "snippet": "Le chemin est sinueux, escarp\u00e9, rempli dobstacles. Depuis plusieurs ann\u00e9es, lhistoire des Foul\u00e9es de la Motte est en effet frapp\u00e9e du sceau de lincertitude. N\u00e9e en 1994, l\u00e9preuve a trouv\u00e9 son rythme de croisi\u00e8re avant de dispara\u00eetre du...",
            "date": "2015-04-16",
            "tags": "avant,effet,ann\u00e9es,course,route,foul\u00e9es",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/estrepublicain.fr/2015/04/course-sur-route-vesoul-en-pour-les-foul%C3%A9es-de-la-motte",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=course%2Bsur%2Broute&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://estrepublicain.fr/edition-de-vesoul-haute-saone/2015/04/15/vesoul-en-route-pour-les-foulees-de-la-motte"
        },
        "turbo.fr/2015/04/vid%C3%A9o-une-ferrari-550-gts-de-course-sur-la-route": {
            "title": "Vid\u00e9o: une Ferrari 550 GTS de course sur la route! -...",
            "snippet": "\u00e9o: une Ferrari 550 GTS de course sur la route! son chssis de course et son moteur pr\u00e9par\u00e9, cette 550 GTS n'avait \u00e9videmment pas le droit de rouler sur route. Sauf pour cet exemplaire unique, construit par Prodrive et homologu\u00e9 pour la route.",
            "date": "2015-04-11",
            "tags": "course,route",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/turbo.fr/2015/04/vid%C3%A9o-une-ferrari-550-gts-de-course-sur-la-route",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=course%2Bsur%2Broute%2Bcourse%2Bsur%2Broute&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://turbo.fr/actualite-automobile/762662-video-ferrari-550-gts-course-route/"
        },
        "ouest-france.fr/2015/04/course-sur-route-premi%C3%A8re-ensoleill%C3%A9e-pour-le-touloki-court-ouest-france": {
            "title": "Course sur route. Premi\u00e8re ensoleill\u00e9e pour le Touloki court - Ouest-France...",
            "snippet": "Ouest-FranceCourse sur route. Premi\u00e8re ensoleill\u00e9e pour le Touloki courtOuest-FranceCette premi\u00e8re \u00e9dition du Touloki court voyait deux courses partir en m\u00eame temps, l'une pour une boucle de 5 km, l'autre pour deux boucles avec une arriv\u00e9e sur...",
            "date": "2015-04-05",
            "tags": "deux,arriv\u00e9e,course,m\u00eame,\u00e9dition,route",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ouest-france.fr/2015/04/course-sur-route-premi%C3%A8re-ensoleill%C3%A9e-pour-le-touloki-court-ouest-france",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=course%2Bsur%2Broute%2Bcourse%2Bsur%2Broute&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ouest-france.fr/course-sur-route-premiere-ensoleillee-pour-le-touloki-court-3310967"
        }
    }
}