{
    "meta": {
        "portal_name": "cano\u00eb-kayak",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/cano\u00eb-kayak/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/cano%C3%AB-kayak/cano%C3%AB-kayak/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/cano%C3%AB-kayak/cano%C3%AB-kayak/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/cano%C3%AB-kayak/cano%C3%AB-kayak/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dna.fr/2015/04/cano%C3%AB-kayak-s%C3%A9lections-%C3%A9quipe-de-france-course-en-ligne-lheure-v%C3%A9rit%C3%A9": {
            "title": "cano\u00eb-Kayak - S\u00e9lections \u00e9quipe de France course en ligne Lheure de v\u00e9rit\u00e9...",
            "snippet": "Durant trois jours les gar\u00e7ons vont en d\u00e9coudre sur 1000 m puis 200 m, alors que les filles saligneront sur 500 m et 200 m. En jeu, pour les seniors, ni plus, ni moins quune qualification pour les championnats du monde de Milan, d\u00e9cisifs pour...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "monde,ligne,\u00e9quipe,cano\u00eb,kayak,s\u00e9lections,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dna.fr/2015/04/cano%C3%AB-kayak-s%C3%A9lections-%C3%A9quipe-de-france-course-en-ligne-lheure-v%C3%A9rit%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cano%C3%AB%2Bkayak&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://dna.fr/sports/2015/04/23/l-heure-de-verite"
        },
        "guingamp.maville.com/2015/04/cano%C3%AB-kayak-s%C3%A9bastien-combot-est-bel-et-bien-de-retour": {
            "title": "Cano\u00eb-kayak. S\u00e9bastien Combot est bel et bien de retour...",
            "snippet": "Championnat de France \u00c9lite de slalom. \u00c0 Pau, le Lannionnais S\u00e9bastien Combot a confirm\u00e9 que son come-back de la saison pass\u00e9e n'\u00e9tait pas d\u00fb au hasard. Les s\u00e9lections nationales sont fatales, S\u00e9bastien Combot, malgr\u00e9 son titre est priv\u00e9...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "titre,s\u00e9lections,france,cano\u00eb,kayak,championnat",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/guingamp.maville.com/2015/04/cano%C3%AB-kayak-s%C3%A9bastien-combot-est-bel-et-bien-de-retour",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cano%C3%AB%2Bkayak&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://guingamp.maville.com/sport/detail_-canoe-kayak.-sebastien-combot-est-bel-et-bien-de-retour_fil-2755783_actu.Htm"
        },
        "charentelibre.fr/2015/04/cano%C3%AB-kayak-pierre-antoine-tillard-champion-de-france-charente-libre": {
            "title": "Cano\u00eb-Kayak: Pierre-Antoine Tillard champion de France - Charente Libre...",
            "snippet": "Charente LibreCano\u00eb-Kayak: Pierre-Antoine Tillard champion de FranceCharente LibreLe Manslois Pierre-Antoine Tillard gagne son second titre national.. PHOTO/Pierre H\u00e9rault (f\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de Kayak). Pierre-Antoine Tillard (Mansle),...",
            "date": "2015-04-20",
            "tags": "titre,champion,cano\u00eb,kayak,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/charentelibre.fr/2015/04/cano%C3%AB-kayak-pierre-antoine-tillard-champion-de-france-charente-libre",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=cano%C3%AB%2Bkayak&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://charentelibre.fr/2015/04/20/pierre-antoine-tillard-champion-de-france,1951091.php"
        }
    }
}