{
    "meta": {
        "portal_name": "cano\u00eb-kayak",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/cano\u00eb-kayak/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/cano%C3%AB-kayak/cano%C3%AB-kayak/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/cano%C3%AB-kayak/cano%C3%AB-kayak/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/cano%C3%AB-kayak/cano%C3%AB-kayak/blogs.json"
    },
    "items": {
        "masdagenais.blogs.sudouest.fr/2015/05/cano%C3%AB-kayak-championnats-du-lot-et-garonne-de-slalom-sur-l": {
            "title": "Cano\u00eb-kayak: championnats du Lot et Garonne de slalom sur l...",
            "snippet": "Photo ci-dessus: Olivier Cain a r\u00e9alis\u00e9 le meilleur temps de la journ\u00e9e en kayak monoplace senios Traditionnellement, le championnat...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "jeandouce",
            "categories": "monoplace",
            "tags": "championnats,championnat,cano\u00eb,kayak,slalom",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/monoplace/masdagenais.blogs.sudouest.fr/2015/05/cano%C3%AB-kayak-championnats-du-lot-et-garonne-de-slalom-sur-l",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cano%C3%AB%2Bkayak%2Bcano%C3%AB%2Bkayak&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://masdagenais.blogs.sudouest.fr/archive/2015/05/01/canoe-kayak-championnats-du-lot-et-garonne-de-slalom-sur-l-a-1036064.html"
        },
        "ndarinfo.com/2015/04/cano%C3%AB-kayak-les-rames-vertes-de-saint-louis-en-images": {
            "title": "CANO\u00cb-KAYAK: les Rames Vertes de Saint-Louis, en IMAGES.",
            "snippet": "Retrouvez en images la premi\u00e8re \u00e9dition des Rames Vertes de Saint-Louis organis\u00e9e par le F\u00e9d\u00e9ration s\u00e9n\u00e9galaise de Cano\u00eb Kayak, en collaboration avec le comit\u00e9 national olympique et sporti...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "Ndarinfo",
            "tags": "olympique,cano\u00eb,cano\u00eb_kayak,kayak",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ndarinfo.com/2015/04/cano%C3%AB-kayak-les-rames-vertes-de-saint-louis-en-images",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cano%C3%AB%2Bkayak%2Bcano%C3%AB%2Bkayak&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://ndarinfo.com/CANOE-KAYAK-les-Rames-Vertes-de-Saint-Louis-en-IMAGES_a12603.html"
        },
        "lanationdj.com/2015/04/championnat-d-afrique-australe-et-centrale-de-cano%C3%AB-kayak": {
            "title": "Championnat d'Afrique australe et centrale de cano\u00eb kayak: Le...",
            "snippet": "Abdoulkader Khaireh a largement devanc\u00e9 lundi dernier ses adversaires au 200m du championnat d'Afrique australe et centrale de cano\u00eb kayak qui s'est d\u00e9roul\u00e9 au Soudan. Un jeune rameur djiboutien s'est illustr\u00e9 lundi...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "Mahad",
            "tags": "jeune,rameur,abdoulkader,abdoulkader_khaireh,khaireh,australe,australe-et-centrale,centrale,championnat,cano\u00eb,kayak",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lanationdj.com/2015/04/championnat-d-afrique-australe-et-centrale-de-cano%C3%AB-kayak",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cano%C3%AB%2Bkayak%2Bcano%C3%AB%2Bkayak&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lanationdj.com/championnat-dafrique-australe-et-centrale-de-canoe-kayak-le-rameur-abdoulkader-khaireh-decroche-la-medaille-dor/"
        },
        "leveilnormand.fr/2015/04/beaumont-le-roger-cano%C3%AB-kayak-quatre-champions-au-club": {
            "title": "Beaumont-le-Roger. Cano\u00eb-kayak: quatre champions au club...",
            "snippet": "Le club des Castors Rislois de Pont-Audemer organisait samedi 14 mars les championnats de l'Eure de cano\u00eb-kayak slaloms.",
            "date": "2015-04-04",
            "author_name": "admin",
            "tags": "championnats,club,cano\u00eb,kayak",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/leveilnormand.fr/2015/04/beaumont-le-roger-cano%C3%AB-kayak-quatre-champions-au-club",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cano%C3%AB%2Bkayak%2Bcano%C3%AB%2Bkayak&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://leveilnormand.fr/2015/04/04/canoe-kayak-quatre-champions-au-club/"
        },
        "canoekayak-lemans.net/2015/04/la-cravate-en-cano%C3%AB-kayak-club-du-mans": {
            "title": "La cravate en cano\u00eb - Cano\u00eb Kayak Club du Mans...",
            "snippet": "La cravate en cano\u00eb. La cravate en cano\u00eb. Un risque majeur sur les rivi\u00e8res La Cravate sur cette vid\u00e9o elle est double le bateau est bloqu\u00e9 sur l'avant et sur l'arri\u00e8re, il risque de se rompre en 2. Portrait image for corsika. double cravatte...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "ckcm",
            "tags": "cano\u00eb,cano\u00eb_kayak,cano\u00eb_kayak_club,kayak,kayak_club,club,mans",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/canoekayak-lemans.net/2015/04/la-cravate-en-cano%C3%AB-kayak-club-du-mans",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cano%C3%AB%2Bkayak%2Bcano%C3%AB%2Bkayak&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://canoekayak-lemans.net/la-cravate-en-canoe-1662"
        },
        "canoekayak-lemans.net/2015/03/metz-2015-cano%C3%AB-kayak-club-du-mans": {
            "title": "Metz 2015 - Cano\u00eb Kayak Club du Mans...",
            "snippet": "Cano\u00eb Kayak Club du Mans Accueil/Pr\u00e9sentation Vie du club Tous les articles Loisir Rivi\u00e8re Histoire Comp\u00e9tition Tous les articles Entra\u00eenement Jeunes Adultes Agenda/Calendrier Photos/Vid\u00e9os Nous contacter/...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "ckcm",
            "tags": "entra\u00eenement,comp\u00e9tition,club,cano\u00eb,cano\u00eb_kayak,cano\u00eb_kayak_club,kayak,kayak_club,mans,contacter",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/canoekayak-lemans.net/2015/03/metz-2015-cano%C3%AB-kayak-club-du-mans",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cano%C3%AB%2Bkayak&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://canoekayak-lemans.net/metz-2015-1655"
        },
        "sports2lombre.wordpress.com/2014/09/cano%C3%AB-kayak-marathon": {
            "title": "Cano\u00eb kayak (marathon)...",
            "snippet": "Du 26 au 28 septembre a lieu le championnat du monde de cano\u00eb kayak \u00e9preuve marathon. Le cano\u00eb kayak marathon est une descente longue distance, en cano\u00eb ou en []...",
            "date": "2014-09-16",
            "author_name": "felixmarina89",
            "categories": "marathon",
            "tags": "lieu,cano\u00eb,kayak,championnat",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/marathon/sports2lombre.wordpress.com/2014/09/cano%C3%AB-kayak-marathon",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=cano%C3%AB%2Bkayak%2Bcano%C3%AB%2Bkayak&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://sports2lombre.wordpress.com/2014/09/16/canoe-kayak-marathon/"
        }
    }
}