{
    "meta": {
        "portal_name": "superbike",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/superbike/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/superbike/superbike/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/superbike/superbike/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/superbike/superbike/blogs.json"
    },
    "items": {
        "fsbk.fr/2015/04/nogaro-superbike-essais-chronom%C3%A9tr%C3%A9s-1-fsbk": {
            "title": "NOGARO SUPERBIKE ESSAIS CHRONOM\u00c9TR\u00c9S 1 FSBK...",
            "snippet": "NOGARO SUPERBIKE ESSAIS CHRONOM\u00c9TR\u00c9S 1. La s\u00e9ance s'est d\u00e9roul\u00e9e sur une piste encore humide du circuit Paul Armagnac Bigorre. Gregory LEBLANC (Kawasaki, Pirelli) partira demain en p\u00f4le position. Il a fait...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "PRESSE",
            "categories": "superbike",
            "tags": "nogaro,superbike,fsbk,circuit,kawasaki",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/superbike/fsbk.fr/2015/04/nogaro-superbike-essais-chronom%C3%A9tr%C3%A9s-1-fsbk",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=superbike%2Bsuperbike&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://fsbk.fr/nogaro-superbike-essais-chronometres-1/"
        },
        "motorevue.com/2015/04/sbk-assen-sykes-retrouve-la-pole-sport-moto": {
            "title": "SBK Assen: Sykes retrouve la pole - Sport moto sur...",
            "snippet": "Avec 24 poles a son actif en championnat du monde Superbike, Tom Sykes est plus que repute dans l'exercice de la Superpole. Mais au guidon d'une Kawasaki version 2015 avec laquelle il n'est toujours pas parvenu a...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Alexis Delisse",
            "categories": "sport,superbike",
            "tags": "guidon,assen,sykes,moto,championnat,monde,superbike,tom,kawasaki,version",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/superbike/motorevue.com/2015/04/sbk-assen-sykes-retrouve-la-pole-sport-moto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=superbike%2Bsuperbike&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://motorevue.com/site/sbk-assen-sykes-retrouve-la-pole-86059.html"
        },
        "motocross.mesland.herbault.over-blog.com/2015/04/premi%C3%A8re-%C3%A9preuve-du-superbike-moto-cross-mesland-herbault": {
            "title": "premi\u00e8re \u00e9preuve du Superbike - Moto Cross Mesland Herbault...",
            "snippet": "Voici les r\u00e9sultats de Julien dans la premi\u00e8re \u00e9preuve du championnat de France Superbike qui a eu lieu au Mans 27_29 Mars 2015 Voir le Fichier: Voir le Fichier:.",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "motocross.mesland.herbault",
            "categories": "moto-cross,superbike",
            "tags": "lieu,france,moto,\u00e9preuve,premi\u00e8re,superbike,julien,championnat,mans,mars",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/superbike/motocross.mesland.herbault.over-blog.com/2015/04/premi%C3%A8re-%C3%A9preuve-du-superbike-moto-cross-mesland-herbault",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=superbike%2Bsuperbike&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://motocross.mesland.herbault.over-blog.com/2015/04/premiere-epreuve-du-superbike.html"
        },
        "moto.caradisiac.com/2015/04/moto-gp-superbike-le-retour-de-l-inde-economie-caradisiac": {
            "title": "Moto GP Superbike: le retour de l'Inde - Economie... - Caradisiac...",
            "snippet": "Moto GP Superbike: le retour de l Inde - Economie - Moto GP - Superbike -: Pour coller aux r\u00e9alit\u00e9s du march\u00e9, et ainsi aux strat\u00e9gies des constructeurs, les championnats internationaux doivent \u00eatre plus pr\u00e9sents dans les...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "( Andr\u00e9 Lecond\u00e9 )",
            "categories": "superbike",
            "tags": "constructeurs,retour,moto,superbike",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/superbike/moto.caradisiac.com/2015/04/moto-gp-superbike-le-retour-de-l-inde-economie-caradisiac",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=superbike%2Bsuperbike&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://moto.caradisiac.com/Moto-GP-Superbike-le-retour-de-l-Inde-155"
        },
        "fsbk.fr/2015/03/le-mans-superbike-course-2-fsbk": {
            "title": "LE MANS SUPERBIKE COURSE 2 FSBK...",
            "snippet": "LE MANS SUPERBIKE COURSE 2. D\u00e9part rat\u00e9 pour S\u00e9bastien GIMBERT (Honda Dunlop), qui heureusement est \u00e9vit\u00e9 par le peloton. Il r\u00e9ussit cependant une belle remont\u00e9e et s'installe en troisi\u00e8me place derri\u00e8re...",
            "date": "2015-03-29",
            "author_name": "PRESSE",
            "categories": "place,superbike",
            "tags": "troisi\u00e8me,place,s\u00e9bastien,s\u00e9bastien_gimbert,gimbert,mans,superbike,course,fsbk",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/superbike/fsbk.fr/2015/03/le-mans-superbike-course-2-fsbk",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=superbike%2Bsuperbike&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://fsbk.fr/le-mans-superbike-course-2/"
        },
        "moto.caradisiac.com/2015/02/nouveaut%C3%A9-mv-agusta-la-f4rc-est-aussi-une-superbike-en-vente": {
            "title": "Nouveaut\u00e9 - MV Agusta: la F4RC est aussi une Superbike en vente...",
            "snippet": "Le mondial Superbike a ouvert ses hostilit\u00e9s du c\u00f4t\u00e9 de Phillip Island pour une nouvelle saison de joutes entre pilotes et constructeurs Parmi ces derniers, il est un blason MV Agusta qui a profit\u00e9 de l'occasion pour pr\u00e9senter...",
            "date": "2015-02-20",
            "author_name": "( Andr\u00e9 Lecond\u00e9 )",
            "categories": "superbike",
            "tags": "constructeurs,phillip,phillip_island,island,c\u00f4t\u00e9,superbike,saison",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/superbike/moto.caradisiac.com/2015/02/nouveaut%C3%A9-mv-agusta-la-f4rc-est-aussi-une-superbike-en-vente",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=superbike&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://moto.caradisiac.com/Nouveaute-MV-Agusta-la-F4RC-est-aussi-une-Superbike-en-vente-libre-118"
        },
        "moto.caradisiac.com/2015/02/superbike-phillip-island-troy-bayliss-est-de-retour-chez-ducati": {
            "title": "Superbike Phillip Island: Troy Bayliss est de retour chez Ducati...",
            "snippet": "Superbike Phillip Island: Troy Bayliss est de retour chez Ducati! - Ducati - Superbike - Troy Bayliss -: Une nouvelle saison de Superbike va d\u00e9buter ce week-end du c\u00f4t\u00e9 d un trac\u00e9 de Phillip Island qui va f\u00eater son vingt...",
            "date": "2015-02-19",
            "author_name": "( Andr\u00e9 Lecond\u00e9 )",
            "categories": "superbike",
            "tags": "phillip,phillip_island,island,end,c\u00f4t\u00e9,trac\u00e9,week,retour,superbike,ducati,saison",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/superbike/moto.caradisiac.com/2015/02/superbike-phillip-island-troy-bayliss-est-de-retour-chez-ducati",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=superbike&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://moto.caradisiac.com/Superbike-Phillip-Island-Troy-Bayliss-est-de-retour-chez-Ducati-048"
        },
        "sansmaitriselapuissancenestrien.wordpress.com/2014/11/actu-sylvain-guintoli-champion-du-monde-2014-de-superbike": {
            "title": "ACTU Sylvain Guintoli, champion du monde 2014 de Superbike...",
            "snippet": "[ACTU] Le Fran\u00e7ais Sylvain Guintoli champion du monde 2014 de Superbike. Le Fran\u00e7ais Sylvain Guintoli, au guidon d'une Aprilia, a \u00e9t\u00e9 sacr\u00e9 dimanche 2 novembre champion du monde de []...",
            "date": "2014-11-02",
            "author_name": "maitrisepuissance",
            "categories": "superbike",
            "tags": "dimanche,guidon,fran\u00e7ais,monde,superbike",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/superbike/sansmaitriselapuissancenestrien.wordpress.com/2014/11/actu-sylvain-guintoli-champion-du-monde-2014-de-superbike",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=superbike%2Bsuperbike&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://sansmaitriselapuissancenestrien.wordpress.com/2014/11/02/actu-sylvain-guintoli-champion-du-monde-2014-de-superbike/"
        },
        "rad1annonce.wordpress.com/2014/01/manuel-atelier-ducati-superbike-1198": {
            "title": "Manuel atelier Ducati Superbike 1198 et...",
            "snippet": "Manuel atelier Ducati Superbike 1198 et 1198 S -2009 - Fr. - Manuel datelier Ducati Superbike 1198 et 1198 S -2009 - Fran\u00e7ais. A - G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s B...",
            "date": "2014-01-21",
            "author_name": "Rad1officiel",
            "categories": "superbike",
            "tags": "ducati,ducati_superbike,superbike,fran\u00e7ais",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/superbike/rad1annonce.wordpress.com/2014/01/manuel-atelier-ducati-superbike-1198",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=superbike%2Bsuperbike&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://rad1annonce.wordpress.com/2014/01/21/manuel-atelier-ducati-superbike-1198-et/"
        }
    }
}