{
    "meta": {
        "portal_name": "superbike",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/superbike/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/superbike/superbike/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/superbike/superbike/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/superbike/superbike/blogs.json"
    },
    "items": {
        "moto.caradisiac.com/2015/04/michelin-we-are-all-racers-%C3%A9pisode-1-superbike-vs-supermotard": {
            "title": "Michelin, \"we are all racers\", \u00e9pisode 1: Superbike vs supermotard... -...",
            "snippet": "Michelin, \"we are all racers\", \u00e9pisode 1: Superbike vs supermotard... oppose, en vid\u00e9o, deux disciplines Super: le Superbike et le Supermotard. We are all racers, \u00e9pisode 1, c'est maintenant. Quand Kenny Noyes et Sylvain Bidart se rencontrent \u00e7a...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "superbike,discipline",
            "tags": "superbike,deux,super",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/discipline/moto.caradisiac.com/2015/04/michelin-we-are-all-racers-%C3%A9pisode-1-superbike-vs-supermotard",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=superbike&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://moto.caradisiac.com/Michelin-we-are-all-racers-episode-1-Superbike-vs-supermotard-video-391"
        },
        "lejdc.fr/2015/04/de-tr%C3%A8s-nombreux-partenariats-des-zaccros-jusquau-superbike": {
            "title": "De tr\u00e8s nombreux partenariats, des Zaccros jusquau Superbike...",
            "snippet": "Qui dit radio locale, dit participation aux \u00e9v\u00e9nements de la ville et du d\u00e9partement. Bac FM s'investit tous azimuts. Avec nos moyens, qui sont ceux d'une radio associative non commerciale, nous avons par exemple assur\u00e9 l'animation de l'Espace..",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "radio,superbike",
            "tags": "superbike",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/superbike/lejdc.fr/2015/04/de-tr%C3%A8s-nombreux-partenariats-des-zaccros-jusquau-superbike",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=superbike&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lejdc.fr/nievre/actualite/pays/grand-nevers/2015/04/24/de-tres-nombreux-partenariats-des-zaccros-jusquau-superbike_11417298.html"
        },
        "moto.caradisiac.com/2015/04/superbike-aragon-guintoli-mobilise-honda": {
            "title": "Superbike Aragon: Guintoli mobilise Honda -...",
            "snippet": "Superbike Aragon: Guintoli mobilise Superbike, aussi, est en repr\u00e9sentation pour sa premi\u00e8re \u00e9ch\u00e9ance en Europe. Ce sera sur le trac\u00e9 d'Aragon, un circuit o\u00f9 Jonathan Rea tentera de consolider sa premi\u00e8re place au championnat avec sa...",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "place,superbike",
            "tags": "place,superbike,premi\u00e8re,circuit,championnat",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/superbike/moto.caradisiac.com/2015/04/superbike-aragon-guintoli-mobilise-honda",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=superbike&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://moto.caradisiac.com/Superbike-Aragon-Guintoli-mobilise-Honda-106"
        }
    }
}