{
    "meta": {
        "portal_name": "transcription",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/transcription/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/transcription/transcription/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/transcription/transcription/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/transcription/transcription/blogs.json"
    },
    "items": {
        "forum.tolkiendil.com/2015/04/transcription-en-caract%C3%A8re-elfique-forum-tolkiendil-yrch": {
            "title": "Transcription en caract\u00e8re elfique - Forum Tolkiendil - Yrch!",
            "snippet": "Bonjour, Ami connaisseur, j'aurais voulu avoir la transcription en caract\u00e8re elfique de mot elfique: \u00cbar (mer) Gaer (mer) Ulmo Merci au/aux passionn\u00e9(s) d\u00e9vou\u00e9(s) qui prendrai(en)t mon cas en charge. Trouver tous les messages de cet...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "transcription",
            "tags": "transcription,bonjour",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/transcription/forum.tolkiendil.com/2015/04/transcription-en-caract%C3%A8re-elfique-forum-tolkiendil-yrch",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=transcription%2Btranscription&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://forum.tolkiendil.com/thread-7925.html"
        },
        "chezjerome.over-blog.com/2015/04/extrait-du-film-intouchables-transcription-chez-j%C3%A9r%C3%B4me": {
            "title": "Extrait du film \"Intouchables\" transcription - Chez J\u00e9r\u00f4me...",
            "snippet": "Il s'agit du pseudo entretien d'embauche de Driss qui ne souhaite pas vraiment le poste d'auxiliaire de vie mais plut\u00f4t une signature pour les Assedic. Voici l'extrait, difficile, mais vous avez la transcription apr\u00e8s la vid\u00e9o:...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "J\u00e9r\u00f4me Rambert",
            "categories": "transcription",
            "tags": "apr\u00e8s,avez,transcription",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/transcription/chezjerome.over-blog.com/2015/04/extrait-du-film-intouchables-transcription-chez-j%C3%A9r%C3%B4me",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=transcription%2Btranscription&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://chezjerome.over-blog.com/2015/04/extrait-du-film-intouchables-transcription.html"
        },
        "yvongenealogie.fr/2015/02/moule-rare-pr%C3%A9nom-ou-erreur-de-transcription-yvon-g%C3%A9n%C3%A9alogie": {
            "title": "\"Moule\": rare pr\u00e9nom ou erreur de transcription? Yvon G\u00e9n\u00e9alogie...",
            "snippet": "C\u00f4t\u00e9 transcription, lors du d\u00e9chiffrage d'un document, il faut certes garder l'esprit ouvert et accepter les surprises, car apr\u00e8s tout nos anc\u00eatres et surtout nos contemporains portent parfois des pr\u00e9noms et des noms bien...",
            "date": "2015-02-18",
            "author_name": "Tatiana",
            "categories": "transcription",
            "tags": "apr\u00e8s,document,transcription",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/transcription/yvongenealogie.fr/2015/02/moule-rare-pr%C3%A9nom-ou-erreur-de-transcription-yvon-g%C3%A9n%C3%A9alogie",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=transcription%2Btranscription&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://yvongenealogie.fr/2015/02/detente/moule-rare-prenom-ou-approximative-transcription/"
        },
        "fondsdurebond.fr/2015/02/transcription-exclusive-de-l-allocation-d-emmanuel-macron-le-4": {
            "title": "Transcription exclusive de l'allocation d'Emmanuel Macron le 4...",
            "snippet": "Transcription exclusive de l'allocation d'Emmanuel Macron le 4 f\u00e9vrier 2015 au Salon des Entrepreneurs 2015. Emmanuel Macron, Ministre de l'Economie, de l'Industrie et du Num\u00e9rique. Allocution au Salon des...",
            "date": "2015-02-06",
            "author_name": "JMDavault",
            "categories": "transcription",
            "tags": "transcription,num\u00e9rique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/transcription/fondsdurebond.fr/2015/02/transcription-exclusive-de-l-allocation-d-emmanuel-macron-le-4",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=transcription%2Btranscription&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://fondsdurebond.fr/blog/transcription-exclusive-de-lallocation-demmanuel-macron-le-4-fevrier-2015-au-salon-des-entrepreneurs-2015/"
        }
    }
}