{
    "meta": {
        "portal_name": "volley-ball",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/volley-ball/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/volley-ball/volley-ball/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/volley-ball/volley-ball/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/volley-ball/volley-ball/blogs.json"
    },
    "items": {
        "letelegramme.fr/2015/04/volley-ball-les-planco%C3%ABtines-sacr%C3%A9es-championnes-de-r%C3%A9gionale-2-le-t%C3%A9l%C3%A9gramme": {
            "title": "Volley-ball. Les Planco\u00ebtines sacr\u00e9es championnes de r\u00e9gionale 2 - Le T\u00e9l\u00e9gramme...",
            "snippet": "Le T\u00e9l\u00e9grammeVolley-ball. Les Planco\u00ebtines sacr\u00e9es championnes de r\u00e9gionale 2Le T\u00e9l\u00e9grammeLes Planco\u00ebtines, dont l'\u00e9quipe \u00e9tait compos\u00e9e d'Axelle Guittelit, Mathilde. Les Planco\u00ebtines, dont l'\u00e9quipe \u00e9tait compos\u00e9e d'Axelle Guittelit,...",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "volley,ball,\u00e9quipe",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/letelegramme.fr/2015/04/volley-ball-les-planco%C3%ABtines-sacr%C3%A9es-championnes-de-r%C3%A9gionale-2-le-t%C3%A9l%C3%A9gramme",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=volley%2Bball&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://letelegramme.fr/cotes-darmor/plancoet/volley-ball-les-plancoetines-sacrees-championnes-de-regionale-2-28-04-2015-10609994.php"
        },
        "estrepublicain.fr/2015/04/n2m-play-downs-volleyball-l-evbs-forfait-c-est-clairement": {
            "title": "N2M play-downs Volleyball, l'EVBS forfait: C'est clairement la... - Est R\u00e9publicain...",
            "snippet": "N2M play-downs Volleyball, l'EVBS forfait: C'est clairement la...Est R\u00e9publicainL'EVBS est au plus mal. C'est l'image que le club donne de l'ext\u00e9rieur. Quand on doit d\u00e9clarer forfait pour un d\u00e9placement en N2, c'est que le probl\u00e8me est...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "play",
            "tags": "club,play,volleyball,r\u00e9publicain",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/play/estrepublicain.fr/2015/04/n2m-play-downs-volleyball-l-evbs-forfait-c-est-clairement",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=volley%2Bball&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://estrepublicain.fr/edition-belfort-hericourt-montbeliard/2015/04/27/c-est-clairement-la-honte"
        },
        "lavoixdunord.fr/2015/04/volley-ball-n2-masculine-play-offs-bellaing-assomme-maizi%C3%A8res-la-voix": {
            "title": "Volley-ball N2 masculine (play-offs): Bellaing assomme Maizi\u00e8res... - La Voix du Nord...",
            "snippet": "La Voix du NordVolley-ball N2 masculine (play-offs): Bellaing assomme Maizi\u00e8res...La Voix du NordAvant de recevoir le leader Maizi\u00e8res-Metz dimanche apr\u00e8s-midi, Bellaing avait une nouvelle fois l'opportunit\u00e9 de lui ravir cette premi\u00e8re place,...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "place,play",
            "tags": "dimanche,apr\u00e8s,volley,ball,masculine,play,offs,midi",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/play/lavoixdunord.fr/2015/04/volley-ball-n2-masculine-play-offs-bellaing-assomme-maizi%C3%A8res-la-voix",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=volley%2Bball&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavoixdunord.fr/region/volley-ball-n2-masculine-play-offs-bellaing-assomme-ia27b0n2796398"
        },
        "radioexpressfm.com/2015/04/volley-ball-l-esp%C3%A9rance-de-tunis-pour-le-doubl%C3%A9": {
            "title": "Volley-Ball: L'Esp\u00e9rance de Tunis pour le doubl\u00e9...",
            "snippet": "Apr\u00e8s avoir remport\u00e9 le championnat il y a quelques jours en battant lEtoile Sportive du Sahel, l'Esp\u00e9rance Sportive de Tunis et l'Etoile Sportive du Sahel s'affrontent, cet apr\u00e8s midi du samedi 25 avril, dans le cadre de la finale de la coupe...",
            "date": "2015-04-25",
            "tags": "apr\u00e8s,midi,etoile,etoile_sportive,sportive,avoir,volley,ball,esp\u00e9rance,tunis,championnat,sahel,avril,finale,coupe",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/radioexpressfm.com/2015/04/volley-ball-l-esp%C3%A9rance-de-tunis-pour-le-doubl%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=volley%2Bball&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://radioexpressfm.com/lire/volley-ball-l-esperance-de-tunis-pour-le-double-5406"
        },
        "estrepublicain.fr/2015/04/volley-ball-%C3%A9lite-f-le-vnvb-a-d%C3%BB-s-employer": {
            "title": "Volley-ball - \u00c9lite (F) Le VNVB a d\u00fb s'employer - Est R\u00e9publicain...",
            "snippet": "Volley-ball - \u00c9lite (F) Le VNVB a d\u00fb s'employerEst R\u00e9publicainLa pr\u00e9sence au filet d'Isaline Sager Weider s'est de nouveau r\u00e9v\u00e9l\u00e9e d\u00e9terminante, hier soir en Normandie. Mais le fait d'avoir eu besoin du tie-break pour s'imposer a priv\u00e9 les...",
            "date": "2015-04-25",
            "tags": "avoir,volley,ball,r\u00e9publicain",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/estrepublicain.fr/2015/04/volley-ball-%C3%A9lite-f-le-vnvb-a-d%C3%BB-s-employer",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=volley%2Bball&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://estrepublicain.fr/sport/2015/04/25/le-vnvb-a-du-s-employer"
        },
        "france3-regions.francetvinfo.fr/2015/04/longueau-accueille-l-%C3%A9quipe-de-france-handisport-volley-ball-sourd": {
            "title": "Longueau accueille l'\u00e9quipe de France handisport de volley-ball sourd du 24 au 27 avril...",
            "snippet": "Ce stage de pr\u00e9paration est organis\u00e9 par le Comit\u00e9 r\u00e9gional handisport de Picardie, en collaboration avec le club d'Amiens Longueau M\u00e9tropole Volley-Ball. 12 des meilleurs joueurs de France seront pr\u00e9sents. Les entra\u00eenements et matches auront...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "meilleurs,volley,club,\u00e9quipe,france,ball,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/france3-regions.francetvinfo.fr/2015/04/longueau-accueille-l-%C3%A9quipe-de-france-handisport-volley-ball-sourd",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=volley%2Bball&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://france3-regions.francetvinfo.fr/picardie/2015/04/23/longueau-accueille-l-equipe-de-france-handisport-de-volley-ball-sourd-du-24-au-27-avril-710939.html"
        }
    }
}