{
    "meta": {
        "portal_name": "athletisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/athletisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/athletisme/athletisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/athletisme/athletisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/athletisme/athletisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "libertebonhomme.fr/2015/04/athl%C3%A9tisme-lathl%C3%A9-cest-le-plaisir-avant": {
            "title": "Athl\u00e9tisme. Lathl\u00e9, cest le plaisir avant tout...",
            "snippet": "Les bons r\u00e9sultats des Bas-Normands, comme Elo\u00efse G\u00e9nissel, ou la venue de grands noms comme Yohann Diniz dans les meetings locaux, participent de la bonne sant\u00e9 de lathl\u00e9tisme en Basse-Normandie. (photos Alain Henry et G\u00e9rard Piwtorak...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "plaisir,athletisme",
            "tags": "avant,athl\u00e9tisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/libertebonhomme.fr/2015/04/athl%C3%A9tisme-lathl%C3%A9-cest-le-plaisir-avant",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=athletisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://libertebonhomme.fr/2015/04/23/athletisme-\u00ab-l\u2019athle-c\u2019est-le-plaisir-avant-tout-\u00bb/"
        },
        "midilibre.fr/2015/04/clermont-l-h%C3%A9rault-athl%C3%A9tisme-clermontais-en-piste-midi-libre": {
            "title": "Clermont l'H\u00e9rault: L'athl\u00e9tisme clermontais en piste - Midi Libre...",
            "snippet": "Midi LibreClermont l'H\u00e9rault: L'athl\u00e9tisme clermontais en pisteMidi LibreClermont l'H\u00e9rault: L'athl\u00e9tisme clermontais en piste. il y a 12 heures 0 MIDI LIBRE. Clermont l'H\u00e9rault: L'athl\u00e9tisme clermontais en piste Les jeunes du groupe d'\u00e9veil,...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "athletisme",
            "tags": "groupe,athl\u00e9tisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/midilibre.fr/2015/04/clermont-l-h%C3%A9rault-athl%C3%A9tisme-clermontais-en-piste-midi-libre",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=athletisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://midilibre.fr/2015/04/22/clermont-l-herault-l-athletisme-clermontais-en-piste,1153150.php"
        },
        "lematin.ch/2015/04/athl%C3%A9tisme-marathon-de-stockholm-primes-finalement-%C3%A9gales-pour-toutes-nationalit%C3%A9s": {
            "title": "Athl\u00e9tisme - Marathon de Stockholm: primes finalement \u00e9gales pour toutes nationalit\u00e9s...",
            "snippet": "Les organisateurs du marathon de Stockholm (30 mai) ont fait machine arri\u00e8re apr\u00e8s avoir annonc\u00e9 la veille qu'ils r\u00e9serveraient exclusivement les primes de r\u00e9sultat aux coureurs des pays nordiques, une mesure qui avait provoqu\u00e9 un toll\u00e9 dans...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "marathon,athletisme",
            "tags": "coureurs,arri\u00e8re,apr\u00e8s,annonc\u00e9,marathon,athl\u00e9tisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/lematin.ch/2015/04/athl%C3%A9tisme-marathon-de-stockholm-primes-finalement-%C3%A9gales-pour-toutes-nationalit%C3%A9s",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=athletisme%2Bathletisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lematin.ch/sports/depeches/athletisme--marathon-stockholm-primes-finalement-egales-nationalites/story/15824517"
        },
        "lanouvellerepublique.fr/2015/04/la-touraine-sera-aux-france-d-athl%C3%A9tisme-nouvelle-r%C3%A9publique": {
            "title": "La Touraine sera aux France d'athl\u00e9tisme - la Nouvelle R\u00e9publique...",
            "snippet": "la Nouvelle R\u00e9publiqueLa Touraine sera aux France d'athl\u00e9tismela Nouvelle R\u00e9publiqueLe stade de Grammont accueillait, hier, les championnats d\u00e9partementaux et r\u00e9gionaux d'athl\u00e9tisme scolaires Ugsel. Deux comp\u00e9titions en une s\u00e9parant...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "athletisme",
            "tags": "france,athl\u00e9tisme,championnats",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/lanouvellerepublique.fr/2015/04/la-touraine-sera-aux-france-d-athl%C3%A9tisme-nouvelle-r%C3%A9publique",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=athletisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanouvellerepublique.fr/Indre-et-Loire/Sport/Autres-Sports/n/Contenus/Articles/2015/04/23/La-Touraine-sera-aux-France-d-athletisme-2304732"
        },
        "leparisien.fr/2015/04/video-athl%C3%A9tisme-petites-acrobaties-en-l-air-pour-lavillenie-le-parisien": {
            "title": "VIDEO. Athl\u00e9tisme: petites acrobaties en l'air pour Lavillenie - Le Parisien...",
            "snippet": "Le ParisienVIDEO. Athl\u00e9tisme: petites acrobaties en l'air pour LavillenieLe ParisienLors d'une s\u00e9ance de saut, le perchiste a effac\u00e9 la barre tout en r\u00e9alisant un bakflip (sorte de saut p\u00e9rilleux en arri\u00e8re) dans la foul\u00e9e. une sc\u00e8ne film\u00e9e...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "athletisme",
            "tags": "foul\u00e9e,saut,arri\u00e8re,athl\u00e9tisme,lavillenie,s\u00e9ance",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/leparisien.fr/2015/04/video-athl%C3%A9tisme-petites-acrobaties-en-l-air-pour-lavillenie-le-parisien",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=athletisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://leparisien.fr/sports/autres/video-athletisme-petites-acrobaties-en-l-air-pour-lavillenie-16-04-2015-4698363.php"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/04/athl%C3%A9tisme-le-chinois-liu-xiang-ne-passera-plus-d-obstacles": {
            "title": "Athl\u00e9tisme: le Chinois Liu Xiang ne passera plus d'obstacles...",
            "snippet": "Apr\u00e8s presque trois ans de blessure, le champion olympique et ancien recordman du monde du 110 m haies a offciellement annonc\u00e9 sa retraite mardi.",
            "date": "2015-04-07",
            "categories": "athletisme",
            "tags": "annonc\u00e9,mardi,champion,monde,athl\u00e9tisme,apr\u00e8s,haies",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/fr.news.yahoo.com/2015/04/athl%C3%A9tisme-le-chinois-liu-xiang-ne-passera-plus-d-obstacles",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=athletisme",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/athl\u00e9tisme-chinois-liu-xiang-ne-passera-dobstacles-104036073.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/04/athl%C3%A9tisme-mekhissi-op%C3%A9r%C3%A9-du-pied-et-forfait-pour-les-mondiaux": {
            "title": "Athl\u00e9tisme: Mekhissi op\u00e9r\u00e9 du pied et forfait pour les Mondiaux...",
            "snippet": "Mahiedine Mekhissi, m\u00e9daill\u00e9 d'argent aux JO de P\u00e9kin et de Londres sur 3000 m\u00e8tres steeple, et triple champion d'Europe de la discipline, est forfait pour les Mondiaux-2015 de P\u00e9kin (22-30 ao\u00fbt), a annonc\u00e9 l'athl\u00e8te de 30 ans mardi sur les...",
            "date": "2015-04-07",
            "categories": "discipline,athletisme",
            "tags": "mardi,annonc\u00e9,champion,m\u00e8tres,athl\u00e9tisme,europe",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/fr.news.yahoo.com/2015/04/athl%C3%A9tisme-mekhissi-op%C3%A9r%C3%A9-du-pied-et-forfait-pour-les-mondiaux",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=athletisme",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/athl\u00e9tisme-mekhissi-op\u00e9r\u00e9-pied-forfait-mondiaux-173320199--spt.html"
        }
    }
}