{
    "meta": {
        "portal_name": "athletisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/athletisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/athletisme/athletisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/athletisme/athletisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/athletisme/athletisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lepopulaire.fr/2015/04/athl%C3%A9tisme-limoges-87000": {
            "title": "- Athl\u00e9tisme - LIMOGES (87000) - Plus de...",
            "snippet": "Ce dimanche 19 avril, Limoges accueillait la toute premi\u00e8re \u00e9dition des Foul\u00e9es du Populaire en partenariat avec Limoges Athl\u00e9. Plus de coureurs de tous ges et niveaux ont r\u00e9pondu pr\u00e9sent...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "athletisme",
            "tags": "accueillait,\u00e9dition,athl\u00e9tisme,coureurs",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/lepopulaire.fr/2015/04/athl%C3%A9tisme-limoges-87000",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=athletisme%2Bathletisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lepopulaire.fr/limousin/sports/actualite/athletisme/2015/04/19/plus-de-2-000-participants-pour-les-premieres-foulees-du-populaire-relire-le-direct_11410720.html"
        },
        "zinfos974.com/2015/04/retour-en-images-sur-le-meeting-international-d-athl%C3%A9tisme-de-saint": {
            "title": "Retour en images sur le meeting international d'athl\u00e9tisme de Saint...",
            "snippet": "La 5e \u00e9dition du meeting international d'athl\u00e9tisme de Saint-Denis a tenu ses promesses comme chaque ann\u00e9e. Nos athl\u00e8tes locaux ont pu c\u00f4toyer les sportifs titr\u00e9s au niveau national, europ\u00e9en e...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "athletisme",
            "tags": "locaux,national,comme,\u00e9dition,retour,athl\u00e9tisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/zinfos974.com/2015/04/retour-en-images-sur-le-meeting-international-d-athl%C3%A9tisme-de-saint",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=athletisme%2Bathletisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://zinfos974.com/Retour-en-images-sur-le-meeting-international-d-athletisme-de-Saint-Denis_a84025.html"
        },
        "piwee.net/2015/04/des-pistes-d-athl%C3%A9tisme-install%C3%A9es-dans-l-a%C3%A9roport-de-tokyo-piwee": {
            "title": "Des pistes d'athl\u00e9tisme install\u00e9es dans l'a\u00e9roport de Tokyo l... - Piwee...",
            "snippet": "Le marquage au sol repr\u00e9sente une piste d'athl\u00e9tisme g\u00e9ante qui parcours les tr\u00e8s long couloirs du terminal. Derri\u00e8re la zone de contr\u00f4le, une piste rouge dirige vers la sortie, alors qu'une piste bleue am\u00e8ne vers la zone...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "mkformation Marketing",
            "categories": "athletisme",
            "tags": "long,athl\u00e9tisme,tokyo",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/piwee.net/2015/04/des-pistes-d-athl%C3%A9tisme-install%C3%A9es-dans-l-a%C3%A9roport-de-tokyo-piwee",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=athletisme%2Bathletisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://piwee.net/1-piste-athletisme-japon-jo-aeroport-160415/"
        },
        "lanationdj.com/2015/04/athl%C3%A9tisme-mohamed-ali-ahmed-de-la-gr-gagne-les-10-km": {
            "title": "Athl\u00e9tisme: Mohamed Ali Ahmed de la GR gagne les 10 km d'Arta...",
            "snippet": "A l'issue d'une bataille acharn\u00e9e, le coureur Mohamed Ali de la Garde R\u00e9publicaine remporte la 7\u00e8me \u00e9dition des 10 km d'Arta. La 7e \u00e9dition des.",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Mahad",
            "categories": "athletisme",
            "tags": "\u00e9dition,\u00e8me,athl\u00e9tisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/lanationdj.com/2015/04/athl%C3%A9tisme-mohamed-ali-ahmed-de-la-gr-gagne-les-10-km",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=athletisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lanationdj.com/athletisme-mohamed-ali-ahmed-de-la-gr-gagne-les-10-km-darta/"
        },
        "sudouest.fr/2015/03/athl%C3%A9tisme-la-f%C3%A9d%C3%A9ration-fran%C3%A7aise-veut-g%C3%A9rer-et-taxer-les-courses": {
            "title": "Athl\u00e9tisme: la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise veut g\u00e9rer et \"taxer\" les courses...",
            "snippet": "Le Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise d'athl\u00e9tisme a annonc\u00e9 samedi, sa volont\u00e9 de g\u00e9rer les courses hors stade et de pr\u00e9lever les inscriptions En France, 9 000 courses hors stades sont...",
            "date": "2015-03-22",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "athletisme",
            "tags": "stade,athl\u00e9tisme,annonc\u00e9,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/sudouest.fr/2015/03/athl%C3%A9tisme-la-f%C3%A9d%C3%A9ration-fran%C3%A7aise-veut-g%C3%A9rer-et-taxer-les-courses",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=athletisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2015/03/22/athletisme-la-federation-francaise-veut-gerer-et-taxer-les-courses-hors-stades-1867294-4742.php"
        }
    }
}