{
    "meta": {
        "portal_name": "athletisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/athletisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/athletisme/athletisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/athletisme/athletisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/athletisme/athletisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/athl%C3%A9tisme-marathon-de-paris-les-runners-connect%C3%A9s-12-04": {
            "title": "Athl\u00e9tisme/Marathon de Paris/Les runners connect\u00e9s - 12/04...",
            "snippet": "C'est aujourd'hui que s'est couru le marathon de Paris. Pour se pr\u00e9parer, certains coureurs avaient une m\u00e9thode tr\u00e8s avant-gardiste. D\u00e9couvrez toute lactualit\u00e9 et les derni\u00e8res infos du Handball, Tennis, Basket, Formule 1, Natation, cylclisme...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "rmcsport",
            "categories": "marathon,athletisme,handball,tennis,formule",
            "tags": "athl\u00e9tisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/formule/dailymotion.com/2015/04/athl%C3%A9tisme-marathon-de-paris-les-runners-connect%C3%A9s-12-04",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/athletisme+athletisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mh29t_athletisme-marathon-de-paris-les-runners-connectes-12-04_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mh29t_athletisme-marathon-de-paris-les-runners-connectes-12-04_sport"
        },
        "youtube.com/2014/12/le-fol-%C3%A9t%C3%A9-de-l-athl%C3%A9tisme-fran%C3%A7ais": {
            "title": "Le fol \u00e9t\u00e9 de l'athl\u00e9tisme fran\u00e7ais...",
            "snippet": "Le fol \u00e9t\u00e9 de l'athl\u00e9tisme fran\u00e7ais De Kevin Mayer \u00e0 Floria Gue\u00ef, en passant par Eloyse Lesueur ou Renaud Lavillenie, tout ont brill\u00e9 aux Championnats d'Europe d'athl\u00e9tisme de Zurich l'\u00e9t\u00e9 dernier. L'\u00e9quipe de France \u00e9tait... From:...",
            "date": "2014-12-30",
            "author_name": "Francetv Sport",
            "categories": "athletisme",
            "tags": "athl\u00e9tisme,championnats",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/youtube.com/2014/12/le-fol-%C3%A9t%C3%A9-de-l-athl%C3%A9tisme-fran%C3%A7ais",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=athletisme%2Bathletisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=AIBAY9Da3_w&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/AIBAY9Da3_w/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/11/marne-et-gondoire-athletisme-les-relais-4-x-200": {
            "title": "MARNE ET GONDOIRE ATHLETISME- LES RELAIS 4 X 200...",
            "snippet": "MARNE ET GONDOIRE ATHLETISME- LES RELAIS 4 X 200 Marne et Gondoire Athl\u00e9tisme: championnat D\u00e9partemental de Seine et marne en Salle Eaubonne novembre 2014:les 4 equipes de relais Rejoignez nous sur notre page Facebook:... From: ildut brignogan...",
            "date": "2014-11-26",
            "author_name": "ildut brignogan",
            "categories": "athletisme,facebook",
            "tags": "ildut,brignogan,relais,salle,marne,gondoire,gondoire_athletisme,athl\u00e9tisme,athletisme,seine",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/facebook/youtube.com/2014/11/marne-et-gondoire-athletisme-les-relais-4-x-200",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=athletisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=FBT2pXKuRQI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/FBT2pXKuRQI/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/11/marne-et-gondoire-athletisme": {
            "title": "Marne et Gondoire Athletisme...",
            "snippet": "Marne et Gondoire Athletisme Marne et Gondoire Athletisme, les relais champions de seine et Marne en salle, NOV 2014 From: Ildut brignogan Views: 278 6 ratings Time: 05:42 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-11-24",
            "author_name": "Ildut brignogan",
            "categories": "athletisme",
            "tags": "salle,relais,seine,gondoire,gondoire_athletisme,athletisme,marne,ildut,brignogan",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/youtube.com/2014/11/marne-et-gondoire-athletisme",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=athletisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=C8PbRYkxVmY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/C8PbRYkxVmY/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/07/athletisme-record-du-monde-de-saut-en-longueur-mike-powell-8": {
            "title": "ATHLETISME - Record du monde de saut en longueur de Mike Powell (8,95m)...",
            "snippet": "ATHLETISME - Record du monde de saut en longueur de Mike Powell (8,95m) Voici le saut de 8,95 m\u00e8tres de longueur r\u00e9alis\u00e9 par Mike Powell, lors des championnats du monde d'athl\u00e9tisme de Tokyo, en 1991. Cette performance permettra \u00e0 l'Am\u00e9ricain...",
            "date": "2014-07-28",
            "author_name": "LiveWithSport",
            "categories": "athletisme",
            "tags": "athl\u00e9tisme,athletisme,lors,championnats",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/youtube.com/2014/07/athletisme-record-du-monde-de-saut-en-longueur-mike-powell-8",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=athletisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=NNS56IrvfO4&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/NNS56IrvfO4/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/04/athletisme-bzh-9-11-le-relais-transmission-du-t%C3%A9moin-par-richard": {
            "title": "Athletisme BZH (9/11): Le Relais, Transmission du t\u00e9moin par Richard Cursaz, entra\u00eeneur national...",
            "snippet": "Athletisme BZH (9/11): \"Le Relais, Transmission du t\u00e9moin \" par Richard Cursaz, entra\u00eeneur national Intervention de Richard Cursaz, entra\u00eeneur national des relais 2008-2012, lors du stage r\u00e9gional Sprint-Haies N4 de la Ligue de Bretagne...",
            "date": "2014-04-27",
            "author_name": "Mikael Riou",
            "categories": "athletisme",
            "tags": "lors,lors-du-stage,stage,stage-r\u00e9gional,r\u00e9gional,relais,athletisme,athletisme_bzh,bzh,sprint,haies,ligue,bretagne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/youtube.com/2014/04/athletisme-bzh-9-11-le-relais-transmission-du-t%C3%A9moin-par-richard",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=athletisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=m2Yto4JPSUc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/m2Yto4JPSUc/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/04/athletisme-bzh-8-11-s%C3%A9ance-lactique-stage-r%C3%A9gional-sprint-haies-n4": {
            "title": "Athletisme BZH (8/11): S\u00e9ance lactique stage r\u00e9gional sprint-haies N4...",
            "snippet": "Athletisme BZH (8/11): \"S\u00e9ance lactique\" stage r\u00e9gional sprint-haies N4 S\u00e9ance lactique lors du stage r\u00e9gional N4 sprint-haies de la Ligue de Bretagne Athl\u00e9tisme les 5-6 avril 2014 \u00e0 Rennes. S\u00e9ance: 500-200-150-100 R\u00e9cup\u00e9ration...",
            "date": "2014-04-12",
            "author_name": "Mikael Riou",
            "categories": "athletisme",
            "tags": "bretagne,athl\u00e9tisme,athletisme,haies,lors,lors-du-stage,stage,stage-r\u00e9gional,r\u00e9gional,s\u00e9ance,stage-r\u00e9gional-sprint,r\u00e9gional-sprint,sprint,athletisme_bzh,bzh,ligue",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/youtube.com/2014/04/athletisme-bzh-8-11-s%C3%A9ance-lactique-stage-r%C3%A9gional-sprint-haies-n4",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=athletisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=KOkaeRuffkc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/KOkaeRuffkc/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/04/athletisme-bzh-6-11-400m-s%C3%A9ance-foul%C3%A9e-optimale-en-virage": {
            "title": "Athletisme BZH (6/11) 400m S\u00e9ance Foul\u00e9e optimale en virage sur plots slow motion...",
            "snippet": "Athletisme BZH (6/11) 400m S\u00e9ance Foul\u00e9e optimale en virage sur plots slow motion S\u00e9ance lors du stage r\u00e9gional sprint-haies N4 de la Ligue de Bretagne athl\u00e9tisme. S\u00e9ance groupe sprint long 400m: \"Foul\u00e9e optimale en virage\" From: Mikael Riou...",
            "date": "2014-04-11",
            "author_name": "Mikael Riou",
            "categories": "athletisme",
            "tags": "sprint,lors,lors-du-stage,stage,stage-r\u00e9gional,stage-r\u00e9gional-sprint,r\u00e9gional,r\u00e9gional-sprint,s\u00e9ance,athl\u00e9tisme,athletisme_bzh,bzh,haies,ligue,bretagne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/youtube.com/2014/04/athletisme-bzh-6-11-400m-s%C3%A9ance-foul%C3%A9e-optimale-en-virage",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=athletisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=jqL8ZOyH2Bc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/jqL8ZOyH2Bc/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/12/athletisme-bzh-4-11-le-franchissement-de-haies-110h-400h-colloque": {
            "title": "Athletisme BZH (4/11): Le franchissement de haies (110H/400H) Colloque sprint-haies Brest 5-6/10/13...",
            "snippet": "Athletisme BZH (4/11): Le franchissement de haies (110H/400H) Colloque sprint-haies Brest 5-6/10/13 Retour sur la s\u00e9ance \"Franchissement de haies\" pour les meilleurs hurdleurs bretons sur 400Haies et 110-100Haies dirig\u00e9e par Olivier Vallaeys, en...",
            "date": "2013-12-27",
            "author_name": "Mikael Riou",
            "categories": "athletisme",
            "tags": "s\u00e9ance,haies,athletisme,athletisme_bzh,bzh,sprint",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/youtube.com/2013/12/athletisme-bzh-4-11-le-franchissement-de-haies-110h-400h-colloque",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=athletisme%2Bathletisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=toHvOk8MX84&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/toHvOk8MX84/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/11/arnaud-cosson-14-champion-d-athl%C3%A9tisme-avec-d%C3%A9faut-de-prononciation-ondar": {
            "title": "Arnaud Cosson 14 Champion d'athl\u00e9tisme avec d\u00e9faut de prononciation ONDAR...",
            "snippet": "Arnaud Cosson 14 Champion d'athl\u00e9tisme avec d\u00e9faut de prononciation ONDAR On n'demande qu'\u00e0 en rire Arnaud Cosson avec Antoine Schoumsky Champion d'athl\u00e9tisme avec d\u00e9faut de prononciation 14\u00e8me passage 28/0911 75 points. From: On n'demande...",
            "date": "2013-11-07",
            "author_name": "On n'demande qu'\u00e0 en rire",
            "categories": "athletisme",
            "tags": "athl\u00e9tisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/youtube.com/2013/11/arnaud-cosson-14-champion-d-athl%C3%A9tisme-avec-d%C3%A9faut-de-prononciation-ondar",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=athletisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=umsCpAf1d-w&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/umsCpAf1d-w/0.jpg"
        }
    }
}