{
    "meta": {
        "portal_name": "hapkido",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/hapkido/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/hapkido/hapkido/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/hapkido/hapkido/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/hapkido/hapkido/blogs.json"
    },
    "items": {
        "depechedekabylie.com/2015/04/b%C3%A9ja%C3%AFa-comm%C3%A9moration-du-35e-anniversaire-printemps-berb%C3%A8re-la-d%C3%A9p%C3%AAche-de-kabylie": {
            "title": "B\u00e9ja\u00efa Comm\u00e9moration du 35e anniversaire du Printemps berb\u00e8re - La D\u00e9p\u00eache de Kabylie...",
            "snippet": "B\u00e9ja\u00efa Comm\u00e9moration du 35e anniversaire du Printemps berb\u00e8reLa D\u00e9p\u00eache de KabylieEn collaboration avec l'association l'Etoile Sportive de Darguina (ESD), une d\u00e9monstration de hapkido a \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e par des athl\u00e8tes locaux, et ce, en...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "hapkido",
            "tags": "d\u00e9monstration,hapkido",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/hapkido/depechedekabylie.com/2015/04/b%C3%A9ja%C3%AFa-comm%C3%A9moration-du-35e-anniversaire-printemps-berb%C3%A8re-la-d%C3%A9p%C3%AAche-de-kabylie",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=hapkido%2Bhapkido&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://depechedekabylie.com/kabylie/bgayet/151188-le-mouvement-associatif-au-rendez-vous.html"
        },
        "alphensnieuwsblad.nl/2015/04/nationale-sportweek-2015-open-lessen-hapkido-alphens-nieuwsblad": {
            "title": "Nationale Sportweek 2015, Open lessen HAPKIDO - Alphens Nieuwsblad...",
            "snippet": "Alphens NieuwsbladNationale Sportweek 2015, Open lessen HAPKIDOAlphens NieuwsbladDe basis van Hapkido bestaat uit jezelf verdedigen, door de kracht van de tegenstander te gebruiken en zonder veel kracht om te buigen, zodat je deze kracht tegen hem...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "hapkido",
            "tags": "hapkido",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/hapkido/alphensnieuwsblad.nl/2015/04/nationale-sportweek-2015-open-lessen-hapkido-alphens-nieuwsblad",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=hapkido&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://alphensnieuwsblad.nl/agenda/nationale-sportweek-2015-open-lessen-hapkido-1.4862025"
        },
        "tehachapinews.com/2015/04/martial-arts-center-to-host-combat-hapkido-seminar-tehachapi-news": {
            "title": "Martial Arts Center to host combat hapkido seminar - Tehachapi News...",
            "snippet": "Tehachapi NewsMartial Arts Center to host combat hapkido seminarTehachapi NewsThe international seminar will be held on Saturday, May 16, from 9 a.m. to 3 p.m. Participants will learn how Combat Hapkido is a modern style of Hapkido utilizing a...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "hapkido,arts",
            "tags": "hapkido,will,seminar,will-be-held,held,arts,martial",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/tehachapinews.com/2015/04/martial-arts-center-to-host-combat-hapkido-seminar-tehachapi-news",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=hapkido%2Bhapkido&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://tehachapinews.com/archive/x1635361970/Martial-Arts-Center-to-host-combat-hapkido-seminar"
        },
        "impactpub.com.au/2015/03/hapkido-meet-for-adelaide-micebtn": {
            "title": "Hapkido meet for Adelaide - micebtn...",
            "snippet": "Hapkido meet for AdelaidemicebtnThe 2017 World Hapkido Federation Championships and Seminar will be held in Adelaide, after the Adelaide Convention Bureau (ACB) hosted a delegation from Korea and Germany representing the World Hapkido Martial Arts...",
            "date": "2015-03-31",
            "categories": "arts,hapkido",
            "tags": "martial,arts,world,will,will-be-held,held,federation,hapkido,seminar,korea",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/hapkido/impactpub.com.au/2015/03/hapkido-meet-for-adelaide-micebtn",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=hapkido%2Bhapkido&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://impactpub.com.au/micebtn/index.php?option=com_content&view=article&id=18338:hapkido-meet-for-adelaide&catid=16:mice-news&Itemid=49"
        },
        "elpais.com.co/2015/03/palmira-vibr%C3%B3-con-el-hapkido-pais-cali-colombia-comunicado-de-prensa": {
            "title": "Palmira vibr\u00f3 con el hapkido - El Pais - Cali Colombia (Comunicado de prensa) (Registro)...",
            "snippet": "El Pais - Cali Colombia (Comunicado de prensa) (Registro)Palmira vibr\u00f3 con el hapkidoEl Pais - Cali Colombia (Comunicado de prensa) (Registro)Durante dos d\u00edas Palmira fue sede de un importante certamen de hapkido organizado por Imder Palmira y que...",
            "date": "2015-03-31",
            "categories": "hapkido",
            "tags": "con,hapkido",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/hapkido/elpais.com.co/2015/03/palmira-vibr%C3%B3-con-el-hapkido-pais-cali-colombia-comunicado-de-prensa",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=hapkido%2Bhapkido&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elpais.com.co/elpais/deportes/noticias/palmira-vibro-con-hapkido"
        }
    }
}