{
    "meta": {
        "portal_name": "art-urbain",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/art-urbain/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/art-urbain/art-urbain/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/art-urbain/art-urbain/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/art-urbain/art-urbain/blogs.json"
    },
    "items": {
        "sen360.com/2015/04/tours-une-friche-industrielle-transform%C3%A9e-en-p%C3%B4le-des-arts-sen360": {
            "title": "Tours: une friche industrielle transform\u00e9e en p\u00f4le des arts... - Sen360...",
            "snippet": "Tours: une friche industrielle transform\u00e9e en p\u00f4le des arts...Sen360Espace de recherche, d'innovation, de cr\u00e9ation et de formation, le lieu sera g\u00e9r\u00e9 par la Compagnie Off et le pOlau, p\u00f4le des arts urbains, une structure qui met des \u00e9quipes...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "arts",
            "tags": "arts,urbains",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/sen360.com/2015/04/tours-une-friche-industrielle-transform%C3%A9e-en-p%C3%B4le-des-arts-sen360",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=art%2Burbain%2Bart%2Burbain&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sen360.com/international/tours-une-friche-industrielle-transformee-en-pole-des-arts-urbains-273144.html"
        }
    }
}