{
    "meta": {
        "portal_name": "art-urbain",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/art-urbain/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/art-urbain/art-urbain/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/art-urbain/art-urbain/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/art-urbain/art-urbain/blogs.json"
    },
    "items": {
        "infosen.net/2015/04/tours-une-friche-industrielle-transform%C3%A9e-en-p%C3%B4le-des-arts-urbains": {
            "title": "Tours: une friche industrielle transform\u00e9e en p\u00f4le des arts urbains...",
            "snippet": "Espace de recherche, d'innovation, de cr\u00e9ation et de formation, le lieu sera g\u00e9r\u00e9 par la Compagnie Off et le pOlau, p\u00f4le des arts urbains, une structure qui met des \u00e9quipes artistiques au contact de la ville et des territoires.",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "ibooster",
            "categories": "arts",
            "tags": "structure,structure-qui-met,met,met-des-\u00e9quipes,\u00e9quipes,p\u00f4le,compagnie,compagnie_off,off,lieu,lieu-sera,lieu-sera-g\u00e9r\u00e9,g\u00e9r\u00e9,cr\u00e9ation,formation,recherche,friche,friche-industrielle,friche-industrielle-transform\u00e9e,industrielle,industrielle-transform\u00e9e,transform\u00e9e,transform\u00e9e-en-p\u00f4le,tours,arts,urbains,espace,innovation,polau,ville",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/infosen.net/2015/04/tours-une-friche-industrielle-transform%C3%A9e-en-p%C3%B4le-des-arts-urbains",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=art%2Burbain%2Bart%2Burbain&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://infosen.net/?p=296269"
        },
        "africa1.com/2015/04/le-spleen-de-la-r%C3%A9volution-%C3%A9gyptienne-dans-une-biennale-d-art": {
            "title": "Le spleen de la r\u00e9volution \u00e9gyptienne, dans une biennale d'art...",
            "snippet": "A V\u00f6lklingen (ouest de l'Allemagne), une biennale d'art urbain donne un aper\u00e7u du d\u00e9senchantement des artistes \u00e9gyptiens sous la pr\u00e9sidence d'Abdel Fattah al-Sissi. Sous le portrait en uniforme militaire du nouvel homme...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "inconnu",
            "tags": "nouvel,art,urbain,artistes",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/africa1.com/2015/04/le-spleen-de-la-r%C3%A9volution-%C3%A9gyptienne-dans-une-biennale-d-art",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=art%2Burbain%2Bart%2Burbain&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://africa1.com/spip.php?article54235"
        },
        "maquisart.wordpress.com/2015/03/festival-calligraff-it": {
            "title": "Festival Calligraff'IT...",
            "snippet": "Calligraff'it L'\u00e9venement de l'art Urbain Le festival de l'art Urbain marseillais. Une \u00e9quipe de onze...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "maquisart",
            "tags": "festival,art,urbain",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/maquisart.wordpress.com/2015/03/festival-calligraff-it",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=art%2Burbain%2Bart%2Burbain&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://maquisart.wordpress.com/2015/03/10/festival-calligraffit/"
        },
        "parismamanetmoi.com/2014/08/parcours-d-art-urbain-le-long-du-canal-de-l-ourcq": {
            "title": "Parcours d'Art Urbain le long du Canal de l'Ourcq...",
            "snippet": "C'est le dernier weekend de L'\u00e9t\u00e9 du Canal, un festival qui proposait tout l'\u00e9t\u00e9 des activit\u00e9s ludiques, sportives et culturelles: concerts, bals, loisirs nautiques, croisi\u00e8res, f\u00eates, balades,...",
            "date": "2014-08-23",
            "author_name": "Sheily Parisienne",
            "categories": "art-urbain",
            "tags": "festival,art,urbain",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/art-urbain/parismamanetmoi.com/2014/08/parcours-d-art-urbain-le-long-du-canal-de-l-ourcq",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=art%2Burbain%2Bart%2Burbain&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://parismamanetmoi.com/2014/08/23/art-urbain-canal-de-lourcq/"
        },
        "maquisart.wordpress.com/2014/05/un-monde-pour-mes-shoes-concours-d-art-urbain": {
            "title": "\"Un monde pour mes shoes\" Concours d'art Urbain...",
            "snippet": "CONCOURS DART CONTEMPORAIN URBAIN Jeunes talents, exprimez-vous! Le festival Vibrations Urbaines lance la 3\u00e8me \u00e9dition du concours national dart contemporain urbain! \u00c0 la cl\u00e9: 2 500...",
            "date": "2014-05-22",
            "author_name": "maquisart",
            "tags": "\u00e8me,urbain,art,festival",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/maquisart.wordpress.com/2014/05/un-monde-pour-mes-shoes-concours-d-art-urbain",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=art%2Burbain%2Bart%2Burbain&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://maquisart.wordpress.com/2014/05/22/un-monde-pour-mes-shoes-concours-dart-urbain/"
        }
    }
}