{
    "meta": {
        "portal_name": "domotique",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/domotique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/domotique/domotique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/domotique/domotique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/domotique/domotique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lemoniteur.fr/2015/04/a-toulouse-une-r%C3%A9sidence-mixte-accueillant-seniors-et-personnes-en-situation": {
            "title": "A Toulouse, une r\u00e9sidence mixte accueillant seniors et personnes en situation de handicap...",
            "snippet": "Habitat Toulouse, principal bailleur social de la ville rose, a inaugur\u00e9 le 29 avril une op\u00e9ration de 28 logements, dont 12 \u00e9quip\u00e9s de domotique pour accueillir des handicap\u00e9s moteur. Loffice public de lhabitat a \u00e9labor\u00e9 le projet en...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "handicap,domotique",
            "tags": "projet,\u00e9quip\u00e9s,ville,logements,domotique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/domotique/lemoniteur.fr/2015/04/a-toulouse-une-r%C3%A9sidence-mixte-accueillant-seniors-et-personnes-en-situation",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=domotique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lemoniteur.fr/article/a-toulouse-une-residence-mixte-accueillant-seniors-et-personnes-en-situation-de-handicap-28413543"
        },
        "maison-et-domotique.com/2015/04/chiffrez-le-cout-de-votre-installation-domotique-maison": {
            "title": ": Chiffrez le cout de votre installation domotique - Maison et Domotique...",
            "snippet": "Maison et: Chiffrez le cout de votre installation domotiqueMaison et DomotiqueLa question de savoir combien coute une installation domotique est une question r\u00e9currente. C'est pourquoi j'avais tent\u00e9 de vous en donner une id\u00e9e dans ma s\u00e9rie...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "domotique",
            "tags": "s\u00e9rie,installation,domotique,maison",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/domotique/maison-et-domotique.com/2015/04/chiffrez-le-cout-de-votre-installation-domotique-maison",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=domotique&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://maison-et-domotique.com/54968-smarthome-fr-chiffrez-le-cout-de-votre-installation-domotique/"
        }
    }
}