{
    "meta": {
        "portal_name": "macbook",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/macbook/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/macbook/macbook/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/macbook/macbook/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/macbook/macbook/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lesnumeriques.com/2015/04/labo-premi%C3%A8res-mesures-de-test-du-nouveau-macbook-12-pouces": {
            "title": "Labo: premi\u00e8res mesures de test du nouveau MacBook 12 pouces...",
            "snippet": "Nous esp\u00e9rions que le Delta E \u00e9cart moyen entre les couleurs affich\u00e9es et les couleurs r\u00e9elles soit du m\u00eame niveau que son grand fr\u00e8re Pro de 13. Malheureusement, le MacBook \u00e9choue de peu avec un r\u00e9sultat de 2,5. Il s'agit cependant d'un...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "macbook",
            "tags": "cependant,grand,fr\u00e8re,premi\u00e8res,test,nouveau,macbook,pouces,pro",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macbook/lesnumeriques.com/2015/04/labo-premi%C3%A8res-mesures-de-test-du-nouveau-macbook-12-pouces",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=macbook&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lesnumeriques.com/ordinateur-portable/apple-macbook-12-pouces-2015-p24897/labo-premieres-mesures-test-nouveau-macbook-12-pouces-n41601.html"
        },
        "zebulon.fr/2015/04/les-premi%C3%A8res-livraisons-du-nouveau-macbook-d%C3%A9butent-en-france": {
            "title": "Les premi\u00e8res livraisons du nouveau MacBook d\u00e9butent en France...",
            "snippet": "L'Apple Watch monopolisant autant l'attention de la presse depuis plusieurs semaines, que l'on finit par en oublier le lancement du MacBook. Les premi\u00e8res livraisons de MacBook ont d\u00e9but\u00e9 en France. L'Apple Watch a totalement occult\u00e9 le...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "macbook",
            "tags": "premi\u00e8res,lancement,nouveau,macbook,apple",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macbook/zebulon.fr/2015/04/les-premi%C3%A8res-livraisons-du-nouveau-macbook-d%C3%A9butent-en-france",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=macbook&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://zebulon.fr/actualites/14146-les-premieres-livraisons-du-nouveau-macbook-debutent-en-france.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/macbook-pro-retina-le-rev%C3%AAtement-anti-reflet-p%C3%A8le-pour-certains-utilisateurs": {
            "title": "MacBook Pro Retina, le rev\u00eatement anti-reflet p\u00e8le pour certains utilisateurs...",
            "snippet": "Il est certain quavec le temps, nos ordinateurs portables et bureau ne sont plus aussi beau et ne fonctionnent plus aussi bien quavant. Cependant, il semble quil y ait de nombreuses plaintes concernant le Retina MacBook Pro, car son rev\u00eatement...",
            "date": "2015-03-17",
            "categories": "macbook,ordinateur",
            "tags": "retina,macbook,macbook_pro,pro,quil,ordinateurs,ordinateurs-portables,portables,aussi,cependant",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ordinateur/fr.news.yahoo.com/2015/03/macbook-pro-retina-le-rev%C3%AAtement-anti-reflet-p%C3%A8le-pour-certains-utilisateurs",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=macbook",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/macbook-pro-retina-rev\u00eatement-anti-reflet-p\u00e8le-certains-133259817.html"
        },
        "lienmultimedia.com/2015/03/apple-pr%C3%A9sente-le-nouveau-macbook": {
            "title": "Apple pr\u00e9sente le nouveau MacBook...",
            "snippet": "MacBook est le Mac le plus mince et le plus l\u00e9ger jamais con\u00e7u, et pourtant, lexp\u00e9rience quil propose est absolument sans compromis. Chacun de ses composants a \u00e9t\u00e9 all\u00e9g\u00e9, affin\u00e9, perfectionn\u00e9. L\u00e9cran Retina de 12 pouces de MacBook...",
            "date": "2015-03-12",
            "categories": "macbook",
            "tags": "pouces,retina,\u00e9t\u00e9,quil,sans,apple,nouveau,macbook,mac",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macbook/lienmultimedia.com/2015/03/apple-pr%C3%A9sente-le-nouveau-macbook",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=macbook%2Bmacbook&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lienmultimedia.com/spip.php?article47142"
        },
        "informatique-magazine.fr/2015/03/10-03-keynote-apple-retour-sur-les-nouveau-macbook-air": {
            "title": "10/03 Keynote Apple Retour sur les nouveau MacBook, MacBook Air et MacBook Pro...",
            "snippet": "Pour ceux qui n'ont aucun int\u00e9r\u00eat dans une montre carr\u00e9e, trop \u00e9paisse et sans doute obsol\u00e8te dans un an, la v\u00e9ritable annonce d'Apple en ce lundi soir fut la r\u00e9v\u00e9lation du nouveau MacBook. Oui, pas MacBook Pro Air, pas MacBook Air Retina,...",
            "date": "2015-03-10",
            "categories": "macbook",
            "tags": "air,retina,pro,lundi,sans,keynote,keynote_apple,apple,retour,nouveau,macbook",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macbook/informatique-magazine.fr/2015/03/10-03-keynote-apple-retour-sur-les-nouveau-macbook-air",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=macbook%2Bmacbook&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://informatique-magazine.fr/keynote-apple-macbook-macbook-air-rp2282139.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/macbook-apple-r%C3%A9invente-son-ordinateur-portable": {
            "title": "MacBook: Apple r\u00e9invente son ordinateur portable...",
            "snippet": "INFORMATIQUE - En marge de lannonce du lancement de son Apple Watch, Apple a d\u00e9voil\u00e9 ce lundi son nouveau MacBook. Lordinateur portable, enti\u00e8rement revisit\u00e9, sera disponible le 10 avril.",
            "date": "2015-03-10",
            "categories": "ordinateur,macbook",
            "tags": "disponible,d\u00e9voil\u00e9,lundi,lancement,ordinateur,ordinateur-portable,portable,macbook,apple,nouveau",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macbook/fr.news.yahoo.com/2015/03/macbook-apple-r%C3%A9invente-son-ordinateur-portable",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=macbook",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/macbook-apple-r\u00e9invente-ordinateur-portable-075616714.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/voyez-le-nouveau-macbook-comme-une-tablette-qui-aurait-l-avantage": {
            "title": "Voyez le nouveau MacBook comme une tablette qui aurait l'avantage d'\u00eatre un ordinateur portable...",
            "snippet": "Apple a d\u00e9voil\u00e9 son nouveau MacBook, et, comme c'est souvent le cas chez Apple, la primaut\u00e9 a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9e au design. Dot\u00e9 d'un \u00e9cran 12 pouces avec une d\u00e9finition Retina, il a une coque en m\u00e9tal disponible en trois coloris, et ne p\u00e8se que...",
            "date": "2015-03-10",
            "categories": "ordinateur,macbook",
            "tags": "disponible,pouces,\u00e9cran,\u00e9t\u00e9,design,d\u00e9voil\u00e9,ordinateur,ordinateur-portable,portable,tablette,nouveau,macbook,comme,apple,retina",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macbook/fr.news.yahoo.com/2015/03/voyez-le-nouveau-macbook-comme-une-tablette-qui-aurait-l-avantage",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=macbook",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/voyez-nouveau-macbook-tablette-aurait-lavantage-d\u00eatre-ordinateur-090901566.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/macbook-air-et-pro-ils-sont-actualis%C3%A9s-avec-de-nouveaux-processeurs": {
            "title": "MacBook Air et MacBook Pro, ils sont actualis\u00e9s avec de nouveaux processeurs, entre autres...",
            "snippet": "A son \u00e9v\u00e8nement Spring Forward, Apple a annonc\u00e9 un tout nouveau MacBook 12 pouces avec \u00e9cran Retina. Comme on sy attendait, la firme a annonc\u00e9 une actualisation du MacBook Air et MacBook Pro. Ces ordinateurs portables ont juste re\u00e7u de...",
            "date": "2015-03-09",
            "categories": "ordinateur,macbook",
            "tags": "ordinateurs,ordinateurs-portables,portables,juste,pouces,\u00e9cran,spring,spring_forward,forward,nouveau,processeurs,macbook,macbook_pro,pro,macbook_air,air,apple,retina,comme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macbook/fr.news.yahoo.com/2015/03/macbook-air-et-pro-ils-sont-actualis%C3%A9s-avec-de-nouveaux-processeurs",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=macbook",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/macbook-air-macbook-pro-actualis\u00e9s-nouveaux-processeurs-entre-221717798.html"
        }
    }
}