{
    "meta": {
        "portal_name": "macbook",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/macbook/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/macbook/macbook/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/macbook/macbook/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/macbook/macbook/blogs.json"
    },
    "items": {
        "gizmodo.fr/2015/04/ultraslim-prestige-un-concurrent-fran%C3%A7ais-s%C3%A9rieux-au-nouveau": {
            "title": "UltraSlim Prestige, un concurrent fran\u00e7ais s\u00e9rieux au nouveau...",
            "snippet": "Il y a d\u00e9sormais un \"nouveau roi\" sur le march\u00e9 des ordinateurs ultraportables. Vous n'\u00eates pas sans savoir que le MacBook 12 pouces d'Apple est aujourd'hui ce qui se fait de mieux en la mati\u00e8re, pour quiconque cherche...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Morgan",
            "categories": "ordinateur,macbook",
            "tags": "\u00eates,nouveau,march\u00e9,ordinateurs,fran\u00e7ais,ultraslim,prestige,sans,macbook,pouces,apple",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macbook/gizmodo.fr/2015/04/ultraslim-prestige-un-concurrent-fran%C3%A7ais-s%C3%A9rieux-au-nouveau",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macbook%2Bmacbook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://gizmodo.fr/2015/04/18/ultraslim-prestige-nouveau-macbook.html"
        },
        "01net.com/2015/04/apple-macbook-l-ultraslim-du-fran%C3%A7ais-thomson-computing": {
            "title": "Apple MacBook: l'UltraSlim du fran\u00e7ais Thomson Computing est-il...",
            "snippet": "Thomson Computing pourrait faire un retour en force sur le march\u00e9 du grand public. C'est en tout cas ce que souhaite le PDG St\u00e9phan Fran\u00e7ais, qui nous a pr\u00e9sent\u00e9 le prochain fleuron de la marque l'UltraSlim Prestige.",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "macbook",
            "tags": "marque,fran\u00e7ais,cas,march\u00e9,grand,apple,apple_macbook,macbook,ultraslim,retour,prestige",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macbook/01net.com/2015/04/apple-macbook-l-ultraslim-du-fran%C3%A7ais-thomson-computing",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macbook%2Bmacbook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://01net.com/editorial/652448/apple-macbook-lultraslim-du-francais-thomson-computing-est-il-un-concurrent-serieux/"
        },
        "journaldugeek.com/2015/03/macbook-plus-de-windows-7-avec-boot-camp": {
            "title": "MacBook: plus de Windows 7 avec Boot Camp...",
            "snippet": "Apple vient de retirer la possibilit\u00e9 de faire tourner Windows 7 via Boot Camp sur lensemble de ses derniers MacBook. En effet, les nouveaux MacBook, MacBook Pro Retina 13/15 pouces et MacBook Air 11/13 pouces ne supporteront plus que Windows 8 en...",
            "date": "2015-03-23",
            "author_name": "Greg",
            "categories": "macbook",
            "tags": "pro,retina,macbook,apple,pouces,air",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macbook/journaldugeek.com/2015/03/macbook-plus-de-windows-7-avec-boot-camp",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=macbook%2Bmacbook&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://journaldugeek.com/2015/03/23/macbook-plus-de-windows-7-avec-boot-camp/"
        },
        "nobuggsm.com/2015/01/nous-sauvons-votre-mac-chez-france-mobile-a-m%C3%A2con-71000": {
            "title": "NOUS SAUVONS VOTRE MAC CHEZ FRANCE MOBILE A M\u00c2CON 71000...",
            "snippet": "Vous trouverez sur notre site une large gamme de r\u00e9parations au meilleurs prix pour votre MAC: - MACBOOK - MACBOOK PRO - MACBOOK AIR - MAC MINI - IMAC - MAC PRO - POWERBOOK Nos interventions sont r\u00e9alis\u00e9es rapidement dans notre centre de...",
            "date": "2015-01-19",
            "author_name": "nobuggsm",
            "categories": "macbook,imac,powerbook",
            "tags": "site,mac,chez,prix,macbook,pro,air,mini",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/powerbook/nobuggsm.com/2015/01/nous-sauvons-votre-mac-chez-france-mobile-a-m%C3%A2con-71000",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=macbook%2Bmacbook&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://nobuggsm.com/2015/01/19/nous-sauvons-votre-mac-chez-france-mobile-a-macon-71000/"
        },
        "notebookbatteryblog.wordpress.com/2014/10/batterie-pour-a1281-compatible-apple-macbook-pro-15-mb470ch-a-mb470j": {
            "title": "Batterie pour A1281 - compatible pour Apple MacBook Pro 15\" MB470CH/A MB470J/A...",
            "snippet": "Toutes nos APPLE A1281 batteries sont neuves et compatibles et toutes A1281 batteries ordinateur portable a pass\u00e9 les attestations internationales ISO9001, RoHS et de certification CE. Batteries pour APPLE []...",
            "date": "2014-10-13",
            "author_name": "rain240",
            "categories": "macbook,ordinateur",
            "tags": "batterie,compatible,apple,apple_macbook,apple_macbook_pro,macbook,macbook_pro,pro,ordinateur,portable",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ordinateur/notebookbatteryblog.wordpress.com/2014/10/batterie-pour-a1281-compatible-apple-macbook-pro-15-mb470ch-a-mb470j",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=macbook%2Bmacbook&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://notebookbatteryblog.wordpress.com/2014/10/13/batterie-pour-a1281-compatible-pour-apple-macbook-pro-15-mb470cha-mb470ja-3/"
        },
        "swfrdxlelvgadgets.wordpress.com/2014/08/%C3%A9tui-rigide-enkay-mat-pour-macbook-air-11-6-blanc-avis": {
            "title": "\u00c9tui rigide Enkay mat pour MacBook Air 11,6 \"- Blanc Avis...",
            "snippet": "cherchez-vous pour la meilleur \u00c9tui rigide Enkay mat pour MacBook Air 11,6 \"- Blanc? Ici je recommand\u00e9 un de la DealExtreme Compagnie, une entreprise de se concentrer professionnel...",
            "date": "2014-08-26",
            "author_name": "swfrdxlelvgadgets",
            "categories": "macbook",
            "tags": "entreprise,dealextreme,dealextreme_compagnie,compagnie,recommand\u00e9,avis,macbook,macbook_air,air,mat,\u00e9tui,cherchez,meilleur,ici",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macbook/swfrdxlelvgadgets.wordpress.com/2014/08/%C3%A9tui-rigide-enkay-mat-pour-macbook-air-11-6-blanc-avis",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=macbook%2Bmacbook&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://swfrdxlelvgadgets.wordpress.com/2014/08/26/enkay-matte-protective-hard-case-for-macbook-air-11-6-white-301211/"
        },
        "swfrdxlelvgadgets.wordpress.com/2014/08/paul-mat-dur-%C3%A9tui-de-protection-pour-apple-macbook-air-11": {
            "title": "Paul mat dur \u00e9tui de protection pour Apple Macbook Air 11,6 \"- vert Avis...",
            "snippet": "cherchez-vous pour la meilleur Paul mat dur \u00e9tui de protection pour Apple Macbook Air 11,6 \"- vert? Ici je recommand\u00e9 un de la DealExtreme Compagnie, une entreprise de...",
            "date": "2014-08-21",
            "author_name": "swfrdxlelvgadgets",
            "categories": "macbook",
            "tags": "entreprise,dealextreme,dealextreme_compagnie,compagnie,recommand\u00e9,apple,apple_macbook,macbook,macbook_air,air,mat,\u00e9tui,avis,cherchez,meilleur,ici",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macbook/swfrdxlelvgadgets.wordpress.com/2014/08/paul-mat-dur-%C3%A9tui-de-protection-pour-apple-macbook-air-11",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=macbook%2Bmacbook&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://swfrdxlelvgadgets.wordpress.com/2014/08/21/enkay-protective-matte-hard-case-for-apple-macbook-air-11-6-green-302029/"
        },
        "pourbatterie.wordpress.com/2014/08/batterie-pour-apple-13-macbook-air-series-a1245-37wh": {
            "title": "Batterie pour Apple 13\" Macbook Air Series A1245 37Wh...",
            "snippet": "Accueil Batterie PC Portable Batterie Ordinateur Portable APPLE Batterie pour APPLE A1245 R\u00e9f\u00e9rence: LAP016Batterie A1245 compatible pour Apple 13\" Macbook Air Series 37Wh30%...",
            "date": "2014-08-04",
            "author_name": "lucy2008fr",
            "categories": "ordinateur,macbook",
            "tags": "compatible,ordinateur,ordinateur-portable,ordinateur-portable-apple,portable,portable-apple,apple,macbook,macbook_air,air,batterie,accueil,r\u00e9f\u00e9rence",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macbook/pourbatterie.wordpress.com/2014/08/batterie-pour-apple-13-macbook-air-series-a1245-37wh",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=macbook%2Bmacbook&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://pourbatterie.wordpress.com/2014/08/04/batterie-pour-apple-13-macbook-air-series-a1245-37wh/"
        },
        "pourbatterie.wordpress.com/2014/07/batterie-pour-apple-macbook-13-core-2-duo-t8300-black-08": {
            "title": "Batterie pour Apple MacBook 13\" Core 2 Duo T8300 (Black-08) 2.4 GHz Early 2008 A1185 55WH...",
            "snippet": "Accueil Batterie PC Portable Batterie Ordinateur Portable APPLE Batterie pour APPLE A1185 R\u00e9f\u00e9rence: AP3798Batterie A1185 compatible pour Apple MacBook 13\" Core 2 Duo...",
            "date": "2014-07-29",
            "author_name": "lucy2008fr",
            "categories": "ordinateur,macbook",
            "tags": "compatible,apple,ordinateur,ordinateur-portable,ordinateur-portable-apple,portable,portable-apple,ghz,apple_macbook,macbook,batterie,accueil,r\u00e9f\u00e9rence",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macbook/pourbatterie.wordpress.com/2014/07/batterie-pour-apple-macbook-13-core-2-duo-t8300-black-08",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=macbook%2Bmacbook&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://pourbatterie.wordpress.com/2014/07/29/batterie-pour-apple-macbook-13-core-2-duo-t8300-black-08-2-4-ghz-early-2008-a1185-55wh/"
        },
        "mariabrogersm.wordpress.com/2014/06/frais-amovible-autocollants-macbook-pro": {
            "title": "Frais amovible Autocollants Macbook Pro...",
            "snippet": "MacBook Pro autocollants sont les discours les plus chauds sur tendent maintenant-a-jours et cela est devenu un nouvel engouement chez les gens. Macbook Pro sont des atouts pr\u00e9cieux []...",
            "date": "2014-06-27",
            "author_name": "mariabrogersm",
            "categories": "macbook",
            "tags": "gens,jours,macbook,macbook_pro,pro,chez",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macbook/mariabrogersm.wordpress.com/2014/06/frais-amovible-autocollants-macbook-pro",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=macbook%2Bmacbook&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://mariabrogersm.wordpress.com/2014/06/27/frais-amovible-autocollants-macbook-pro/"
        }
    }
}