{
    "meta": {
        "portal_name": "toreros",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/toreros/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/toreros/toreros/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/toreros/toreros/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/toreros/toreros/blogs.json"
    },
    "items": {
        "sudouest.fr/2015/03/un-cartel-diversifi%C3%A9-sud-ouest": {
            "title": "Un cartel diversifi\u00e9 - Sud Ouest...",
            "snippet": "Sud OuestUn cartel diversifi\u00e9Sud Oueste Club taurin d'Eauze, apr\u00e8s avoir choisi ses toros (les Ba\u00f1uelos, qui avaient donn\u00e9 l'an dernier enti\u00e8re satisfaction par leur puissance et leur mobilit\u00e9), a choisi trois toreros qui apporteront un...",
            "date": "2015-03-17",
            "categories": "toreros,torero",
            "tags": "trois,toros,sud,sud_ouest,ouest,toreros",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/sudouest.fr/2015/03/un-cartel-diversifi%C3%A9-sud-ouest",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=toreros%2Btoreros&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2015/03/17/un-cartel-diversifie-1861796-2374.php"
        },
        "france3-regions.francetvinfo.fr/2015/03/les-premiers-toros-de-la-saison": {
            "title": "Les premiers toros de la saison...",
            "snippet": "Une belle occasion de passer en revue les toreros et les \u00e9levages qui vont animer la saison. Marca Valencia. Juncoso, de N\u00fa\u00f1ez del Cuvillo, le meilleur toro du week-end. Castella lui coupera les deux oreilles. 6 corridas en trois jours. C'est...",
            "date": "2015-03-16",
            "categories": "toreros,torero",
            "tags": "trois,jours,toros,toreros,del",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/france3-regions.francetvinfo.fr/2015/03/les-premiers-toros-de-la-saison",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=toreros&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://france3-regions.francetvinfo.fr/languedoc-roussillon/2015/03/16/les-premiers-toros-de-la-saison-675673.html"
        },
        "utsandiego.com/2015/03/usd-ends-spring-with-solid-qb-wr-play-u-t-san": {
            "title": "USD ends spring with solid QB, WR play - U-T San Diego...",
            "snippet": "U-T San DiegoUSD ends spring with solid QB, WR playU-T San DiegoBut after 2014 starter Keith Williams decided to leave the Toreros to pursue other playing opportunities, Wheeler changed his mind and returned for his senior year. I was just making...",
            "date": "2015-03-16",
            "categories": "play,toreros,torero",
            "tags": "playing,san,san_diegousd,diegousd,san_diego,diego,play,toreros",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/utsandiego.com/2015/03/usd-ends-spring-with-solid-qb-wr-play-u-t-san",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=toreros&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://utsandiego.com/news/2015/mar/14/usd-toreros-trey-wheeler-spring-lecharls-mcdaniel/"
        },
        "sudouest.fr/2015/03/les-r%C3%A9servations-d%C3%A9butent-pour-el-corazon": {
            "title": "Les r\u00e9servations d\u00e9butent pour El Corazon...",
            "snippet": "es r\u00e9servations sont ouvertes depuis le 25 f\u00e9vrier (1) pour la corrida festival El Corazon, organis\u00e9e par Toros, toreros y toreo au profit de la recherche contre les maladies cardio-vasculaires. Publicit\u00e9 Javier Conde sera la t\u00eate d'affiche et...",
            "date": "2015-03-12",
            "categories": "toreros,torero",
            "tags": "corrida,toros,toreros,contre",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/sudouest.fr/2015/03/les-r%C3%A9servations-d%C3%A9butent-pour-el-corazon",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=toreros&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2015/03/13/les-reservations-debutent-pour-el-corazon-1857662-3452.php"
        },
        "utsandiego.com/2015/03/toreros-earn-5th-place-to-play-waves-u-t-san-diego": {
            "title": "Toreros earn 5th place, to play Waves - U-T San Diego...",
            "snippet": "Toreros earn 5th place, to play WavesU-T San DiegoUSD men's basketball team opened West Coast Conference play on Dec. 27 with a maddening three-point home loss to Portland. The Toreros watched the Pilots score the final nine points, including a...",
            "date": "2015-03-01",
            "categories": "play,place,toreros,torero",
            "tags": "play,san,san_diegousd,diegousd,san_diego,diego,toreros",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/utsandiego.com/2015/03/toreros-earn-5th-place-to-play-waves-u-t-san-diego",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=toreros%2Btoreros&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://utsandiego.com/news/2015/feb/28/toreros-are-5th-to-play-waves/"
        }
    }
}