{
    "meta": {
        "portal_name": "toreros",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/toreros/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/toreros/toreros/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/toreros/toreros/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/toreros/toreros/blogs.json"
    },
    "items": {
        "tagartparisny.com/2015/04/le-tor%C3%A9ador-de-s%C3%A9ville": {
            "title": "Le Tor\u00e9ador de S\u00e9ville...",
            "snippet": "\u00c0 l'entr\u00e9e des Ar\u00e8nes de S\u00e9ville un Tor\u00e9ador Street Art peint, sur le mur d'enceinte, pr\u00e8s de l'entr\u00e9e des toreros,...",
            "date": "2015-04-05",
            "author_name": "cac2008",
            "categories": "toreros,torero",
            "tags": "pr\u00e8s,entr\u00e9e,toreros",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/tagartparisny.com/2015/04/le-tor%C3%A9ador-de-s%C3%A9ville",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=toreros%2Btoreros&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://tagartparisny.com/2015/04/05/le-toreador-de-seville/"
        },
        "lamonteraquipleure.blogspot.com/2015/02/la-montera-qui-pleure-au-tribunal-des-toreros-morts": {
            "title": "LA MONTERA QUI PLEURE: Au tribunal des toreros morts...",
            "snippet": "Dans leur tombe, mausol\u00e9e, paradis s'il existe ou l'enfer si nous y sommes condamn\u00e9s, ils doivent en faire des bonds les toreros disparus. Quel message, nos vedettes du moment donnent en boycottant une des ferias les...",
            "date": "2015-02-20",
            "author_name": "ElBisonFut\u00e9",
            "categories": "toreros,torero,mort",
            "tags": "ferias,toreros",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mort/lamonteraquipleure.blogspot.com/2015/02/la-montera-qui-pleure-au-tribunal-des-toreros-morts",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=toreros%2Btoreros&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lamonteraquipleure.blogspot.com/2015/02/au-tribunal-des-toreros-morts.html"
        },
        "al-toro-rey.blogspot.com/2015/02/afici%C3%B3n-a-los-toros-l-incompr%C3%A9hensible-col%C3%A8re-des-toreros-fran%C3%A7ais": {
            "title": "Afici\u00f3n a los Toros: L'incompr\u00e9hensible col\u00e8re des toreros fran\u00e7ais...",
            "snippet": "Comme une impression aussi d'un communiqu\u00e9 \u00e9crit dans la pr\u00e9cipitation, o\u00f9 l'on crie au scandale, en plein hiver, contre plusieurs organisations qui n'ont pas mis dans leur cartel de toreros ou novilleros fran\u00e7ais.",
            "date": "2015-02-08",
            "author_name": "Florent",
            "categories": "toreros,torero",
            "tags": "novilleros,aussi,col\u00e8re,toros,toreros,fran\u00e7ais,contre",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/al-toro-rey.blogspot.com/2015/02/afici%C3%B3n-a-los-toros-l-incompr%C3%A9hensible-col%C3%A8re-des-toreros-fran%C3%A7ais",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=toreros&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://al-toro-rey.blogspot.com/2015/02/lincomprehensible-colere-des-toreros.html"
        },
        "lesdiagonalesdutemps.com/2015/01/in%C3%A9dit-de-montherlant-litt%C3%A9rateurs-et-toreros-d-apr%C3%A8s-guerre-le-blog": {
            "title": "in\u00e9dit de Montherlant, Litt\u00e9rateurs et toreros d'apr\u00e8s guerre - Le blog...",
            "snippet": "pour retrouver Henry de Montherlant sur le blog: Demain il fera jour d'Henry de Montherlant au Th\u00e9tre de l'Oeuvre dans une mise en sc\u00e8ne de Michel Fau, Lorsque Egermeier photographiait l'intimit\u00e9 de Roger Peyrefitte et...",
            "date": "2015-01-06",
            "author_name": "lesdiagonalesdutemps",
            "categories": "toreros,torero",
            "tags": "jour,toreros",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/lesdiagonalesdutemps.com/2015/01/in%C3%A9dit-de-montherlant-litt%C3%A9rateurs-et-toreros-d-apr%C3%A8s-guerre-le-blog",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=toreros%2Btoreros&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lesdiagonalesdutemps.com/2015/01/inedit-de-montherlant-litterateurs-et-toreros-d-apres-guerre.html"
        },
        "sudouest.fr/2014/10/s-en-est-all%C3%A9-le-torero-des-toreros-jos%C3%A9-maria-manzanares": {
            "title": "S'en est all\u00e9 le torero des toreros, Jos\u00e9 Maria Manzanares - Sud Ouest...",
            "snippet": "Jos\u00e9 Maria Manzanares est mort, mardi, dans sa propri\u00e9t\u00e9 de la province de Caceres, en Estr\u00e9madure. L'incomparable torero avait 61 ans. Les toreros sont tous orphelins. Jos\u00e9 Maria Manzanares,...",
            "date": "2014-10-29",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "torero,mort,toreros",
            "tags": "toreros,sud,sud_ouest,ouest,jos\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/toreros/sudouest.fr/2014/10/s-en-est-all%C3%A9-le-torero-des-toreros-jos%C3%A9-maria-manzanares",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=toreros%2Btoreros&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2014/10/29/s-en-est-alle-le-torero-des-toreros-1719022-1147.php"
        },
        "sudouest.fr/2014/09/belles-frayeurs-pour-les-toreros-lors-de-la-novillada-saint-perdon": {
            "title": "Belles frayeurs pour les toreros lors de la novillada de Saint-Perdon...",
            "snippet": "Belles frayeurs pour les toreros lors de la novillada de Saint-Perdon (40) Jos\u00e9 Garrido serait assez gravement atteint, avec un gros traumatisme crnien, n\u00e9cessitant un scanner par craintes de l\u00e9sions c\u00e9r\u00e9brales. Il a \u00e9t\u00e9...",
            "date": "2014-09-01",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "toreros,torero",
            "tags": "jos\u00e9,novillada,toreros,\u00e9t\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/sudouest.fr/2014/09/belles-frayeurs-pour-les-toreros-lors-de-la-novillada-saint-perdon",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=toreros%2Btoreros&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2014/09/01/belles-frayeurs-pour-les-toreros-lors-de-la-novillada-de-saint-perdon-40-1657197-3452.php"
        }
    }
}