{
    "meta": {
        "portal_name": "toreros",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/toreros/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/toreros/toreros/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/toreros/toreros/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/toreros/toreros/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/toreros-film-complet-entier-vf-en-fran%C3%A7ais-streaming-hd-2015": {
            "title": "Toreros Film Complet Entier VF En Fran\u00e7ais Streaming HD 2015...",
            "snippet": "Le lien pour visionner le film Toreros c'est ici: Le film a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9 de Dailymotion pour des raisons de droit d'auteur. tags ------- Toreros film en entier, Toreros film complet, Toreros complet, Torerosen entier, Toreros film entier,Toreros...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "Isreal4378",
            "categories": "toreros,torero",
            "tags": "film,lien,toreros,fran\u00e7ais,tags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/dailymotion.com/2015/04/toreros-film-complet-entier-vf-en-fran%C3%A7ais-streaming-hd-2015",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/toreros+toreros/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2lbzo8_toreros-film-complet-entier-vf-en-francais-streaming-hd-2015_shortfilms",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2lbzo8_toreros-film-complet-entier-vf-en-francais-streaming-hd-2015_shortfilms"
        },
        "youtube.com/2014/12/playing-for-salle-pleyel-2014-quadrille-des-toreros-georges-bizet": {
            "title": "Playing for salle Pleyel 2014 Quadrille des toreros (Georges Bizet)...",
            "snippet": "Playing for salle Pleyel 2014 \"Quadrille des toreros\" (Georges Bizet) From: Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale Views: 491 3 ratings Time: 04:30 More in Music...",
            "date": "2014-12-31",
            "author_name": "Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale",
            "categories": "toreros,torero",
            "tags": "toreros",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/youtube.com/2014/12/playing-for-salle-pleyel-2014-quadrille-des-toreros-georges-bizet",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=toreros%2Btoreros&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=mwZ_5y_-Ki4&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/mwZ_5y_-Ki4/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/11/toreros-et-novilleros": {
            "title": "TOREROS ET NOVILLEROS...",
            "snippet": "TOREROS ET NOVILLEROS QUELQUES PHOTOS AVEC LES TOREROS DES FERIAS 2014 DANS LE SUD OUEST. From: BARTHELEMI SERGE Views: 23 0 ratings Time: 04:25 More in Film & Animation...",
            "date": "2014-11-23",
            "author_name": "BARTHELEMI SERGE",
            "categories": "toreros,torero",
            "tags": "toreros,film",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/youtube.com/2014/11/toreros-et-novilleros",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=toreros%2Btoreros&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=aBkRutjCNv8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/aBkRutjCNv8/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/08/colombie-des-toreros-en-col%C3%A8re": {
            "title": "Colombie: des toreros en col\u00e8re...",
            "snippet": "Colombie: des toreros en col\u00e8re Un groupe de toreros colombiens observe depuis pr\u00e8s de 10 jours une gr\u00e8ve de la faim. Ils se plaignent d'\u00eatre au ch\u00f4mage depuis que la municipalit\u00e9 de Bogota a d\u00e9cid\u00e9 d'interdire les... From: euronews (en...",
            "date": "2014-08-14",
            "author_name": "euronews (en fran\u00e7ais)",
            "categories": "toreros,torero",
            "tags": "toreros",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/youtube.com/2014/08/colombie-des-toreros-en-col%C3%A8re",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=toreros%2Btoreros&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=B1SgOiSWStc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/B1SgOiSWStc/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/07/texte-lu-je-suis-torero-sensibilisation-contre-la-corrida": {
            "title": "Texte lu: je suis torero sensibilisation contre la corrida...",
            "snippet": "Texte lu: je suis torero sensibilisation contre la corrida Un com\u00e9dien pr\u00eate sa voix et interpr\u00e8te un torero... A travers ce po\u00e8me, il va dire l'indicible, et \u00e0 travers ses yeux, nous d\u00e9couvrons l'innommable... From: Marianne Pastre Views: 387...",
            "date": "2014-07-21",
            "author_name": "Marianne Pastre",
            "categories": "torero",
            "tags": "contre,corrida",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/youtube.com/2014/07/texte-lu-je-suis-torero-sensibilisation-contre-la-corrida",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=toreros&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=n4Okc-CyQ4U&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/n4Okc-CyQ4U/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/12/special-noel-inazuma-eleven-feu-explosif-match-contre-les-toreros-rouges": {
            "title": "SPECIAL NOEL Inazuma Eleven Feu Explosif Match Contre Les Toreros Rouges (L'\u00e9quipe espagnol)...",
            "snippet": "SPECIAL NOEL Inazuma Eleven Feu Explosif Match Contre Les Toreros Rouges (L'\u00e9quipe espagnol) JOYEUX NOEL A TOUS MON CODE AMI 3DS: 3239 3230 7598 On vous souhaite un bon visionnage:) Lien de notre site: twitter:... From: legameurlecrafteur Views:...",
            "date": "2013-12-25",
            "author_name": "legameurlecrafteur",
            "categories": "toreros,torero,twitter",
            "tags": "contre,toreros,lien",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/twitter/youtube.com/2013/12/special-noel-inazuma-eleven-feu-explosif-match-contre-les-toreros-rouges",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=toreros%2Btoreros&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=okdxwYjiWo0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/okdxwYjiWo0/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2013/05/pour-une-place-au-soleil-l-histoire-des-toreros-fran%C3%A7ais": {
            "title": "Pour une place au soleil. L'histoire des toreros fran\u00e7ais...",
            "snippet": "Arte Y toro pr\u00e9sente \"Pour une place au soleil\". L'exposition raconte l'aventure des premiers toreros fran\u00e7ais qui, dans les ann\u00e9es 60, 70, 80 ouvriront les portes en grand des ar\u00e8nes en Espagne et en France. Jusqu'au 9 juin Chapelle des...",
            "date": "2013-05-13",
            "author_name": "arteytoro",
            "categories": "toreros,torero,place",
            "tags": "toreros,toreros-fran\u00e7ais,fran\u00e7ais,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/place/dailymotion.com/2013/05/pour-une-place-au-soleil-l-histoire-des-toreros-fran%C3%A7ais",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/toreros/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xztog9_pour-une-place-au-soleil-l-histoire-des-toreros-francais_creation",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xztog9_pour-une-place-au-soleil-l-histoire-des-toreros-francais_creation"
        },
        "dailymotion.com/2013/03/les-toreros-fran%C3%A7ais-au-sommet-de-l-escalafon": {
            "title": "Les toreros fran\u00e7ais au sommet de l'escalafon...",
            "snippet": "Les toreros fran\u00e7ais au sommet de l'escalafonAuthor: france3provencealpesTags: corrida tauromachie juan bautista Posted: 30 March 2013Rating:: 0...",
            "date": "2013-03-30",
            "author_name": "france3provencealpes",
            "categories": "tauromachie,toreros,torero",
            "tags": "corrida,toreros,toreros-fran\u00e7ais,fran\u00e7ais,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/dailymotion.com/2013/03/les-toreros-fran%C3%A7ais-au-sommet-de-l-escalafon",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/toreros+toreros/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xyloc4_les-toreros-francais-au-sommet-de-l-escalafon_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xyloc4_les-toreros-francais-au-sommet-de-l-escalafon_news"
        },
        "dailymotion.com/2011/08/dax-l-entr%C3%A9e-des-toreros": {
            "title": "Dax L'Entr\u00e9e des Toreros...",
            "snippet": "Novillos de V Del Rio Novillada Non Piqu\u00e9e Dax 2011Author: spyde64Tags: courses landaises Posted: 22 August 2011Rating:: 0...",
            "date": "2011-08-22",
            "author_name": "spyde64",
            "categories": "toreros,torero",
            "tags": "toreros,tags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/dailymotion.com/2011/08/dax-l-entr%C3%A9e-des-toreros",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/toreros+toreros/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xknpfp_16-08-11-dax-l-entree-des-toreros_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xknpfp_16-08-11-dax-l-entree-des-toreros_sport"
        },
        "youtube.com/2011/08/mexique-des-toreros-petits-par-la-taille-grands-le-courage": {
            "title": "Mexique: des toreros petits par la taille, grands par le courage...",
            "snippet": "Mexique: des toreros petits par la taille, grands par le courage Malgr\u00e9 leur petite taille, des toreros n'ont pas h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 entrer dans l'ar\u00e8ne pour affronter de jeunes taureaux \u00e0 Zacatlan, au nord-est de Mexico. Dur\u00e9e: 01:15. From: AFP Views:...",
            "date": "2011-08-22",
            "author_name": "AFP",
            "categories": "toreros,torero",
            "tags": "toreros",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/torero/youtube.com/2011/08/mexique-des-toreros-petits-par-la-taille-grands-le-courage",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=toreros%2Btoreros&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ChQ_F3L5Flo&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ChQ_F3L5Flo/0.jpg"
        }
    }
}