{
    "meta": {
        "portal_name": "mystique",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/mystique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mystique/mystique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mystique/mystique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mystique/mystique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "programme-tv.net/2015/04/l-irlande-mystique": {
            "title": "L'Irlande mystique...",
            "snippet": "Des scientifiques se sont rassembl\u00e9s pour \u00e9claircir les myst\u00e8res des rites irlandais. Selon des astronomes, des pluies de m\u00e9t\u00e9orites se seraient abattues sur l'\u00eele au IIIe mill\u00e9naire avant., chamboulant les cultes telluriques en cours.",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "mystique",
            "tags": "mystique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mystique/programme-tv.net/2015/04/l-irlande-mystique",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mystique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://programme-tv.net/programme/prog-tv/r295829-l-irlande-mystique/6215376-l-irlande-mystique/"
        },
        "oujdacity.net/2015/04/simulacres-et-confusions-mystique-philosophie": {
            "title": "SIMULACRES ET CONFUSIONS, MYSTIQUE ET PHILOSOPHIE...",
            "snippet": "JADMIRE LA CULTURE GENERALE. Fanfaronnade excessive quant au grade dont on laffuble, large comme un ruban filiforme, marque page de dico, profonde dans sa superficialit\u00e9 comme le marc dune tasse de caf\u00e9 \u00e9clat\u00e9e. Je suis constern\u00e9...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "culture,mystique",
            "tags": "mystique,philosophie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mystique/oujdacity.net/2015/04/simulacres-et-confusions-mystique-philosophie",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mystique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://oujdacity.net/national-article-101319-fr/simulacres-et-confusions-mystique-et-philosophie.html"
        },
        "seneweb.com/2015/04/milieu-du-travail-foyers-lutte-navetanes-que-celui-qui-na-jamais": {
            "title": "MILIEU DU TRAVAIL, FOYERS, LUTTE, NAVETANES: QUE CELUI QUI NA JAMAIS USE DU MYSTIQUE L\u00c8VE LA MAIN...",
            "snippet": "MILIEU DU TRAVAIL, FOYERS, LUTTE, NAVETANES: QUE CELUI QUI NA JAMAIS USE DU MYSTIQUE L\u00c8VE LA MAIN...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "mystique",
            "tags": "mystique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mystique/seneweb.com/2015/04/milieu-du-travail-foyers-lutte-navetanes-que-celui-qui-na-jamais",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mystique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://seneweb.com/news/Societe/milieu-du-travail-foyers-lutte-navetanes_n_152686.html"
        },
        "senenews.com/2015/04/le-mystique-dans-l-ar%C3%A8ne-un-mal-n%C3%A9cessaire": {
            "title": "Le mystique dans l'ar\u00e8ne: Un \"mal\" n\u00e9cessaire? -...",
            "snippet": "mystique dans l'ar\u00e8ne: Un \"mal\" n\u00e9cessaire? La croyance mystique en Afrique s'est fortement ancr\u00e9e dans les diff\u00e9rentes soci\u00e9t\u00e9s et conditionnent la vie de tous les jours. Le recours aux pratiques occultes est omnipr\u00e9sent dans tous les...",
            "date": "2015-04-07",
            "categories": "mystique",
            "tags": "mal,mystique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mystique/senenews.com/2015/04/le-mystique-dans-l-ar%C3%A8ne-un-mal-n%C3%A9cessaire",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=mystique&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://senenews.com/2015/04/07/le-mystique-dans-larene-un-mal-necessaire_121249.html"
        },
        "fabula.org/2015/04/charles-p%C3%A9guy-et-la-mystique-d-isra%C3%ABl-fabula": {
            "title": "Charles P\u00e9guy et la mystique d'Isra\u00ebl - Fabula...",
            "snippet": "Charles P\u00e9guy et la mystique d'Isra\u00ebl FabulaLes amiti\u00e9s juives de P\u00e9guy (Albert L\u00e9vy, Andr\u00e9 Spire, Blanche Rapha\u00ebl, Julien Benda parmi de nombreux autres) et plus largement l'amiti\u00e9 mystique qu'il entretenait avec le peuple juif, ont chang\u00e9...",
            "date": "2015-04-06",
            "categories": "mystique",
            "tags": "mystique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mystique/fabula.org/2015/04/charles-p%C3%A9guy-et-la-mystique-d-isra%C3%ABl-fabula",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=mystique&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://fabula.org/actualites/charles-peguy-et-la-mystique-d-israel-colloque-international-des-30-octobre-1er-novembre-2016_68003.php"
        }
    }
}