{
    "meta": {
        "portal_name": "islam",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/islam/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/islam/islam/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/islam/islam/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/islam/islam/blogs.json"
    },
    "items": {
        "express.be/2015/04/5-r%C3%A9formes-auxquelles-devrait-se-soumettre-l-islam": {
            "title": "5 r\u00e9formes auxquelles devrait se soumettre l'Islam -...",
            "snippet": "r\u00e9formes auxquelles devrait se soumettre l'de personnes ont eu l'occasion de vivre au sein d'une soci\u00e9t\u00e9 profond\u00e9ment th\u00e9ocratique et patriarcale ainsi qu'au sein de soci\u00e9t\u00e9s occidentales lib\u00e9rales comme c'est le cas d'Ayaan Hirsi Ali,...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "islam",
            "tags": "comme,devrait,islam,vivre",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/islam/express.be/2015/04/5-r%C3%A9formes-auxquelles-devrait-se-soumettre-l-islam",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=islam&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://express.be/joker/fr/world/5-reformes-auxquelles-devrait-se-soumettre-lislam/212878.htm"
        },
        "lopinion.fr/2015/04/d%C3%A9sormais-pr%C3%A9vue-en-juin-la-convention-de-l-ump-sur-islam": {
            "title": "D\u00e9sormais pr\u00e9vue en juin, la convention de l'UMP sur l'islam n'en... - L'Opinion...",
            "snippet": "L'OpinionD\u00e9sormais pr\u00e9vue en juin, la convention de l'UMP sur l'islam n'en...L'OpinionLes faits - Au lendemain des attentats de Charlie Hebdo en janvier, le pr\u00e9sident de l'UMP avait annonc\u00e9 l'organisation d'une journ\u00e9e de travail sur la...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "islam",
            "tags": "pr\u00e9sident,islam",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/islam/lopinion.fr/2015/04/d%C3%A9sormais-pr%C3%A9vue-en-juin-la-convention-de-l-ump-sur-islam",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=islam&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lopinion.fr/21-avril-2015/desormais-prevue-en-juin-convention-l-ump-l-islam-n-en-finit-plus-d-etre-reportee"
        },
        "chine-informations.com/2015/04/islam-en-chine": {
            "title": "Islam en Chine...",
            "snippet": "Les premiers contacts chinois avec l'Islam remontent au V\u00e8me si\u00e8cle apr\u00e8s. Il s'agit de l'une des histoires les plus anciennes, lorsqu'en 635 la conqu\u00eate arabe a d\u00e9but\u00e9. Autour de 650, un \u00e9missaire arabe, Sa'd ibn Abi Waqqas est m\u00eame...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "islam",
            "tags": "arabe,islam,apr\u00e8s",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/islam/chine-informations.com/2015/04/islam-en-chine",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=islam&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://chine-informations.com/guide/islam-en-chine_4448.html"
        },
        "lemonde.fr/2015/04/la-loi-autrichienne-sur-l-islam-un-mod%C3%A8le-pour-france": {
            "title": "La loi autrichienne sur l'islam, un mod\u00e8le pour la France? - Le Monde...",
            "snippet": "Le MondeLa loi autrichienne sur l'islam, un mod\u00e8le pour la France?Le MondeEncadrer la pratique et l'enseignement de l'islam afin de pr\u00e9venir les d\u00e9rives radicales sans porter atteinte aux libert\u00e9s, tel est l'enjeu de la loi adopt\u00e9e, fin...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "islam",
            "tags": "islam,france,monde,fin",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/islam/lemonde.fr/2015/04/la-loi-autrichienne-sur-l-islam-un-mod%C3%A8le-pour-france",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=islam%2Bislam&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lemonde.fr/idees/article/2015/04/20/la-loi-autrichienne-sur-l-islam-un-modele-pour-la-france_4618927_3232.html"
        },
        "ajib.fr/2015/04/usa-chr%C3%A9tienne-elle-t%C3%A9moigne-voil%C3%A9e-puis-quelques-mois-plus-tard-l": {
            "title": "USA: chr\u00e9tienne, elle t\u00e9moigne voil\u00e9e, puis quelques mois plus tard... - L'actualit\u00e9 de l'Islam...",
            "snippet": "L'actualit\u00e9 de l'Islam et des musulmans en FranceUSA: chr\u00e9tienne, elle t\u00e9moigne voil\u00e9e, puis quelques mois plus tard... L'actualit\u00e9 de l'Islam et des musulmans en FranceIl y a quelques mois de cela, une am\u00e9ricaine de confession chr\u00e9tienne a...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "islam",
            "tags": "musulmans,islam",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/islam/ajib.fr/2015/04/usa-chr%C3%A9tienne-elle-t%C3%A9moigne-voil%C3%A9e-puis-quelques-mois-plus-tard-l",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=islam%2Bislam&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ajib.fr/2015/04/usa-chretienne-elle-temoigne-voilee-puis-quelques-mois-plus-tard-se-convertit-a-lislam/"
        },
        "lexpress.fr/2015/04/islam-et-radicalisation-le-grand-d%C3%A9sarroi-des-travailleurs-sociaux-l-express": {
            "title": "Islam et radicalisation: le grand d\u00e9sarroi des travailleurs sociaux - L'Express...",
            "snippet": "L'ExpressIslam et radicalisation: le grand d\u00e9sarroi des travailleurs sociauxL'ExpressIls ont d'abord souvent \u00e9t\u00e9 surpris par le d\u00e9veloppement de ph\u00e9nom\u00e8nes tr\u00e8s manifestes d'entr\u00e9e dans un islam radical, fondamentaliste ou int\u00e9griste. Des...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "islam",
            "tags": "grand,islam,radical",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/islam/lexpress.fr/2015/04/islam-et-radicalisation-le-grand-d%C3%A9sarroi-des-travailleurs-sociaux-l-express",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=islam%2Bislam&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lexpress.fr/actualite/societe/islam-radicalisation-djihad-le-grand-desarroi-des-travailleurs-sociaux_1671755.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/tiken-jah-fakoly-les-terroristes-salissent-l-image-de-islam": {
            "title": "Tiken Jah Fakoly: \"Les terroristes salissent l'image de l'Islam\"...",
            "snippet": "Chanteur de reggae engag\u00e9, l'Ivoirien de 46 ans pr\u00f4ne un combat contre le terrorisme et une p\u00e9dagogie de proximit\u00e9 sur le v\u00e9ritable Islam.",
            "date": "2015-03-19",
            "categories": "islam\",islam",
            "tags": "terrorisme,islam\",islam",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/islam/fr.news.yahoo.com/2015/03/tiken-jah-fakoly-les-terroristes-salissent-l-image-de-islam",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=islam",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/tiken-jah-fakoly-terroristes-salissent-limage-lislam-163924143.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/akhenaton-d%C3%A9nonce-l-islamophobie-la-france-a-peur-de-islam": {
            "title": "Akhenaton d\u00e9nonce l'islamophobie: \"la France a peur de l'Islam\"...",
            "snippet": "Akhenaton a accord\u00e9 une interview Europe 1 et plus particuli\u00e8rement Thomas Sotto, dans laquelle il revient notamment sur la peur de l'Islam en France. Il revient notamment sur le djihad et le compare aux groupes punks.",
            "date": "2015-03-12",
            "categories": "islam\",islam",
            "tags": "djihad,france,islam\",revient,islam",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/islam/fr.news.yahoo.com/2015/03/akhenaton-d%C3%A9nonce-l-islamophobie-la-france-a-peur-de-islam",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=islam",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/akhenaton-d\u00e9nonce-lislamophobie-france-peur-lislam-094842390.html"
        }
    }
}