{
    "meta": {
        "portal_name": "sport-motocycliste",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/sport-motocycliste/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/sport-motocycliste/sport-motocycliste/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/sport-motocycliste/sport-motocycliste/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/sport-motocycliste/sport-motocycliste/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lanouvellerepublique.fr/2015/04/24-heures-du-mans-les-motards-veillent-la-nouvelle-r%C3%A9publique": {
            "title": "24 Heures du Mans: les motards veillent - la Nouvelle R\u00e9publique...",
            "snippet": "la Nouvelle R\u00e9publique24 Heures du Mans: les motards veillentla Nouvelle R\u00e9publiqueC'est l'un des grands \u00e9v\u00e9nements du sport motocycliste en France qui a r\u00e9uni plus de spectateurs l'an pass\u00e9. De nombreux motards viennent de toute la France...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "sport",
            "tags": "sport,sport-motocyc,motocyc,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sport/lanouvellerepublique.fr/2015/04/24-heures-du-mans-les-motards-veillent-la-nouvelle-r%C3%A9publique",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=sport%2Bmotocycliste&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanouvellerepublique.fr/Indre-et-Loire/Actualite/24-Heures/n/Contenus/Articles/2015/04/18/24-Heures-du-Mans-les-motards-veillent-2298876"
        }
    }
}