{
    "meta": {
        "portal_name": "mouvement-social",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/mouvement-social/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mouvement-social/mouvement-social/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mouvement-social/mouvement-social/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mouvement-social/mouvement-social/blogs.json"
    },
    "items": {
        "mediaterre.org/2015/04/agro%C3%A9cologie-intensification-%C3%A9cologique-et-changement-climatique": {
            "title": "Agro\u00e9cologie, intensification \u00e9cologique et changement climatique...",
            "snippet": "Pour Pablo Tittonell, lagro\u00e9cologie est une discipline scientifique, une pratique et aussi le r\u00e9sultat dun mouvement social, notamment au Sud, qui repose sur lagriculture familiale. Elle offre les moyens daller vers une agriculture climato...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "discipline",
            "tags": "changement,mouvement,social",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/discipline/mediaterre.org/2015/04/agro%C3%A9cologie-intensification-%C3%A9cologique-et-changement-climatique",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mouvement%2Bsocial&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://mediaterre.org/terres/actu,20150429145039,2.html"
        },
        "sudouest.fr/2015/04/le-patron-dalstom-face-aux-gr%C3%A9vistes": {
            "title": "Le patron dAlstom face aux gr\u00e9vistes...",
            "snippet": "Les revendications et dol\u00e9ances portent surtout sur les salaires et l'emploi. Le mouvement social est n\u00e9, spontan\u00e9ment, du bilan des n\u00e9gociations annuelles obligatoires pr\u00e9voyant 1% de hausse salariale pour les ouvriers, 1,5% pour les autres.",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "emploi",
            "tags": "salariale,mouvement,social",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/emploi/sudouest.fr/2015/04/le-patron-dalstom-face-aux-gr%C3%A9vistes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mouvement%2Bsocial&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2015/04/29/le-patron-d-alstom-face-aux-grevistes-1906785-1238.php"
        },
        "20minutes.fr/2015/04/toulouse-les-vacances-sont-finies-la-gr%C3%A8ve-des-bus-a-repris": {
            "title": "Toulouse: Les vacances sont finies, la gr\u00e8ve des bus a repris...",
            "snippet": "Comme pr\u00e9vu, c'est reparti. Apr\u00e8s deux semaines de gr\u00e8ve, puis deux semaines de tr\u00eave le temps des vacances de printemps, le mouvement social a repris lundi matin dans les transports toulousains. Toulouse: La gr\u00e8ve des bus va faire un break...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "gr\u00e8ve,apr\u00e8s,mouvement,social",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/20minutes.fr/2015/04/toulouse-les-vacances-sont-finies-la-gr%C3%A8ve-des-bus-a-repris",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mouvement%2Bsocial&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://20minutes.fr/toulouse/1596135-20150427-toulouse-vacances-finies-greve-bus-repris"
        },
        "lemonde.fr/2015/04/nous-laur%C3%A9ats-du-prix-livre-inter-soutenons-le-mouvement-social-monde": {
            "title": "Nous Laur\u00e9ats du prix du livre Inter soutenons le mouvement social... - Le Monde...",
            "snippet": "Le MondeNous Laur\u00e9ats du prix du livre Inter soutenons le mouvement social...Le MondeNous avons voulu r\u00e9unir quelques voix, quelques signatures de ceux qui ont eu la chance de recevoir un jour pour un de leurs livres le prix de la radio France...",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "radio",
            "tags": "jour,mouvement,social,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/radio/lemonde.fr/2015/04/nous-laur%C3%A9ats-du-prix-livre-inter-soutenons-le-mouvement-social-monde",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=mouvement%2Bsocial&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lemonde.fr/idees/article/2015/04/09/nous-laureats-du-prix-du-livre-inter-soutenons-le-mouvement-social-a-radio-france_4613197_3232.html"
        },
        "lorientlejour.com/2015/03/gb-le-chteau-de-windsor-menac%C3%A9-par-un-mouvement-social": {
            "title": "GB: le chteau de Windsor menac\u00e9 par un mouvement social, une... - L'Orient-Le Jour...",
            "snippet": "GB: le chteau de Windsor menac\u00e9 par un mouvement social, une...L'Orient-Le Jour\"Il s'agit du premier mouvement de ce type, sp\u00e9cifique aux propri\u00e9t\u00e9s royales, et il intervient apr\u00e8s des ann\u00e9es de limitation salariale qui voit des employ\u00e9s...",
            "date": "2015-03-30",
            "tags": "apr\u00e8s,salariale,jour,mouvement,social",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lorientlejour.com/2015/03/gb-le-chteau-de-windsor-menac%C3%A9-par-un-mouvement-social",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=mouvement%2Bsocial&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lorientlejour.com/article/918286/gb-le-chateau-de-windsor-menace-par-un-mouvement-social-une-premiere.html"
        }
    }
}