{
    "meta": {
        "portal_name": "mouvement-social",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/mouvement-social/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mouvement-social/mouvement-social/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mouvement-social/mouvement-social/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mouvement-social/mouvement-social/blogs.json"
    },
    "items": {
        "mas-tlse.com/2015/04/mouvement-d-action-sociale-m%C3%A9diterran%C3%A9e": {
            "title": "Mouvement d'Action Sociale M\u00e9diterran\u00e9e...",
            "snippet": "R\u00e9trospective sur une des actions sociale du MAS M\u00e9diterran\u00e9e, apr\u00e8s \u00eatre intervenu il y a plus d'un an sur les inondations dans le Var, nous sommes all\u00e9s porter...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "mas-sudouest",
            "tags": "action,action_sociale,sociale,mouvement,apr\u00e8s",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mas-tlse.com/2015/04/mouvement-d-action-sociale-m%C3%A9diterran%C3%A9e",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=mouvement%2Bsocial%2Bmouvement%2Bsocial&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://mas-tlse.com/2015/04/20/mouvement-daction-sociale-mediterranee/"
        },
        "radiotelevisioncaraibes.com/2015/03/sony-est%C3%A9us-un-pilier-du-mouvement-social-et-populaire-en-ha%C3%AFti": {
            "title": "Sony Est\u00e9us, un pilier du mouvement social et populaire en Ha\u00efti...",
            "snippet": "Par Wooldy Edson Louidor. La d\u00e9mocratisation de la communication et la d\u00e9fense de la langue cr\u00e9ole: ce sont, en r\u00e9sum\u00e9, les deux principaux fronts de bataille de Sony Est\u00e9us, un pilier du mouvement social et populaire en...",
            "date": "2015-03-06",
            "author_name": "inconnu",
            "tags": "mouvement,social",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/radiotelevisioncaraibes.com/2015/03/sony-est%C3%A9us-un-pilier-du-mouvement-social-et-populaire-en-ha%C3%AFti",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mouvement%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://radiotelevisioncaraibes.com/opinion/sony_est_us_un_pilier_du_mouvement_social_et_populaire_en_ha_ti.html"
        },
        "maligne-ter.com/2015/02/trafic-perturb%C3%A9-en-raison-d-un-mouvement-social-samedi-28-f%C3%A9vrier": {
            "title": "trafic perturb\u00e9 en raison d'un mouvement social samedi 28 f\u00e9vrier...",
            "snippet": "Vous trouverez ci-apr\u00e8s la liste des trains supprim\u00e9s sur l'axe Dijon-Mcon le samedi 28 f\u00e9vrier: greve-DJ-Macon-28f\u00e9vrier Pour plus d'informations,...",
            "date": "2015-02-27",
            "author_name": "Martine Ronsse",
            "tags": "samedi,trouverez,perturb\u00e9,perturb\u00e9-en-raison,raison,trafic,mouvement,social,f\u00e9vrier,apr\u00e8s",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/maligne-ter.com/2015/02/trafic-perturb%C3%A9-en-raison-d-un-mouvement-social-samedi-28-f%C3%A9vrier",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mouvement%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://maligne-ter.com/dijon-macon/trafic-perturbe-en-raison-dun-mouvement-social-samedi-28-fevrier/"
        },
        "maligne-ter.com/2015/02/trafic-perturb%C3%A9-en-raison-d-un-mouvement-social-vendredi-27": {
            "title": "trafic perturb\u00e9 en raison d'un mouvement social vendredi 27 et...",
            "snippet": "En raison d'un mouvement social, le trafic TER sera perturb\u00e9 du vendredi 27 f\u00e9vrier matin au samedi 28 f\u00e9vrier minuit. Vous trouverez ci-apr\u00e8s la.",
            "date": "2015-02-26",
            "author_name": "Martine Ronsse",
            "tags": "trouverez,f\u00e9vrier,samedi,perturb\u00e9,raison,perturb\u00e9-en-raison,trafic,mouvement,social,ter,apr\u00e8s",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/maligne-ter.com/2015/02/trafic-perturb%C3%A9-en-raison-d-un-mouvement-social-vendredi-27",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mouvement%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://maligne-ter.com/dijon-macon/trafic-perturbe-en-raison-dun-mouvement-social-vendredi-27-et-samedi-28-fevrier/"
        },
        "cgtnord.fr/2015/02/mouvement-social-aux-verreries-de-masni%C3%A8res-en-redressement": {
            "title": "Mouvement social aux verreries de Masni\u00e8res, en redressement...",
            "snippet": "Mouvement social aux verreries de Masni\u00e8res, en redressement judiciaire Les Verreries de Masni\u00e8res (Nord), sp\u00e9cialis\u00e9es dans la production de flacons pour la parfumerie de luxe et plac\u00e9es en redressement judiciaire, sont...",
            "date": "2015-02-24",
            "author_name": "udcgtnord.over-blog.fr",
            "tags": "mouvement,social,nord",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/cgtnord.fr/2015/02/mouvement-social-aux-verreries-de-masni%C3%A8res-en-redressement",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mouvement%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://cgtnord.fr/2015/02/mouvement-social-aux-verreries-de-masnieres-en-redressement-judiciaire-france-3.html"
        },
        "maligne-ter.com/2015/01/mouvement-social-c%C3%B4te-d-azur-les-arcs-grasse-nice-ville": {
            "title": "Mouvement Social C\u00f4te d'Azur Les Arcs - Grasse - Nice-Ville...",
            "snippet": "Un mouvement social perturbera la circulation des TER pour la journ\u00e9e du jeudi 29 janvier 2015. Le personnel des gares (vendeurs et Escale) sera en gr\u00e8ve.",
            "date": "2015-01-28",
            "author_name": "Pascal Zuppo",
            "categories": "mouvement-social",
            "tags": "personnel,mouvement,mouvement_social,social,ter,gr\u00e8ve",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mouvement-social/maligne-ter.com/2015/01/mouvement-social-c%C3%B4te-d-azur-les-arcs-grasse-nice-ville",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mouvement%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://maligne-ter.com/les-arcs-grasse-nice-ville/mouvement-social-cote-dazur/"
        },
        "bastamag.net/2014/11/aust%C3%A9rit%C3%A9-retraite-salaires-le-mouvement-social-belge-d%C3%A9nonce": {
            "title": "Aust\u00e9rit\u00e9, retraite, salaires: le mouvement social belge d\u00e9nonce un...",
            "snippet": "Est-ce la naissance d'une vaste contestation au Nord de l'Europe? Le 6 novembre 2014, plus de 110 000 personnes ont rejoint Bruxelles pour exprimer leur refus des mesures d'aust\u00e9rit\u00e9 que le nouveau gouvernement...",
            "date": "2014-11-14",
            "author_name": "Bruno Bauraind",
            "tags": "mouvement,social,nord,novembre",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/bastamag.net/2014/11/aust%C3%A9rit%C3%A9-retraite-salaires-le-mouvement-social-belge-d%C3%A9nonce",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mouvement%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://bastamag.net/Belgique-vers-un-large-mouvement"
        }
    }
}