{
    "meta": {
        "portal_name": "mouvement-social",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/mouvement-social/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mouvement-social/mouvement-social/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mouvement-social/mouvement-social/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mouvement-social/mouvement-social/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/03/mouvement-social-des-agents-de-la-car%C3%A8ne": {
            "title": "Mouvement social des agents de la Car\u00e8ne...",
            "snippet": "Car\u00e8neAuthor: OuestFranceFRTags: Loire-Atlantique Mouvement social des agents de la Car\u00e8ne Car\u00e8ne Saint-Nazaire Demichelis R\u00e9my Posted: 24 March 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-03-24",
            "author_name": "OuestFranceFR",
            "tags": "saint,social,agents,mouvement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2015/03/mouvement-social-des-agents-de-la-car%C3%A8ne",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fr+localhost+com+mouvement+social/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2kfgn2_mouvement-social-des-agents-de-la-carene_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2kfgn2_mouvement-social-des-agents-de-la-carene_news"
        },
        "youtube.com/2015/03/campagne-contre-la-criminalisation-du-mouvement-social-espagnol": {
            "title": "Campagne contre la criminalisation du mouvement social espagnol...",
            "snippet": "Campagne contre la criminalisation du mouvement social espagnol Campagne, en France, initi\u00e9e par le R\u00e9seau syndical de solidarit\u00e9 et de lutte, en soutien au mouvement social et syndical espagnol. From: Amami Mohamed Views: 1335 14 ratings Time:...",
            "date": "2015-03-20",
            "author_name": "Amami Mohamed",
            "categories": "mouvement-social",
            "tags": "mouvement,mouvement-social,social",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mouvement-social/youtube.com/2015/03/campagne-contre-la-criminalisation-du-mouvement-social-espagnol",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=mouvement%2Bsocial&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=05yggHr-8YI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/05yggHr-8YI/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/sequence-2-comprendre-et-agir-avec-le-mouvement-social": {
            "title": "Sequence 2 Comprendre et Agir avec le Mouvement Social...",
            "snippet": "Sequence 2 Comprendre et Agir avec le Mouvement Social Guillaume de Pr\u00e9mare D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral d'Ichtus Quelle est la place du mouvement social initi\u00e9 par LMPT? From: ichtus Views: 752 0 ratings Time: 14:36 More in News & Politics...",
            "date": "2014-12-12",
            "author_name": "ichtus",
            "categories": "place,mouvement-social",
            "tags": "mouvement,mouvement_social,social,politics",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mouvement-social/youtube.com/2014/12/sequence-2-comprendre-et-agir-avec-le-mouvement-social",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=mouvement%2Bsocial&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=TczTJ7RRFQw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/TczTJ7RRFQw/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/07/20140707-f3pic-19-20-beauvais-mouvement-social-sur-la-ligne-sncf": {
            "title": "20140707-F3Pic-19-20-Beauvais-Mouvement social sur la ligne SNCF Paris-Beauvais...",
            "snippet": "Le contr\u00f4leur pr\u00e9sent de fa\u00e7on syst\u00e9matique, c'est fini sur la ligne SNCF Paris-Beauvais, en exp\u00e9rimentant leur remplacement par des contr\u00f4les inopin\u00e9s. Les agents SNCF, en gr\u00e8ve ou exer\u00e7ant leur droit de retrait, et les usagers, sur une...",
            "date": "2014-07-19",
            "author_name": "PCF_Oise-TV",
            "tags": "gr\u00e8ve,fa\u00e7on,social,mouvement,agents",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2014/07/20140707-f3pic-19-20-beauvais-mouvement-social-sur-la-ligne-sncf",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fr+localhost+com+mouvement+social/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x21rr5u_20140707-f3pic-19-20-beauvais-mouvement-social-sur-la-ligne-sncf-paris-beauvais_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x21rr5u_20140707-f3pic-19-20-beauvais-mouvement-social-sur-la-ligne-sncf-paris-beauvais_news"
        },
        "youtube.com/2014/06/la-reprise-progressive-du-trafic-apres-un-mouvement-social": {
            "title": "LA REPRISE PROGRESSIVE DU TRAFIC APRES UN MOUVEMENT SOCIAL...",
            "snippet": "LA REPRISE PROGRESSIVE DU TRAFIC APRES UN MOUVEMENT SOCIAL D\u00e9couvrez avec cette infographie comment s'effectue la reprise du trafic apr\u00e8s une gr\u00e8ve et pourquoi les circulations redeviennent normales de fa\u00e7on progressive. Retrouvez toute...",
            "date": "2014-06-20",
            "author_name": "SNCF",
            "categories": "mouvement-social",
            "tags": "reprise,gr\u00e8ve,fa\u00e7on,mouvement,mouvement_social,social",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mouvement-social/youtube.com/2014/06/la-reprise-progressive-du-trafic-apres-un-mouvement-social",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=mouvement%2Bsocial&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=kG4Xz42MV7U&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/kG4Xz42MV7U/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/02/saint-saturnin-mouvement-social-au-centre-de-l-arche": {
            "title": "Saint-Saturnin: mouvement social au Centre de l'Arche...",
            "snippet": "Saint-Saturnin: mouvement social au Centre de l'Arche From: lemainelibre Views: 1095 6 ratings Time: 02:03 More in News & Politics...",
            "date": "2014-02-04",
            "author_name": "lemainelibre",
            "categories": "mouvement-social",
            "tags": "mouvement,mouvement-social,social,saint,politics",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mouvement-social/youtube.com/2014/02/saint-saturnin-mouvement-social-au-centre-de-l-arche",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=mouvement%2Bsocial&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Y9hvp-vo9aY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Y9hvp-vo9aY/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/11/1-le-r%C3%B4le-du-mouvement-social-dans-programme-cnr": {
            "title": "1 - le r\u00f4le du mouvement social dans le programme du CNR...",
            "snippet": "1 - le r\u00f4le du mouvement social dans le programme du CNR INSTITUT CGT D'HISTOIRE SOCIALE DU RHONE: conf\u00e9rence de Charles RAMAIN sur le r\u00f4le du mouvement social dans le programme du Conseil National de la R\u00e9sistance - Mairie du 3\u00e8me... From:...",
            "date": "2013-11-17",
            "author_name": "Charles RAMAIN",
            "categories": "mouvement-social",
            "tags": "mouvement,mouvement-social,social",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mouvement-social/youtube.com/2013/11/1-le-r%C3%B4le-du-mouvement-social-dans-programme-cnr",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=mouvement%2Bsocial&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=5JPZc_IE5Lc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/5JPZc_IE5Lc/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/11/les-manifestations-en-bretagne-annoncent-un-mouvement-social-de-grande-ampleur": {
            "title": "Les manifestations en Bretagne annoncent un Mouvement social de grande ampleur...",
            "snippet": "Les manifestations en Bretagne annoncent un Mouvement social de grande ampleur From: Zone Tube Views: 78 0 ratings Time: 05:54 More in News & Politics...",
            "date": "2013-11-11",
            "author_name": "Zone Tube",
            "tags": "social,mouvement,politics",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2013/11/les-manifestations-en-bretagne-annoncent-un-mouvement-social-de-grande-ampleur",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=mouvement%2Bsocial&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=nBSpy-TxzlE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/nBSpy-TxzlE/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/09/conference-le-mouvement-social-aujourd-hui-au-br%C3%A9sil-point-de-vue": {
            "title": "Conference: Le Mouvement Social Aujourd'hui au Br\u00e9sil - Point de vue libertaire...",
            "snippet": "Conference: Le Mouvement Social Aujourd'hui au Br\u00e9sil - Point de vue libertaire From: Renzo Forero Views: 239 2 ratings Time: 01:37:40 More in News & Politics...",
            "date": "2013-09-15",
            "author_name": "Renzo Forero",
            "categories": "mouvement-social",
            "tags": "mouvement,mouvement_social,social,politics",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mouvement-social/youtube.com/2013/09/conference-le-mouvement-social-aujourd-hui-au-br%C3%A9sil-point-de-vue",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=mouvement%2Bsocial&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=bm5Y3f04hWY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/bm5Y3f04hWY/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/06/l-actu-mouvement-social-chez-euriware": {
            "title": "L'Actu - Mouvement social chez Euriware...",
            "snippet": "L'Actu - Mouvement social chez Euriware Les salari\u00e9s d'Euriware \u00e0 Guyancourt inquiets quant \u00e0 leur avenir. La filiale d'Areva pourrait \u00eatre reprise mais les employ\u00e9s ne connaissent pas le nom de leur repreneur. Ils organisent... From: TVFIL78 -...",
            "date": "2013-06-27",
            "author_name": "TVFIL78 - La t\u00e9l\u00e9 locale de Saint-Quentin-en-Yvelines",
            "tags": "reprise,social,mouvement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2013/06/l-actu-mouvement-social-chez-euriware",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=mouvement%2Bsocial&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Gpl-Af6fFa4&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Gpl-Af6fFa4/0.jpg"
        }
    }
}