{
    "meta": {
        "portal_name": "parachutisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/parachutisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/parachutisme/parachutisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/parachutisme/parachutisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/parachutisme/parachutisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "tendanceouestrouen.com/2015/05/lessay-portes-ouvertes-de-l-espace-des-sports-m%C3%A9caniques": {
            "title": "Lessay: portes ouvertes de l'espace des sports m\u00e9caniques...",
            "snippet": "L'espace des sports m\u00e9caniques de Lessay ouvre ses portes tout ce week-end pour vous pr\u00e9senter toutes les activit\u00e9s: a\u00e9roclub, ULM, club de constructeurs amateurs d'avions, \u00e9cole de parachutisme, club d'a\u00e9ro-mod\u00e9lisme, karting, camions...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "sport,parachutisme,karting",
            "tags": "\u00e9cole,parachutisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/karting/tendanceouestrouen.com/2015/05/lessay-portes-ouvertes-de-l-espace-des-sports-m%C3%A9caniques",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=parachutisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://tendanceouestrouen.com/actualite-103342-lessay-portes-ouvertes-de-espace-des-sports-mecaniques.html"
        },
        "routard.com/2015/05/saut-en-parachute-dans-le-havre": {
            "title": "Saut en parachute dans le Havre!",
            "snippet": "Je poste ce sujet car je vais bient\u00f4t sauter en parachute dans quelques semaines dans le Havre avec une \u00e9quipe de professionnels de chez Abeille-Parachutisme! Je me demandais si des personnes de Normandie connaissaient cette entreprise...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "parachutisme",
            "tags": "personnes,saut,parachute,parachutisme,normandie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/parachutisme/routard.com/2015/05/saut-en-parachute-dans-le-havre",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=parachutisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://routard.com/forum_message/3866010/saut_en_parachute_dans_le_havre.htm"
        },
        "letelegramme.fr/2015/05/vannes-meucon-bapt%C3%AAme-de-parachutisme-ce-dimanche-pour-le-t%C3%A9l%C3%A9gramme": {
            "title": "Vannes-Meucon. Bapt\u00eame de parachutisme, ce dimanche, pour... - Le T\u00e9l\u00e9gramme...",
            "snippet": "Le T\u00e9l\u00e9grammeVannes-Meucon. Bapt\u00eame de parachutisme, ce dimanche, pour...Le T\u00e9l\u00e9grammePhoto Fran\u00e7ois Destoc Ce dimanche, le navigateur Lo\u00efck Peyron, le judoka Fabien Canu, le cycliste Florian Rousseau et le skieur Jason Lamy Chappuis feront...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "parachutisme",
            "tags": "jason,jason_lamy,lamy,chappuis,skieur,florian,florian_rousseau,rousseau,cyc,fabien,fabien_canu,canu,judoka,lo\u00efck,lo\u00efck_peyron,peyron,navigateur,dimanche,vannes,meucon,bapt\u00eame,parachutisme,feront",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/parachutisme/letelegramme.fr/2015/05/vannes-meucon-bapt%C3%AAme-de-parachutisme-ce-dimanche-pour-le-t%C3%A9l%C3%A9gramme",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=parachutisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://letelegramme.fr/morbihan/vannes/vannes-meucon-bapteme-de-parachutisme-ce-dimanche-pour-loick-peyron-et-jason-lamy-chappuis-06-05-2015-10619411.php"
        },
        "letelegramme.fr/2015/05/vannes-le-grand-saut-dimanche-pour-quatre-sportifs": {
            "title": "Vannes. Le grand saut dimanche, pour quatre sportifs...",
            "snippet": "Dimanche, le navigateur Lo\u00efck Peyron, le judoka Fabien Canu, le cycliste Florian Rousseau et le skieur Jason Lamy-Chappuis feront leur bapt\u00eame de parachutisme sur l'a\u00e9rodrome de Vannes-Meucon. Loin de la mer, du tatami, de la piste ou du...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "parachutisme",
            "tags": "feront,bapt\u00eame,jason,jason_lamy,lamy,skieur,florian,florian_rousseau,rousseau,cyc,fabien,fabien_canu,canu,judoka,lo\u00efck,lo\u00efck_peyron,peyron,navigateur,vannes,saut,dimanche,chappuis,parachutisme,meucon",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/parachutisme/letelegramme.fr/2015/05/vannes-le-grand-saut-dimanche-pour-quatre-sportifs",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=parachutisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://letelegramme.fr/bretagne/vannes-le-grand-saut-dimanche-pour-quatre-sportifs-07-05-2015-10619578.php"
        }
    }
}