{
    "meta": {
        "portal_name": "parachutisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/parachutisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/parachutisme/parachutisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/parachutisme/parachutisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/parachutisme/parachutisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "parachutisme-suisse.ch/2015/04/le-parachutisme-en-suisse-romande": {
            "title": "Le Parachutisme en Suisse Romande...",
            "snippet": "parachutisme parachute chute-libre tandem bex sion martigny lausanne vevey geneve gen\u00e8ve fribourg ecuvillens aigle villeneuve suisse suisse-romande romande romandie berne bern neuchtel neuchatel bienne bulle...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "parach",
            "categories": "parachutisme",
            "tags": "libre,tandem,parachutisme,parachute,chute",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/parachutisme/parachutisme-suisse.ch/2015/04/le-parachutisme-en-suisse-romande",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=parachutisme%2Bparachutisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://parachutisme-suisse.ch/le-parachutisme-en-suisse-romande/"
        },
        "abeilleparachutisme.fr/2015/04/que-fait-on-apr%C3%A8s-un-saut-en-parachute-abeille-parachutisme": {
            "title": "Que fait-on apr\u00e8s un saut en parachute - Abeille-Parachutisme...",
            "snippet": "On parle souvent du saut en parachute comme d'un moment de vie inoubliable. Mais une fois les pieds pos\u00e9s au sol, que se passe-t-il apr\u00e8s le saut en parachute? Savourer l'instant. \u00c7a y est, vous avez fait le grand saut.",
            "date": "2015-04-02",
            "author_name": "admin-abeille-parachutisme",
            "categories": "parachutisme",
            "tags": "grand,vie,comme,saut,parachute,abeille,parachutisme,instant",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/parachutisme/abeilleparachutisme.fr/2015/04/que-fait-on-apr%C3%A8s-un-saut-en-parachute-abeille-parachutisme",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=parachutisme%2Bparachutisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://abeilleparachutisme.fr/blog/que-fait-on-apres-un-saut-en-parachute"
        },
        "abeilleparachutisme.fr/2015/03/abeille-parachutisme-une-certification-iso-9001-le-blog": {
            "title": "Abeille Parachutisme: une certification ISO 9001 Le blog Abeille...",
            "snippet": "Notre enseigne est l'un des rares centres de parachutisme a avoir obtenu une certification ISO 9001.",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "admin-abeille-parachutisme",
            "categories": "parachutisme",
            "tags": "abeille,parachutisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/parachutisme/abeilleparachutisme.fr/2015/03/abeille-parachutisme-une-certification-iso-9001-le-blog",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=parachutisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://abeilleparachutisme.fr/blog/abeille-parachutisme-une-certification-iso-9001"
        },
        "saut-parachutisme.com/2015/03/les-chillflying-en-parachute-au-maroc-parachutisme": {
            "title": "Les Chillflying en parachute au Maroc - Parachutisme...",
            "snippet": "Bienvenue au Maroc! Les parachutistes de Chillflying sont partis au Maghreb pour se faire quelques sessions de sauts et le rendu est plut\u00f4t pas mal.",
            "date": "2015-03-06",
            "author_name": "Va\u00ef Iperty",
            "categories": "parachutisme",
            "tags": "parachute,maroc,parachutisme,parachutistes,rendu",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/parachutisme/saut-parachutisme.com/2015/03/les-chillflying-en-parachute-au-maroc-parachutisme",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=parachutisme%2Bparachutisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://saut-parachutisme.com/autour-parachutisme/chillflying-parachute-au-maroc.html"
        },
        "lanationdj.com/2015/02/amia-la-6%C3%A8me-promotion-brevet%C3%A9e-en-parachutisme-nation": {
            "title": "AMIA: La 6\u00e8me promotion brevet\u00e9e en parachutisme La Nation...",
            "snippet": "L'Acad\u00e9mie militaire interarm\u00e9es d'Arta (AMIA) a abrit\u00e9 jeudi 12 f\u00e9vrier dernier une c\u00e9r\u00e9monie de remise du brevet parachutiste militaire fran\u00e7ais aux \u00e9l\u00e8ves de la 6e promotion et du brevet CECAD (centre d'entra\u00eenement au...",
            "date": "2015-02-17",
            "author_name": "Mahad",
            "categories": "parachutisme",
            "tags": "centre,brevet,dernier,\u00e8me,parachutisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/parachutisme/lanationdj.com/2015/02/amia-la-6%C3%A8me-promotion-brevet%C3%A9e-en-parachutisme-nation",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=parachutisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lanationdj.com/amia-la-6eme-promotion-brevetee-en-parachutisme/"
        },
        "unjourunmetierpilotedavion.wordpress.com/2014/11/%C3%A9toile-des-airs": {
            "title": "\u00c9toile des airs...",
            "snippet": "Jacqueline a pratiqu\u00e9 le parachutisme. Elle raconte sa passion pour le vol relatif ainsi que l'un de ses exploits. \u00c9coute, c'est passionnant! D'ailleurs, connais-tu les diff\u00e9rentes disciplines du...",
            "date": "2014-11-11",
            "author_name": "Les \u00e9ditions de l'Arrosoir",
            "categories": "discipline,parachutisme",
            "tags": "parachutisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/parachutisme/unjourunmetierpilotedavion.wordpress.com/2014/11/%C3%A9toile-des-airs",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=parachutisme%2Bparachutisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://unjourunmetierpilotedavion.wordpress.com/2014/11/11/etoile-des-airs/"
        }
    }
}