{
    "meta": {
        "portal_name": "catholicisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/catholicisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/catholicisme/catholicisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/catholicisme/catholicisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/catholicisme/catholicisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "aleteia.org/2015/05/musulmane-convertie-au-catholicisme-elle-est-menac%C3%A9e-de-mort-aleteia-fr": {
            "title": "Musulmane convertie au catholicisme, elle est menac\u00e9e de mort - Aleteia FR...",
            "snippet": "Aleteia FRMusulmane convertie au catholicisme, elle est menac\u00e9e de mortAleteia FRMais les symboles catholiques l'attirent, l'image de Dieu qui choisit de souffrir sur la croix la bouleverse. Une premi\u00e8re chose la frappe: la diff\u00e9rence entre la...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "mort,catholicisme",
            "tags": "diff\u00e9rence,catholiques,catholicisme,dieu",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/catholicisme/aleteia.org/2015/05/musulmane-convertie-au-catholicisme-elle-est-menac%C3%A9e-de-mort-aleteia-fr",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=catholicisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://aleteia.org/fr/religion/article/sabatina-james-musulmane-convertie-au-catholicisme-elle-est-menacee-de-mort-5288108459294720"
        },
        "liberation.fr/2015/05/v%C3%A9ronique-l%C3%A9vy-j%C3%A9sus-je-taime": {
            "title": "V\u00e9ronique L\u00e9vy. J\u00e9sus, je taime...",
            "snippet": "Et y retrouver des citations ou noter les phrases qui naissent, et quelle cis\u00e8le dans sa t\u00eate. V\u00e9ronique L\u00e9vy garde \u00e9trangement une allure juv\u00e9nile quelle cultive. Depuis sa conversion au catholicisme, elle tresse ses cheveux en...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "catholicisme",
            "tags": "conversion,quelle,v\u00e9ronique,catholicisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/catholicisme/liberation.fr/2015/05/v%C3%A9ronique-l%C3%A9vy-j%C3%A9sus-je-taime",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=catholicisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://liberation.fr/societe/2015/05/01/veronique-levy-jesus-je-t-aime_1282053"
        },
        "fr.timesofisrael.com/2015/04/catholicisme-ou-juda%C3%AFsme-pourquoi-choisir-the-times-of-isra%C3%ABl": {
            "title": "Catholicisme ou juda\u00efsme, pourquoi choisir? - The Times of Isra\u00ebl...",
            "snippet": "The Times of Isra\u00eblCatholicisme ou juda\u00efsme, pourquoi choisir?The Times of Isra\u00eblCe n'\u00e9tait pas comme si nous tentions de tenir les comptes et je voulais qu'ils soient d\u00e9finitivement catholiques ou juifs. Je voulais qu'ils soient bien...",
            "date": "2015-04-07",
            "categories": "catholicisme",
            "tags": "catholiques,juda\u00efsme,catholicisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/catholicisme/fr.timesofisrael.com/2015/04/catholicisme-ou-juda%C3%AFsme-pourquoi-choisir-the-times-of-isra%C3%ABl",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=catholicisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://fr.timesofisrael.com/catholicisme-ou-judaisme-pourquoi-choisir/"
        }
    }
}