{
    "meta": {
        "portal_name": "catholicisme",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/catholicisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/catholicisme/catholicisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/catholicisme/catholicisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/catholicisme/catholicisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "sfhu.hypotheses.org/2015/04/parution-maryvonne-pr%C3%A9vot-catholicisme-social-et-urbanisme": {
            "title": "Parution: Maryvonne Pr\u00e9vot, Catholicisme social et urbanisme...",
            "snippet": "Vous trouverez ci-dessous en t\u00e9l\u00e9chargement la quatri\u00e8me et premi\u00e8re de couverture ainsi que le sommaire de l'ouvrage issu de l'HDR de l'auteur. MEP Catholicisme social et urbanisme_Couv_Sommaire. Maryvonne Pr\u00e9vot...",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "St\u00e9phane Frioux",
            "categories": "catholicisme",
            "tags": "social,catholicisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/catholicisme/sfhu.hypotheses.org/2015/04/parution-maryvonne-pr%C3%A9vot-catholicisme-social-et-urbanisme",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=catholicisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://sfhu.hypotheses.org/2232"
        },
        "philalethe.net/2015/04/catholicisme-et-sto%C3%AFcisme-chez-pierre-hadot-les-philosophes": {
            "title": "Catholicisme et sto\u00efcisme chez Pierre Hadot. - Les philosophes...",
            "snippet": "Dans un billet pr\u00e9c\u00e9dent, j'\u00e9crivais en conclusion \"que la conception que se faisait Hadot du sto\u00efcisme \u00e9tait model\u00e9e par (son) engagement religieux premier et pens\u00e9\".",
            "date": "2015-04-04",
            "author_name": "Philal\u00e8the",
            "categories": "catholicisme",
            "tags": "religieux,\u00e9tait,catholicisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/catholicisme/philalethe.net/2015/04/catholicisme-et-sto%C3%AFcisme-chez-pierre-hadot-les-philosophes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=catholicisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://philalethe.net/post/2015/04/04/Catholicisme-et-sto\u00efcisme-chez-Pierre-Hadot."
        },
        "lavie.fr/2015/04/catholicisme-la-fin-ou-r%C3%A9surrection-dossier-vie": {
            "title": "Catholicisme: la fin ou la r\u00e9surrection? - Dossier... - La Vie...",
            "snippet": "Une enqu\u00eate in\u00e9dite de Paradox'Opinion apporte la r\u00e9ponse et dessine les sc\u00e9narios de l'avenir. Mais si sans surprise le nombre de catholiques diminue en France, celle baisse est-elle in\u00e9luctable? Non, des solutions...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "catholicisme",
            "tags": "catholiques,fin,catholicisme,vie,avenir,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/catholicisme/lavie.fr/2015/04/catholicisme-la-fin-ou-r%C3%A9surrection-dossier-vie",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=catholicisme%2Bcatholicisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lavie.fr/dossiers/fin-catholicisme/catholicisme-la-fin-ou-la-resurrection-01-04-2015-61694_698.php"
        },
        "chretiensdegauche.com/2014/09/la-fracture-qui-traverse-le-catholicisme": {
            "title": "La fracture qui traverse le catholicisme...",
            "snippet": "Deux interviews crois\u00e9es dans La Vie fin ao\u00fbt nous ont montr\u00e9 de mani\u00e8re brutale la fracture fondamentale qui traverse aujourdhui le catholicisme. Ren\u00e9 Poujol puis un groupe de []...",
            "date": "2014-09-10",
            "author_name": "vsoulage",
            "categories": "catholicisme",
            "tags": "vie,fin,catholicisme,deux",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/catholicisme/chretiensdegauche.com/2014/09/la-fracture-qui-traverse-le-catholicisme",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=catholicisme%2Bcatholicisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://chretiensdegauche.com/2014/09/10/la-fracture-qui-traverse-le-catholicisme/"
        },
        "bloguediocesemontlaurier.wordpress.com/2014/07/quel-avenir-pour-le-catholicisme-qu%C3%A9b%C3%A9cois": {
            "title": "Quel avenir pour le catholicisme qu\u00e9b\u00e9cois?",
            "snippet": "Face aux r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues au sein des communaut\u00e9s paroissiales de l\u00c9glise catholique du Qu\u00e9bec, de plus en plus de catholiques de toutes tendances sinterrogent: quel avenir pour...",
            "date": "2014-07-28",
            "author_name": "francoisdcardinal",
            "categories": "catholicisme",
            "tags": "avenir,catholiques,catholique,catholicisme,qu\u00e9bec",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/catholicisme/bloguediocesemontlaurier.wordpress.com/2014/07/quel-avenir-pour-le-catholicisme-qu%C3%A9b%C3%A9cois",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=catholicisme%2Bcatholicisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://bloguediocesemontlaurier.wordpress.com/2014/07/28/quel-avenir-pour-le-catholicisme-quebecois/"
        },
        "enolinrostiaplupqueblazyp.wordpress.com/2014/07/les-dissidents-du-xvie-seizi%C3%A8me-si%C3%A8cle-entre-l-humanisme": {
            "title": "Les dissidents du XVIe seizi\u00e8me si\u00e8cle entre l'humanisme et le catholicisme: actes du colloque de...",
            "snippet": "Les dissidents du XVIe seizi\u00e8me si\u00e8cle entre l'humanisme et le catholicisme: actes du colloque de Strasbourg (5 - 6 f\u00e9vrier 1982) Les dissidents du XVIe seizi\u00e8me si\u00e8cle entre...",
            "date": "2014-07-19",
            "author_name": "enolinrostiaplupqueblazyp",
            "categories": "humanisme,catholicisme",
            "tags": "catholicisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/catholicisme/enolinrostiaplupqueblazyp.wordpress.com/2014/07/les-dissidents-du-xvie-seizi%C3%A8me-si%C3%A8cle-entre-l-humanisme",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=catholicisme%2Bcatholicisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://enolinrostiaplupqueblazyp.wordpress.com/2014/07/19/les-dissidents-du-xvie-seizieme-siecle-entre-lhumanisme-et-le-catholicisme-actes-du-colloque-de-strasbourg-5-6-fevrier-1982-gratis-epub-descargar/"
        }
    }
}