{
    "meta": {
        "portal_name": "folklore",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/folklore/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/folklore/folklore/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/folklore/folklore/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/folklore/folklore/blogs.json"
    },
    "items": {
        "fashions-addict.com/2015/04/a-la-d%C3%A9couverte-de-culture-et-du-folklore-des-pays-baltes": {
            "title": "A la d\u00e9couverte de la culture et du folklore des Pays Baltes -...",
            "snippet": "la d\u00e9couverte de la culture et du folklore des Pays voyagiste Selectour Afat a d\u00e9nich\u00e9 pour l'occasion un voyage de 8 jours traversant successivement la Lituanie, la Lettonie et l'Estonie pour d\u00e9couvrir les Pays Baltes de fa\u00e7on culturelle,...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "culture,folklore",
            "tags": "occasion,voyage,pays,folklore",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/folklore/fashions-addict.com/2015/04/a-la-d%C3%A9couverte-de-culture-et-du-folklore-des-pays-baltes",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=folklore&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://fashions-addict.com/A-la-decouverte-de-la-culture-et-du-folklore-des-Pays-Baltes_372___15729.html"
        },
        "paris-normandie.fr/2015/04/eure-le-festival-folklores-du-monde-cherche-des-familles-daccueil": {
            "title": "Eure: Le festival Folklores du monde cherche des familles daccueil pour les musiciens...",
            "snippet": "La r\u00e9union publique pr\u00e9paratoire de Folklores du monde sest tenue mercredi au centre de loisirs de Bosgu\u00e9rard-de-Marcouville. La 18e \u00e9dition de ce festival d\u00e9sormais organis\u00e9 en coop\u00e9ration avec la communaut\u00e9 de communes Val-de-Risle se...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "folklore",
            "tags": "festival,musiciens",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/folklore/paris-normandie.fr/2015/04/eure-le-festival-folklores-du-monde-cherche-des-familles-daccueil",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=folklore&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://paris-normandie.fr/detail_communes/articles/3056486/region/folklores-du-monde-recherche-des-familles"
        },
        "lejsl.com/2015/04/cercle-r%C3%A9cr%C3%A9atif-italien-le-folklore-albanais-a-raviv%C3%A9-les-souvenirs": {
            "title": "cercle r\u00e9cr\u00e9atif italien Le folklore albanais a raviv\u00e9 les souvenirs des... - Le JSL...",
            "snippet": "cercle r\u00e9cr\u00e9atif italien Le folklore albanais a raviv\u00e9 les souvenirs des...Le JSLL'universalit\u00e9 de la musique r\u00e9unit sous sa banni\u00e8re les amateurs de tous horizons. Encore plus si le r\u00e9pertoire \u00e9gr\u00e8ne des refrains issus du folklore d'un...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "folklore,musique",
            "tags": "folklore,musique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/lejsl.com/2015/04/cercle-r%C3%A9cr%C3%A9atif-italien-le-folklore-albanais-a-raviv%C3%A9-les-souvenirs",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=folklore&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lejsl.com/edition-le-creusot/2015/04/26/le-folklore-albanais-a-ravive-les-souvenirs-des-calabrais"
        },
        "lefaso.net/2015/04/la-journ%C3%A9e-nationale-au-paysan-un-folklore": {
            "title": "La journ\u00e9e Nationale au Paysan, un folklore?",
            "snippet": "Cette journ\u00e9e institu\u00e9e depuis dix-huit ans est une occasion de rencontre entre les acteurs de lagriculture et les d\u00e9cideurs politiques de notre pays au plus haut sommet dont le Pr\u00e9sident du Faso. Cest loccasion pour les paysans d\u00e9grener...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "politique,folklore",
            "tags": "occasion,pays,dix,folklore",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/folklore/lefaso.net/2015/04/la-journ%C3%A9e-nationale-au-paysan-un-folklore",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=folklore&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lefaso.net/spip.php?article64365"
        },
        "ladepeche.fr/2015/04/si-le-papogay-m-%C3%A9tait-cont%C3%A9-folklore": {
            "title": "Si le papogay m'\u00e9tait cont\u00e9 Le Folklore: -...",
            "snippet": "le papogay m'\u00e9tait cont\u00e9 Le Folklore: Papogay de l'an 2015 va rev\u00eatir un \u00e9clat tout particulier, le groupe folklorique des Arqui\u00e8rots del Papogay f\u00eate cette ann\u00e9e leur 50e anniversaire. Le groupe voit le jour sous l'impulsion de Jules...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "folklore",
            "tags": "groupe,ann\u00e9e,folklore",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/folklore/ladepeche.fr/2015/04/si-le-papogay-m-%C3%A9tait-cont%C3%A9-folklore",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=folklore&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/04/22/2091893-si-le-papogay-m-etait-conte-le-folklore.html"
        },
        "lemonde.fr/2015/04/le-folklore-pudique-et-dynamique-de-christian-rizzo": {
            "title": "Le folklore pudique et dynamique de Christian Rizzo...",
            "snippet": "Le chor\u00e9graphe Christian Rizzo est d\u00e9bord\u00e9!. Par le succ\u00e8s, le boulot, le bonheur Depuis l'\u00e9norme succ\u00e8s de son spectacle D'apr\u00e8s une histoire vraie, au Festival d'Avignon 2013, Rizzo encha\u00eene les tourn\u00e9es non-stop avec sa bande de dix...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "bonheur,folklore",
            "tags": "dix,spectacle,folklore,festival",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/folklore/lemonde.fr/2015/04/le-folklore-pudique-et-dynamique-de-christian-rizzo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=folklore&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lemonde.fr/culture/article/2015/04/21/reprise-christian-rizzo-au-centquatre_4617034_3246.html"
        },
        "lanouvellerepublique.fr/2015/04/folklore-danses-et-chants-de-normandie-la-nouvelle-r%C3%A9publique": {
            "title": "FOLKLORE Danses et chants de Normandie - la Nouvelle R\u00e9publique...",
            "snippet": "FOLKLORE Danses et chants de Normandiela Nouvelle R\u00e9publiqueA l'initiative de La Gouline vend\u00f4moise, le groupe normand Les Triolettes de Villedieu-les-Po\u00eales pr\u00e9sente un spectacle de danses et de chants folkloriques de Normandie avec les...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "folklore",
            "tags": "spectacle,groupe,folklore",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/folklore/lanouvellerepublique.fr/2015/04/folklore-danses-et-chants-de-normandie-la-nouvelle-r%C3%A9publique",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=folklore&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanouvellerepublique.fr/Loir-et-Cher/Actualite/24-Heures/n/Contenus/Articles/2015/04/16/FOLKLORE-Danses-et-chants-de-Normandie-2296183"
        }
    }
}