{
    "meta": {
        "portal_name": "folklore",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/folklore/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/folklore/folklore/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/folklore/folklore/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/folklore/folklore/blogs.json"
    },
    "items": {
        "radioh2o.ca/2015/04/confortablement-to%C3%A9-s01e11-folklore-radioh2o": {
            "title": "Confortablement To\u00e9 S01E11 Folklore RadioH2O...",
            "snippet": "Cette semaine: Avec Fax on remonte les racines d'un qu\u00e9b\u00e9cois franc parl\u00e9, Raf d\u00e9construit le folklore pour mieux le reconstruire et Max nous raconte nowel chez les nazi pendant la 2e guerre. Tout \u00e7a et bien plus avec de la...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "The Les Jovialistes Show",
            "categories": "folklore",
            "tags": "folklore",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/folklore/radioh2o.ca/2015/04/confortablement-to%C3%A9-s01e11-folklore-radioh2o",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=folklore&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://radioh2o.ca/confortablement-toe-s01e11-folklore/"
        },
        "swissinfo.ch/2015/04/quand-les-papiers-d%C3%A9coup%C3%A9s-renouvellent-le-folklore-swi-swissinfo": {
            "title": "Quand les papiers d\u00e9coup\u00e9s renouvellent le folklore - SWI swissinfo...",
            "snippet": "A Zurich, le Mus\u00e9e national suisse pr\u00e9sente un floril\u00e8ge de papiers d\u00e9coup\u00e9s, un art qui, en Suisse, est venu du Pays-d'Enhaut et de...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "folklore",
            "tags": "folklore,pays",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/folklore/swissinfo.ch/2015/04/quand-les-papiers-d%C3%A9coup%C3%A9s-renouvellent-le-folklore-swi-swissinfo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=folklore&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://swissinfo.ch/fre/traditions_quand-les-papiers-d\u00e9coup\u00e9s-renouvellent-le-folklore/41360410"
        },
        "aprasa.hypotheses.org/2015/03/le-folklore-comme-collage-archives-et-pratiques-savantes": {
            "title": "Le folklore comme collage Archives et pratiques savantes...",
            "snippet": "A suivre Arnold Van Gennep, dans une pr\u00e9face dat\u00e9e de Bourg-La-Reine, le 23 avril 1951, son Manuel repose sur trois sources: des faits recueillis par l'auteur, des collaborateurs porteurs d'un savoir r\u00e9gional, et des...",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "noelbarbe",
            "categories": "folklore",
            "tags": "comme,folklore,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/folklore/aprasa.hypotheses.org/2015/03/le-folklore-comme-collage-archives-et-pratiques-savantes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=folklore&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://aprasa.hypotheses.org/235"
        },
        "geopolis.francetvinfo.fr/2015/03/bruxelles-folklore-g%C3%A9n%C3%A9rosit%C3%A9-oucolonialisme-le-blog": {
            "title": "Bruxelles: folklore, g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 oucolonialisme? Le blog du...",
            "snippet": "Mais c'est aussi une tradition folklorique unique au monde: les qu\u00eateurs sont grim\u00e9s en rois africains d'op\u00e9rette. Les \"noirauds\" sont directement issus de la p\u00e9riode du colonialisme belge, et cette ann\u00e9e le ministre belge des...",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "Fran\u00e7ois Beaudonnet",
            "categories": "tradition,folklore",
            "tags": "noirauds,issus,monde,tradition,folklore,folklorique,ann\u00e9e",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/folklore/geopolis.francetvinfo.fr/2015/03/bruxelles-folklore-g%C3%A9n%C3%A9rosit%C3%A9-oucolonialisme-le-blog",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=folklore&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://geopolis.francetvinfo.fr/bureau-bruxelles-france2/2015/03/18/bruxelles-folklore-generosite-oucolonialisme.html"
        },
        "rtbf.be/2015/03/les-noirauds-du-folklore-bruxellois-aux-relents-racistes-france-2": {
            "title": "Les Noirauds, du folklore bruxellois aux relents racistes? France 2 s...",
            "snippet": "Les Noirauds font partie du folklore bruxellois depuis pr\u00e8s de 140 ans. A l'origine, il s'agit d'un rassemblement de bourgeois bruxellois qui d\u00e9cident de collecter de l'argent pour sauver une cr\u00e8che menac\u00e9e de faillite.",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "mediation@rtbf.be (pca)",
            "categories": "folklore",
            "tags": "bruxellois,noirauds,folklore,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/folklore/rtbf.be/2015/03/les-noirauds-du-folklore-bruxellois-aux-relents-racistes-france-2",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=folklore&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://rtbf.be/info/regions/detail_les-noirauds-du-folklore-bruxellois-aux-relents-racistes-france-2-s-interroge?id=8934673"
        },
        "brussels-star.com/2014/08/ce-samedi-9-le-meyboom-passera-aussi-par-schaerbeek": {
            "title": "Ce samedi 9, le Meyboom passera aussi par Schaerbeek...",
            "snippet": "Le Meyboom, est un des plus anciens \u00e9v\u00e9nements du folklore bruxellois!, comme le rappelle l\u00e9chevin du Folklore schaerbeekois Etienne NO\u00cbL. Cette ann\u00e9e encore, apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 choisi []...",
            "date": "2014-08-08",
            "author_name": "brusselsdiplomatic",
            "categories": "folklore",
            "tags": "apr\u00e8s,no\u00ebl,comme,folklore,bruxellois,ann\u00e9e",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/folklore/brussels-star.com/2014/08/ce-samedi-9-le-meyboom-passera-aussi-par-schaerbeek",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=folklore&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://brussels-star.com/2014/08/08/ce-samedi-9-le-meyboom-passera-aussi-par-schaerbeek/"
        }
    }
}