{
    "meta": {
        "portal_name": "macintosh",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/macintosh/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/macintosh/macintosh/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/macintosh/macintosh/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/macintosh/macintosh/blogs.json"
    },
    "items": {
        "retaildetail.be/2015/03/macintosh-perte-nette-de-100-millions-d-euros-en-2014-retaildetail": {
            "title": "Macintosh: perte nette de 100 millions d'euros en 2014 - RetailDetail...",
            "snippet": "En 2014 Macintosh Retail Group a essuy\u00e9 une perte de 101,6 millions d'euros. Par ailleurs le groupe se retire du Royaume-Uni.",
            "date": "2015-03-19",
            "author_name": "yoni.vanlooveren@gmail.com (Yoni Van Looveren)",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "retail,retail-group,group,millions,macintosh",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macintosh/retaildetail.be/2015/03/macintosh-perte-nette-de-100-millions-d-euros-en-2014-retaildetail",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macintosh&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://retaildetail.be/fr/f-belgique/bgq-mode/item/21412-macintosh-perte-nette-de-100-millions-d-euros-en-2014"
        },
        "inmemoriam.ca/2015/03/louise-macintosh-astephen-avis-de-d%C3%A9c%C3%A8s-et-n%C3%A9crologie": {
            "title": "Louise (MacIntosh) Astephen: avis de d\u00e9c\u00e8s et n\u00e9crologie sur...",
            "snippet": "It is with deep sadness that we announce the passing of Anne Louise (MacIntosh) Astephen, beloved mother, sister, aunt and grand aunt, on Tuesday, March 3, 2015, at the Cape Breton Regional Hospital, Sydney. Louise was a resident of the...",
            "date": "2015-03-04",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "was,macintosh",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macintosh/inmemoriam.ca/2015/03/louise-macintosh-astephen-avis-de-d%C3%A9c%C3%A8s-et-n%C3%A9crologie",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macintosh%2Bmacintosh&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://inmemoriam.ca/voir-annonce-479898-louise-macintosh-astephen.html"
        },
        "journaldulapin.com/2015/02/prototype-macintosh-portable-le-journal-du-lapin": {
            "title": "Prototype Macintosh Portable Le journal du lapin...",
            "snippet": "Vu sur eBay (et parti rapidement pour 3 600), un prototype de Macintosh Portable transparent. C'est la seconde g\u00e9n\u00e9ration, avec un r\u00e9tro\u00e9clairage de l'\u00e9cran, mais la machine \u00e9tait livr\u00e9e sans batterie et sans alimentation.",
            "date": "2015-02-11",
            "author_name": "Pierre Dandumont",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "machine,\u00e9tait,seconde,g\u00e9n\u00e9ration,macintosh",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macintosh/journaldulapin.com/2015/02/prototype-macintosh-portable-le-journal-du-lapin",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macintosh%2Bmacintosh&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://journaldulapin.com/2015/02/11/prototype-macintosh-portable-4/"
        },
        "fubiz.net/2015/01/retro-future-macintosh-hybrid-fubiz": {
            "title": "Retro Future Macintosh Hybrid Fubiz...",
            "snippet": "Le site web allemand CURVED/labs sp\u00e9cialis\u00e9 dans le domaine de la technologie a imagin\u00e9 ce que pourrait \u00eatre le Macintosh du futur d'Apple avec une fusion hybrid entre le Macintosh 128k et un Macbook air de 11 pouces,...",
            "date": "2015-01-29",
            "author_name": "Valentin",
            "categories": "technologie,macintosh,macbook",
            "tags": "air,labs,imagin\u00e9,site,macintosh,curved,apple,macbook",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macbook/fubiz.net/2015/01/retro-future-macintosh-hybrid-fubiz",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macintosh%2Bmacintosh&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://fubiz.net/2015/01/29/retro-future-macintosh-hybrid/"
        },
        "gizmodo.fr/2015/01/mac-neue-un-macintosh-original-largement-modernis%C3%A9-gizmodo": {
            "title": "Mac Neue, un Macintosh original largement modernis\u00e9! - Gizmodo...",
            "snippet": "\u00c0 quoi aurait bien pu ressembler le Macintosh lanc\u00e9 par Apple en 1984 si le constructeur avait eu acc\u00e8s aux technologies et au mat\u00e9riaux d'aujourd'hui? C'est certainement la question que se sont pos\u00e9e les designers de...",
            "date": "2015-01-16",
            "author_name": "Morgan",
            "categories": "technologie,macintosh",
            "tags": "question,mac,macintosh,apple,aujourd,hui",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macintosh/gizmodo.fr/2015/01/mac-neue-un-macintosh-original-largement-modernis%C3%A9-gizmodo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macintosh%2Bmacintosh&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://gizmodo.fr/2015/01/16/mac-neue-macintosh-original-modernise.html"
        },
        "nowhereelse.fr/2015/01/un-dr%C3%B4le-de-concept-pour-f%C3%AAter-les-30-ans-du-macintosh": {
            "title": "Un dr\u00f4le de concept pour f\u00eater les 30 ans du Macintosh 128K...",
            "snippet": "Pour f\u00eater les 30 ans du l\u00e9gendaire Macintosh 128K, les gars de chez Curved ont imagin\u00e9 un concept moderne et ultra-plat inspir\u00e9 par le premier ordinateur personnel commercialis\u00e9 par Apple.",
            "date": "2015-01-14",
            "author_name": "Steve",
            "categories": "ordinateur,ordinateur-personnel,macintosh",
            "tags": "premier,imagin\u00e9,concept,chez,macintosh,curved,apple",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macintosh/nowhereelse.fr/2015/01/un-dr%C3%B4le-de-concept-pour-f%C3%AAter-les-30-ans-du-macintosh",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macintosh%2Bmacintosh&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://nowhereelse.fr/concept-macintosh-128k-2015-104120/"
        },
        "piwee.net/2015/01/un-magnifique-concept-de-macintosh-sorti-en-1984-remis-au-gout": {
            "title": "Un magnifique concept de Macintosh (sorti en 1984) remis au gout...",
            "snippet": "Le Macintosh sorti en 1984 par Apple est un produit historique pour la marque. Pour lui rendre hommage, Curved Labs a d\u00e9voil\u00e9 un superbe concept de design..",
            "date": "2015-01-14",
            "author_name": "Julien Fabro",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "concept,design,curved,labs,hommage,marque,macintosh,apple,lui",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macintosh/piwee.net/2015/01/un-magnifique-concept-de-macintosh-sorti-en-1984-remis-au-gout",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macintosh%2Bmacintosh&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://piwee.net/1-concept-macintosh-2015-design-140114/"
        },
        "iphonevogue.net/2015/01/concept-le-macintosh-revisit%C3%A9-dans-une-version-futuriste": {
            "title": "[Concept] Le Macintosh revisit\u00e9 dans une version futuriste.",
            "snippet": "Un concept futuriste en hommage au premier Macintosh. L'\u00e9quipe du site CURVED/labs a imagin\u00e9 une version tr\u00e8s futuriste de ce mac. (Voir photos) En plus ce Macintosh []...",
            "date": "2015-01-14",
            "author_name": "iphoneVogue",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "labs,imagin\u00e9,site,concept,hommage,premier,macintosh,curved,mac",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macintosh/iphonevogue.net/2015/01/concept-le-macintosh-revisit%C3%A9-dans-une-version-futuriste",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=macintosh%2Bmacintosh&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://iphonevogue.net/2015/01/14/concept-le-macintosh-revisite-dans-une-version-futuriste/"
        },
        "myteddyland.net/2014/08/01nettv-l-histoire-du-macintosh": {
            "title": "01NetTV: L'histoire du Macintosh...",
            "snippet": "Durant tout l\u00e9t\u00e9, Fran\u00e7ois Sorel et J\u00e9r\u00f4me Colombain vous font revivre les objets high-tech embl\u00e9matiques de ces derni\u00e8res ann\u00e9es. Aujourdhui: le Macintosh...",
            "date": "2014-08-05",
            "author_name": "myteddyland",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "tech,tech-embl\u00e9matiques,embl\u00e9matiques,derni\u00e8res,derni\u00e8res-ann\u00e9es,ann\u00e9es,font,font-revivre,revivre,revivre-les-objets,objets,j\u00e9r\u00f4me,j\u00e9r\u00f4me_colombain,colombain,fran\u00e7ois,fran\u00e7ois_sorel,sorel,l\u00e9t\u00e9,nettv,macintosh,durant,high,aujourdhui",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macintosh/myteddyland.net/2014/08/01nettv-l-histoire-du-macintosh",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=macintosh%2Bmacintosh&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://myteddyland.net/2014/08/05/01nettv-lhistoire-du-macintosh/"
        },
        "macoffeetalk.wordpress.com/2014/01/macintosh-color-classic-too-little-late": {
            "title": "Macintosh Color Classic, too little too late?",
            "snippet": "Le Macintosh Color Classic est une machine \u00e9tonnante. Encore aujourd'hui, en 2014, plus de vingt ans apr\u00e8s sa sortie, il continue de surprendre et de plaire. Sa cote...",
            "date": "2014-01-30",
            "author_name": "paulrony",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "machine,macintosh,aujourd,hui",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macintosh/macoffeetalk.wordpress.com/2014/01/macintosh-color-classic-too-little-late",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=macintosh%2Bmacintosh&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://macoffeetalk.wordpress.com/2014/01/30/macintosh-color-classic-too-little-too-late/"
        }
    }
}