{
    "meta": {
        "portal_name": "macintosh",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/macintosh/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/macintosh/macintosh/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/macintosh/macintosh/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/macintosh/macintosh/blogs.json"
    },
    "items": {
        "commentcamarche.net/2015/05/aucune-carte-airport-install%C3%A9e": {
            "title": "Aucune carte Airport Install\u00e9e...",
            "snippet": "Alors j'ai fait qqch qui avait fonctionn\u00e9 la derni\u00e8re fois (vu dans je ne sais plus quel forum): je suis all\u00e9e dans Finder - Macintosh HD - biblioth\u00e8que - SystemConfiguration. J'ai d\u00e9plac\u00e9 ce dossier systemconfiguration et l'ai mis sur mon...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "quel,carte,macintosh",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macintosh/commentcamarche.net/2015/05/aucune-carte-airport-install%C3%A9e",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=macintosh&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://commentcamarche.net/forum/affich-31915936-aucune-carte-airport-installee"
        },
        "providencejournal.com/2015/05/douglas-macintosh-great-editorial-about-ri-s-tax-thinking-the-providence": {
            "title": "Douglas MacIntosh: Great editorial about RI's tax thinking - The Providence Journal...",
            "snippet": "Douglas MacIntosh: Great editorial about RI's tax thinkingThe Providence Journal\"Speaker gets it\" (April 29) was a great and to-the-point editorial by The Journal. Rhode Island's governor is looking to apply a tax on top of existing taxes, the...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "about,macintosh",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macintosh/providencejournal.com/2015/05/douglas-macintosh-great-editorial-about-ri-s-tax-thinking-the-providence",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=macintosh%2Bmacintosh&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://providencejournal.com/article/20150502/OPINION/150509946/2011"
        },
        "quefaire.be/2015/05/d%C3%A9pannage-informatique-mac": {
            "title": "D\u00e9pannage informatique Mac...",
            "snippet": "Sp\u00e9cialiste informatique sur Macintosh/Apple avec 30 ann\u00e9es dexp\u00e9rience, propose formations sur vos \u00e9quipements personnels et professionnels par un coaching individualis\u00e9 et personnalis\u00e9. D\u00e9pannage et configuration: - Apple (MacBook, Mac os...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "macintosh,macbook",
            "tags": "propose,formations,\u00e9quipements,\u00e9quipements-personnels,personnels,ann\u00e9es,ann\u00e9es-dexp\u00e9rience,dexp\u00e9rience,informatique,mac,sp\u00e9cia,macintosh,apple",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macbook/quefaire.be/2015/05/d%C3%A9pannage-informatique-mac",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=macintosh&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://quefaire.be/annonces/depannage-informatique-mac-1761271_808.shtml"
        },
        "quefaire.be/2015/05/formation-informatique-mac": {
            "title": "Formation informatique MAC...",
            "snippet": "Sp\u00e9cialiste informatique sur Macintosh/Apple avec 30 ann\u00e9es dexp\u00e9rience, propose r\u00e9parations, d\u00e9pannages, mises a jour, installations de logiciels, nettoyage syst\u00e8mes et disques durs et formations sur vos \u00e9quipements personnels et...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "formations,\u00e9quipements,\u00e9quipements-personnels,personnels,propose,ann\u00e9es,ann\u00e9es-dexp\u00e9rience,dexp\u00e9rience,informatique,mac,sp\u00e9cia,macintosh,apple",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macintosh/quefaire.be/2015/05/formation-informatique-mac",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=macintosh&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://quefaire.be/annonces/formation-informatique-mac-1761273_2217.shtml"
        },
        "legaltalknetwork.com/2015/04/aba-techshow-2015-a-macintosh-device-courthouse-with-legal-talk-network": {
            "title": "ABA TECHSHOW 2015: A Macintosh Device Courthouse with... - Legal Talk Network...",
            "snippet": "ABA TECHSHOW 2015: A Macintosh Device Courthouse with...Legal Talk NetworkNew Solo host Adriana Linares interviews Clerk of Court Chuck Diard about his courthouse that is run entirely off of Macintosh devices at the 2015 ABA TECHSHOW. Diard talks...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "about,talks,macintosh",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macintosh/legaltalknetwork.com/2015/04/aba-techshow-2015-a-macintosh-device-courthouse-with-legal-talk-network",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=macintosh%2Bmacintosh&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://legaltalknetwork.com/podcasts/special-reports/2015/04/aba-techshow-macintosh-device-courthouse-chuck-diard/"
        },
        "ndarinfo.com/2015/04/l-homme-politique-et-le-tchep-une-histoire-d-amour": {
            "title": "L'homme politique et le \"Tchep\": une histoire d'Amour.",
            "snippet": "est une filiale de Profilis Communication. E-Mail: T\u00e9l: 221 70 605 50 17. Pour une meilleure visualisation du site, utilisez firefox sous PC ou Safari sous MACINTOSH...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "politique,macintosh",
            "tags": "macintosh",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macintosh/ndarinfo.com/2015/04/l-homme-politique-et-le-tchep-une-histoire-d-amour",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=macintosh&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://ndarinfo.com/people/L-homme-politique-et-le-Tchep-une-histoire-d-Amour_a477.html"
        },
        "letemps.ch/2015/04/les-secrets-des-patrons-self-made": {
            "title": "Les secrets des patrons self-made...",
            "snippet": "Pour concevoir le Macintosh, Steve Jobs sest ainsi entour\u00e9 dartistes, de zoologues et dhistoriens, qui se sont par la suite r\u00e9v\u00e9l\u00e9s \u00eatre dexcellents informaticiens. Les dirigeants c\u00e9l\u00e8bres sont aussi g\u00e9n\u00e9ralement de fins observateurs...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "macintosh",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macintosh/letemps.ch/2015/04/les-secrets-des-patrons-self-made",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=macintosh&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://letemps.ch/Page/Uuid/c9f30962-ef2e-11e4-8a43-4ad205b10b56/Les_secrets_des_patrons_self-made"
        },
        "iex.nl/2015/04/technische-analyse-macintosh-retail-group-positief-advies": {
            "title": "Technische Analyse Macintosh Retail Group: Positief advies -...",
            "snippet": "Analyse Macintosh Retail Group: Positief Retail Group heeft een gematigde opwaartse trend met het risico op een neerwaartse koersreactie. De indicatoren geven het volgende technische analyse beeld voor Macintosh Retail Group. De koers noteert boven...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "macintosh",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macintosh/iex.nl/2015/04/technische-analyse-macintosh-retail-group-positief-advies",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=macintosh&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://iex.nl/Column/154618/Technische-Analyse-Macintosh-Retail-Group-Positief-advies.aspx"
        },
        "justjaredjr.com/2015/04/the-fosters-gavin-macintosh-doesn-t-focus-on-negativity-just-jared": {
            "title": "The Fosters'Gavin MacIntosh Doesn't Focus on Negativity - Just Jared Jr.",
            "snippet": "Just Jared Fosters'Gavin MacIntosh Doesn't Focus on NegativityJust Jared MacIntosh is cute as a button in this new feature for the May/June 2015 issue of LVLten magazine, available on May 1. The 16-year-old Fosters breakout star opened up to the...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "this,macintosh",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macintosh/justjaredjr.com/2015/04/the-fosters-gavin-macintosh-doesn-t-focus-on-negativity-just-jared",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=macintosh%2Bmacintosh&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://justjaredjr.com/2015/04/28/the-fosters-gavin-macintosh-doesnt-focus-on-negativity/"
        },
        "cityam.com/2015/04/intelligent-design-co-founder-chloe-macintosh-talks-city-a-m": {
            "title": "Intelligent design: co-founder Chloe Macintosh talks... - City A.M.",
            "snippet": "City design: co-founder Chloe Macintosh talks...City Chloe Macintosh sat down with a friend of a friend, she didn't expect to get a job out of it or to go on to become the co-founder of e-commerce furniture company. But Brent Hoberman, co-founder of...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "macintosh,talks",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/macintosh/cityam.com/2015/04/intelligent-design-co-founder-chloe-macintosh-talks-city-a-m",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=macintosh&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cityam.com/214513/intelligent-design"
        }
    }
}