{
    "meta": {
        "portal_name": "collection",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/collection/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/collection/collection/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/collection/collection/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/collection/collection/blogs.json"
    },
    "items": {
        "leparisien.fr/2015/05/c-est-la-plus-belle-collection-de-jardins-le-parisien": {
            "title": "C'est la plus belle collection de jardins - Le Parisien...",
            "snippet": "Le ParisienC'est la plus belle collection de jardinsLe ParisienC'est la plus belle collection de jardins. Le Festival international des jardins de Chaumont-sur-Loire pr\u00e9sente 30 cr\u00e9ations exceptionnelles de paysagistes. Un enchantement. Christophe...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "collection",
            "tags": "collection,parisien",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/collection/leparisien.fr/2015/05/c-est-la-plus-belle-collection-de-jardins-le-parisien",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=collection&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://leparisien.fr/espace-premium/culture-loisirs/c-est-la-plus-belle-collection-de-jardins-02-05-2015-4738767.php"
        },
        "leparisien.fr/2015/05/chanel-les-photos-de-la-collection-avec-cara-delevingne": {
            "title": "Chanel: les photos de la collection avec Cara Delevingne et... - Le Parisien...",
            "snippet": "Le ParisienChanel: les photos de la collection avec Cara Delevingne et...Le ParisienChanel: les photos de la collection avec Cara Delevingne et Pharrell Williams. Cara Delevingne et Pharrell Williams sont de retours sous l'objectif de Karl...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "collection",
            "tags": "objectif,photos,collection,parisien",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/collection/leparisien.fr/2015/05/chanel-les-photos-de-la-collection-avec-cara-delevingne",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=collection%2Bcollection&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://leparisien.fr/laparisienne/mode/chanel-les-photos-de-la-collection-avec-cara-delevingne-et-pharrell-williams-30-04-2015-4737267.php"
        },
        "ouest-france.fr/2015/05/landes-&-bruy%C3%A8res-sylvain-morin-enrichit-sa-collection-de-troph%C3%A9es-ouest": {
            "title": "Landes & Bruy\u00e8res. Sylvain Morin enrichit sa collection de troph\u00e9es - Ouest-France...",
            "snippet": "Ouest-FranceLandes & Bruy\u00e8res. Sylvain Morin enrichit sa collection de troph\u00e9esOuest-FranceLandes & Bruy\u00e8res. Sylvain Morin enrichit sa collection de troph\u00e9es. Erquy - 20h07. \u00e9couter. Sylvain Morin, sous ses nouvelles couleurs, remporte son...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "collection",
            "tags": "collection",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/collection/ouest-france.fr/2015/05/landes-&-bruy%C3%A8res-sylvain-morin-enrichit-sa-collection-de-troph%C3%A9es-ouest",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=collection&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ouest-france.fr/sport/running/bretagne/sylvain-morin-enrichit-sa-collection-de-trophees-3374778"
        },
        "lavoixdunord.fr/2015/05/mazinghien-avec-sa-collection-le-gendarme-poulain-voit-toujours-la-voix": {
            "title": "Mazinghien: avec sa collection, le gendarme Poulain voit toujours... - La Voix du Nord...",
            "snippet": "La Voix du NordMazinghien: avec sa collection, le gendarme Poulain voit toujours...La Voix du NordDifficile de se glisser dans l'univers d'un collectionneur de gendarmerie. Car comme tout passionn\u00e9, le gendarme Dominique Poulain craint pour sa...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "collection",
            "tags": "collection,car",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/collection/lavoixdunord.fr/2015/05/mazinghien-avec-sa-collection-le-gendarme-poulain-voit-toujours-la-voix",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=collection%2Bcollection&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavoixdunord.fr/region/mazinghien-avec-sa-collection-le-gendarme-poulain-voit-ia14b45256n2805031"
        },
        "journaldugeek.com/2015/05/une-collection-star-wars-en-%C3%A9dition-limit%C3%A9e-chez-celio": {
            "title": "Une collection Star Wars en \u00e9dition limit\u00e9e chez Celio...",
            "snippet": "Hystereo a comment\u00e9 l'article Pluton pourrait \u00eatre dot\u00e9e d'une calotte glaciaire, selon la NASA Hystereo a comment\u00e9 l'article Les applications pour l'Apple Watch dont la fonction principale est de donner l'heure seront rejet\u00e9es ombre a...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "collection",
            "tags": "collection",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/collection/journaldugeek.com/2015/05/une-collection-star-wars-en-%C3%A9dition-limit%C3%A9e-chez-celio",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=collection&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://journaldugeek.com/2015/05/01/une-collection-star-wars-en-edition-limitee-chez-celio/"
        },
        "meltystyle.fr/2015/04/drake-collection-ovo-printemps-%C3%A9t%C3%A9-2015-d%C3%A9voil%C3%A9e": {
            "title": "Drake: Collection OVO printemps \u00e9t\u00e9 2015 d\u00e9voil\u00e9e...",
            "snippet": "Le label lanc\u00e9 par Drake, OVO d\u00e9voile sa nouvelle collection printemps \u00e9t\u00e9 2015. \u00c0 l'image du chanteur, c'est une ligne de v\u00eatement sans fioritures et pas prise de t\u00eate. Alors que de nouvelles photos de la collaboration d'OVO x Air Jordan...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "collection",
            "tags": "photos,collection",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/collection/meltystyle.fr/2015/04/drake-collection-ovo-printemps-%C3%A9t%C3%A9-2015-d%C3%A9voil%C3%A9e",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=collection&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://meltystyle.fr/drake-collection-ovo-printemps-ete-2015-devoilee-a405600.html"
        }
    }
}