{
    "meta": {
        "portal_name": "collection",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/collection/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/collection/collection/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/collection/collection/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/collection/collection/blogs.json"
    },
    "items": {
        "the-chemistry.net/2015/04/mcdonald-s-x-colette-la-collection-capsule-pour-les-fans": {
            "title": "McDonald's x Colette, la collection capsule pour les fans de junk...",
            "snippet": "le Big Mac, le Sunday, la barquette de frites, la bo\u00eete du Happy Meal McDonald's s'associe avec Colette pour une collection capsule.",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Daniel Yiu",
            "categories": "collection",
            "tags": "collection",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/collection/the-chemistry.net/2015/04/mcdonald-s-x-colette-la-collection-capsule-pour-les-fans",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=collection&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://the-chemistry.net/mcdonalds-x-colette-la-collection-capsule-pour-les-fans-de-junk-food/"
        },
        "geeksandcom.com/2015/04/adidas-et-marvel-lancent-une-collection-avengers-age-of-ultron": {
            "title": "Adidas et Marvel lancent une collection Avengers: Age of Ultron...",
            "snippet": "Adidas, en partenariat avec Marvel, vient d'annoncer le lancement d'une nouvelle collection autour des superh\u00e9ros de Avengers: Age of Ultron. Des chaussures et des v\u00eatements pour les enfants mais aussi les adultes.",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Beno\u00eet Chamontin",
            "categories": "collection",
            "tags": "adidas,marvel,collection,avengers",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/collection/geeksandcom.com/2015/04/adidas-et-marvel-lancent-une-collection-avengers-age-of-ultron",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=collection%2Bcollection&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://geeksandcom.com/2015/04/23/adidas-marvel-collection-avengers"
        },
        "gizmodo.fr/2015/04/adidas-sort-une-collection-avengers-gizmodo": {
            "title": "Adidas sort une collection Avengers! - Gizmodo...",
            "snippet": "Les Avengers ont le vent en poupe ces derniers temps et il serait regrettable que seul Disney et Marvel n'en tirent des b\u00e9n\u00e9fices. Si cette \u00e9quipe \u00e9tait un super-h\u00e9ros, on imagine que son super pouvoir serait le...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Flo",
            "categories": "collection",
            "tags": "temps,adidas,collection,avengers,marvel",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/collection/gizmodo.fr/2015/04/adidas-sort-une-collection-avengers-gizmodo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=collection%2Bcollection&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://gizmodo.fr/2015/04/23/adidas-avengers.html"
        },
        "blogs.cotemaison.fr/2015/04/christian-lacroix-signe-une-collection-de-luminaires-la-d%C3%A9co": {
            "title": "Christian Lacroix signe une collection de luminaires La d\u00e9co de...",
            "snippet": "Forestier vient de pr\u00e9senter sa nouvelle collection de luminaires sign\u00e9s Christian Lacroix. Des formes \u00e9pur\u00e9es et organiques qui se parent d'abat-jours au tissus dessin\u00e9 par le grand couturier Il n'en fallait pas plus pour que...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "F\u00e9licie Le Dragon",
            "categories": "collection",
            "tags": "couturier,collection",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/collection/blogs.cotemaison.fr/2015/04/christian-lacroix-signe-une-collection-de-luminaires-la-d%C3%A9co",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=collection%2Bcollection&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.cotemaison.fr/ladecodefelicie/2015/04/23/christian-lacroix-signe-une-collection-de-luminaires/"
        },
        "parismatch.com/2015/04/une-collection-pour-tex-kenzo-takada-rhabille-carrefour": {
            "title": "Une collection pour Tex - Kenzo Takada rhabille Carrefour...",
            "snippet": "Le c\u00e9l\u00e8bre couturier Kenzo Takada lance une collection de 200 pi\u00e8ces avec Tex, la marque textile du g\u00e9ant de la grande distribution Carrefour.",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Paris Match",
            "categories": "collection",
            "tags": "couturier,collection",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/collection/parismatch.com/2015/04/une-collection-pour-tex-kenzo-takada-rhabille-carrefour",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=collection%2Bcollection&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://parismatch.com/Actu/Economie/Collection-avec-Tex-Kenzo-rhabille-Carrefour-750404"
        },
        "semperludus.wordpress.com/2015/03/collection-nintendo-64-1": {
            "title": "Collection Nintendo 64 1...",
            "snippet": "On attaque le tout premier article de ce site par le premier \u00e9pisode de la rubrique Collection! Pourquoi? Parce qu'une collection est pour le joueur l'essence de sa passion,...",
            "date": "2015-03-22",
            "author_name": "merylsilver",
            "categories": "collection",
            "tags": "collection",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/collection/semperludus.wordpress.com/2015/03/collection-nintendo-64-1",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=collection%2Bcollection&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://semperludus.wordpress.com/2015/03/22/collection-nintendo-64-2/"
        },
        "afrolifedechacha.com/2015/02/focus-collection-loza-mal%C3%A9ombho-automne-hiver-2015": {
            "title": "FOCUS/COLLECTION: Loza Mal\u00e9ombho - Collection Automne Hiver 2015...",
            "snippet": "Coucou mes beaut\u00e9s, Aujourd'hui, je vous parle d'un \u00e9norme coup de c\u0153ur visuel pour la collection Automne Hiver 2015 de la cr\u00e9atrice Loza Mal\u00e9ombho. Cette cr\u00e9atrice dorigine br\u00e9silienne, \u00e9lev\u00e9e entre []...",
            "date": "2015-02-17",
            "author_name": "Afrolife de Chacha",
            "categories": "collection",
            "tags": "collection,aujourd,hui",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/collection/afrolifedechacha.com/2015/02/focus-collection-loza-mal%C3%A9ombho-automne-hiver-2015",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=collection%2Bcollection&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://afrolifedechacha.com/2015/02/17/focus-collection-loza-maleombho-collection-automne-hiver-2015/"
        },
        "myacrea.wordpress.com/2014/12/la-collection-tawana": {
            "title": "La collection Tawana...",
            "snippet": "Mya Cr\u00e9a vous transporte en voyage dans le temps... Un pass\u00e9 myst\u00e9rieux, ou l'on s'abreuvait de mythes et de l\u00e9gendes. Alors enfilez une peau de b\u00eate et couronnez vous...",
            "date": "2014-12-01",
            "author_name": "myacrea",
            "categories": "collection",
            "tags": "temps,collection",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/collection/myacrea.wordpress.com/2014/12/la-collection-tawana",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=collection%2Bcollection&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://myacrea.wordpress.com/2014/12/01/la-collection-tawana/"
        }
    }
}