{
    "meta": {
        "portal_name": "crise-\u00e9cologique",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/crise-\u00e9cologique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/crise-%C3%A9cologique/crise-%C3%A9cologique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/crise-%C3%A9cologique/crise-%C3%A9cologique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/crise-%C3%A9cologique/crise-%C3%A9cologique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ecologie-sete.com/2015/03/pas-une-crise-%C3%A9cologique-mais-un-effondrement-environnement": {
            "title": "Pas une crise \u00c9cologique, mais un effondrement - Environnement...",
            "snippet": "Pas une crise \u00c9cologique, mais un effondrement. Article tir\u00e9 du magazine \"La d\u00e9croissance\": Ex pape du D\u00e9veloppement Durable, Dominique Bourg, ne cesse de d\u00e9noncer ce qu'il nomme d\u00e9sormais une farce. C'est...",
            "date": "2015-03-01",
            "author_name": "Laurent Herc\u00e9",
            "categories": "environnement",
            "tags": "crise,\u00e9cologique,environnement,tir\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/ecologie-sete.com/2015/03/pas-une-crise-%C3%A9cologique-mais-un-effondrement-environnement",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=crise%2B%C3%A9cologique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://ecologie-sete.com/2015/03/pas-une-crise-ecologique-mais-un.html"
        },
        "la-dissidence.org/2014/12/laurent-ozon-sens-et-perspectives-de-la-crise-%C3%A9cologique": {
            "title": "Laurent Ozon: Sens et perspectives de la crise \u00e9cologique La...",
            "snippet": "La crise \u00e9cologique n'est pas simplement une crise de gestion de ressources. Elle r\u00e9v\u00e8le la nature des relations que nous avons instaur\u00e9s avec la vie non-humaine sur Terre. Le terme de ressource est d'ailleurs en...",
            "date": "2014-12-01",
            "author_name": "la-dissidence.org",
            "categories": "nature",
            "tags": "crise,\u00e9cologique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nature/la-dissidence.org/2014/12/laurent-ozon-sens-et-perspectives-de-la-crise-%C3%A9cologique",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=crise%2B%C3%A9cologique%2Bcrise%2B%C3%A9cologique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://la-dissidence.org/2014/12/01/laurent-ozon-sens-perspectives-de-la-crise-ecologique/"
        },
        "buendnisgegenoekochauvinismus.wordpress.com/2014/11/ils-parlent-de-l%C3%A9cologie-alors-quils-veulent-conserver-leurs-privil%C3%A8ges": {
            "title": "Ils parlent de l\u00e9cologie, alors quils veulent conserver leurs privil\u00e8ges...",
            "snippet": "Lactuel syst\u00e8me \u00e9conomique et social est dans une profonde crise qui se manifeste sur trois plans: une crise \u00e9conomique, des probl\u00e8mes \u00e9cologiques et une perte de l\u00e9gitimit\u00e9 du...",
            "date": "2014-11-27",
            "author_name": "B\u00fcndnis gegen \u00d6kochauvinismus",
            "tags": "\u00e9conomique,crise",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/buendnisgegenoekochauvinismus.wordpress.com/2014/11/ils-parlent-de-l%C3%A9cologie-alors-quils-veulent-conserver-leurs-privil%C3%A8ges",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=crise%2B%C3%A9cologique%2Bcrise%2B%C3%A9cologique&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://buendnisgegenoekochauvinismus.wordpress.com/2014/11/28/ils-parlent-de-lecologie-alors-quils-veulent-conserver-leurs-privileges/"
        },
        "alternatives-economiques.fr/2014/10/crise-syst%C3%A9mique-et-%C3%A9cologique-1-les-menaces-alternatives": {
            "title": "Crise syst\u00e9mique et crise \u00e9cologique (1): les menaces - Alternatives...",
            "snippet": "On a peu parl\u00e9 de la composante \u00e9cologique de la crise, comme si elle \u00e9tait sans influence. On peut montrer que ce n'est pas le cas, de sorte que 1) la fa\u00e7on dont on tente de sortir de la crise peut soit amplifier les risques...",
            "date": "2014-10-08",
            "author_name": "Jean GADREY",
            "tags": "sans,influence,crise,\u00e9cologique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/alternatives-economiques.fr/2014/10/crise-syst%C3%A9mique-et-%C3%A9cologique-1-les-menaces-alternatives",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=crise%2B%C3%A9cologique%2Bcrise%2B%C3%A9cologique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://alternatives-economiques.fr/blogs/gadrey/2014/10/08/crise-systemique-et-crise-ecologique-1-les-menaces/"
        },
        "collectiflieuxcommuns.fr/2014/07/comment-l-oligarchie-exacerbe-la-crise-%C3%A9cologique-lieux-communs": {
            "title": "Comment l'oligarchie exacerbe la crise \u00e9cologique - Lieux Communs...",
            "snippet": "Comment l'oligarchie exacerbe la crise \u00e9cologique. jeudi 17 juillet 2014 par Collectif. Chapitre IV du livre de Herv\u00e9 Kempf, Comment les riches d\u00e9truisent la plan\u00e8te, Seuil, 2007. Sans doute ne connaissez-vous pas Thorstein Veblen.",
            "date": "2014-07-17",
            "author_name": "Collectif",
            "tags": "herv\u00e9,herv\u00e9_kempf,kempf,crise,\u00e9cologique,sans",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/collectiflieuxcommuns.fr/2014/07/comment-l-oligarchie-exacerbe-la-crise-%C3%A9cologique-lieux-communs",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=crise%2B%C3%A9cologique%2Bcrise%2B%C3%A9cologique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://collectiflieuxcommuns.fr/544-comment-l-oligarchie-exacerbe-la"
        }
    }
}