{
    "meta": {
        "portal_name": "crise-\u00e9cologique",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/crise-\u00e9cologique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/crise-%C3%A9cologique/crise-%C3%A9cologique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/crise-%C3%A9cologique/crise-%C3%A9cologique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/crise-%C3%A9cologique/crise-%C3%A9cologique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "hebdo.ch/2015/04/l%C3%A9copsychologie-nous-sommes-lenvironnement": {
            "title": "L\u00e9copsychologie: nous sommes lenvironnement!",
            "snippet": "Le monde se trouve au c\u0153ur dune urgence spirituelle collective, dont la crise \u00e9cologique est lune des manifestations majeures. Les \u00e9cologistes se posant des questions sur les raisons de la lassitude que...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "crise,\u00e9cologique,questions",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/hebdo.ch/2015/04/l%C3%A9copsychologie-nous-sommes-lenvironnement",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=crise%2B%C3%A9cologique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://hebdo.ch/hebdo/projecteurs/detail/l\u2019\u00e9copsychologie-nous-sommes-l\u2019environnement"
        },
        "letemps.ch/2015/04/les-futures-crises-%C3%A9cologiques-et-alimentaires-inqui%C3%A8tent-g%C3%A9ants-le-temps-abonnement": {
            "title": "Les futures crises \u00e9cologiques et alimentaires inqui\u00e8tent les g\u00e9ants... - Le Temps (Abonnement)...",
            "snippet": "Le Temps (Abonnement)Les futures crises \u00e9cologiques et alimentaires inqui\u00e8tent les g\u00e9ants...Le Temps (Abonnement)Pour les n\u00e9gociants en produits agricoles, la r\u00e9ponse est simple: c'est la perspective d'une crise alimentaire mondiale, doubl\u00e9e...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "crise,temps",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/letemps.ch/2015/04/les-futures-crises-%C3%A9cologiques-et-alimentaires-inqui%C3%A8tent-g%C3%A9ants-le-temps-abonnement",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=crise%2B%C3%A9cologique%2Bcrise%2B%C3%A9cologique&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://letemps.ch/Page/Uuid/83f1e002-e90f-11e4-a4c3-0255b4a09538/Les_futures_crises_\u00e9cologiques_et_alimentaires_inqui\u00e8tent_les_g\u00e9ants_du_n\u00e9goce_agricole"
        }
    }
}