{
    "meta": {
        "portal_name": "crise-\u00e9cologique",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/crise-\u00e9cologique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/crise-%C3%A9cologique/crise-%C3%A9cologique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/crise-%C3%A9cologique/crise-%C3%A9cologique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/crise-%C3%A9cologique/crise-%C3%A9cologique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2014/05/overshoot-day-la-crise-%C3%A9conomique-est-sous-tendue-par-%C3%A9cologique": {
            "title": "Overshoot day: La crise \u00e9conomique est sous-tendue par la crise \u00e9cologique...",
            "snippet": "Overshoot day: La crise \u00e9conomique est sous-tendue par la crise \u00e9cologiqueAuthor: LEXPRESSTags: environnement interview Posted: 31 May 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-05-30",
            "author_name": "LEXPRESS",
            "categories": "environnement",
            "tags": "crise,crise-\u00e9cologique,\u00e9cologique,\u00e9conomique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/dailymotion.com/2014/05/overshoot-day-la-crise-%C3%A9conomique-est-sous-tendue-par-%C3%A9cologique",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/crise+%C3%A9cologique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1xp5ld_overshoot-day-la-crise-economique-est-sous-tendue-par-la-crise-ecologique_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1xp5ld_overshoot-day-la-crise-economique-est-sous-tendue-par-la-crise-ecologique_news"
        },
        "dailymotion.com/2012/11/crise-%C3%A9cologique-herv%C3%A9-kempf": {
            "title": "Crise \u00e9cologique - Herv\u00e9 Kempf...",
            "snippet": "Le grand r\u00e9inventaire est un ab\u00e9c\u00e9daire vid\u00e9o en ligne. Des contributions politiques sensibles pour mettre en commun les pens\u00e9es et les engagements de la gauche radicale, des luttes sociales et de l'\u00e9cologie politique.:...",
            "date": "2012-11-06",
            "author_name": "legrandreinventaire",
            "categories": "politique",
            "tags": "\u00e9cologie,gauche,crise,\u00e9cologique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/dailymotion.com/2012/11/crise-%C3%A9cologique-herv%C3%A9-kempf",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/crise+%C3%A9cologique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xuvdvk_crise-ecologique-herve-kempf_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xuvdvk_crise-ecologique-herve-kempf_news"
        },
        "dailymotion.com/2012/02/la-crise-%C3%A9cologique-a-disparu-des-%C3%A9crans-radars": {
            "title": ": \"La crise \u00e9cologique a disparu des \u00e9crans radars\"...",
            "snippet": "Author: FranceInfoTags: information France Info invit\u00e9 15 fevrier 2012 Nicolas Hulot \u00e9cologie campagne EELV Verts Posted: 15 February 2012Rating:: 1...",
            "date": "2012-02-15",
            "author_name": "FranceInfo",
            "categories": "radar",
            "tags": "verts,\u00e9cologie,crise,crise-\u00e9cologique,\u00e9cologique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/radar/dailymotion.com/2012/02/la-crise-%C3%A9cologique-a-disparu-des-%C3%A9crans-radars",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/crise+%C3%A9cologique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xoojpb_n-hulot-la-crise-ecologique-a-disparu-des-ecrans-radars_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xoojpb_n-hulot-la-crise-ecologique-a-disparu-des-ecrans-radars_news"
        },
        "dailymotion.com/2010/01/r%C3%A9gionales-2010-ensemble-capitalisme-crise-%C3%A9cologique": {
            "title": "R\u00e9gionales 2010 - Ensemble - Capitalisme=crise \u00e9cologique...",
            "snippet": "Author: frontdegaucheTags: r\u00e9gionales 2010 enseble front gauche solidaire \u00e9cologiste Posted: 11 January 2010Rating:: 2...",
            "date": "2010-01-11",
            "author_name": "frontdegauche",
            "categories": "capitalisme",
            "tags": "gauche,crise,crise-\u00e9cologique,\u00e9cologique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capitalisme/dailymotion.com/2010/01/r%C3%A9gionales-2010-ensemble-capitalisme-crise-%C3%A9cologique",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/crise+%C3%A9cologique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xbtib5_regionales-2010-ensemble-capitalism_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xbtib5_regionales-2010-ensemble-capitalism_news"
        },
        "dailymotion.com/2009/10/crise-financiere-ecologique-acidd": {
            "title": "Crise financiere, crise ecologique? - ACIDD...",
            "snippet": "Shah\u00efn Vall\u00e9e, responsable de la recherche \u00e9conomique et de la strat\u00e9gie pour les pays \u00e9mergents en Europe, Afrique et au Moyen Orient, BNP Paribas, questionne la crise financi\u00e8re lors de la 7e universit\u00e9 d'\u00e9t\u00e9 de la communication pour le...",
            "date": "2009-10-08",
            "author_name": "aciddtic21",
            "tags": "crise,\u00e9conomique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2009/10/crise-financiere-ecologique-acidd",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/crise+%C3%A9cologique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xaqsee_crise-financiere-crise-ecologique-a_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xaqsee_crise-financiere-crise-ecologique-a_news"
        },
        "dailymotion.com/2009/06/crise-%C3%A9cologique-et-sociale-martine-billard-23-06-09": {
            "title": "Crise \u00e9cologique et sociale - Martine Billard 23/06/09...",
            "snippet": "Author: ventreapattes136Tags: verts billard \u00e9conomie social rupture \u00e9cologie assembl\u00e9e Posted: 23 June 2009Rating:: 1...",
            "date": "2009-06-23",
            "author_name": "ventreapattes136",
            "tags": "verts,\u00e9cologie,\u00e9cologique,crise",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2009/06/crise-%C3%A9cologique-et-sociale-martine-billard-23-06-09",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/crise+%C3%A9cologique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x9nymb_crise-ecologique-et-sociale-martine_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x9nymb_crise-ecologique-et-sociale-martine_news"
        },
        "dailymotion.com/2008/10/caresche-la-crise-%C3%A9cologique-est-in%C3%A9dite": {
            "title": "Caresche: La crise \u00e9cologique est in\u00e9dite...",
            "snippet": "Le d\u00e9put\u00e9 de Paris entend faire avancer la cause \u00e9cologique au sein d'un Parti socialiste peu audible sur la question. Lire l'article sur Rue89:: lepointsurlesrosesTags: Caresche \u00e9cologie Rue89 LPSLR2 Posted: 28 October 2008Rating:: 2...",
            "date": "2008-10-28",
            "author_name": "lepointsurlesroses",
            "tags": "\u00e9cologique,crise,crise-\u00e9cologique,\u00e9cologie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2008/10/caresche-la-crise-%C3%A9cologique-est-in%C3%A9dite",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/crise+%C3%A9cologique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x77wce_caresche-la-crise-ecologique-est-in_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x77wce_caresche-la-crise-ecologique-est-in_news"
        }
    }
}