{
    "meta": {
        "portal_name": "philat\u00e9lie",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/philat\u00e9lie/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/philat%C3%A9lie/philat%C3%A9lie/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/philat%C3%A9lie/philat%C3%A9lie/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/philat%C3%A9lie/philat%C3%A9lie/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lavoixdunord.fr/2015/04/la-chapelle-d-armenti%C3%A8res-r%C3%A9ussite-mitig%C3%A9e-pour-bourse-aux-voix": {
            "title": "La Chapelle-d'Armenti\u00e8res: r\u00e9ussite mitig\u00e9e pour la bourse aux... - La Voix du Nord...",
            "snippet": "La Voix du NordLa Chapelle-d'Armenti\u00e8res: r\u00e9ussite mitig\u00e9e pour la bourse aux...La Voix du NordCette bourse accueillait des collectionneurs de tous horizons (philat\u00e9lie, cartes postales, capsules de champagnes, livres). Un r\u00e9sultat correct pour...",
            "date": "2015-04-29",
            "tags": "collectionneurs,voix,nord,philat\u00e9lie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lavoixdunord.fr/2015/04/la-chapelle-d-armenti%C3%A8res-r%C3%A9ussite-mitig%C3%A9e-pour-bourse-aux-voix",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=philat%C3%A9lie%2Bphilat%C3%A9lie&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavoixdunord.fr/region/la-chapelle-d-armentieres-reussite-mitigee-pour-la-ia11b49733n2800338"
        },
        "leprogres.fr/2015/04/un-samedi-joliment-timbr%C3%A9": {
            "title": "Un samedi joliment timbr\u00e9...",
            "snippet": "Le groupe philat\u00e9lie du centre social de Champvert organise la journ\u00e9e philat\u00e9lie avec la participation de plusieurs clubs. Chacun pourra faire \u00e9valuer sa collection, ou proposer aux autres collectionneurs ce quil ne souhaite pas garder:...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "collection",
            "tags": "collectionneurs,collection,samedi,timbr\u00e9,groupe,philat\u00e9lie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/collection/leprogres.fr/2015/04/un-samedi-joliment-timbr%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=philat%C3%A9lie&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://leprogres.fr/sortir/2015/04/25/un-samedi-joliment-timbre"
        },
        "larepubliquedespyrenees.fr/2015/04/philat%C3%A9lie-la-ville-d-oloron-a-d%C3%A9sormais-son-timbre": {
            "title": "Philat\u00e9lie: la ville d'Oloron a d\u00e9sormais son timbre!",
            "snippet": "Les vendredi 24 et samedi 25 avril, la ville d'Oloron-Sainte-Marie accueillera son premier timbre-poste. Si, depuis une vingtaine d'ann\u00e9es, divers \u00e9v\u00e9nements culturels ont fait voyager le courrier avec des oblit\u00e9rations illustr\u00e9es ayant trait...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "\u00e9v\u00e9nements,accueillera,samedi,philat\u00e9lie,timbre",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/larepubliquedespyrenees.fr/2015/04/philat%C3%A9lie-la-ville-d-oloron-a-d%C3%A9sormais-son-timbre",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=philat%C3%A9lie&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://larepubliquedespyrenees.fr/2015/04/22/la-ville-d-oloron-entre-dans-le-monde-de-la-philatelie,1246867.php"
        },
        "lejsl.com/2015/04/philat%C3%A9lie-le-salon-accueillera-phila-france-2015-du-22-au-25": {
            "title": "Philat\u00e9lie. - Le salon accueillera le Phila France 2015, du 22 au 25... - Le JSL...",
            "snippet": "Philat\u00e9lie. - Le salon accueillera le Phila France 2015, du 22 au 25...Le JSLLe Club philat\u00e9lique mconnais est coutumier des manifestations nationales. Il en a organis\u00e9 quatre en 13 ans au Parc, mais cette fois, du 22 au 25 mai, il fait encore...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "philat\u00e9lique,accueillera,philat\u00e9lie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lejsl.com/2015/04/philat%C3%A9lie-le-salon-accueillera-phila-france-2015-du-22-au-25",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=philat%C3%A9lie%2Bphilat%C3%A9lie&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lejsl.com/edition-macon/2015/04/22/10-000-visiteurs-attendus"
        },
        "lavoixdunord.fr/2015/04/dunkerque-un-championnat-philat%C3%A9lique-bien-timbr%C3%A9-ce-week-end-la-voix": {
            "title": "Dunkerque: un championnat philat\u00e9lique bien timbr\u00e9 ce week-end - La Voix du Nord...",
            "snippet": "La Voix du NordDunkerque: un championnat philat\u00e9lique bien timbr\u00e9 ce week-endLa Voix du NordLes comp\u00e9titions, \u00e7a existe m\u00eame dans le monde de la philat\u00e9lie. Ce week-end, Dunkerque accueille le championnat r\u00e9gional. L'occasion pour le grand...",
            "date": "2015-04-17",
            "tags": "grand,m\u00eame,voix,philat\u00e9lique,timbr\u00e9,nord,philat\u00e9lie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lavoixdunord.fr/2015/04/dunkerque-un-championnat-philat%C3%A9lique-bien-timbr%C3%A9-ce-week-end-la-voix",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=philat%C3%A9lie%2Bphilat%C3%A9lie&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavoixdunord.fr/region/dunkerque-un-championnat-philatelique-bien-timbre-ce-week-end-ia17b47588n2777167"
        }
    }
}