{
    "meta": {
        "portal_name": "philat\u00e9lie",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/philat\u00e9lie/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/philat%C3%A9lie/philat%C3%A9lie/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/philat%C3%A9lie/philat%C3%A9lie/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/philat%C3%A9lie/philat%C3%A9lie/blogs.json"
    },
    "items": {
        "mondephilatelique.blog.lemonde.fr/2015/05/le-navire-h%C3%B4pital-asturia-dans-philat%C3%A9liste-croix-rouge": {
            "title": "Le navire-h\u00f4pital Asturia dans Le Philat\u00e9liste Croix-Rouge...",
            "snippet": "La comp\u00e9tition, en philat\u00e9lie, a instaur\u00e9 une \"classe ouverte\" qui accepte les cartes postales, les m\u00e9dailles, les photographies, les affiches... Une fa\u00e7on moins \u00e9triqu\u00e9e de partager sa passion sur un th\u00e8me donn\u00e9 (ci-dessus).",
            "date": "2015-05-03",
            "author_name": "JULLIEN Pierre",
            "categories": "photographie",
            "tags": "passion,cartes,philat\u00e9,philat\u00e9lie,ales",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/photographie/mondephilatelique.blog.lemonde.fr/2015/05/le-navire-h%C3%B4pital-asturia-dans-philat%C3%A9liste-croix-rouge",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=philat%C3%A9lie&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://mondephilatelique.blog.lemonde.fr/2015/05/03/le-navire-hopital-asturia-dans-le-philateliste-croix-rouge/"
        },
        "boulegan.eu/2015/04/philat%C3%A9lie-boulegan-sian-nissart": {
            "title": "Philat\u00e9lie BOULEGAN SIAN NISSART...",
            "snippet": "Philat\u00e9lie. 11 avril 2015 Boulegan Laisser un commentaire. S\u00e9rie de timbres de collection Nissa la bella, prix: 5. Timbres \"Nissa la bella\" Timbres de collection cr\u00e9e par la Ligue Ni\u00e7oise, \u00e9dition limit\u00e9e...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "Boulegan",
            "categories": "collection",
            "tags": "\u00e9dition,philat\u00e9lie,avril,timbres,collection",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/collection/boulegan.eu/2015/04/philat%C3%A9lie-boulegan-sian-nissart",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=philat%C3%A9lie&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://boulegan.eu/2015/04/philatelie/"
        },
        "mondephilatelique.blog.lemonde.fr/2015/03/la-philat%C3%A9lie-fran%C3%A7aise-aux-couleurs-du-cam%C3%A9l%C3%A9on": {
            "title": "La Philat\u00e9lie fran\u00e7aise aux couleurs du cam\u00e9l\u00e9on - Philat\u00e9lie au...",
            "snippet": "La philat\u00e9lie fran\u00e7aise Le 0,60 Cam\u00e9l\u00e9on \u00e9mis en 1971, dessin\u00e9 par Pierrette Lambert et imprim\u00e9 en h\u00e9liogravure fait l'objet d'une \u00e9tude de quatre pages dans La Philat\u00e9lie fran\u00e7aise n653 dat\u00e9e mars/avril publi\u00e9e en...",
            "date": "2015-03-19",
            "author_name": "JULLIEN Pierre",
            "tags": "avril,pages,imprim\u00e9,philat\u00e9lie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mondephilatelique.blog.lemonde.fr/2015/03/la-philat%C3%A9lie-fran%C3%A7aise-aux-couleurs-du-cam%C3%A9l%C3%A9on",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=philat%C3%A9lie&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://mondephilatelique.blog.lemonde.fr/2015/03/20/la-philatelie-francaise-aux-couleurs-du-cameleon/"
        },
        "mondephilatelique.blog.lemonde.fr/2015/03/disparition-de-marc-taraskoff-philat%C3%A9lie-au-quotidien": {
            "title": "Disparition de Marc Taraskoff Philat\u00e9lie au quotidien...",
            "snippet": "Dans un entretien r\u00e9alis\u00e9 en 1996 pour Le Monde des philat\u00e9listes, il racontait qu'apr\u00e8s des \u00e9tudes de lettres et de philo, il avait commenc\u00e9 simultan\u00e9ment une carri\u00e8re de peintre, exposant en galerie d'une part, et de libraire...",
            "date": "2015-03-03",
            "author_name": "JULLIEN Pierre",
            "tags": "entretien,philat\u00e9lie,monde,philat\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mondephilatelique.blog.lemonde.fr/2015/03/disparition-de-marc-taraskoff-philat%C3%A9lie-au-quotidien",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=philat%C3%A9lie&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://mondephilatelique.blog.lemonde.fr/2015/03/04/disparition-de-marc-taraskoff/"
        },
        "ladresseip.wordpress.com/2014/11/lanc%C3%A9-par-le-collectionneur-georges-herpin-terme-philat%C3%A9lie-est-n%C3%A9": {
            "title": "Lanc\u00e9 par le collectionneur Georges Herpin, le terme \"philat\u00e9lie\" est n\u00e9 il y a 150 ans...",
            "snippet": "Il y a 150 ans apparaissait la philat\u00e9lie. Ou plus pr\u00e9cis\u00e9ment le terme philat\u00e9lie. Retour en arri\u00e8re sur une naissance qui na pas \u00e9t\u00e9 sans quelque douleur. Aussit\u00f4t...",
            "date": "2014-11-17",
            "author_name": "ladresseip",
            "tags": "philat\u00e9lie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ladresseip.wordpress.com/2014/11/lanc%C3%A9-par-le-collectionneur-georges-herpin-terme-philat%C3%A9lie-est-n%C3%A9",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=philat%C3%A9lie&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://ladresseip.wordpress.com/2014/11/17/lance-par-le-collectionneur-georges-herpin-le-terme-philatelie-est-ne-il-y-a-150-ans/"
        },
        "philapostelbretagne.wordpress.com/2014/06/des-champions-en-herbe": {
            "title": "Des champions en herbe!",
            "snippet": "Non, il ne s'agit pas de football en cette p\u00e9riode de Coupe du Monde, mais bien de philat\u00e9lie! Voici l'article du: Les \u00e9l\u00e8ves de CE1, CE2 []...",
            "date": "2014-06-18",
            "author_name": "Sylvain",
            "categories": "football",
            "tags": "monde,philat\u00e9lie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/football/philapostelbretagne.wordpress.com/2014/06/des-champions-en-herbe",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=philat%C3%A9lie&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://philapostelbretagne.wordpress.com/2014/06/18/des-champions-en-herbe/"
        }
    }
}