{
    "meta": {
        "portal_name": "socialisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/socialisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/socialisme/socialisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/socialisme/socialisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/socialisme/socialisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ns2017.wordpress.com/2015/04/les-effets-du-socialisme-en-france": {
            "title": "Les effets du socialisme en France...",
            "snippet": "La France d\u00e9gringole et n'est plus que la dixi\u00e8me puissance \u00e9conomique mondiale, d\u00e9pass\u00e9e par lIndon\u00e9sie! Leffondrement \u00e9conomique de la France sacc\u00e9l\u00e8re. Tandis que les m\u00e9dias d\u00e9tat continuent de []...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "Bastee1",
            "categories": "socialisme",
            "tags": "\u00e9conomique,socialisme,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/socialisme/ns2017.wordpress.com/2015/04/les-effets-du-socialisme-en-france",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=socialisme%2Bsocialisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://ns2017.wordpress.com/2015/04/28/les-effets-du-socialisme-en-france/"
        },
        "leral.net/2015/04/babacar-diop-du-mouvement-jeunesses-pour-la-d%C3%A9mocratie": {
            "title": "Babacar Diop du mouvement Jeunesses pour la d\u00e9mocratie et le...",
            "snippet": "Parler de la gestion de Macky Sall en qui les populations pla\u00e7aient un immense espoir n'est pas un sujet qu'il affectionne. Mais quand le coordonnateur du Mouvement jeunesse pour la d\u00e9mocratie et le socialisme donne son...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Plus d'informations demain sur leral (la r\u00e9daction)",
            "categories": "socialisme",
            "tags": "d\u00e9mocratie,macky,macky_sall,sall,mouvement,socialisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/socialisme/leral.net/2015/04/babacar-diop-du-mouvement-jeunesses-pour-la-d%C3%A9mocratie",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=socialisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://leral.net/Babacar-Diop-du-mouvement-Jeunesses-pour-la-democratie-et-le-socialisme-Ma-conviction-est-qu-il-faut-alterner-cette_a142409.html"
        },
        "leral.net/2015/04/sortie-fracassante-de-la-jeunesse-pour-d%C3%A9mocratie": {
            "title": "Sortie fracassante de la \"Jeunesse pour la d\u00e9mocratie et le...",
            "snippet": "La \"Jeunesse pour la d\u00e9mocratie et le socialisme\" a fait r\u00e9cemment une sortie pour tirer sur Macky Sall et son r\u00e9gime. Les jeunes dont la structure est affili\u00e9e au Parti socialiste se sont exprim\u00e9...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Plus d'informations demain sur leral (la r\u00e9daction)",
            "categories": "socialisme",
            "tags": "structure,affili\u00e9e,macky,macky_sall,sall,jeunesse,d\u00e9mocratie,socialisme,sortie,parti,socia",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/socialisme/leral.net/2015/04/sortie-fracassante-de-la-jeunesse-pour-d%C3%A9mocratie",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=socialisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://leral.net/Sortie-fracassante-de-la-Jeunesse-pour-la-democratie-et-le-socialisme-Marieme-Badiane-egratigne-le-Parti-socialiste_a142038.html"
        },
        "dakaractu.com/2015/04/jeunesse-pour-la-d%C3%A9mocratie-et-le-socialisme-dakaractu": {
            "title": "JEUNESSE POUR LA D\u00c9MOCRATIE ET LE SOCIALISME - Dakaractu...",
            "snippet": "En s\u00e9minaire d'\u00e9valuation et de r\u00e9orientation, la structure politique affili\u00e9e au Parti Socialiste d\u00e9nomm\u00e9e Jeunesse pour la D\u00e9mocratie et le Socialisme (JDS) a peint un tableau sombre de la second...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "Dakar actu",
            "categories": "politique,socialisme",
            "tags": "parti,socia,structure,politique,affili\u00e9e,jeunesse,d\u00e9mocratie,socialisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/socialisme/dakaractu.com/2015/04/jeunesse-pour-la-d%C3%A9mocratie-et-le-socialisme-dakaractu",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=socialisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://dakaractu.com/JEUNESSE-POUR-LA-DEMOCRATIE-ET-LE-SOCIALISME-Le-Parti-Socialiste-aura-plus-qu-un-candidat-a-la-prochaine-election_a87920.html"
        },
        "la-chronique-agora.com/2015/03/du-n%C3%A9olib%C3%A9ralisme-au-national-socialisme-la-chronique-agora": {
            "title": "Du n\u00e9olib\u00e9ralisme au national-socialisme La Chronique Agora...",
            "snippet": "Belle mobilisation des militants anti-mondialisation et anti-aust\u00e9rit\u00e9 pour l'inauguration du nouveau si\u00e8ge de la Banque centrale europ\u00e9enne de Francfort le 18 mars. En face, belle mobilisation polici\u00e8re -- pardon, des \"forces...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "Simone Wapler",
            "categories": "mondialisation,socialisme",
            "tags": "national,socialisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/socialisme/la-chronique-agora.com/2015/03/du-n%C3%A9olib%C3%A9ralisme-au-national-socialisme-la-chronique-agora",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=socialisme%2Bsocialisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://la-chronique-agora.com/neoliberalisme-national-socialisme/"
        },
        "america-latina.blog.lemonde.fr/2015/02/cuba-fait-partie-de-l-%C3%A9chec-du-socialisme-r%C3%A9el-affirme-pablo": {
            "title": "Cuba fait partie de l'\u00e9chec du socialisme r\u00e9el, affirme Pablo...",
            "snippet": "Cuba fait partie de l'\u00e9chec du socialisme r\u00e9el, affirme Pablo Milan\u00e9s, star de la chanson. Pablo Milan\u00e9s, au th\u00e9tre Karl-Marx de La Havane, le 4 d\u00e9cembre 2014. Yamil Lage/AFP. Le chanteur et compositeur cubain Pablo...",
            "date": "2015-02-19",
            "author_name": "america-latina",
            "categories": "socialisme",
            "tags": "socialisme,marx",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/socialisme/america-latina.blog.lemonde.fr/2015/02/cuba-fait-partie-de-l-%C3%A9chec-du-socialisme-r%C3%A9el-affirme-pablo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=socialisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://america-latina.blog.lemonde.fr/2015/02/19/cuba-fait-partie-de-lechec-du-socialisme-reel-affirme-pablo-milanes-star-de-la-chanson/"
        },
        "distkearegpowalgonestficmo.wordpress.com/2014/04/djvu-la-republique-democratique-allemande-vitrine-du-socialisme-et-l-envers": {
            "title": "djvu La Republique Democratique Allemande: La Vitrine Du Socialisme Et L'Envers Du Miroir...",
            "snippet": "La Republique Democratique Allemande: La Vitrine Du Socialisme Et L'Envers Du Miroir (1949-1989-2009) La Republique Democratique Allemande: La Vitrine Du Socialisme Et L'Envers Du Miroir (1949-1989-2009) by Chantal Metzger====Download...",
            "date": "2014-04-13",
            "author_name": "distkearegpowalgonestficmo",
            "categories": "socialisme",
            "tags": "socialisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/socialisme/distkearegpowalgonestficmo.wordpress.com/2014/04/djvu-la-republique-democratique-allemande-vitrine-du-socialisme-et-l-envers",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=socialisme%2Bsocialisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://distkearegpowalgonestficmo.wordpress.com/2014/04/13/djvu-la-republique-democratique-allemande-la-vitrine-du-socialisme-et-lenvers-du-miroir-1949-1989-2009/"
        },
        "waslujodhrejonmefinwabe.wordpress.com/2014/04/che-guevara-l-economie-et-la-politique-dans-transition-au-socialisme": {
            "title": "Che Guevara: L Economie Et La Politique Dans La Transition Au Socialisme...",
            "snippet": "Che Guevara: L Economie Et La Politique Dans La Transition Au Socialisme Che Guevara: L Economie Et La Politique Dans La Transition Au Socialisme by Carlos Tablada====Click to download:====download []...",
            "date": "2014-04-02",
            "author_name": "waslujodhrejonmefinwabe",
            "categories": "politique,socialisme",
            "tags": "politique,socialisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/socialisme/waslujodhrejonmefinwabe.wordpress.com/2014/04/che-guevara-l-economie-et-la-politique-dans-transition-au-socialisme",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=socialisme%2Bsocialisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://waslujodhrejonmefinwabe.wordpress.com/2014/04/02/che-guevara-l-economie-et-la-politique-dans-la-transition-au-socialisme/"
        },
        "newcowbsaralaselcoabrokop.wordpress.com/2014/02/le-socialisme-gourmand-bien-vivre-un-nouveau-projet-politique": {
            "title": "Le socialisme gourmand: Le Bien-vivre, un nouveau projet politique...",
            "snippet": "Le socialisme gourmand: Le Bien-vivre, un nouveau projet politique Le socialisme gourmand: Le Bien-vivre, un nouveau projet politique by Paul Ari\u00e8s====DOWNLOAD:====torrent Le socialisme gourmand: Le Bien-vivre, un nouveau projet []...",
            "date": "2014-02-02",
            "author_name": "newcowbsaralaselcoabrokop",
            "categories": "politique,socialisme",
            "tags": "politique,socialisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/socialisme/newcowbsaralaselcoabrokop.wordpress.com/2014/02/le-socialisme-gourmand-bien-vivre-un-nouveau-projet-politique",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=socialisme%2Bsocialisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://newcowbsaralaselcoabrokop.wordpress.com/2014/02/02/le-socialisme-gourmand-le-bien-vivre-un-nouveau-projet-politique/"
        },
        "lindignationcestmaintenant.wordpress.com/2014/01/lintrusion-du-socialisme-dans-la-vie-priv%C3%A9e": {
            "title": "Lintrusion du socialisme dans la vie priv\u00e9e...",
            "snippet": "Le politique simmisce d\u00e9sormais dans la vie priv\u00e9e des fran\u00e7ais, et va dicter leur mode de vie. En effet, la ministre des Droits des Femmes, Najat Vallaud-Belkacem (VNB), []...",
            "date": "2014-01-29",
            "author_name": "adrienlde",
            "categories": "politique,socialisme",
            "tags": "ministre,politique,socialisme,fran\u00e7ais",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/socialisme/lindignationcestmaintenant.wordpress.com/2014/01/lintrusion-du-socialisme-dans-la-vie-priv%C3%A9e",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=socialisme%2Bsocialisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://lindignationcestmaintenant.wordpress.com/2014/01/29/lintrusion-du-socialisme-dans-la-vie-privee/"
        }
    }
}