{
    "meta": {
        "portal_name": "socialisme",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/socialisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/socialisme/socialisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/socialisme/socialisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/socialisme/socialisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "bibliobs.nouvelobs.com/2015/04/quand-philippe-muray-travaillait-pour-la-brigade-mondaine": {
            "title": "Quand Philippe Muray travaillait pour la Brigade mondaine...",
            "snippet": "Ou revirements politiques. L'\u00e9loge de la colonisation pour Marguerite Duras (l'Empire fran\u00e7ais, 1940), du national-socialisme pour Jacques Chardonne (le Ciel de Nieflheim, imprim\u00e9 en 1943, non publi\u00e9, mais que tout le monde a lu, d'apr\u00e8s...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "politique,empire,socialisme",
            "tags": "fran\u00e7ais,national,socialisme,apr\u00e8s",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/socialisme/bibliobs.nouvelobs.com/2015/04/quand-philippe-muray-travaillait-pour-la-brigade-mondaine",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=socialisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://bibliobs.nouvelobs.com/idees/20150417.OBS7484/quand-philippe-muray-travaillait-pour-la-brigade-mondaine.html"
        },
        "metronews.fr/2015/04/video-a-levallois-la-grosse-col%C3%A8re-de-patrick-balkany": {
            "title": "VIDEO - A Levallois, la grosse col\u00e8re de Patrick Balkany...",
            "snippet": "\"Vous \u00eates r\u00e9trograde! Vous \u00eates r\u00e9trograde! On dirait une \u00e9lue de la RDA!\" hurle le maire. \"Mais vraiment, on en a marre du socialisme en France! Vivement dans deux ans, qu'on ne vous voit plus! J'en ai marre! J'en ai marre!\"...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "socialisme",
            "tags": "socialisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/socialisme/metronews.fr/2015/04/video-a-levallois-la-grosse-col%C3%A8re-de-patrick-balkany",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=socialisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://metronews.fr/paris/video-a-levallois-la-grosse-colere-de-patrick-balkany/modr!R5c70nsfNUuo/"
        },
        "dreuz.info/2015/04/le-naufrage-du-socialisme-fran%C3%A7ais": {
            "title": "Le naufrage du socialisme fran\u00e7ais...",
            "snippet": "Guy Milli\u00e8re Lattitude de Manuel Valls pendant la r\u00e9cente campagne \u00e9lectorale a \u00e9t\u00e9 souvent lamentable et a montr\u00e9 un homme crisp\u00e9, col\u00e9rique, dogmatique, manquant de sang-froid et de coh\u00e9rence, incapable de d\u00e9fendre son bilan, puisquil...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "socialisme",
            "tags": "souvent,socialisme,fran\u00e7ais",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/socialisme/dreuz.info/2015/04/le-naufrage-du-socialisme-fran%C3%A7ais",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=socialisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://dreuz.info/2015/04/le-naufrage-du-socialisme-francais/"
        },
        "france5.fr/2015/04/nouveau-le-socialisme-productif": {
            "title": "Nouveau: le socialisme productif...",
            "snippet": "Du lundi au jeudi, Yves Calvi propose de s'arr\u00eater, en compagnie de ses invit\u00e9s, sur l'un des grands th\u00e8mes de l'actualit\u00e9 afin de le d\u00e9crypter et de l'analyser en profondeur. Plusieurs reportages illustrent le sujet et des sp\u00e9cialistes, sur...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "socialisme",
            "tags": "nouveau,socialisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/socialisme/france5.fr/2015/04/nouveau-le-socialisme-productif",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=socialisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://france5.fr/emissions/c-dans-l-air/diffusions/13-04-2015_317755"
        },
        "lefigaro.fr/2015/04/les-fran%C3%A7ais-le-hurlent-ils-veulent-se-lib%C3%A9rer-du-socialisme-figaro": {
            "title": "Les Fran\u00e7ais le hurlent: ils veulent se lib\u00e9rer du socialisme! - Le Figaro...",
            "snippet": "Les Fran\u00e7ais le hurlent: ils veulent se lib\u00e9rer du socialisme!Le FigaroLes Fran\u00e7ais le hurlent: ils veulent se lib\u00e9rer du socialisme! Rien n'y fait. Ni la racl\u00e9e des municipales de mars 2014, ni celle des europ\u00e9ennes de mai n'ont fait bouger...",
            "date": "2015-04-02",
            "categories": "socialisme",
            "tags": "fran\u00e7ais,socialisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/socialisme/lefigaro.fr/2015/04/les-fran%C3%A7ais-le-hurlent-ils-veulent-se-lib%C3%A9rer-du-socialisme-figaro",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=socialisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lefigaro.fr/mon-figaro/2015/04/02/10001-20150402ARTFIG00388-les-francais-le-hurlent-ils-veulent-se-liberer-du-socialisme.php"
        },
        "videos.tf1.fr/2015/03/d%C3%A9partementales-un-%C3%A9chec-du-socialisme-d%C3%A9partemental-pour-tf1": {
            "title": "D\u00e9partementales: Un \u00e9chec du socialisme d\u00e9partemental pour... - TF1...",
            "snippet": "TF1D\u00e9partementales: \"Un \u00e9chec du socialisme d\u00e9partemental\" pour...TF1Dans son \u00e9dito, Arlette Chabot revient sur la lourde d\u00e9faite de la majorit\u00e9. Une d\u00e9faite \"nationale\" pour le gouvernement, mais qui ne \"touche pas le fond\" comme cela avait...",
            "date": "2015-03-30",
            "categories": "socialisme",
            "tags": "comme,socialisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/socialisme/videos.tf1.fr/2015/03/d%C3%A9partementales-un-%C3%A9chec-du-socialisme-d%C3%A9partemental-pour-tf1",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=socialisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://videos.tf1.fr/infos/2015/departementales-un-echec-du-socialisme-departemental-pour-8586676.html"
        }
    }
}