{
    "meta": {
        "portal_name": "commerce-\u00e9lectronique",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/commerce-\u00e9lectronique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/commerce-%C3%A9lectronique/commerce-%C3%A9lectronique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/commerce-%C3%A9lectronique/commerce-%C3%A9lectronique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/commerce-%C3%A9lectronique/commerce-%C3%A9lectronique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "prestashop.com/2015/03/google-analytics-premiers-pas-avec-le-commerce-%C3%A9lectronique": {
            "title": "Google Analytics: premiers pas avec le commerce \u00e9lectronique...",
            "snippet": "Enhanced Ecommerce (EE) est une fonctionnalit\u00e9 de commerce \u00e9lectronique am\u00e9lior\u00e9 r\u00e9cemment lanc\u00e9e par Google Analytics. Elle permet de collecter et d'analyser des donn\u00e9es comportementales et transactionnelles en...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "fly49",
            "categories": "google,electronique",
            "tags": "ecommerce,commerce,\u00e9lectronique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/prestashop.com/2015/03/google-analytics-premiers-pas-avec-le-commerce-%C3%A9lectronique",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=commerce%2B%C3%A9lectronique%2Bcommerce%2B%C3%A9lectronique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://prestashop.com/blog/fr/google-analytics-premiers-pas-commerce-electronique-ameliore/"
        },
        "senenews.com/2015/02/commerce-%C3%A9lectronique-doit-%C3%AAtre-valoris%C3%A9-au-s%C3%A9n%C3%A9gal": {
            "title": "commerce \u00e9lectronique doit \u00eatre valoris\u00e9 au S\u00e9n\u00e9gal -...",
            "snippet": "Alioune Sarr, ministre du commerce: Le commerce \u00e9lectronique doit \u00eatre davantage valoris\u00e9 au S\u00e9n\u00e9gal...",
            "date": "2015-02-23",
            "author_name": "senereporter",
            "categories": "electronique",
            "tags": "ministre,commerce,\u00e9lectronique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/senenews.com/2015/02/commerce-%C3%A9lectronique-doit-%C3%AAtre-valoris%C3%A9-au-s%C3%A9n%C3%A9gal",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=commerce%2B%C3%A9lectronique%2Bcommerce%2B%C3%A9lectronique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://senenews.com/2015/02/22/alioune-sarr-ministre-du-commerce-le-commerce-electronique-doit-etre-davantage-valorise-au-senegal_113812.html"
        },
        "jabavirtuel.wordpress.com/2015/01/e-commerce-pour-les-bleus": {
            "title": "E-commerce pour les \"Bleus\"...",
            "snippet": "On appelle Commerce \u00e9lectronique (ou e-Commerce) l'utilisation d'un m\u00e9dia \u00e9lectronique pour la r\u00e9alisation d'actes de commerce. La plupart du temps il s'agit de la vente de produits []...",
            "date": "2015-01-30",
            "author_name": "bambatuba",
            "categories": "electronique",
            "tags": "produits,commerce,appelle,\u00e9lectronique,temps",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/jabavirtuel.wordpress.com/2015/01/e-commerce-pour-les-bleus",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=commerce%2B%C3%A9lectronique%2Bcommerce%2B%C3%A9lectronique&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://jabavirtuel.wordpress.com/2015/01/30/e-commerce-pour-les-bleus/"
        },
        "yannsadok.com/2015/01/formation-en-commerce-%C3%A9lectronique-savoir-r%C3%A9ussir": {
            "title": "Formation en commerce \u00e9lectronique: savoir r\u00e9ussir...",
            "snippet": "Se lancer en commerce \u00e9lectronique et surtout r\u00e9ussir n\u00e9cessite une pr\u00e9paration aux changements et impacts provoqu\u00e9s sur votre entreprise. Formation au go\u00fbt du jour... Dans le cadre de son accompagnement...",
            "date": "2015-01-26",
            "author_name": "Yann@",
            "categories": "electronique",
            "tags": "lancer,formation,commerce,\u00e9lectronique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/yannsadok.com/2015/01/formation-en-commerce-%C3%A9lectronique-savoir-r%C3%A9ussir",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=commerce%2B%C3%A9lectronique%2Bcommerce%2B%C3%A9lectronique&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://yannsadok.com/2015/01/26/formation-en-commerce-electronique-savoir-reussir/"
        },
        "internationalebusiness.wordpress.com/2014/11/le-commerce-%C3%A9lectronique": {
            "title": "Le commerce \u00e9lectronique...",
            "snippet": "Introduction au commerce \u00e9lectronique Le e-commerce ou commerce en ligne d\u00e9signe l'\u00e9change de biens, services, d'informations entre les r\u00e9seaux informatiques, notamment avec Internet. On appelle \"e- commerce\" ou []...",
            "date": "2014-11-11",
            "author_name": "claireburellier",
            "categories": "electronique,internet",
            "tags": "commerce,appelle,\u00e9lectronique,ligne,internet",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/internet/internationalebusiness.wordpress.com/2014/11/le-commerce-%C3%A9lectronique",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=commerce%2B%C3%A9lectronique%2Bcommerce%2B%C3%A9lectronique&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://internationalebusiness.wordpress.com/2014/11/11/le-commerce-electronique/"
        }
    }
}