{
    "meta": {
        "portal_name": "commerce-\u00e9lectronique",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/commerce-\u00e9lectronique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/commerce-%C3%A9lectronique/commerce-%C3%A9lectronique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/commerce-%C3%A9lectronique/commerce-%C3%A9lectronique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/commerce-%C3%A9lectronique/commerce-%C3%A9lectronique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "agefi.fr/2015/05/bruxelles-lance-son-enqu%C3%AAte-sur-le-commerce-%C3%A9lectronique": {
            "title": "Bruxelles lance son enqu\u00eate sur le commerce \u00e9lectronique...",
            "snippet": "La Commission europ\u00e9enne a ouvert aujourd'hui une enqu\u00eate sur les pratiques anticoncurrentielles dans le secteur du commerce \u00e9lectronique au sein de l'Union europ\u00e9enne. L'enqu\u00eate, annonc\u00e9e par la commissaire Margrethe Vestager en mars...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "electronique",
            "tags": "sein,hui,enqu\u00eate,pratiques,pratiques-anticoncurrentielles,anticoncurrentielles,secteur,europ\u00e9enne,aujourd,bruxelles,commerce,\u00e9lectronique,commission,union",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/agefi.fr/2015/05/bruxelles-lance-son-enqu%C3%AAte-sur-le-commerce-%C3%A9lectronique",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bcommerce%2B%C3%A9lectronique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://agefi.fr/articles/bruxelles-lance-son-enquete-sur-le-commerce-electronique-1356953.html"
        },
        "centrepresseaveyron.fr/2015/05/concurrence-enqu%C3%AAte-de-bruxelles-sur-le-commerce-en-ligne": {
            "title": "Concurrence: enqu\u00eate de Bruxelles sur le commerce en ligne...",
            "snippet": "La Commission europ\u00e9enne a lanc\u00e9 une vaste enqu\u00eate sectorielle sur les pratiques anticoncurrentielles dans le secteur du commerce \u00e9lectronique au sein de l'UE (AFP/Archives - Georges Gobet) La Commission europ\u00e9enne a lanc\u00e9 mercredi une vaste...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "electronique",
            "tags": "europ\u00e9enne,europ\u00e9enne-lanc\u00e9,europ\u00e9enne-lanc\u00e9-mercredi,lanc\u00e9,lanc\u00e9-mercredi,mercredi,mercredi-une-vaste,vaste,sein,vaste-enqu\u00eate,vaste-enqu\u00eate-sectorielle,enqu\u00eate,enqu\u00eate-sectorielle,sectorielle,pratiques,pratiques-anticoncurrentielles,anticoncurrentielles,secteur,bruxelles,commerce,ligne,commission,\u00e9lectronique,afp",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/centrepresseaveyron.fr/2015/05/concurrence-enqu%C3%AAte-de-bruxelles-sur-le-commerce-en-ligne",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bcommerce%2B%C3%A9lectronique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://centrepresseaveyron.fr/2015/05/06/concurrence-enquete-de-bruxelles-sur-le-commerce-en-ligne,958624.php"
        },
        "lequotidien.re/2015/05/enqu%C3%AAte-de-bruxelles-sur-le-commerce-en-ligne": {
            "title": "Enqu\u00eate de Bruxelles sur le commerce en ligne...",
            "snippet": "Bruxelles (AFP) - La Commission europ\u00e9enne a lanc\u00e9 mercredi une vaste enqu\u00eate sectorielle sur les pratiques anticoncurrentielles dans le secteur du commerce \u00e9lectronique... 2009 Agence France-Presse. Toutes les informations (texte, photo,...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "electronique",
            "tags": "france,europ\u00e9enne,europ\u00e9enne-lanc\u00e9,europ\u00e9enne-lanc\u00e9-mercredi,lanc\u00e9,lanc\u00e9-mercredi,mercredi,mercredi-une-vaste,vaste,vaste-enqu\u00eate,vaste-enqu\u00eate-sectorielle,enqu\u00eate,enqu\u00eate-sectorielle,sectorielle,pratiques,pratiques-anticoncurrentielles,anticoncurrentielles,secteur,bruxelles,commerce,ligne,afp,commission,\u00e9lectronique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/lequotidien.re/2015/05/enqu%C3%AAte-de-bruxelles-sur-le-commerce-en-ligne",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bcommerce%2B%C3%A9lectronique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lequotidien.re/actualites/en-direct-france-monde/289956-enquete-de-bruxelles-sur-le-commerce-en-ligne.html"
        },
        "24matins.fr/2015/05/le-e-commerce-sous-coup-d-une-enqu%C3%AAte-de-l-union": {
            "title": "Le e- commerce sous le coup d'une enqu\u00eate de l'Union Europ\u00e9enne...",
            "snippet": "Apr\u00e8s Google, c'est tout le secteur du commerce \u00e9lectronique qui fait l'objet d'un enqu\u00eate... Cette initiative va dans le m\u00eame sens que la proposition conjointe de la France et de l'Allemagne en mati\u00e8re de strat\u00e9gie num\u00e9rique.",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "google,electronique",
            "tags": "enqu\u00eate,secteur,union,europ\u00e9enne,commerce,\u00e9lectronique,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/24matins.fr/2015/05/le-e-commerce-sous-coup-d-une-enqu%C3%AAte-de-l-union",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bcommerce%2B%C3%A9lectronique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://24matins.fr/topnews/le-e-commerce-sous-le-coup-dune-enquete-de-lunion-europeenne-183247"
        },
        "infopresse.com/2015/05/commerce-%C3%A9lectronique-les-qu%C3%A9b%C3%A9cois-ont-d%C3%A9pens%C3%A9-6-milliards-en-2014": {
            "title": "Commerce \u00e9lectronique: les Qu\u00e9b\u00e9cois ont d\u00e9pens\u00e9 6,6 milliards en 2014...",
            "snippet": "La plus r\u00e9cente \u00e9tude du Cefrio sur le commerce \u00e9lectronique est d\u00e9voil\u00e9e aujourd'hui. St\u00e9phane Gr\u00fcnenwald de Novactive et Lionel Pardin de LP Global Dynamics reviennent sur les r\u00e9sultats de cette enqu\u00eate. En 2014, un adulte qu\u00e9b\u00e9cois sur...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "electronique",
            "tags": "enqu\u00eate,global,aujourd,\u00e9tude,commerce,\u00e9lectronique,hui",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/infopresse.com/2015/05/commerce-%C3%A9lectronique-les-qu%C3%A9b%C3%A9cois-ont-d%C3%A9pens%C3%A9-6-milliards-en-2014",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=commerce%2B%C3%A9lectronique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://infopresse.com/article/2015/4/30/les-quebecois-ont-depense-6-6-milliards-cad-en-ligne-en-2014"
        },
        "reussirbusiness.com/2015/05/commerce-l%C3%A9lectronique-prend-du-galon": {
            "title": "Commerce L\u00c9lectronique prend du galon...",
            "snippet": "Sil y a un type de commerce qui a de lavenir, cest bien celui de l\u00e9lectronique. Une \u00e9tude vient dailleurs de le confirmer. De jour en jour, le commerce \u00e9lectronique fait son bonhomme de chemin sur le continent africain. Selon une \u00e9tude...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "electronique",
            "tags": "\u00e9tude,commerce,\u00e9lectronique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/reussirbusiness.com/2015/05/commerce-l%C3%A9lectronique-prend-du-galon",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=commerce%2B%C3%A9lectronique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://reussirbusiness.com/?p=7832"
        },
        "journalexpress.ca/2015/04/trucs-et-astuces-pour-le-commerce-%C3%A9lectronique-avec-michelle-blanc-express": {
            "title": "Trucs et astuces pour le commerce \u00e9lectronique avec Michelle Blanc - Express Drummondville...",
            "snippet": "Express DrummondvilleTrucs et astuces pour le commerce \u00e9lectronique avec Michelle BlancExpress DrummondvillePour prot\u00e9ger son commerce, il devient de la plus haute importance de se doter d'outils web et la conf\u00e9rence de Mme Blanc en est un bon,...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "electronique",
            "tags": "commerce,\u00e9lectronique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/journalexpress.ca/2015/04/trucs-et-astuces-pour-le-commerce-%C3%A9lectronique-avec-michelle-blanc-express",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=commerce%2B%C3%A9lectronique&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://journalexpress.ca/Actualites/2015-04-28/article-4127728/Trucs-et-astuces-pour-le-commerce-electronique-avec-Michelle-Blanc/1"
        },
        "directioninformatique.com/2015/04/confection-d-une-place-de-march%C3%A9-commerce-%C3%A9lectronique-ici-direction-informatique": {
            "title": "Confection d'une place de march\u00e9 de commerce \u00e9lectronique d'ici - Direction Informatique...",
            "snippet": "Direction InformatiqueConfection d'une place de march\u00e9 de commerce \u00e9lectronique d'iciDirection InformatiqueLe Regroupement des commer\u00e7ants \u00e9lectroniques du Qu\u00e9bec pr\u00e9pare le lancement d'une place de march\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise qui doit regrouper des...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "place,electronique",
            "tags": "\u00e9lectronique,commerce",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/directioninformatique.com/2015/04/confection-d-une-place-de-march%C3%A9-commerce-%C3%A9lectronique-ici-direction-informatique",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=commerce%2B%C3%A9lectronique&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://directioninformatique.com/confection-dune-place-de-marche-de-commerce-electronique-dici/35321"
        },
        "thd.tn/2015/01/cat%C3%A9gorie-en-bref-tunisie-haut-d%C3%A9bit": {
            "title": "Cat\u00e9gorie: En bref - Tunisie Haut D\u00e9bit...",
            "snippet": "Cat\u00e9gorie: En brefTunisie Haut D\u00e9bitj'ai des entreprises dans le secteur IT. J'ai des contrats avec la poste tunisienne et une startup qui se d\u00e9veloppe dans le domaine du commerce \u00e9lectronique. Cette annonce et les d\u00e9lais annonc\u00e9s pour le...",
            "date": "2015-01-26",
            "categories": "electronique",
            "tags": "secteur,tunisie,commerce,\u00e9lectronique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/thd.tn/2015/01/cat%C3%A9gorie-en-bref-tunisie-haut-d%C3%A9bit",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bcommerce%2B%C3%A9lectronique&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://thd.tn/index.php?option=com_content&view=article&id=4375:le-nouveau-ministre-des-tic-et-de-l-economie-numerique-annonce-son-retrait-du-gouvernement&catid=63&Itemid=316"
        }
    }
}