{
    "meta": {
        "portal_name": "telecommunications",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/telecommunications/telecommunications/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/telecommunications/telecommunications/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/telecommunications/telecommunications/blogs.json"
    },
    "items": {
        "nextinpact.com/2015/04/fixe-et-mobile-l-afutt-dresse-le-bilan-2014-des-plaintes": {
            "title": "Fixe et mobile: l'Afutt dresse le bilan 2014 des plaintes et insatisfactions des clients...",
            "snippet": "L'Afutt (association fran\u00e7aise des utilisateurs de t\u00e9l\u00e9communications) vient de publier son observatoire des plaintes et insatisfactions pour l'ann\u00e9e 2014 sur le fixe et le mobile. Le but? \u00c9clairer les consommateurs sur les principales...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "telecommunications",
            "tags": "mobile,observatoire,plaintes,clients,t\u00e9l\u00e9communications,ann\u00e9e",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/nextinpact.com/2015/04/fixe-et-mobile-l-afutt-dresse-le-bilan-2014-des-plaintes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=telecommunications&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://nextinpact.com/news/93868-fixe-et-mobile-afutt-dresse-bilan-2014-plaintes-et-insatisfactions-clients.htm"
        },
        "journaldemontreal.com/2015/04/vie-priv%C3%A9e-un-recours-collectif-de-750-millions-contre-bell": {
            "title": "Vie priv\u00e9e: un recours collectif de 750 millions contre Bell...",
            "snippet": "Le g\u00e9ant des t\u00e9l\u00e9communications Bell Canada fait l'objet d'une demande de recours collectif national de 750 millions concernant son ancien programme de publicit\u00e9 cibl\u00e9e. Des clients de Bell Mobilit\u00e9 et de Virgin Mobile ont d\u00e9pos\u00e9 une demande...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "telecommunications",
            "tags": "mobile,clients,programme,canada,g\u00e9ant,t\u00e9l\u00e9communications",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/journaldemontreal.com/2015/04/vie-priv%C3%A9e-un-recours-collectif-de-750-millions-contre-bell",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=telecommunications&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://journaldemontreal.com/2015/04/17/vie-privee-un-recours-collectif-de-750-millions--contre-bell"
        },
        "dakaractu.com/2015/04/autorit%C3%A9-de-r%C3%A9gulation-des-t%C3%A9l%C3%A9communications-et-postes-avis-dakaractu": {
            "title": "Autorit\u00e9 de R\u00e9gulation des T\u00e9l\u00e9communications et des Postes: avis... - DakarActu...",
            "snippet": "Autorit\u00e9 de R\u00e9gulation des T\u00e9l\u00e9communications et des Postes: avis...DakarActuLe Directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'ARTP, agissant au nom et pour le compte du FDSUT en sa qualit\u00e9 d'Administrateur, ex\u00e9cute, au titre de la Gestion 2015, dans le cadre du...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "telecommunications",
            "tags": "cadre,titre,qualit\u00e9,agissant,agissant-au-nom,nom,compte,g\u00e9n\u00e9ral,directeur,autorit\u00e9,r\u00e9gulation,t\u00e9l\u00e9communications,avis,fdsut,ex\u00e9cute,gestion",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/dakaractu.com/2015/04/autorit%C3%A9-de-r%C3%A9gulation-des-t%C3%A9l%C3%A9communications-et-postes-avis-dakaractu",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=telecommunications&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://dakaractu.com/Autorite-de-Regulation-des-Telecommunications-et-des-Postes-avis-general-de-passation-des-marches_a88184.html"
        },
        "dakaractu.com/2015/04/autorit%C3%A9-de-r%C3%A9gulation-des-t%C3%A9l%C3%A9communications-et-postes-avis-g%C3%A9n%C3%A9ral-passation": {
            "title": "Autorit\u00e9 de R\u00e9gulation des T\u00e9l\u00e9communications et des Postes: avis g\u00e9n\u00e9ral de passation des...",
            "snippet": "Le Directeur g\u00e9n\u00e9ral de lARTP, agissant au nom et pour le compte du FDSUT en sa qualit\u00e9 dAdministrateur, ex\u00e9cute, au titre de la Gestion 2015, dans le cadre du (Budget de fonctionnement/Budget Consolid\u00e9 dInvestissement), un programme de...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "telecommunications",
            "tags": "programme,cadre,titre,qualit\u00e9,agissant,agissant-au-nom,nom,compte,g\u00e9n\u00e9ral,avis,autorit\u00e9,r\u00e9gulation,t\u00e9l\u00e9communications,directeur,fdsut,ex\u00e9cute,gestion",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/dakaractu.com/2015/04/autorit%C3%A9-de-r%C3%A9gulation-des-t%C3%A9l%C3%A9communications-et-postes-avis-g%C3%A9n%C3%A9ral-passation",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=telecommunications&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://dakaractu.com/Fonds-de-Developpement-du-Service-Universel-des-Telecommunications-avis-general-de-passation-des-marches_a88184.html"
        },
        "5minutesatuer.com/2015/04/plaintes-aux-op%C3%A9rateurs-free-en-t%C3%AAte-pour-internet-sfr-le-mobile": {
            "title": "Plaintes aux op\u00e9rateurs, Free en t\u00eate pour Internet, SFR pour le mobile...",
            "snippet": "Chaque ann\u00e9e, on peut d\u00e9couvrir qui a \u00e9t\u00e9 le plus mauvais \u00e9l\u00e8ve des op\u00e9rateurs de t\u00e9l\u00e9communications en France et pour l'ann\u00e9e 2014, c'est Free qui appara\u00eet en t\u00eate de liste pour l'Internet et SFR pour le mobile, d'apr\u00e8s l'observatoire...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "internet,telecommunications",
            "tags": "apr\u00e8s,op\u00e9rateurs,mobile,plaintes,internet,chaque,ann\u00e9e,t\u00e9l\u00e9communications,france,observatoire",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/5minutesatuer.com/2015/04/plaintes-aux-op%C3%A9rateurs-free-en-t%C3%AAte-pour-internet-sfr-le-mobile",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=telecommunications&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://5minutesatuer.com/high-tech/plaintes-operateurs-free-tete-internet-sfr-mobile.html"
        },
        "rfi.fr/2015/04/fusion-nokia-alcatel-lucent-le-nouveau-g%C3%A9ant-des-t%C3%A9l%C3%A9communications": {
            "title": "Fusion Nokia-Alcatel-Lucent: le nouveau g\u00e9ant des t\u00e9l\u00e9communications?",
            "snippet": "Un nouveau g\u00e9ant des t\u00e9l\u00e9communications voit le jour: le Finlandais Nokia rach\u00e8te le Fran\u00e7ais Alcatel Lucent. Le nouveau groupe assure que les emplois seront pr\u00e9serv\u00e9s. S'en est fini d'Alcatel-Lucent: la nouvelle entit\u00e9 s'appellera Nokia...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "emploi,telecommunications",
            "tags": "entit\u00e9,groupe,seront,finlandais,nokia,g\u00e9ant,fusion,alcatel,lucent,t\u00e9l\u00e9communications",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/rfi.fr/2015/04/fusion-nokia-alcatel-lucent-le-nouveau-g%C3%A9ant-des-t%C3%A9l%C3%A9communications",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=telecommunications&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://rfi.fr/economie/20150415-telecommunications-fusion-nokia-alcatel-lucent-emplois/"
        },
        "ledauphine.com/2015/04/t%C3%A9l%C3%A9communications-nokia-alcatel-lucent-le-gouvernement-veut-maintenir-l-emploi": {
            "title": "T\u00c9L\u00c9COMMUNICATIONS Nokia/Alcatel-Lucent le gouvernement veut maintenir l'emploi en France...",
            "snippet": "Alcatel-Lucent et Nokia ont annonc\u00e9 ce mercredi un accord permettant le lancement dune proc\u00e9dure de fusion des deux \u00e9quipementiers en t\u00e9l\u00e9communications dans une entit\u00e9 nomm\u00e9e Nokia qui sera bas\u00e9e en Finlande et d\u00e9tenue aux deux tiers par...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "emploi,telecommunications",
            "tags": "deux,entit\u00e9,fusion,\u00e9quipementiers,t\u00e9l\u00e9communications,nokia,alcatel,lucent,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/ledauphine.com/2015/04/t%C3%A9l%C3%A9communications-nokia-alcatel-lucent-le-gouvernement-veut-maintenir-l-emploi",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=telecommunications&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://ledauphine.com/france-monde/2015/04/15/accord-pour-une-fusion-de-nokia-et-alcatel-lucent-debut-2016"
        },
        "rtl.fr/2015/04/t%C3%A9l%C3%A9communications-nokia-et-alcatel-annoncent-leur-fusion": {
            "title": "T\u00e9l\u00e9communications: Nokia et Alcatel annoncent leur fusion -...",
            "snippet": "T\u00e9l\u00e9communications: Nokia et Alcatel annoncent leur/\u00c9DITO - Nokia va racheter Alcatel-Lucent pour constituer l'un des plus puissants \u00e9quipementiers mondiaux. Apr\u00e8s la fusion, 66,5% des parts seront d\u00e9tenues par le groupe finlandais. La page de...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "telecommunications",
            "tags": "seront,groupe,finlandais,fusion,\u00e9quipementiers,t\u00e9l\u00e9communications,nokia,alcatel,lucent,apr\u00e8s",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/rtl.fr/2015/04/t%C3%A9l%C3%A9communications-nokia-et-alcatel-annoncent-leur-fusion",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=telecommunications%2Btelecommunications&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rtl.fr/actu/economie/telecommunications-nokia-et-alcatel-annoncent-leur-fusion-7777373905"
        },
        "letemps.ch/2015/04/t%C3%A9l%C3%A9communications-la-suisse-au-6e-rang-mondial-de-l-indice": {
            "title": "T\u00e9l\u00e9communications: la Suisse au 6e rang mondial de l'indice du WEF - Le Temps (Abonnement)...",
            "snippet": "T\u00e9l\u00e9communications: la Suisse au 6e rang mondial de l'indice du WEFLe Temps (Abonnement)Gen\u00e8ve (awp/ats) - La Suisse est au 6e rang mondial de l'indice de pr\u00e9paration aux r\u00e9seaux \u00e9tabli chaque ann\u00e9e par le Forum \u00e9conomique mondial (WEF).",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "telecommunications",
            "tags": "chaque,ann\u00e9e,t\u00e9l\u00e9communications,forum",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/letemps.ch/2015/04/t%C3%A9l%C3%A9communications-la-suisse-au-6e-rang-mondial-de-l-indice",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=telecommunications%2Btelecommunications&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://letemps.ch/Page/Uuid/89465fde-e350-11e4-94b8-e7cac4d21567/T\u00e9l\u00e9communications_la_Suisse_au_6e_rang_mondial_de_lindice_du_WEF"
        },
        "emploi.lagazettedescommunes.com/2015/04/1-charg%C3%A9-de-projet-infrastructures-et-t%C3%A9l%C3%A9communications-h-f-gazette": {
            "title": "1 Charg\u00e9 de projet infrastructures et t\u00e9l\u00e9communications (h/f) - Gazette des communes...",
            "snippet": "Gazette des communes1 Charg\u00e9 de projet infrastructures et t\u00e9l\u00e9communications (h/f)Gazette des communesVous pilotez les projets infrastructures et t\u00e9l\u00e9com, conduisez les projets du service, organisez et planifiez les comit\u00e9s de pilotage. Vous...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "telecommunications",
            "tags": "service,t\u00e9l\u00e9communications,t\u00e9l\u00e9com",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/emploi.lagazettedescommunes.com/2015/04/1-charg%C3%A9-de-projet-infrastructures-et-t%C3%A9l%C3%A9communications-h-f-gazette",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=telecommunications%2Btelecommunications&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://emploi.lagazettedescommunes.com/jobSearch/showOfferExt/offerId/166172"
        }
    }
}