{
    "meta": {
        "portal_name": "telecommunications",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/telecommunications/telecommunications/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/telecommunications/telecommunications/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/telecommunications/telecommunications/blogs.json"
    },
    "items": {
        "senenews.com/2015/04/t%C3%A9l%C3%A9coms-pourquoi-la-main-mise-de-france-sur-sonatel": {
            "title": "T\u00e9l\u00e9coms: Pourquoi la main-mise de France T\u00e9l\u00e9coms sur la Sonatel...",
            "snippet": "La constitution de l'actionnariat de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale des T\u00e9l\u00e9communications (Sonatel) donne une id\u00e9e de la gestion de l'entreprise. La pr\u00e9sence de grosses.",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Mamadou Dione",
            "categories": "telecommunications",
            "tags": "t\u00e9l\u00e9coms,soci\u00e9t\u00e9,t\u00e9l\u00e9communications,entreprise",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/senenews.com/2015/04/t%C3%A9l%C3%A9coms-pourquoi-la-main-mise-de-france-sur-sonatel",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telecommunications%2Btelecommunications&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://senenews.com/2015/04/18/telecoms-pourquoi-la-main-mise-de-france-telecoms-sur-la-sonatel_123214.html"
        },
        "leral.net/2015/04/contr%C3%B4le-des-appels-volume-financier-4g-portabilit%C3%A9-guerre": {
            "title": "Contr\u00f4le des appels, volume financier, 4G, portabilit\u00e9: Guerre des...",
            "snippet": "Le Secteur des T\u00e9l\u00e9communications conna\u00eet un boom sans pr\u00e9c\u00e9dent au S\u00e9n\u00e9gal. Si son apport dans le Produit int\u00e9rieur brut (PIB, 12%) est ind\u00e9niable, plusieurs zones d'ombre subsistent dans la gestio...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Par la r\u00e9daction de leral",
            "categories": "telecommunications",
            "tags": "secteur,t\u00e9l\u00e9communications,s\u00e9n\u00e9gal",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/leral.net/2015/04/contr%C3%B4le-des-appels-volume-financier-4g-portabilit%C3%A9-guerre",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telecommunications%2Btelecommunications&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://leral.net/Controle-des-appels-volume-financier-4G-portabilite-Guerre-des-telecoms_a142217.html"
        },
        "radiovision2000haiti.net/2015/04/ha%C3%AFti-t%C3%A9l%C3%A9communications-le-conatel-et-la-fasch-signent": {
            "title": "Ha\u00efti-T\u00e9l\u00e9communications: Le Conatel et la Fasch signent une...",
            "snippet": "Source Alix Laroche/. Cet accord sign\u00e9, ce 9 avril, entre le Conatel et l'UEH, devra permettre un meilleur fonctionnement du secteur de la radiodiffusion en Ha\u00efti, en parfaite ad\u00e9quation avec...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Daniel Dar\u00e9us",
            "categories": "telecommunications",
            "tags": "secteur,t\u00e9l\u00e9communications,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/radiovision2000haiti.net/2015/04/ha%C3%AFti-t%C3%A9l%C3%A9communications-le-conatel-et-la-fasch-signent",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telecommunications&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://radiovision2000haiti.net/public/haiti-telecommunications-le-conatel-et-la-fasch-signent-une-convention-de-partenariat/"
        },
        "cgt-fapt.fr/2015/04/forte-participation-des-salaries-activites-postales-et-cgt-fapt": {
            "title": "forte participation des salaries des activites postales et... - CGT Fapt...",
            "snippet": "FORTE PARTICIPATION DES SALARIES DES ACTIVITES POSTALES ET DE TELECOMMUNICATIONS LORS DE LA JOURNEE D'ACTION DU 9 AVRIL 2015. Post\u00e9 le 10 avril 2015. La journ\u00e9e de gr\u00e8ve et de manifestation...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "ufc",
            "categories": "telecommunications",
            "tags": "gr\u00e8ve,telecommunications,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/cgt-fapt.fr/2015/04/forte-participation-des-salaries-activites-postales-et-cgt-fapt",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telecommunications%2Btelecommunications&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://cgt-fapt.fr/2015/04/forte-participation-des-salaries-des-activites-postales-et-de-telecommunications-lors-de-la-journee-daction-du-9-avril-2015/"
        },
        "lefaso.net/2015/03/r%C3%A9gulation-des-t%C3%A9l%C3%A9communications-et-du-num%C3%A9rique-37-acteurs": {
            "title": "R\u00e9gulation des t\u00e9l\u00e9communications et du num\u00e9rique: 37 acteurs...",
            "snippet": "Ouagadougou abrite depuis ce lundi 16 mars 2015 la premi\u00e8re session des formations en r\u00e9gulation des t\u00e9l\u00e9communications. C'est le ministre du d\u00e9veloppement de l'\u00e9conomie num\u00e9rique et des postes, N\u00e9bila Amadou Yaro...",
            "date": "2015-03-16",
            "author_name": "WebM",
            "categories": "telecommunications",
            "tags": "\u00e9conomie,num\u00e9rique,ministre,r\u00e9gulation,t\u00e9l\u00e9communications",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/lefaso.net/2015/03/r%C3%A9gulation-des-t%C3%A9l%C3%A9communications-et-du-num%C3%A9rique-37-acteurs",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telecommunications%2Btelecommunications&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lefaso.net/spip.php?article63761"
        },
        "lanationdj.com/2015/02/t%C3%A9l%C3%A9communications-vers-un-renforcement-de-la-coop%C3%A9ration": {
            "title": "T\u00e9l\u00e9communications: Vers un renforcement de la coop\u00e9ration...",
            "snippet": "A la t\u00eate d'une d\u00e9l\u00e9gation, le directeur g\u00e9n\u00e9ral d'Ethio Telecom a \u00e9t\u00e9 re\u00e7u dimanche dernier en audience par le ministre de la Communication, charg\u00e9 des Postes et T\u00e9l\u00e9communications, Ali Hassan Bahdon. La rencontre...",
            "date": "2015-02-17",
            "author_name": "Mahad",
            "categories": "telecommunications",
            "tags": "\u00e9t\u00e9,ministre,t\u00e9l\u00e9communications",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/lanationdj.com/2015/02/t%C3%A9l%C3%A9communications-vers-un-renforcement-de-la-coop%C3%A9ration",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telecommunications&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lanationdj.com/telecommunications-vers-un-renforcement-de-la-cooperation-djibouti-ethiopienne/"
        },
        "01net.com/2015/01/google-s-invite-dans-les-t%C3%A9l%C3%A9communications-vid%C3%A9o-du-jour-01net": {
            "title": "Google s'invite dans les t\u00e9l\u00e9communications (vid\u00e9o du jour) - 01Net...",
            "snippet": "C'est une r\u00e9volution dans le monde des t\u00e9l\u00e9communications. Google, le g\u00e9ant du Web, veut devenir un op\u00e9rateur mobile aux Etats-Unis et pour cela souhaiterait cr\u00e9er un m\u00e9ta r\u00e9seau t\u00e9l\u00e9com. Le concept, Google veut...",
            "date": "2015-01-30",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "google,telecommunications",
            "tags": "t\u00e9l\u00e9communications,unis,t\u00e9l\u00e9com",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/01net.com/2015/01/google-s-invite-dans-les-t%C3%A9l%C3%A9communications-vid%C3%A9o-du-jour-01net",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telecommunications%2Btelecommunications&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://01net.com/editorial/643471/google-s-invite-dans-les-telecommunications-video-du-jour/"
        },
        "compbulnabodmaworktirlongwar.wordpress.com/2014/05/gratis-pdf-descargar-manuel-sur-les-telecommunications-par-satellite": {
            "title": "gratis pdf descargar Manuel sur les Telecommunications par Satellite...",
            "snippet": "Manuel sur les Telecommunications par Satellite Manuel sur les Telecommunications par Satellite by International Telecommunications Union, International Telecommunications Union S====Download here:====descargar Manuel sur les Telecommunications par...",
            "date": "2014-05-06",
            "author_name": "compbulnabodmaworktirlongwar",
            "categories": "telecommunications",
            "tags": "union,telecommunications,satellite",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/compbulnabodmaworktirlongwar.wordpress.com/2014/05/gratis-pdf-descargar-manuel-sur-les-telecommunications-par-satellite",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=telecommunications%2Btelecommunications&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://compbulnabodmaworktirlongwar.wordpress.com/2014/05/06/gratis-pdf-descargar-manuel-sur-les-telecommunications-par-satellite/"
        }
    }
}