{
    "meta": {
        "portal_name": "telecommunications",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/telecommunications/telecommunications/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/telecommunications/telecommunications/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/telecommunications/telecommunications/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/02/gris%C3%B9-le-petit-dragon-02-roi-des-t%C3%A9l%C3%A9communications-lpdm": {
            "title": "Gris\u00f9 le petit dragon 02 - Le roi des t\u00e9l\u00e9communications - LPDM...",
            "snippet": "Gris\u00f9 le petit dragon 02 - Le roi des t\u00e9l\u00e9communications - LPDMAuthor: LPDMTags: Gris\u00f9 le petit dragon grisou gris\u00f9 LPDM Posted: 24 February 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-02-24",
            "author_name": "LPDM",
            "categories": "telecommunications",
            "tags": "t\u00e9l\u00e9communications",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/dailymotion.com/2015/02/gris%C3%B9-le-petit-dragon-02-roi-des-t%C3%A9l%C3%A9communications-lpdm",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/telecommunications+telecommunications/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2i0zvq_grisu-le-petit-dragon-02-le-roi-des-telecommunications-lpdm_webcam",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2i0zvq_grisu-le-petit-dragon-02-le-roi-des-telecommunications-lpdm_webcam"
        },
        "dailymotion.com/2014/11/gabon-secteur-des-t%C3%A9l%C3%A9communications": {
            "title": "Gabon, Secteur des t\u00e9l\u00e9communications...",
            "snippet": "Soci\u00e9t\u00e9, GABON: Gr\u00e8ve dans le secteur des t\u00e9l\u00e9communications. Faire le point de la situation dans le secteur des t\u00e9l\u00e9communications du pays, les cons\u00e9quences de cette gr\u00e8ve sur le quotidien des populations et comment en sortirAuthor:...",
            "date": "2014-11-19",
            "author_name": "AFRICA24",
            "categories": "telecommunications",
            "tags": "t\u00e9l\u00e9communications",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/dailymotion.com/2014/11/gabon-secteur-des-t%C3%A9l%C3%A9communications",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/telecommunications+telecommunications/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2akjav_gabon-secteur-des-telecommunications_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2akjav_gabon-secteur-des-telecommunications_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/10/les-t%C3%A9l%C3%A9communications-moins-ch%C3%A8res-en-belgique": {
            "title": "Les t\u00e9l\u00e9communications moins ch\u00e8res en Belgique...",
            "snippet": "D'apr\u00e8s l'IBPT, l'organisme qui r\u00e9gule les t\u00e9l\u00e9communications en Belgique, les tarifs de t\u00e9l\u00e9phonie et d'internet ont baiss\u00e9 de mani\u00e8re significative depuis l'entr\u00e9e en vigueur de la loi sur les t\u00e9l\u00e9com en octobre: lalibreTags: general...",
            "date": "2014-10-16",
            "author_name": "lalibre",
            "categories": "internet,telecommunications",
            "tags": "t\u00e9l\u00e9com,t\u00e9l\u00e9communications,t\u00e9l\u00e9communications-moins,moins",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/dailymotion.com/2014/10/les-t%C3%A9l%C3%A9communications-moins-ch%C3%A8res-en-belgique",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/telecommunications+telecommunications/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x281sq4_les-telecommunications-moins-cheres-en-belgique_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x281sq4_les-telecommunications-moins-cheres-en-belgique_news"
        },
        "youtube.com/2014/09/le-journul-t%C3%A9l%C3%A9communications-fran%C3%A7ois-p%C3%A9russe-qu%C3%A9bec": {
            "title": "Le JourNul - T\u00e9l\u00e9communications -- Fran\u00e7ois P\u00e9russe (Qu\u00e9bec)...",
            "snippet": "Le JourNul - T\u00e9l\u00e9communications -- Fran\u00e7ois P\u00e9russe (Qu\u00e9bec) Le JourNul de Fran\u00e7ois P\u00e9russe (1999) On parle de t\u00e9l\u00e9communications moins co\u00fbteuses au Canada qu'aux \u00c9tats-Unis Abonnez-vous Suivez Fran\u00e7ois sur Twitter \u00e0... From:...",
            "date": "2014-09-12",
            "author_name": "LeFrancoisPerusse",
            "categories": "telecommunications,twitter",
            "tags": "t\u00e9l\u00e9communications,t\u00e9l\u00e9communications-moins,moins",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/twitter/youtube.com/2014/09/le-journul-t%C3%A9l%C3%A9communications-fran%C3%A7ois-p%C3%A9russe-qu%C3%A9bec",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=telecommunications&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=pzIPCcMRNbw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/pzIPCcMRNbw/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/08/technicien-technicienne-de-syst%C3%A8mes-d-information-et-t%C3%A9l%C3%A9communications-a%C3%A9rospatiales": {
            "title": "Technicien/Technicienne de syst\u00e8mes d'information et de t\u00e9l\u00e9communications a\u00e9rospatiales...",
            "snippet": "Technicien/Technicienne de syst\u00e8mes d'information et de t\u00e9l\u00e9communications a\u00e9rospatiales Les techniciens/techniciennes de syst\u00e8mes d'information et de t\u00e9l\u00e9communications a\u00e9rospatiales effectuent, supervisent et dirigent la r\u00e9paration et...",
            "date": "2014-08-08",
            "author_name": "Forces arm\u00e9es canadiennes",
            "categories": "telecommunications",
            "tags": "t\u00e9l\u00e9communications",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/youtube.com/2014/08/technicien-technicienne-de-syst%C3%A8mes-d-information-et-t%C3%A9l%C3%A9communications-a%C3%A9rospatiales",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=telecommunications&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=fMF8qC-D_Lg&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/fMF8qC-D_Lg/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/07/forum-des-t%C3%A9l%C3%A9communications-2014": {
            "title": "Forum des T\u00e9l\u00e9communications 2014...",
            "snippet": "Forum des T\u00e9l\u00e9communications 2014 Vid\u00e9o r\u00e9sum\u00e9 du Forum des T\u00e9l\u00e9communications 2014, forum de recrutement organis\u00e9 par des \u00e9l\u00e8ves de T\u00e9l\u00e9com SudParis, T\u00e9l\u00e9com Ecole de management et T\u00e9l\u00e9com Paristech, r\u00e9unit... From: Melvin Sarrazin...",
            "date": "2014-07-13",
            "author_name": "Melvin Sarrazin",
            "categories": "management,recrutement,telecommunications",
            "tags": "t\u00e9l\u00e9com,forum,t\u00e9l\u00e9communications",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/youtube.com/2014/07/forum-des-t%C3%A9l%C3%A9communications-2014",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=telecommunications%2Btelecommunications&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ZxL1jWgHOY8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ZxL1jWgHOY8/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/06/s%C3%A9n%C3%A9gal-les-t%C3%A9l%C3%A9communications-au-service-de-l-emergence": {
            "title": "S\u00e9n\u00e9gal, Les t\u00e9l\u00e9communications au service de l'emergence...",
            "snippet": "SENEGAL: Les t\u00e9l\u00e9communications au service de lemergenceAuthor: AFRICA24Tags: Africa24 \u00c9conomie S\u00e9n\u00e9gal AFRICA24 Posted: 12 June 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-06-12",
            "author_name": "AFRICA24",
            "categories": "telecommunications",
            "tags": "t\u00e9l\u00e9communications",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/dailymotion.com/2014/06/s%C3%A9n%C3%A9gal-les-t%C3%A9l%C3%A9communications-au-service-de-l-emergence",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/telecommunications+telecommunications/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1z80y8_senegal-les-telecommunications-au-service-de-l-emergence_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1z80y8_senegal-les-telecommunications-au-service-de-l-emergence_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/06/t%C3%A9l%C3%A9communications-m-arnaud-montebourg-et-mme-axelle-lemaire": {
            "title": "T\u00e9l\u00e9communications - M. Arnaud Montebourg et Mme Axelle Lemaire...",
            "snippet": "audition sur le num\u00e9rique et les t\u00e9l\u00e9communicationsAvec: Sav\u00e9ria ROJEK, Author: publicsenatTags: Posted: 05 June 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-06-05",
            "author_name": "publicsenat",
            "categories": "telecommunications",
            "tags": "t\u00e9l\u00e9communications",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/dailymotion.com/2014/06/t%C3%A9l%C3%A9communications-m-arnaud-montebourg-et-mme-axelle-lemaire",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/telecommunications+telecommunications/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1yom5w_telecommunications-m-arnaud-montebourg-et-mme-axelle-lemaire_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1yom5w_telecommunications-m-arnaud-montebourg-et-mme-axelle-lemaire_news"
        },
        "youtube.com/2014/02/forum-des-t%C3%A9l%C3%A9communications-fevrier-2014": {
            "title": "Forum des T\u00e9l\u00e9communications - Fevrier 2014...",
            "snippet": "Forum des T\u00e9l\u00e9communications - Fevrier 2014 Selon vous, qu'est-ce qu'un bon ing\u00e9nieur? Que fait un ing\u00e9nieur chez BNP Paribas? La r\u00e9ponse en images et en 2 minutes! From: BNP Paribas Careers Views: 213 4 ratings Time: 02:03 More in Film &...",
            "date": "2014-02-18",
            "author_name": "BNP Paribas Careers",
            "categories": "telecommunications",
            "tags": "forum,t\u00e9l\u00e9communications",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/youtube.com/2014/02/forum-des-t%C3%A9l%C3%A9communications-fevrier-2014",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=telecommunications%2Btelecommunications&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Hy59Yn6nTwM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Hy59Yn6nTwM/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/02/histoire-des-t%C3%A9l%C3%A9communications-et-de-la-fibre-optique": {
            "title": "Histoire des t\u00e9l\u00e9communications et de la Fibre optique...",
            "snippet": "Histoire des t\u00e9l\u00e9communications et de la Fibre optique Voici un documentaire r\u00e9alis\u00e9 par \"National Geographic expliquant le d\u00e9veloppement des t\u00e9l\u00e9communications, jusqu'\u00e0 l'invention de la fibre optique. From: La Fibre Optique Views: 7397 14...",
            "date": "2014-02-08",
            "author_name": "La Fibre Optique",
            "categories": "telecommunications",
            "tags": "t\u00e9l\u00e9communications",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telecommunications/youtube.com/2014/02/histoire-des-t%C3%A9l%C3%A9communications-et-de-la-fibre-optique",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=telecommunications%2Btelecommunications&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=0kjlITYI9Lk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/0kjlITYI9Lk/0.jpg"
        }
    }
}