{
    "meta": {
        "portal_name": "karat\u00e9",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/karat\u00e9/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/karat%C3%A9/karat%C3%A9/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/karat%C3%A9/karat%C3%A9/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/karat%C3%A9/karat%C3%A9/blogs.json"
    },
    "items": {
        "starducongo.com/2015/04/arts-martiaux-le-karat%C3%A9-vu-par-equateur-denis-nguimbi": {
            "title": "Arts martiaux: Le karat\u00e9 vu par Equateur Denis Nguimbi...",
            "snippet": "De plus en plus, de nombreux jeunes affectionnent et pratiquent le karat\u00e9, parmi les sports de combats. Avec enthousiasme. Nous nous sommes rapproch\u00e9s du sampa\u00ef (vieux ma\u00eetre) Equateur Denis Nguimbi...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "La Semaine africaine",
            "categories": "arts,sport",
            "tags": "combats,jeunes,karat\u00e9,sports",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sport/starducongo.com/2015/04/arts-martiaux-le-karat%C3%A9-vu-par-equateur-denis-nguimbi",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=karat%C3%A9&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://starducongo.com/Arts-martiaux-Le-karate-vu-par-Equateur-Denis-Nguimbi_a11730.html"
        },
        "kidzou.fr/2015/04/karat%C3%A9-club-de-mouvaux-kidzou": {
            "title": "Karat\u00e9 Club de Mouvaux Kidzou...",
            "snippet": "Avec plus de 150 licenci\u00e9s, dont une douzaine de ceintures noires, le Karat\u00e9 Club de Mouvaux pratique le karat\u00e9 Shotokan dans un principe d'ouverture aux diff\u00e9rentes disciplines: katas (encha\u00eenements), bunka\u00efs (application des techniques...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "corinne",
            "categories": "discipline",
            "tags": "techniques,disciplines,pratique,karat\u00e9,club",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/discipline/kidzou.fr/2015/04/karat%C3%A9-club-de-mouvaux-kidzou",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=karat%C3%A9&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://kidzou.fr/karate-club-de-mouvaux/"
        },
        "robertsau.eu/2015/04/challenge-international-handi-karat%C3%A9": {
            "title": "Challenge International Handi-Karat\u00e9...",
            "snippet": "Pour chaque handicap, qu'il soit mental, physique, psychique ou sensoriel, la pratique du karat\u00e9 et des disciplines associ\u00e9es peut \u00eatre une pratique int\u00e9ressante dans la construction d'un enfant ou le bien-\u00eatre d'un adulte.",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Le Blog de la Robertsau",
            "categories": "discipline,construction,handicap",
            "tags": "disciplines,peut,pratique,international,karat\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/handicap/robertsau.eu/2015/04/challenge-international-handi-karat%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=karat%C3%A9&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://robertsau.eu/challenge-international-handi-karate/"
        },
        "wordpress-fr.net/2014/10/re-r%C3%A9solu-transfert-refonte-d-un-site-vers-wp-h%C3%A9berg%C3%A9-chez": {
            "title": "Re: R\u00e9solu transfert/refonte d'un site vers WP - h\u00e9berg\u00e9 chez OVH...",
            "snippet": "Je suis membre d'un club de karat\u00e9 dont vous avez le lien juste au dessus (pas sous WP). Derni\u00e8rement, je me suis propos\u00e9 de... m\u00eame base de donn\u00e9es.?id=101954. Hors ligne...",
            "date": "2014-10-21",
            "author_name": "inconnu",
            "tags": "m\u00eame,club,karat\u00e9,derni\u00e8rement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/wordpress-fr.net/2014/10/re-r%C3%A9solu-transfert-refonte-d-un-site-vers-wp-h%C3%A9berg%C3%A9-chez",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bkarat%C3%A9&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://wordpress-fr.net/support/sujet-101967-transfert-refonte-site-vers-heberge-chez-ovh"
        },
        "closefightingclub.wordpress.com/2014/09/contacts-horaires-tarifs": {
            "title": "Contacts/Horaires/Tarifs:",
            "snippet": "Nous contacter: Michael Jacquemet: 079/Gerorgy Jacquemet: 077/VOUVRY (Maison des jeunes 1er \u00e9tages, Rue de la Cimenterie 29) Jeudi 17h00-18h00 Karat\u00e9 D\u00e9butant 18h00-19h00 Karat\u00e9 Moyen 19h00-20h00 Karat\u00e9 Avanc\u00e9 CONTHEY (Abris Centre scolaire de...",
            "date": "2014-09-19",
            "author_name": "jacquemetmichael",
            "tags": "karat\u00e9,moyen,jeunes,rue",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/closefightingclub.wordpress.com/2014/09/contacts-horaires-tarifs",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=karat%C3%A9&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://closefightingclub.wordpress.com/contacts-horaires-tarifs/"
        },
        "telechargernouveaufilms.wordpress.com/2014/08/maan-karate-2014-film-complet-en-francais": {
            "title": "Maan Karate 2014 Film Complet en Francais...",
            "snippet": "Maan Karate 2014 Film Complet en FrancaisSynopsis et d\u00e9tails:Peter, amoureux de Yazhini, a pour obligation de gagner une comp\u00e9tition de boxe pour \u00e9pouser cette derni\u00e8re. Il accepte sans []...",
            "date": "2014-08-23",
            "author_name": "greegoireisaac",
            "tags": "boxe,karate",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/telechargernouveaufilms.wordpress.com/2014/08/maan-karate-2014-film-complet-en-francais",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=karat%C3%A9&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://telechargernouveaufilms.wordpress.com/2014/08/23/maan-karate-2014-film-complet-en-francais/"
        },
        "forum.joomla.fr/2013/06/r%C3%A9gl%C3%A9-liens-de-menu-ne-fonctionnent-plus-forums": {
            "title": "[R\u00c9GL\u00c9] Liens de menu ne fonctionnent plus - Forums...",
            "snippet": "AFUJ - forum d'entraide pour le CMS Joomla Aide... localhost/lierneux/Le TAGS ne doit pas... Par karate brest dans le forum Gestion des articles.",
            "date": "2013-06-10",
            "author_name": "ctiteuf",
            "categories": "joomla",
            "tags": "localhost,tags,karate",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/joomla/forum.joomla.fr/2013/06/r%C3%A9gl%C3%A9-liens-de-menu-ne-fonctionnent-plus-forums",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bkarat%C3%A9&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://forum.joomla.fr/showthread.php?189401-Liens-de-menu-ne-fonctionnent-plus"
        },
        "jujitsu-jsr17.over-blog.com/2011/10/samedi-29-octobre-stage-fighting-jujitsu-avec-s%C3%A9bastien-sanesi": {
            "title": "Samedi 29 octobre stage Fighting Jujitsu avec S\u00e9bastien Sanesi...",
            "snippet": "Renseignements Contact: Tel.... Samedi 29 octobre stage Fighting Jujitsu avec S\u00e9bastien Sanesi international Fran\u00e7ais... Judoka et Ju-Jitsuka d'exp\u00e9rience, a \u00e9galement pratiqu\u00e9 2 ans le Karat\u00e9...",
            "date": "2011-10-08",
            "author_name": "inconnu",
            "tags": "renseignements,renseignements_contact,contact,s\u00e9bastien,jujitsu,samedi,tel,international,fran\u00e7ais,karat\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/jujitsu-jsr17.over-blog.com/2011/10/samedi-29-octobre-stage-fighting-jujitsu-avec-s%C3%A9bastien-sanesi",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bkarat%C3%A9&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://jujitsu-jsr17.over-blog.com/article-samedi-29-octobre-stage-fighting-jujitsu-avec-sebastien-sanesi-international-fran-ais-86141285.html"
        },
        "jujitsu-jsr17.over-blog.com/2011/01/orleans-2011-le-jsr-a-l-open-international-jujitsu-combat": {
            "title": "Orleans 2011, le jsr a l'open international jujitsu combat!",
            "snippet": "Renseignements Contact: Tel.... Pour les n\u00e9ophytes: Le combat jujitsu, il faut marquer des points en partie I (combat aux pieds et aux poings style karat\u00e9/boxe), si saisie le combat continue en partie II (vers une projection judo), au contraire du...",
            "date": "2011-01-29",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "judo",
            "tags": "judo,combat,jujitsu,renseignements,renseignements_contact,contact,open,international,tel,karat\u00e9,boxe",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/judo/jujitsu-jsr17.over-blog.com/2011/01/orleans-2011-le-jsr-a-l-open-international-jujitsu-combat",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bkarat%C3%A9&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://jujitsu-jsr17.over-blog.com/article-le-jsr-a-l-open-international-jujitsu-22-janvier-2011-66018201.html"
        },
        "jujitsu-jsr17.over-blog.com/2009/07/le-ju-jitsu-s%C3%A9duit-de-plus-en-femmes-qu%C3%AAte-techniques": {
            "title": "Le ju-jitsu s\u00e9duit de plus en plus de femmes en qu\u00eate de techniques...",
            "snippet": "Art martial originel, le ju-jitsu regroupe les techniques du karat\u00e9, du judo et de l'a\u00efkido. Trois disciplines qui l'ont \u00e9clips\u00e9 apr\u00e8s la seconde guerre mondiale. \"Quand le judo est devenu une discipline olympique (en 1964), on a...",
            "date": "2009-07-04",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "judo,discipline",
            "tags": "judo,disciplines,apr\u00e8s,techniques,karat\u00e9,trois",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/discipline/jujitsu-jsr17.over-blog.com/2009/07/le-ju-jitsu-s%C3%A9duit-de-plus-en-femmes-qu%C3%AAte-techniques",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bkarat%C3%A9&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://jujitsu-jsr17.over-blog.com/article-33429858.html"
        }
    }
}