{
    "meta": {
        "portal_name": "karat\u00e9",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/karat\u00e9/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/karat%C3%A9/karat%C3%A9/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/karat%C3%A9/karat%C3%A9/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/karat%C3%A9/karat%C3%A9/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/magnifique-ko-en-karat%C3%A9": {
            "title": "Magnifique KO en Karat\u00e9...",
            "snippet": "Magnifique KO en karat\u00e9 avec flip avantAuthor: cynops-newsTags: Karat\u00e9 KO knock out fight flip Posted: 21 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "cynops-news",
            "tags": "karat\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2015/04/magnifique-ko-en-karat%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/karat%C3%A9/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ndnrk_magnifique-ko-en-karate_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ndnrk_magnifique-ko-en-karate_sport"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/open-international-de-lyon-2013-karat%C3%A9-kyokushinkai-s%C3%A9bastien-ruatti-vs-sergio": {
            "title": "Open International de Lyon 2013 - Karat\u00e9 Kyokushinkai - S\u00e9bastien RUATTI VS Sergio CASTANHEIRA...",
            "snippet": "1/2 finale Elite Division 1 Poids Moyen -80kgsAuthor: PankidoVideosTags: Posted: 18 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "PankidoVideos",
            "tags": "karat\u00e9,finale",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2015/04/open-international-de-lyon-2013-karat%C3%A9-kyokushinkai-s%C3%A9bastien-ruatti-vs-sergio",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/karat%C3%A9/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2n2lrb_open-international-de-lyon-2013-karate-kyokushinkai-sebastien-ruatti-vs-sergio-castanheira_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2n2lrb_open-international-de-lyon-2013-karate-kyokushinkai-sebastien-ruatti-vs-sergio-castanheira_sport"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/pratiques-karate-uechi-ryu": {
            "title": "pratiques Karate - UECHI RYU...",
            "snippet": "dojo de SHINJO SENSEI une autre l\u00e9gende vivante!Author: Pascal_Robert_12Tags: Posted: 17 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Pascal_Robert_12",
            "tags": "karate",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2015/04/pratiques-karate-uechi-ryu",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/karat%C3%A9/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2myoi9_pratiques-karate-uechi-ryu_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2myoi9_pratiques-karate-uechi-ryu_sport"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/karat%C3%A9-de-rue-projet-r-indice-7": {
            "title": "KARAT\u00c9 DE RUE: PROJET R. (Indice 7)...",
            "snippet": "D\u00e9couvrez la m\u00e9thode KARAT\u00c9 DE RUE! M\u00e9thode d'entrainement, pour enfants, adolescents et adultes, qui combine la p\u00e9dagogie et les techniques du karat\u00e9-do traditionnel, avec celles de la self d\u00e9fense moderne. Cette m\u00e9thode, cr\u00e9\u00e9 par...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "Budoka31",
            "tags": "karat\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2015/04/karat%C3%A9-de-rue-projet-r-indice-7",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/karat%C3%A9/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2le0ic_karate-de-rue-projet-r-indice-7_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2le0ic_karate-de-rue-projet-r-indice-7_sport"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/body-karate-teambodyk": {
            "title": "Body karate -TeamBodyK...",
            "snippet": "Author: teambodykTags: bodykarate teambodyk karatefitness karate fitness body karate Posted: 26 March 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "teambodyk",
            "tags": "body-karate,karate,fitness,fitness-body,fitness-body-karate,body",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2015/03/body-karate-teambodyk",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/karat%C3%A9/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2knxqy_body-karate-teambodyk_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2knxqy_body-karate-teambodyk_sport"
        },
        "youtube.com/2015/03/championnats-d-europe-de-karat%C3%A9-2015-tls-france-3": {
            "title": "Championnats d'europe de karat\u00e9 2015 (TLS - France 3)...",
            "snippet": "Championnats d'europe de karat\u00e9 2015 (TLS - France 3) Ces images ne m'appartiennent pas, elles ont \u00e9t\u00e9 diffus\u00e9es le 23 mars 2015 sur France 3 dans l'\u00e9mission \"Tout le Sport\". Un reportage ax\u00e9 sur notre graine de champion Lou Lebrun qui fait...",
            "date": "2015-03-24",
            "author_name": "Lou Lebrun (fanclub)",
            "categories": "sport",
            "tags": "reportage,champion,europe,karat\u00e9,championnats,france,mars",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sport/youtube.com/2015/03/championnats-d-europe-de-karat%C3%A9-2015-tls-france-3",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=karat%C3%A9%2Bkarat%C3%A9&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=HKO_yvgnntk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/HKO_yvgnntk/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/championnat-de-france-ffkda-karate-jutsu-2015": {
            "title": "Championnat de France FFKDA Karate Jutsu 2015...",
            "snippet": "Championnat de France FFKDA Karate Jutsu 2015 Vaulx en Velin le 22 mars 2015 Tournoi S\u00e9niors moins de 70kg Jordan Beljic Champion de France AKAMA WoippyAuthor: akama-woippyTags: Karat\u00e9 Karate Jutsu akama woippy jordan beljic combats ffkda kempo...",
            "date": "2015-03-23",
            "author_name": "akama-woippy",
            "tags": "karat\u00e9,karate,france,champion,mars",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2015/03/championnat-de-france-ffkda-karate-jutsu-2015",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/karat%C3%A9/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2kbxlo_championnat-de-france-ffkda-karate-jutsu-2015_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2kbxlo_championnat-de-france-ffkda-karate-jutsu-2015_sport"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/a-istanbul-le-karat%C3%A9-tricolore-est-en-reconqu%C3%AAte": {
            "title": "A Istanbul, le karat\u00e9 tricolore est en reconqu\u00eate...",
            "snippet": "Cest une \u00e9quipe de France rajeunie qui brille actuellement aux championnats d'Europe de karat\u00e9, en Turquie. Vendredi, les Bleus ont sorti le tenant du titre, lAzerba\u00efdjan. Dimanche, en finale, ils se mesureront au pays h\u00f4te. Reportage de nos...",
            "date": "2015-03-20",
            "author_name": "francetvsport",
            "tags": "finale,karat\u00e9,championnats,france,europe,reportage",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2015/03/a-istanbul-le-karat%C3%A9-tricolore-est-en-reconqu%C3%AAte",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/karat%C3%A9/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2k4d7y_a-istanbul-le-karate-tricolore-est-en-reconquete_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2k4d7y_a-istanbul-le-karate-tricolore-est-en-reconquete_sport"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/karat%C3%A9-fitness-v%C3%A9zeronce-curtin-body-combat": {
            "title": "Karat\u00e9 Fitness V\u00e9zeronce-Curtin - Body karat\u00e9 - Body combat...",
            "snippet": "D\u00e9monstration du club de Karat\u00e9 Fitness de V\u00e9zeronce-Curtin le samedi 12 d\u00e9cembre 2009Author: kcvcTags: karat\u00e9 fitness body karate v\u00e9zeronce combat contact boxe isere boxing Posted: 02 March 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-03-02",
            "author_name": "kcvc",
            "tags": "karat\u00e9,karate,fitness,fitness-body,fitness-body-karate,body,body-karate",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2015/03/karat%C3%A9-fitness-v%C3%A9zeronce-curtin-body-combat",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/karat%C3%A9+karat%C3%A9/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xc5pm3_karate-fitness-vezeronce-curtin-bod_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xc5pm3_karate-fitness-vezeronce-curtin-bod_sport"
        },
        "dailymotion.com/2015/01/sa%C3%AFd-mahmoudi-the-amputated-karat%C3%A9-guy-le-champion-de-amput%C3%A9": {
            "title": "Sa\u00efd Mahmoudi the amputated karat\u00e9 guy (Le champion de karat\u00e9 amput\u00e9 des membres)...",
            "snippet": "Sa\u00efd Mahmoudi the amputated karat\u00e9 guy (Le champion de karat\u00e9 amput\u00e9 des membres)Author: channelsportTags: Karat\u00e9 Said Mahmoudi amputated champion amput\u00e9 Posted: 25 January 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-01-25",
            "author_name": "channelsport",
            "tags": "champion,karat\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2015/01/sa%C3%AFd-mahmoudi-the-amputated-karat%C3%A9-guy-le-champion-de-amput%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/karat%C3%A9+karat%C3%A9/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2fjeql_said-mahmoudi-the-amputated-karate-guy-le-champion-de-karate-ampute-des-membres_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2fjeql_said-mahmoudi-the-amputated-karate-guy-le-champion-de-karate-ampute-des-membres_sport"
        }
    }
}