{
    "meta": {
        "portal_name": "karat\u00e9",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/karat\u00e9/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/karat%C3%A9/karat%C3%A9/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/karat%C3%A9/karat%C3%A9/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/karat%C3%A9/karat%C3%A9/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ladepeche.fr/2015/04/karat%C3%A9-contact-la-belle-performance-de-st%C3%A9phanie": {
            "title": "Karat\u00e9 contact: la belle performance de St\u00e9phanie -...",
            "snippet": "\u00e9 contact: la belle performance de St\u00e9 \u00e8s un titre de championne de France en karat\u00e9 contact, conquis le 15 mars, St\u00e9phanie Eychenne a particip\u00e9 avec brio au championnat national de karat\u00e9 full-contact sur ring. Elle a termin\u00e9 sur la...",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "championnat,karat\u00e9,france,mars",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ladepeche.fr/2015/04/karat%C3%A9-contact-la-belle-performance-de-st%C3%A9phanie",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=karat%C3%A9&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/04/28/2095065-karate-contact-la-belle-performance-de-stephanie.html"
        },
        "lanouvellerepublique.fr/2015/04/le-club-de-karat%C3%A9-progresse-la-nouvelle-r%C3%A9publique": {
            "title": "Le club de karat\u00e9 progresse - la Nouvelle R\u00e9publique...",
            "snippet": "la Nouvelle R\u00e9publiqueLe club de karat\u00e9 progressela Nouvelle R\u00e9publiqueL'\u00e9quipe du club de karat\u00e9 de Chinon a le sourire. L'enseignement dispens\u00e9 par Joseline Blandineau, Philippe Samson et Francis Colesse porte ses fruits, puisque le club...",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "club,karat\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lanouvellerepublique.fr/2015/04/le-club-de-karat%C3%A9-progresse-la-nouvelle-r%C3%A9publique",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=karat%C3%A9&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanouvellerepublique.fr/Indre-et-Loire/Loisirs/Sports-et-loisirs/n/Contenus/Articles/2015/04/28/Le-club-de-karate-progresse-2311298"
        },
        "ladepeche.fr/2015/04/un-stage-de-karat%C3%A9-d%C3%A9fense-training": {
            "title": "Un stage de karat\u00e9 d\u00e9fense training...",
            "snippet": "Au Karat\u00e9-Fight-Club de Saint-Antonin-Noble-Val s'est d\u00e9roul\u00e9, dans la salle verte du gymnase, un stage de karat\u00e9 d\u00e9fense training, anim\u00e9 par Sullivan Gouzien, instructeur f\u00e9d\u00e9ral 2e dan de karat\u00e9. De nombreuses personnes avaient...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "d\u00e9fense,karat\u00e9,fight,club",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ladepeche.fr/2015/04/un-stage-de-karat%C3%A9-d%C3%A9fense-training",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=karat%C3%A9&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/04/26/2094229-un-stage-de-karate-defense-training.html"
        },
        "ouest-france.fr/2015/04/comp%C3%A9tition-amicale-de-karat%C3%A9-au-complexe-sportif-ouest-france": {
            "title": "Comp\u00e9tition amicale de karat\u00e9 au complexe sportif - Ouest-France...",
            "snippet": "Ouest-FranceComp\u00e9tition amicale de karat\u00e9 au complexe sportifOuest-FranceLe KCPO (Karat\u00e9-club prinquelais omnisports) organisait, samedi, une comp\u00e9tition amicale kata et combat kumit\u00e9 au complexe sportif. Diff\u00e9rents clubs de la r\u00e9gion...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "club,comp\u00e9tition,combat,karat\u00e9,ouest,france,samedi",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ouest-france.fr/2015/04/comp%C3%A9tition-amicale-de-karat%C3%A9-au-complexe-sportif-ouest-france",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=karat%C3%A9%2Bkarat%C3%A9&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ouest-france.fr/competition-amicale-de-karate-au-complexe-sportif-3349861"
        },
        "ladepeche.fr/2015/04/le-karat%C3%A9-club-seyssois-aux-championnats-de-france": {
            "title": "Le Karat\u00e9 Club Seyssois aux championnats de France -...",
            "snippet": "Karat\u00e9 Club Seyssois aux championnats de France Karat\u00e9 Club Seyssois a de nouveau obtenu de bons r\u00e9sultats sportifs au cours des inter-r\u00e9gions. Cette comp\u00e9tition \u00e9tait de taille puisqu'elle est la voie d'acc\u00e8s aux championnats de France.",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "championnats,comp\u00e9tition,karat\u00e9,club,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ladepeche.fr/2015/04/le-karat%C3%A9-club-seyssois-aux-championnats-de-france",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=karat%C3%A9&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/04/21/2091103-le-karate-club-seyssois-aux-championnats-de-france.html"
        },
        "sudouest.fr/2015/04/anglet-capitale-du-karat%C3%A9-sud-ouest": {
            "title": "Anglet, capitale du karat\u00e9 - Sud Ouest...",
            "snippet": "Anglet, capitale du karat\u00e9Sud Oueste temps d'un samedi, le gratin du karat\u00e9 mondial va se retrouver au Pays basque pour disputer une manche comptant pour la Coupe du Monde de karat\u00e9-do traditionnel. Cette comp\u00e9tition internationale va ressembler...",
            "date": "2015-04-17",
            "tags": "comp\u00e9tition,traditionnel,samedi,ouest,karat\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sudouest.fr/2015/04/anglet-capitale-du-karat%C3%A9-sud-ouest",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=karat%C3%A9%2Bkarat%C3%A9&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2015/04/17/anglet-capitale-du-karate-1895039-3944.php"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/02/charlize-theron-fi%C3%A8re-de-son-fils-karat%C3%A9ka-quand-sean-penn": {
            "title": "Charlize Theron, fi\u00e8re de son fils karat\u00e9ka, quand Sean Penn fait pol\u00e9mique...",
            "snippet": "Divine lors de la c\u00e9r\u00e9monie des C\u00e9sar le 20 f\u00e9vrier o\u00f9 elle avait accompagn\u00e9 son amoureux Sean Penn, honor\u00e9 pour sa carri\u00e8re, Charlize Theron se r\u00e9v\u00e8le tr\u00e8s \u00e9l\u00e9gante et toujours aussi belle dans les...",
            "date": "2015-02-24",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fr.news.yahoo.com/2015/02/charlize-theron-fi%C3%A8re-de-son-fils-karat%C3%A9ka-quand-sean-penn",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=karat%C3%A9",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/charlize-theron-fi\u00e8re-fils-karat\u00e9ka-sean-penn-fait-223800116.html"
        }
    }
}