{
    "meta": {
        "portal_name": "rock",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/rock/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/rock/rock/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/rock/rock/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/rock/rock/blogs.json"
    },
    "items": {
        "hollywoodpq.com/2015/04/tyra-banks-rock-la-coupe-pixie-aux-daytime-emmy-awards": {
            "title": "Tyra Banks rock la coupe pixie aux Daytime Emmy Awards...",
            "snippet": "Tyra Banks rock la coupe pixie aux Daytime Emmy Awards Gagnants et Tapis rouge. On esp\u00e8re qu'ils ne nous en voudront pas trop de ne pa.",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "Claudie",
            "categories": "rock",
            "tags": "trop,awards,rock",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/rock/hollywoodpq.com/2015/04/tyra-banks-rock-la-coupe-pixie-aux-daytime-emmy-awards",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rock&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://hollywoodpq.com/2015/04/27/tyra-banks-rock-la-coupe-pixie-aux-daytime-emmy-awards-gagnants-et-tapis-rouge/"
        },
        "rocknroll.blog.leparisien.fr/2015/04/peterik-scherer-le-lion-de-la-fm-risque-tout-it": {
            "title": "Peterik Scherer, le lion de la FM risque tout: It's only rock'n'roll...",
            "snippet": "Il faudra un jour se pencher plus en d\u00e9tail sur le cas de Jim Peterik. A bient\u00f4t 65 ans, l'Am\u00e9ricain affiche un pedigree en mati\u00e8re de classic rock et rock FM que peu de personnes peuvent \u00e9galer. S'il est surtout connu pour...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Michel Valentin",
            "categories": "rock",
            "tags": "peu,affiche,only,risque,rock,roll,cas,am\u00e9ricain",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/rock/rocknroll.blog.leparisien.fr/2015/04/peterik-scherer-le-lion-de-la-fm-risque-tout-it",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rock%2Brock&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://rocknroll.blog.leparisien.fr/archive/2015/04/23/peterik-scherer-15842.html"
        },
        "cuk.ch/2015/04/rock-n-poche-2015": {
            "title": "Rock'n Poche 2015...",
            "snippet": "Rock'n Poche 2015. Comme l'ann\u00e9e derni\u00e8re, je vous propose de d\u00e9couvrir la programmation de la grande sc\u00e8ne et 2 groupe de la sc\u00e8ne r\u00e9gionale. Le reste, les tarifs, les infos pratique, le teaser, tout est sur le site du...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Laurent Vera",
            "categories": "rock",
            "tags": "programmation,ann\u00e9e,rock,comme,groupe,site",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/rock/cuk.ch/2015/04/rock-n-poche-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rock%2Brock&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://cuk.ch/articles/15935"
        },
        "sproutchlagrenouille.wordpress.com/2015/04/rock-n-science-a-d%C3%A9m%C3%A9nag%C3%A9-ou-alors-est-pass%C3%A9": {
            "title": "Rock'n'Science! a d\u00e9m\u00e9nag\u00e9! Ou alors est pass\u00e9 dans un trou...",
            "snippet": "Rock'n'Science! a d\u00e9m\u00e9nag\u00e9! Ou alors est pass\u00e9 dans un trou spatio-temporel. Mais la vie n'est elle pas un trou spatio-temporel? C'est pas bien les titres trop long, autant \u00e9crire un article alors, hein? Gros malin. 18/04/2015.",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "sciencesauvage",
            "categories": "rock,science",
            "tags": "autant,titres,trop,long,rock",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/science/sproutchlagrenouille.wordpress.com/2015/04/rock-n-science-a-d%C3%A9m%C3%A9nag%C3%A9-ou-alors-est-pass%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rock%2Brock&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://sproutchlagrenouille.wordpress.com/2015/04/18/rocknscience-a-demenage-ou-alors-est-passe-dans-un-trou-spatio-temporel-mais-la-vie-nest-elle-pas-un-trou-spatio-temporel-cest-pas-bien-les-titres-trop-long-autant-ecrire-un-article-alo/"
        },
        "rocknroll.blog.leparisien.fr/2015/04/bukowski-on-the-rocks-to-top-it-s-only-rock": {
            "title": "Bukowski \"On The Rocks\" to the top: It's only rock'n'roll...",
            "snippet": "Or, sans tambour ni trompettes, presqu'un peu dans l'ombre, d\u00e9sormais appuy\u00e9 par la maison Verycords, Bukowski est en train de se btir une jolie carri\u00e8re, et ce n'est pas \"On The Rocks\", qui vient de sortir, qui risque...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Michel Valentin",
            "categories": "rock",
            "tags": "risque,sortir,rock,carri\u00e8re,d\u00e9sormais,peu,only,roll",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/rock/rocknroll.blog.leparisien.fr/2015/04/bukowski-on-the-rocks-to-top-it-s-only-rock",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rock%2Brock&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://rocknroll.blog.leparisien.fr/archive/2015/04/17/bukowski-15833.html"
        },
        "girlsrockmontreal.com/2015/04/rock-camp-choir-showcase-concert-for-girls-montreal": {
            "title": "Rock Camp Choir Showcase Concert! Rock Camp For Girls Montreal...",
            "snippet": "The Rock Camp for Girls Choir is performing their spring showcase concert on Saturday, April 25, at La Sala Rossa! Come hear what the singers have been working on over the last four months! The RC4G choir is open to...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "girlsrock",
            "categories": "rock",
            "tags": "rock,come",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/rock/girlsrockmontreal.com/2015/04/rock-camp-choir-showcase-concert-for-girls-montreal",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rock%2Brock&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://girlsrockmontreal.com/rock-camp-choir-showcase-concert-chorale-en-concert/"
        },
        "rockwerchter.be/2015/03/et-le-gagnant-est-rock-werchter-actualit%C3%A9s-2015": {
            "title": "Et le gagnant est... Rock Werchter! - Actualit\u00e9s - Rock Werchter 2015...",
            "snippet": "Samedi soir, Rock Werchter a re\u00e7u le ILMC Arthur Award du Meilleur festival. C'est la 6e fois que le festival d\u00e9croche cette r\u00e9compense internationale. Le prix, attribu\u00e9 par le secteur, a \u00e9t\u00e9 remis lors d'une soir\u00e9e de gala...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "rock-werchter@example.com (Rock Werchter)",
            "categories": "rock",
            "tags": "soir\u00e9e,festival,rock",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/rock/rockwerchter.be/2015/03/et-le-gagnant-est-rock-werchter-actualit%C3%A9s-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rock%2Brock&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://rockwerchter.be/fr/actualit\u00e9s/detail/et-le-gagnant-est...-rock-werchter"
        }
    }
}