{
    "meta": {
        "portal_name": "lobby",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/lobby/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lobby/lobby/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lobby/lobby/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lobby/lobby/blogs.json"
    },
    "items": {
        "alterinfo.net/2015/04/guerre-au-kivu-un-conflit-caus%C3%A9-par-le-lobby": {
            "title": "Guerre au Kivu Un conflit caus\u00e9 par le lobby...",
            "snippet": "Le conflit congolais avec le Rwanda et l'Ouganda est plus caus\u00e9 par le lobby juif avec des amis am\u00e9ricains et autres internationaux dont certains se retrouvent dans l'Administration politique Am\u00e9ricaine, Britanique, Fran\u00e7aise,...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Richard LUMUMBA",
            "categories": "lobby,politique",
            "tags": "juif,amis,lobby,am\u00e9ricaine",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/alterinfo.net/2015/04/guerre-au-kivu-un-conflit-caus%C3%A9-par-le-lobby",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lobby%2Blobby&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://alterinfo.net/Guerre-au-Kivu-Un-conflit-cause-par-le-lobby-Americano-juif-les-Etats-Unis-se-revelent-etre-un-empire-militaire-assez_a112937.html"
        },
        "bastamag.net/2015/04/l-europe-ouvre-grande-la-porte-aux-lobbies-favorables-gaz": {
            "title": "L'Europe ouvre grande la porte aux lobbies favorables aux gaz de...",
            "snippet": "Jean-Louis Schilansky, par ailleurs pr\u00e9sident du Centre de documentation sur les hydrocarbures non conventionnels, le lobby r\u00e9cemment cr\u00e9\u00e9 par les entreprises fran\u00e7aises int\u00e9ress\u00e9es au d\u00e9veloppement du gaz de...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Olivier Petitjean",
            "categories": "lobby",
            "tags": "gaz,grande,porte,europe,lobby",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lobby/bastamag.net/2015/04/l-europe-ouvre-grande-la-porte-aux-lobbies-favorables-gaz",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lobby%2Blobby&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://bastamag.net/L-Europe-ouvre-grande-la-porte-aux-lobbies-du-gaz-de-schiste"
        },
        "journalduvapoteur.over-blog.com/2015/04/marisol-touraine-en-chef-du-lobby-sant%C3%A9o-industriel-journal": {
            "title": "Marisol Touraine en chef du lobby sant\u00e9o-industriel - Journal du...",
            "snippet": "Marisol Touraine en chef du lobby sant\u00e9o-industriel. Publi\u00e9 le 15 avril 2015 par Monsieur Vapoteur. Voici un article tr\u00e8s int\u00e9ressant sur notre Ministre de la Sant\u00e9, que j'ai trouv\u00e9 sur internet, la source est en bas. Merci de nous donner...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Monsieur Vapoteur",
            "categories": "internet,lobby",
            "tags": "bas,article,lobby,avril,sant\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lobby/journalduvapoteur.over-blog.com/2015/04/marisol-touraine-en-chef-du-lobby-sant%C3%A9o-industriel-journal",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lobby%2Blobby&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://journalduvapoteur.over-blog.com/2015/04/marisol-touraine-en-chef-du-lobby-santeo-industriel.html"
        },
        "alterinfo.net/2015/04/yasmina-haifi-tient-t%C3%AAte-au-lobby-sioniste-aux-pays-bas": {
            "title": "Yasmina Haifi tient t\u00eate au lobby sioniste aux Pays Bas, et gagne.",
            "snippet": "Yasmina Haifi est une sp\u00e9cialiste de cybers\u00e9curit\u00e9 qui exerce aux Pays Bas pour le compte du minist\u00e8re de la justice. Elle exerce toujours dans ce minist\u00e8re m\u00eame si elle a \u00e9t\u00e9 relev\u00e9e de se...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "lobby",
            "tags": "pays,bas,lobby",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lobby/alterinfo.net/2015/04/yasmina-haifi-tient-t%C3%AAte-au-lobby-sioniste-aux-pays-bas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lobby%2Blobby&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://alterinfo.net/Yasmina-Haifi-tient-tete-au-lobby-sioniste-aux-Pays-Bas-et-gagne_a112686.html"
        },
        "ivision18000.wordpress.com/2015/02/dale-chihuly-glass-sculpture-lobby-of-the-atlantis-dubai": {
            "title": "Dale Chihuly, glass sculpture. Lobby of The Atlantis, Dubai.",
            "snippet": "New blog post from Rich on Tumblr! Dale Chihuly, glass sculpture. Lobby of The Atlantis, Dubai. green_messageSource:/green_message Follow me on Facebook at...",
            "date": "2015-02-07",
            "author_name": "ivision18000",
            "categories": "sculpture,lobby,tumblr,facebook",
            "tags": "lobby,facebook",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/facebook/ivision18000.wordpress.com/2015/02/dale-chihuly-glass-sculpture-lobby-of-the-atlantis-dubai",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=lobby%2Blobby&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://ivision18000.wordpress.com/2015/02/07/dale-chihuly-glass-sculpture-lobby-of-the-atlantis-dubai/"
        },
        "elaquitaine.wordpress.com/2014/11/le-lobby-agrolimentaire": {
            "title": "Le Lobby agrolimentaire.",
            "snippet": "Lobby agrolimentaire: pourquoi ils tiennent le manche! (2013 -Charlie hebdo) Pas la peine de r\u00eaver: ils tiennent tous les leviers. Lindustrie de la bouffe a install\u00e9 ses []...",
            "date": "2014-11-13",
            "author_name": "elaagen",
            "categories": "lobby",
            "tags": "lobby,lindustrie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lobby/elaquitaine.wordpress.com/2014/11/le-lobby-agrolimentaire",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=lobby%2Blobby&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://elaquitaine.wordpress.com/2014/11/13/le-lobby-agrolimentaire/"
        },
        "jeanfabienauteur.wordpress.com/2014/02/je-t-attends-dans-le-lobby": {
            "title": "Je t'attends dans le lobby...",
            "snippet": "Aujourdhui, j'ai test\u00e9 pour vous: le post subversif. Evidemment, la subversion est un concept tr\u00e8s relatif qui d\u00e9pend \u00e9minemment du r\u00e9f\u00e9rentiel dans lequel on ose se placer, voire []...",
            "date": "2014-02-05",
            "author_name": "jeanfabienauteur",
            "categories": "lobby",
            "tags": "lobby,voire",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lobby/jeanfabienauteur.wordpress.com/2014/02/je-t-attends-dans-le-lobby",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=lobby%2Blobby&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://jeanfabienauteur.wordpress.com/2014/02/05/je-tattends-dans-le-lobby/"
        },
        "pandamag48.net/2014/01/lobby-vatican-reforme-la-r%C3%A9forme-du-et-lombre-des-lobbys": {
            "title": "lobby vatican reforme: La r\u00e9forme du Vatican et lombre des lobbys...",
            "snippet": "Pour lancer la premi\u00e8re grande r\u00e9forme de la gouvernance du Saint-Si\u00e8ge depuis 1965, le pape Fran\u00e7ois a nomm\u00e9 un\u2009groupe de huit cardinaux. Mais il faudra aussi compter avec []...",
            "date": "2014-01-24",
            "author_name": "Sly Mo World",
            "categories": "lobby",
            "tags": "aussi,grande,lobbys,fran\u00e7ois",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lobby/pandamag48.net/2014/01/lobby-vatican-reforme-la-r%C3%A9forme-du-et-lombre-des-lobbys",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=lobby%2Blobby&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://pandamag48.net/2014/01/24/lobby-vatican-reforme-la-reforme-du-vatican-et-lombre-des-lobbys/"
        },
        "lobbymonamivtest.wordpress.com/2014/01/lobby-juif-isra%C3%A9lien": {
            "title": "Lobby juif/Lobby isra\u00e9lien...",
            "snippet": "La fa\u00e7on la plus simple de prouver que ces deux groupes d'int\u00e9r\u00eat sont distincts est sans doute de les traiter ensemble. Aussi trouverez dans cet article une analyse []...",
            "date": "2014-01-19",
            "author_name": "theboult",
            "categories": "lobby",
            "tags": "article,lobby,juif,isra\u00e9lien,aussi",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lobby/lobbymonamivtest.wordpress.com/2014/01/lobby-juif-isra%C3%A9lien",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=lobby%2Blobby&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://lobbymonamivtest.wordpress.com/lobby-juif-lobby-israelien/"
        }
    }
}