{
    "meta": {
        "portal_name": "lobby",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/lobby/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lobby/lobby/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lobby/lobby/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lobby/lobby/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ledevoir.com/2015/04/les-lobbys-saffrontent-autour-de-la-voiture-%C3%A9lectrique": {
            "title": "Les lobbys saffrontent autour de la voiture \u00e9lectrique...",
            "snippet": "Les partisans de la voiture \u00e9lectrique (VE) veulent faire contrepoids au lobby automobile. Les constructeurs refusent doffrir tous les mod\u00e8les de VE, comme le-Golf et la Honda Fit, font-ils valoir, et Qu\u00e9bec doit les forcer par une loi. Tandis...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "lobby,golf",
            "tags": "lobbys,lobby",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/golf/ledevoir.com/2015/04/les-lobbys-saffrontent-autour-de-la-voiture-%C3%A9lectrique",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lobby&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://ledevoir.com/politique/quebec/438431/sur-la-route-choc-des-lobbys-autour-de-la-voiture-electrique"
        },
        "egaliteetreconciliation.fr/2015/04/en-suisse-aussi-le-lobby-isra%C3%A9lien-lutte-contre-la-libert%C3%A9-dexpression": {
            "title": "En Suisse aussi, le lobby isra\u00e9lien lutte contre la libert\u00e9 dexpression...",
            "snippet": "d\u00e9fendre limage dIsra\u00ebl lorsquelle est diffam\u00e9e 1. Cette association, qui travaille sous couvert de lutte contre lantis\u00e9mitisme, est en r\u00e9alit\u00e9 une officine proche du gouvernement dextr\u00eame-droite isra\u00e9lien. Elle lexprime elle...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "lobby",
            "tags": "lutte,lutte-contre,contre,lobby",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lobby/egaliteetreconciliation.fr/2015/04/en-suisse-aussi-le-lobby-isra%C3%A9lien-lutte-contre-la-libert%C3%A9-dexpression",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lobby&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://egaliteetreconciliation.fr/En-Suisse-aussi-le-lobby-israelien-lutte-contre-la-liberte-d-expression-32564.html"
        },
        "leparisien.fr/2015/04/inde-le-puissant-lobby-des-agriculteurs-m%C3%A9content-de-modi-parisien": {
            "title": "Inde: le puissant lobby des agriculteurs m\u00e9content de Modi - Le Parisien...",
            "snippet": "Le ParisienInde: le puissant lobby des agriculteurs m\u00e9content de ModiLe ParisienInde: le puissant lobby des agriculteurs m\u00e9content de Modi. 18 Avril 2015, 13h31 MAJ: 18 Avril 2015, 13h31. Tweeter. 1/3 r\u00e9agir Hansraj Gewra, fermier indien dans son...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "lobby",
            "tags": "lobby",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lobby/leparisien.fr/2015/04/inde-le-puissant-lobby-des-agriculteurs-m%C3%A9content-de-modi-parisien",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=lobby%2Blobby&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://leparisien.fr/flash-actualite-economie/inde-le-puissant-lobby-des-agriculteurs-remonte-contre-modi-18-04-2015-4704863.php"
        },
        "medias-presse.info/2015/04/christian-vanneste-vs-lobby-homosexuel-relaxe-confirm%C3%A9e-en-appel-m%C3%A9dias-presse": {
            "title": "Christian Vanneste vs lobby homosexuel: relaxe confirm\u00e9e en appel - M\u00e9dias-Presse-Info...",
            "snippet": "M\u00e9dias-Presse-InfoChristian Vanneste vs lobby homosexuel: relaxe confirm\u00e9e en appelM\u00e9dias-Presse-InfoL'ex-d\u00e9put\u00e9 Christian Vanneste vient de remporter une nouvelle victoire contre le lobby homosexuel. Il y a un an, Christian Vanneste \u00e9tait...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "lobby",
            "tags": "contre,lobby,\u00e9tait",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lobby/medias-presse.info/2015/04/christian-vanneste-vs-lobby-homosexuel-relaxe-confirm%C3%A9e-en-appel-m%C3%A9dias-presse",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=lobby%2Blobby&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://medias-presse.info/christian-vanneste-vs-lobby-homosexuel-relaxe-confirmee-en-appel/29690"
        },
        "euractiv.fr/2015/04/le-lobby-du-gaz-de-schiste-noyaute-un-groupe-dexperts": {
            "title": "Le lobby du gaz de schiste noyaute un groupe dexperts de la Commission...",
            "snippet": "Les d\u00e9fenseurs de l'environnement accusent lindustrie du gaz de schiste de contr\u00f4ler un groupe d'expert influent au sein de la Commission europ\u00e9enne. L'ONG des Amis de la Terre Europe a claqu\u00e9 la porte d'un lieu de r\u00e9flexion sur le gaz de...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "environnement,lobby",
            "tags": "lobby",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lobby/euractiv.fr/2015/04/le-lobby-du-gaz-de-schiste-noyaute-un-groupe-dexperts",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lobby&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://euractiv.fr/sections/energie/le-lobby-du-gaz-de-schiste-noyaute-un-groupe-dexpert-de-la-commission-313836"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/dans-les-ann%C3%A9es-1960-le-sucre-n-%C3%A9tait-pas-mauvais": {
            "title": "Dans les ann\u00e9es 1960, le sucre n'\u00e9tait pas mauvais pour les dents...",
            "snippet": "Dans les ann\u00e9es 1960, le lobby du sucre aurait influenc\u00e9 durablement la recherche am\u00e9ricaine sur la sant\u00e9 dentaire, plus particuli\u00e8rement sur les caries. Le but? Eviter une r\u00e9duction de la consommation de sucre, notamment chez les enfants.",
            "date": "2015-03-11",
            "categories": "lobby",
            "tags": "r\u00e9duction,consommation,consommation-de-sucre,sucre,caries,influenc\u00e9,recherche,am\u00e9ricaine,sant\u00e9,sant\u00e9-dentaire,dentaire,\u00e9tait,ann\u00e9es,lobby",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lobby/fr.news.yahoo.com/2015/03/dans-les-ann%C3%A9es-1960-le-sucre-n-%C3%A9tait-pas-mauvais",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=lobby",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/ann\u00e9es-1960-sucre-n\u00e9tait-mauvais-dents-170000379.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/le-lobby-sucrier-a-influenc%C3%A9-la-sant%C3%A9-dentaire-am%C3%A9ricaine": {
            "title": "Le lobby sucrier a influenc\u00e9 la sant\u00e9 dentaire am\u00e9ricaine d\u00e8s les ann\u00e9es 60...",
            "snippet": "L'industrie sucri\u00e8re am\u00e9ricaine s'est mobilis\u00e9e dans les ann\u00e9es 60 pour influencer, apparemment avec succ\u00e8s, la recherche du pays sur la lutte contre les caries dentaires infantiles afin d'\u00e9viter une r\u00e9duction de la consommation de sucre,...",
            "date": "2015-03-11",
            "categories": "lobby",
            "tags": "r\u00e9duction,consommation,consommation-de-sucre,sucre,recherche,lutte,lutte-contre,contre,caries,dentaire,ann\u00e9es,am\u00e9ricaine,influenc\u00e9,sant\u00e9,sant\u00e9-dentaire,lobby",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lobby/fr.news.yahoo.com/2015/03/le-lobby-sucrier-a-influenc%C3%A9-la-sant%C3%A9-dentaire-am%C3%A9ricaine",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=lobby",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/lobby-sucrier-influenc\u00e9-sant\u00e9-dentaire-am\u00e9ricaine-d\u00e8s-ann\u00e9es-093202880--finance.html"
        }
    }
}