{
    "meta": {
        "portal_name": "art-\u00e9ph\u00e9m\u00e8re",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/art-\u00e9ph\u00e9m\u00e8re/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/art-%C3%A9ph%C3%A9m%C3%A8re/art-%C3%A9ph%C3%A9m%C3%A8re/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/art-%C3%A9ph%C3%A9m%C3%A8re/art-%C3%A9ph%C3%A9m%C3%A8re/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/art-%C3%A9ph%C3%A9m%C3%A8re/art-%C3%A9ph%C3%A9m%C3%A8re/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lanouvellerepublique.fr/2015/05/quinze-artistes-pour-une-boutique-%C3%A9ph%C3%A9m%C3%A8re-la-nouvelle-r%C3%A9publique": {
            "title": "Quinze artistes pour une boutique \u00e9ph\u00e9m\u00e8re - la Nouvelle R\u00e9publique...",
            "snippet": "Quinze artistes pour une boutique \u00e9ph\u00e9m\u00e8rela Nouvelle R\u00e9publiqueL'objectif, explique Karine Maillet, est de promouvoir l'artisanat dans notre r\u00e9gion en partageant, durant les beaux jours, un espace de vente avec des artistes et artisans d'art.",
            "date": "2015-05-04",
            "tags": "artistes,\u00e9ph\u00e9m\u00e8re,art",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lanouvellerepublique.fr/2015/05/quinze-artistes-pour-une-boutique-%C3%A9ph%C3%A9m%C3%A8re-la-nouvelle-r%C3%A9publique",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=art%2B%C3%A9ph%C3%A9m%C3%A8re&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanouvellerepublique.fr/Loir-et-Cher/Communes/Chaumont-sur-Tharonne/n/Contenus/Articles/2015/05/04/Quinze-artistes-pour-une-boutique-ephemere-2317061"
        },
        "letelegramme.fr/2015/04/art-moderne-une-galerie-%C3%A9ph%C3%A9m%C3%A8re-le-t%C3%A9l%C3%A9gramme": {
            "title": "Art moderne. Une galerie \u00e9ph\u00e9m\u00e8re - Le T\u00e9l\u00e9gramme...",
            "snippet": "Le T\u00e9l\u00e9grammeArt moderne. Une galerie \u00e9ph\u00e9m\u00e8reLe T\u00e9l\u00e9grammeDeux d'entre eux sculptent sur porcelaine: Romero Britto, inspir\u00e9 par Andy Warhol et James Rizzi disparu en 2011 (pop art am\u00e9ricain), au style na\u00eff tr\u00e8s color\u00e9. V\u00e9ronique...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "pop",
            "tags": "style,art,\u00e9ph\u00e9m\u00e8re",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pop/letelegramme.fr/2015/04/art-moderne-une-galerie-%C3%A9ph%C3%A9m%C3%A8re-le-t%C3%A9l%C3%A9gramme",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=art%2B%C3%A9ph%C3%A9m%C3%A8re&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://letelegramme.fr/morbihan/carnac/art-moderne-une-galerie-ephemere-29-04-2015-10612053.php"
        },
        "blogs.mediapart.fr/2015/04/art-sonic-et-l-orchestre-%C3%A9ph%C3%A9m%C3%A8re-mediapart": {
            "title": "Art Sonic et l'Orchestre \u00c9ph\u00e9m\u00e8re - Mediapart...",
            "snippet": "Art Sonic et l'Orchestre \u00c9ph\u00e9m\u00e8reMediapartLeurs go\u00fbts \u00e9clectiques sont chaque fois recentr\u00e9s par un traitement puissant et d\u00e9licat d'arrangements originaux comme lors du rappel o\u00f9 Art Sonic et l'Ensemble \u00c9ph\u00e9m\u00e8re interpr\u00e9t\u00e8rent Il...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "traitement",
            "tags": "\u00e9ph\u00e9m\u00e8re,art",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/traitement/blogs.mediapart.fr/2015/04/art-sonic-et-l-orchestre-%C3%A9ph%C3%A9m%C3%A8re-mediapart",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=art%2B%C3%A9ph%C3%A9m%C3%A8re&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.mediapart.fr/blog/jean-jacques-birge/200415/art-sonic-et-lorchestre-ephemere"
        }
    }
}