{
    "meta": {
        "portal_name": "capoeira",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/capoeira/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/capoeira/capoeira/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/capoeira/capoeira/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/capoeira/capoeira/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lejdc.fr/2015/04/la-capoeira-en-d%C3%A9monstration": {
            "title": "La capoeira en d\u00e9monstration...",
            "snippet": "D\u00e9lib\u00e9rations du conseil municipal du 13 avril 2015. Lors du dernier conseil municipal, les points suivants ont \u00e9t\u00e9 examin\u00e9s. Subventions aux associations. Amicale des festivit\u00e9s, 400; Association musicale de Fourchambault,; Arac,..",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "association,d\u00e9monstration,capoeira",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capoeira/lejdc.fr/2015/04/la-capoeira-en-d%C3%A9monstration",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=capoeira&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lejdc.fr/nievre/actualite/pays/grand-nevers/2015/04/24/la-capoeira-en-demonstration_11417303.html"
        },
        "lindependant.fr/2015/04/piemont-d-alaric-cirque-zumba-capoeira-grimpe-etc-pour-l-ind%C3%A9": {
            "title": "PIEMONT D'ALARIC: Cirque, Zumba, capoeira, grimpe etc pour... - L'ind\u00e9...",
            "snippet": "L'ind\u00e9 D'ALARIC: Cirque, Zumba, capoeira, grimpe etc pour...L'ind\u00e9 ateliers d\u00e9couverte pour les 11/17 ans cirque et Hip Hop avec le Cirque pour tous -capoeira grimpe dans les arbres et modelage avec Zarno - 17h d\u00e9monstration et course de...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "d\u00e9monstration,capoeira",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capoeira/lindependant.fr/2015/04/piemont-d-alaric-cirque-zumba-capoeira-grimpe-etc-pour-l-ind%C3%A9",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=capoeira&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lindependant.fr/2015/04/20/piemont-d-alaric-cirque-zumba-capoeira-grimpe-etc-pour-la-1ere-fete-de-la-jeunesse,2020186.php"
        },
        "ladepeche.fr/2015/04/la-danse-br%C3%A9silienne-capoeira-s-invite-dans-les-rues": {
            "title": "La danse br\u00e9silienne, la Capoeira, s'invite dans les rues... -...",
            "snippet": "danse br\u00e9silienne, la Capoeira, s'invite dans les rues... 'association les messagers du vent, a pour vocation de promouvoir la pratique de la capoeira, de la musique et des percussions africaines ainsi que de favoriser le d\u00e9veloppement urbain de...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "musique,capoeira",
            "tags": "association,capoeira",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capoeira/ladepeche.fr/2015/04/la-danse-br%C3%A9silienne-capoeira-s-invite-dans-les-rues",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=capoeira&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/04/21/2091060-danse-bresilienne-capoeira-invite-rues-carcassonnaises.html"
        },
        "alencon.maville.com/2015/04/festival-annuel-de-capoeira-alencon": {
            "title": "Festival annuel de Capoeira Alencon...",
            "snippet": "Comme chaque ann\u00e9e et depuis 14 ans l'association RACINARTMONIE organise son Festival de Capoeira. Cette ann\u00e9e l\u00e9v\u00e9nement est organis\u00e9 conjointement avec Joga Capoeira de Tours et Esperan\u00e7a Capoeira de Mortagne au Perche. Au programme...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "ann\u00e9e,chaque,capoeira,festival,comme,association",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capoeira/alencon.maville.com/2015/04/festival-annuel-de-capoeira-alencon",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=capoeira&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://alencon.maville.com/sport/detail_-festival-annuel-de-capoeira-alencon_47194-2755414_actu.Htm"
        },
        "republicain-lorrain.fr/2015/04/sarre-union-capoeira-en-plein-centre-ville": {
            "title": "Sarre-Union: capoeira en plein centre-ville...",
            "snippet": "Le 8e festival de lassociation locale capoeira Senzala bat son plein et prendra fin cet apr\u00e8s-midi. Chaque ann\u00e9e, un temps fort permet aux participants du stage de se produire en plein air, comme ce fut le cas hier apr\u00e8s-midi sur la Place de...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "capoeira,place",
            "tags": "comme,festival,sarre,union,capoeira,senzala,chaque,ann\u00e9e",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/place/republicain-lorrain.fr/2015/04/sarre-union-capoeira-en-plein-centre-ville",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=capoeira&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://republicain-lorrain.fr/moselle/2015/04/18/sarre-union-capoeira-en-plein-centre-ville"
        }
    }
}