{
    "meta": {
        "portal_name": "capoeira",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/capoeira/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/capoeira/capoeira/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/capoeira/capoeira/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/capoeira/capoeira/blogs.json"
    },
    "items": {
        "last-video.com/2015/04/combat-underground-capoeira": {
            "title": "Combat UnderGround Capoeira -...",
            "snippet": "Dans les sports de free fight comme le MMA, on entend plus souvent parler des pratiquants de Jiu-Jitsu br\u00e9silien. Mais il existe un autre art de combat bien plus spectaculaire, la capoeira. Regardez cette compilation de sport...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "LastVideo",
            "categories": "sport,capoeira",
            "tags": "compilation,existe,art,art-de-combat,combat,spectaculaire,entend,entend-plus-souvent,souvent,souvent-parler,parler,parler-des-pratiquants,pratiquants,sports,sport,sports-de-free,free,free-fight,fight,combat_underground,combat_underground_capoeira,underground,underground_capoeira,capoeira,comme,mma,jiu,jitsu,br\u00e9silien,regardez",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capoeira/last-video.com/2015/04/combat-underground-capoeira",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=capoeira%2Bcapoeira&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://last-video.com/combat-underground-capoeira"
        },
        "parislachapelle.over-blog.com/2015/03/semaine-pour-agir-contre-le-racisme-avec-capoeira-viola-paris": {
            "title": "Semaine pour agir contre le racisme avec Capoeira Viola - Paris La...",
            "snippet": "L'association Capoeira V\u00efola pr\u00e9sente sa 6\u00e8me \u00e9dition de LA race humaine. Du lundi 2 mars au jeudi 16 avril 2015, les interventions se d\u00e9roulerons au coll\u00e8ge Aim\u00e9 C\u00e9saire afin d'agir contre le racisme. Dimanche 29 mars...",
            "date": "2015-03-23",
            "author_name": "Herv\u00e9",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "capoeira,paris,association,dimanche",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capoeira/parislachapelle.over-blog.com/2015/03/semaine-pour-agir-contre-le-racisme-avec-capoeira-viola-paris",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=capoeira%2Bcapoeira&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://parislachapelle.over-blog.com/2015/03/semaine-pour-agir-contre-le-racisme-avec-capoeira-viola.html"
        },
        "emlifeandstyle.wordpress.com/2014/03/d%C3%A9couverte-sportive-1-la-capoeira": {
            "title": "D\u00e9couverte sportive 1: La capoeira...",
            "snippet": "D\u00e9couvrez le portrait de Lalia, sportive, qui sest tourn\u00e9e il y a 4 ans vers la capoeira. Tu as toujours \u00e9t\u00e9 sportive, quels sports as-tu pratiqu\u00e9? Jai pratiqu\u00e9 []...",
            "date": "2014-03-29",
            "author_name": "emiliestelle",
            "categories": "sport,capoeira",
            "tags": "sports,d\u00e9couverte,capoeira",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capoeira/emlifeandstyle.wordpress.com/2014/03/d%C3%A9couverte-sportive-1-la-capoeira",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=capoeira%2Bcapoeira&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://emlifeandstyle.wordpress.com/2014/03/29/decouverte-sportive-1-la-capoeira/"
        },
        "capbananeira.wordpress.com/2014/03/capoeira-un-jeu-et-des-personnages": {
            "title": "Capoeira:un jeu et des \"personnages\"!",
            "snippet": "Alors que la tendance actuelle est de rendre la capoeira(surtout en capoeira r\u00e9gionale) de plus en plus martiale, notamment avec la cr\u00e9ation de championnats r\u00e9gionaux, nationaux et mondiaux...",
            "date": "2014-03-23",
            "author_name": "ticomico2013",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "capoeira",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/capoeira/capbananeira.wordpress.com/2014/03/capoeira-un-jeu-et-des-personnages",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=capoeira%2Bcapoeira&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://capbananeira.wordpress.com/2014/03/23/capoeiraun-jeu-et-des-personnages/"
        }
    }
}