{
    "meta": {
        "portal_name": "supercar",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/supercar/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/supercar/supercar/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/supercar/supercar/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/supercar/supercar/blogs.json"
    },
    "items": {
        "news.autoplus.fr/2015/04/supercar-peugeot-une-photo-teaser-de-larriere": {
            "title": "SUPERCAR PEUGEOT: UNE PHOTO TEASER DE LARRIERE...",
            "snippet": "Peugeot continue de jouer avec nos nerfs et nous r\u00e9v\u00e8le une nouvelle image de celle qu'il appelle sa \"supercar\".",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Mael Pilven",
            "categories": "supercar",
            "tags": "supercar,teaser,peugeot",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/supercar/news.autoplus.fr/2015/04/supercar-peugeot-une-photo-teaser-de-larriere",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=supercar%2Bsupercar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://news.autoplus.fr/news/1493323/Supercar-Teaser-Gran-Turismo-6-Peugeot-Vid\u00e9o"
        },
        "endurance-info.com/2015/04/peugeot-va-pr%C3%A9senter-un-mix-de-gt-supercar-et-lmp-endurance": {
            "title": "Peugeot va pr\u00e9senter un mix de GT, Supercar et LMP Endurance...",
            "snippet": "Pourtant, la marque au lion va pr\u00e9senter sous peu un concept qui se veut \u00eatre un mix de GT, Supercar et Prototype. De quoi faire quelque chose d'all\u00e9chant m\u00eame si ce concept ne pourrait \u00eatre que virtuel et plus pr\u00e9cis\u00e9ment...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "lm@endurance-info.com",
            "categories": "supercar",
            "tags": "pourrait,m\u00eame,quelque,marque,peugeot,supercar,concept",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/supercar/endurance-info.com/2015/04/peugeot-va-pr%C3%A9senter-un-mix-de-gt-supercar-et-lmp-endurance",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=supercar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://endurance-info.com/fr/peugeot-va-presenter-un-mix-de-gt-supercar-et-lmp/"
        },
        "automobile-propre.com/2015/04/toroidion-1mw-une-supercar-%C3%A9lectrique-de-1360-chevaux": {
            "title": "Toroidion 1MW: une supercar \u00e9lectrique de 1360 chevaux!",
            "snippet": "Au salon Top Marques, le constructeur finlandas Toroidion vient de r\u00e9v\u00e9ler la 1MW, sa premi\u00e8re supercar \u00e9lectrique. Puissance annonc\u00e9e: chevaux.",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Micha\u00ebl TORREGROSSA",
            "categories": "supercar",
            "tags": "premi\u00e8re,constructeur,top,top_marques,marques,\u00e9lectrique,toroidion,supercar,chevaux,salon,puissance",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/supercar/automobile-propre.com/2015/04/toroidion-1mw-une-supercar-%C3%A9lectrique-de-1360-chevaux",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=supercar%2Bsupercar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://automobile-propre.com/breves/toroidion-1mw-supercar-electrique-1360-chevaux/"
        },
        "news.autoplus.fr/2015/04/peugeot-annonce-un-concept-de-supercar-en-video": {
            "title": "PEUGEOT ANNONCE UN CONCEPT DE SUPERCAR EN VIDEO...",
            "snippet": "Par le biais d'une vid\u00e9o teaser, Peugeot vient d'annoncer l'arriv\u00e9e prochaine d'un in\u00e9dit concept de supercar!",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Mathieu Demeule",
            "categories": "supercar",
            "tags": "teaser,peugeot,annonce,concept,supercar",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/supercar/news.autoplus.fr/2015/04/peugeot-annonce-un-concept-de-supercar-en-video",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=supercar%2Bsupercar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://news.autoplus.fr/news/1493117/Vid\u00e9o-Supercar-GT-Peugeot-Concept-Car"
        },
        "videos.tf1.fr/2015/03/vid%C3%A9o-automoto-essai-lykan-hypersport-la-supercar-du-golfe": {
            "title": "Vid\u00e9o Automoto - Essai: Lykan Hypersport, la supercar du Golfe...",
            "snippet": "Essai: Lykan Hypersport, la supercar du Golfe - Vid\u00e9o Automoto Ann\u00e9e 2015 sur MYTF1 - C'est la voiture star du prochain film Fast and Furious 7, mais aussi la premi\u00e8re supercar arabe,...",
            "date": "2015-03-22",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "supercar",
            "tags": "premi\u00e8re,voiture,prochain,essai,supercar",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/supercar/videos.tf1.fr/2015/03/vid%C3%A9o-automoto-essai-lykan-hypersport-la-supercar-du-golfe",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=supercar%2Bsupercar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://videos.tf1.fr/auto-moto/essai-lykan-hypersport-la-supercar-du-golfe-8582751.html"
        },
        "sansmaitriselapuissancenestrien.wordpress.com/2015/01/video-drag-race-entre-une-veyron-et-laferrari": {
            "title": "VIDEO Drag race entre une Veyron et une LaFerrari!",
            "snippet": "VIDEO Drag race de grosses supercars aujourd'hui entre une Bugatti Veyron et une Ferrari LaFerrari. Fais ton choix...",
            "date": "2015-01-17",
            "author_name": "maitrisepuissance",
            "categories": "supercar",
            "tags": "ferrari,hui,supercars,aujourd",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/supercar/sansmaitriselapuissancenestrien.wordpress.com/2015/01/video-drag-race-entre-une-veyron-et-laferrari",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=supercar%2Bsupercar&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://sansmaitriselapuissancenestrien.wordpress.com/2015/01/17/video-drag-race-entre-une-veyron-et-une-laferrari/"
        },
        "t3va.wordpress.com/2014/10/moto-gp-vs-supercar-f1-qui-va-gagner": {
            "title": "Moto GP vs Supercar vs F1, qui va gagner?",
            "snippet": "Prenez une moto de grand prix, une formule 1 et un supercar. Mettez dans chaque v\u00e9hicule un pilote reconnu: Marc Webber dans la F1, Jamie Whincup dans le V8 []...",
            "date": "2014-10-11",
            "author_name": "t3va",
            "categories": "formule,supercar",
            "tags": "jamie,jamie_whincup,whincup,supercar",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/supercar/t3va.wordpress.com/2014/10/moto-gp-vs-supercar-f1-qui-va-gagner",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=supercar%2Bsupercar&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://t3va.wordpress.com/2014/10/11/moto-gp-vs-supercar-vs-f1-qui-va-gagner/"
        },
        "watchpaddock.wordpress.com/2014/03/archive-gros-carton-pour-jason-bright": {
            "title": "ARCHIVE Gros carton pour Jason Bright!",
            "snippet": "Le V8 Supercars a repris ce week-end dans les rues d'Ad\u00e9la\u00efde. Si la course d'aujourd'hui fut remport\u00e9 par Jamie Whincup (Holden Racing Team), la course fut marqu\u00e9 par []...",
            "date": "2014-03-02",
            "author_name": "Adrien",
            "categories": "supercar",
            "tags": "holden,jamie,jamie_whincup,whincup,hui,supercars,aujourd",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/supercar/watchpaddock.wordpress.com/2014/03/archive-gros-carton-pour-jason-bright",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=supercar%2Bsupercar&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://watchpaddock.wordpress.com/2014/03/02/stopgo-gros-carton-pour-jason-bright/"
        },
        "dieucanichenaincaillou.wordpress.com/2014/02/rimac-concept-one": {
            "title": "Rimac Concept One...",
            "snippet": "D\u00e9voil\u00e9 au salon de Francfort en 2011 o\u00f9 il avait fait sensation, le Rimac Concept One est un supercar \u00e9lectrique du constructeur croate Rimac. Une nouvelle pr\u00e9sentation du []...",
            "date": "2014-02-14",
            "author_name": "Voitures experts",
            "categories": "supercar",
            "tags": "\u00e9lectrique,constructeur,salon,concept,d\u00e9voil\u00e9,o\u00f9,supercar",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/supercar/dieucanichenaincaillou.wordpress.com/2014/02/rimac-concept-one",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=supercar%2Bsupercar&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://dieucanichenaincaillou.wordpress.com/2014/02/14/rimac-concept-one/"
        }
    }
}