{
    "meta": {
        "portal_name": "supercar",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/supercar/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/supercar/supercar/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/supercar/supercar/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/supercar/supercar/blogs.json"
    },
    "items": {
        "larevueautomobile.com/2015/03/la-toute-nouvelle-mclaren-570s-coup%C3%A9": {
            "title": "La toute nouvelle McLaren 570S Coup\u00e9...",
            "snippet": "Ce nouveau mod\u00e8le, McLaren 570S Coup\u00e9, sannonce avec une cavalerie de 570 chevaux, une plateforme ultra l\u00e9g\u00e8re, un prix en baisse et toujours des performances de supercar. Cela fait cinq ann\u00e9es que le constructeur de F1, McLaren, sest lanc\u00e9...",
            "date": "2015-03-31",
            "categories": "supercar",
            "tags": "constructeur,nouvelle,mclaren,toujours,supercar",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/supercar/larevueautomobile.com/2015/03/la-toute-nouvelle-mclaren-570s-coup%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=supercar&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://larevueautomobile.com/News/McLaren_570S-Coupe_8937.actu"
        },
        "guideautoweb.com/2015/03/rezvani-motors-d%C3%A9voilera-la-beast-sous-peu": {
            "title": "Rezvani Motors d\u00e9voilera la Beast sous peu...",
            "snippet": "Vous serez excus\u00e9 de navoir jamais entendu parler de Rezvani et de sa Beast, un supercar californien bas\u00e9 sur la tr\u00e8s populaire Ariel Atom. Le v\u00e9hicule avait \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 sans grande fanfare lan dernier, mais comme pour plusieurs autres...",
            "date": "2015-03-31",
            "categories": "supercar",
            "tags": "comme,autres,sans,supercar",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/supercar/guideautoweb.com/2015/03/rezvani-motors-d%C3%A9voilera-la-beast-sous-peu",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=supercar&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://guideautoweb.com/articles/28743/rezvani_motors_devoilera_la_beast_sous_peu/"
        },
        "guideautoweb.com/2015/03/une-mclaren-abordable-la-570s": {
            "title": "Une McLaren abordable; la 570S...",
            "snippet": "La mode est au lancement de mod\u00e8les plus d\u00e9mocratis\u00e9s: pendant que Porsche se lance dans le segment des VUS compacts et des berlines, le constructeur de supercar anglais, McLaren, vient de d\u00e9voiler une nouvelle voiture dentr\u00e9e de gamme qui...",
            "date": "2015-03-31",
            "categories": "supercar",
            "tags": "voiture,gamme,constructeur,mod\u00e8les,mclaren,porsche,supercar,anglais,nouvelle",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/supercar/guideautoweb.com/2015/03/une-mclaren-abordable-la-570s",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=supercar&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://guideautoweb.com/articles/28754/une_mclaren_abordable;_la_570s/"
        },
        "lefigaro.fr/2015/03/la-mclaren-570s-d%C3%A9fie-porsche-911-turbo": {
            "title": "La McLaren 570S d\u00e9fie la Porsche 911 turbo...",
            "snippet": "\u00c0 l'int\u00e9rieur, la console centrale dispara\u00eet. Apr\u00e8s les Super Series incarn\u00e9s par la lign\u00e9e des 12C (650S et 675LT) et les Ultimate Series repr\u00e9sent\u00e9s par la supercar P1, le constructeur anglais de voitures de sport continue de tisser sa...",
            "date": "2015-03-30",
            "categories": "sport,supercar",
            "tags": "constructeur,anglais,mclaren,porsche,supercar,voitures",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/supercar/lefigaro.fr/2015/03/la-mclaren-570s-d%C3%A9fie-porsche-911-turbo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=supercar&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lefigaro.fr/automobile/2015/03/30/30002-20150330ARTFIG00327-la-mclaren-570s-defie-la-porsche-911-turbo.php"
        },
        "tf1.fr/2015/03/d%C3%A9couvrez-la-plus-belle-collection-de-supercars-du-monde": {
            "title": "D\u00e9couvrez la plus belle collection de supercars du monde...",
            "snippet": "En exclusivit\u00e9 pour Automoto, le Cheikh Hamad bin Hamdan Al Nahyan, membre de la famile royale d'Abu Dhabi nous a ouvert les portes de son mus\u00e9e automobile, la Sultan Bin Hamdan Royal Auto Gallery. Il s'agit de l'une des plus belles collections...",
            "date": "2015-03-23",
            "categories": "collection,supercar",
            "tags": "mus\u00e9e,automobile,supercars",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/supercar/tf1.fr/2015/03/d%C3%A9couvrez-la-plus-belle-collection-de-supercars-du-monde",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=supercar&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://tf1.fr/auto-moto/actualite/decouvrez-la-plus-belle-collection-de-supercars-du-monde-8582792.html"
        },
        "automobile-propre.com/2015/03/regera-la-supercar-hybride-de-koenigsegg-au-salon-gen%C3%A8ve-automobile-propre": {
            "title": "Regera La supercar hybride de Koenigsegg au salon de Gen\u00e8ve - Automobile Propre...",
            "snippet": "Automobile PropreRegera La supercar hybride de Koenigsegg au salon de Gen\u00e8veAutomobile PropreA Gen\u00e8ve, le constructeur su\u00e9dois Koenigsegg pr\u00e9sente en premi\u00e8re mondiale la Regera, une supercar hybride rechargeable annon\u00e7ant pas moins de 1500...",
            "date": "2015-03-05",
            "categories": "supercar",
            "tags": "premi\u00e8re,mondiale,constructeur,automobile,supercar",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/supercar/automobile-propre.com/2015/03/regera-la-supercar-hybride-de-koenigsegg-au-salon-gen%C3%A8ve-automobile-propre",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=supercar%2Bsupercar&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://automobile-propre.com/breves/regera-supercar-hybride-koenigsegg-geneve/"
        }
    }
}