{
    "meta": {
        "portal_name": "triple-saut",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/triple-saut/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/triple-saut/triple-saut/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/triple-saut/triple-saut/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/triple-saut/triple-saut/blogs.json"
    },
    "items": {
        "malijet.com/2015/04/meeting-international-de-bamako-encore-un-coup-ma%C3%AEtre-pour-la-malijet": {
            "title": "Meeting international de Bamako: Encore un coup de ma\u00eetre pour la... - Malijet - Actualit\u00e9...",
            "snippet": "Malijet - Actualit\u00e9 malienne (Communiqu\u00e9 de presse)Meeting international de Bamako: Encore un coup de ma\u00eetre pour la...Malijet - Actualit\u00e9 malienne (Communiqu\u00e9 de presse)Enfin, la valse des m\u00e9dailles prend fin avec le triple saut o\u00f9 Mamadou...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "coup,triple,saut",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/malijet.com/2015/04/meeting-international-de-bamako-encore-un-coup-ma%C3%AEtre-pour-la-malijet",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=triple%2Bsaut%2Btriple%2Bsaut&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://malijet.com/actualite_sportive_au_mali/128245-meeting-international-de-bamako-encore-un-coup-de-ma\u00eetre-pour-la.html"
        },
        "lamontagne.fr/2015/04/prise-de-rep%C3%A8res-pour-le-challenge-des-sp%C3%A9cialit%C3%A9s-la-montagne": {
            "title": "Prise de rep\u00e8res pour le challenge des sp\u00e9cialit\u00e9s - La Montagne...",
            "snippet": "La MontagnePrise de rep\u00e8res pour le challenge des sp\u00e9cialit\u00e9sLa MontagneIl fallait compter avec le vent, bien g\u00eanant pour les coureurs, favorable pour le triple saut. Aussi, peu de sprinteurs ont tir\u00e9 leur \u00e9pingle du jeu sur 100 m; parmi...",
            "date": "2015-04-24",
            "tags": "triple,saut",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lamontagne.fr/2015/04/prise-de-rep%C3%A8res-pour-le-challenge-des-sp%C3%A9cialit%C3%A9s-la-montagne",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=triple%2Bsaut&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lamontagne.fr/limousin/sports/actualite/athletisme/2015/04/24/prise-de-reperes-pour-le-challenge-des-specialites_11416852-6671.html"
        },
        "ladepeche.fr/2015/04/acsa-des-podiums-et-titres-au-championnat-d%C3%A9partemental": {
            "title": "ACSA: des podiums et des titres au championnat d\u00e9partemental -...",
            "snippet": ": des podiums et des titres au championnat d\u00e9 cat\u00e9gorie minimes filles, Axelle Bernat est cr\u00e9dit\u00e9e de 81 pts au triathlon: 2e au triple saut avec 10m37, 2e au 1 000 m en 3'40''95 et 2e au javelot avec 21m24. Florie Cluzel obtient 64 pts au...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "triathlon",
            "tags": "championnat,triple,saut",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/triathlon/ladepeche.fr/2015/04/acsa-des-podiums-et-titres-au-championnat-d%C3%A9partemental",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=triple%2Bsaut&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/04/15/2087221-acsa-des-podiums-et-des-titres-au-championnat-departemental.html"
        },
        "larepublique77.fr/2015/03/en-triple-saut-melvin-raffin-vise-toujours-plus-loin-r%C3%A9publique-seine": {
            "title": "En triple saut, Melvin Raffin vise toujours plus loin - R\u00e9publique Seine-et-Marne...",
            "snippet": "R\u00e9publique Seine-et-MarneEn triple saut, Melvin Raffin vise toujours plus loinR\u00e9publique Seine-et-MarneChampion de France cadet de triple saut, le Savignien Melvin Raffin a re\u00e7u le troph\u00e9e de l'espoir qui r\u00e9compense les meilleurs jeunes...",
            "date": "2015-03-30",
            "tags": "triple,saut,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/larepublique77.fr/2015/03/en-triple-saut-melvin-raffin-vise-toujours-plus-loin-r%C3%A9publique-seine",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=triple%2Bsaut%2Btriple%2Bsaut&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://larepublique77.fr/2015/03/30/en-triple-saut-melvin-raffin-vise-toujours-plus-loin/"
        }
    }
}