{
    "meta": {
        "portal_name": "kick-boxing",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/kick-boxing/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/kick-boxing/kick-boxing/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/kick-boxing/kick-boxing/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/kick-boxing/kick-boxing/blogs.json"
    },
    "items": {
        "sudouest.fr/2015/04/la-boxe-en-tenue-de-gala": {
            "title": "La boxe en tenue de gala...",
            "snippet": "Surtout que l'on pourra assister au premier combat en boxe anglaise de C\u00e9dric Doumb\u00e9, plusieurs fois titr\u00e9 en boxe pieds poings (champion du monde de kick boxing et de full-contact). Mais avant cela aura eu lieu la finale du Tournoi de France...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "avant,champion,pieds,anglaise,combat,gala,boxe,kick,boxing,finale,tournoi,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sudouest.fr/2015/04/la-boxe-en-tenue-de-gala",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=kick%2Bboxing&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2015/04/23/la-boxe-en-tenue-de-gala-1900829-1391.php"
        },
        "lavoixdunord.fr/2015/04/saint-amand-les-eaux-ce-jeudi-16-avril-c-%C3%A9tait-kick": {
            "title": "Saint-Amand-les-Eaux: ce jeudi 16 avril, c'\u00e9tait kick boxing au Pasino - La Voix du Nord...",
            "snippet": "La Voix du NordSaint-Amand-les-Eaux: ce jeudi 16 avril, c'\u00e9tait kick boxing au PasinoLa Voix du NordLe Partouche Kickboxing Tour (dot\u00e9 de 100 000 de prix) a fait escale au Pasino. Ce tournoi pr\u00e9sente 48 combattants internationaux dans quatre...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "tournoi,partouche,partouche_kickboxing,partouche_kickboxing_tour,kickboxing,kickboxing_tour,tour,avril,kick,boxing",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lavoixdunord.fr/2015/04/saint-amand-les-eaux-ce-jeudi-16-avril-c-%C3%A9tait-kick",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=kick%2Bboxing%2Bkick%2Bboxing&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavoixdunord.fr/region/saint-amand-les-eaux-ce-jeudi-16-avril-c-etait-kick-ia27b36946n2785682"
        },
        "lesinfosdufight.com/2015/04/hamza-rahmani-au-partouche-kickboxing-tour-les-infos-du-fight": {
            "title": "Hamza Rahmani au Partouche Kickboxing Tour! - Les Infos du Fight...",
            "snippet": "Les Infos du FightHamza Rahmani au Partouche Kickboxing Tour!Les Infos du Fight11146096_10206235105858648_700719972_n Nous \u00e9tions en compagnie d'Hamza Rahmani avant son d\u00e9part avec le Partouche Kickboxing Tour organis\u00e9 le 16 Avril. Hamza sera...",
            "date": "2015-04-15",
            "tags": "organis\u00e9,avant,partouche,partouche_kickboxing,partouche_kickboxing_tour,kickboxing,kickboxing_tour,tour,fight,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lesinfosdufight.com/2015/04/hamza-rahmani-au-partouche-kickboxing-tour-les-infos-du-fight",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=kick%2Bboxing%2Bkick%2Bboxing&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lesinfosdufight.com/hamza-rahmani-au-partouche-kickboxing-tour-15339/"
        },
        "corsenetinfos.fr/2015/04/gala-de-kick-boxing-le-18-avril-et-journ%C3%A9e-portes-ouvertes": {
            "title": "Gala de kick Boxing le 18 avril et journ\u00e9e portes ouvertes le 19... - Corse Net Infos...",
            "snippet": "Corse Net InfosGala de kick Boxing le 18 avril et \" journ\u00e9e portes ouvertes\" le 19...Corse Net InfosLe prochain week-end s'annonce en effet de toute beaut\u00e9 avec le samedi 18 avril un grand gala de kickboxing et Muay-Thai, organis\u00e9 par la...",
            "date": "2015-04-13",
            "tags": "organis\u00e9,avril,gala,kickboxing,kick,boxing,annonce,muay",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/corsenetinfos.fr/2015/04/gala-de-kick-boxing-le-18-avril-et-journ%C3%A9e-portes-ouvertes",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=kick%2Bboxing%2Bkick%2Bboxing&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://corsenetinfos.fr/Gala-de-kick-Boxing-le-18-avril-et-journee-portes-ouvertes-le-19-avril-au-Complexe-sportif-de-Calvi_a14679.html"
        }
    }
}