{
    "meta": {
        "portal_name": "kick-boxing",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/kick-boxing/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/kick-boxing/kick-boxing/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/kick-boxing/kick-boxing/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/kick-boxing/kick-boxing/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ffkmda.fr/2015/04/galerie-photos-championnat-de-france-kick-boxing-groupe-1": {
            "title": "Galerie photos: Championnat de France KICK BOXING Groupe 1...",
            "snippet": "Galerie photos: Championnat de France KICK BOXING Groupe 1. Accueil; Galerie photos: Championnat de France KICK BOXING Groupe 1. 16. avr 15. 0 Galerie photos: Championnat de France KICK BOXING Groupe 1...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Mohamed",
            "categories": "kick-boxing",
            "tags": "france,kick,kick_boxing,boxing,championnat",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/kick-boxing/ffkmda.fr/2015/04/galerie-photos-championnat-de-france-kick-boxing-groupe-1",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=kick%2Bboxing&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://ffkmda.fr/galerie-photos-championnat-de-france-kick-boxing-groupe-1/"
        },
        "corsenetinfos.fr/2015/04/gala-de-kick-boxing-le-18-avril-et-journ%C3%A9e-portes-ouvertes": {
            "title": "Gala de kick Boxing le 18 avril et \" journ\u00e9e portes ouvertes\" le 19...",
            "snippet": "Le prochain week-end s'annonce en effet de toute beaut\u00e9 avec le samedi 18 avril un grand gala de kickboxing et Muay-Thai, organis\u00e9 par la Communaut\u00e9 de Communes de Calvi-Balagne et la Ligue Corse de kickboxing,...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "(Jean-Paul-Lottier)",
            "tags": "kickboxing,samedi,kick,boxing,muay",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/corsenetinfos.fr/2015/04/gala-de-kick-boxing-le-18-avril-et-journ%C3%A9e-portes-ouvertes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=kick%2Bboxing%2Bkick%2Bboxing&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://corsenetinfos.fr/Gala-de-kick-Boxing-le-18-avril-et-journee-portes-ouvertes-le-19-avril-au-Complexe-sportif-de-Calvi_a14679.html"
        },
        "zinfos974.com/2015/04/une-r%C3%A9unionnaise-championne-de-france-kickboxing-2015": {
            "title": "Une R\u00e9unionnaise championne de France de kickboxing 2015...",
            "snippet": "Samantha Jean-Fran\u00e7ois, une R\u00e9unionnaise, est d\u00e9sormais championne de France de kickboxing 2015. Vendredi, la jeune femme de 28 ans et 67 kilos s'est impos\u00e9e en mettant son adversaire KO au bou...",
            "date": "2015-04-05",
            "author_name": "inconnu",
            "tags": "femme,kickboxing,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/zinfos974.com/2015/04/une-r%C3%A9unionnaise-championne-de-france-kickboxing-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=kick%2Bboxing%2Bkick%2Bboxing&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://zinfos974.com/Une-Reunionnaise-championne-de-France-de-kickboxing-2015_a83573.html"
        },
        "humbertojppn.wordpress.com/2014/05/quand-coaching-rime-avec-kick-boxing-p": {
            "title": "Quand coaching rime avec kick boxing - P...",
            "snippet": "Quand coaching rime avec kick boxing - Pratiquer le kick boxing tout en faisant du coaching, c'est possible! D\u00e9monstration avec Pascal Lafleur, ancien champion du monde de...",
            "date": "2014-05-05",
            "author_name": "humbertojppn",
            "tags": "kick,boxing,d\u00e9monstration,monde",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/humbertojppn.wordpress.com/2014/05/quand-coaching-rime-avec-kick-boxing-p",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=kick%2Bboxing%2Bkick%2Bboxing&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://humbertojppn.wordpress.com/2014/05/05/quand-coaching-rime-avec-kick-boxing-p/"
        }
    }
}