{
    "meta": {
        "portal_name": "imprimante",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/imprimante/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/imprimante/imprimante/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/imprimante/imprimante/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/imprimante/imprimante/blogs.json"
    },
    "items": {
        "zone-numerique.com/2015/04/selphy-cp1000-une-nouvelle-imprimante-photo-compacte-sign%C3%A9e": {
            "title": "SELPHY CP1000: une nouvelle imprimante photo compacte sign\u00e9e...",
            "snippet": "Canon annonce le lancement d'une nouvelle imprimante, baptis\u00e9e SELPHY CP1000. Elle sera disponible en juin 2015 au prix de 99 euros TTC.",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Fran\u00e7ois Giraud",
            "categories": "imprimante",
            "tags": "photo,nouvelle,imprimante,canon",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/imprimante/zone-numerique.com/2015/04/selphy-cp1000-une-nouvelle-imprimante-photo-compacte-sign%C3%A9e",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=imprimante%2Bimprimante&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://zone-numerique.com/selphy-cp1000-une-nouvelle-imprimante-photo-compacte-signee-canon.html"
        },
        "journaldugeek.com/2015/04/l-imprimante-3d-bient%C3%B4t-tax%C3%A9e-avec-la-redevance-copie-priv%C3%A9e": {
            "title": "L'imprimante 3D bient\u00f4t tax\u00e9e avec la redevance copie priv\u00e9e?",
            "snippet": "Une nouvelle proposition de taxe, \u00e7a faisait longtemps. Cette fois-ci, nos \u00e9lus veulent taxer l'imprimante 3D dans le cadre de la redevance copie priv\u00e9e et ont d\u00e9pos\u00e9 un amendement au projet de loi Macron actuellement...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "Elodie",
            "categories": "imprimante",
            "tags": "\u00e7a,nouvelle,bient\u00f4t,imprimante",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/imprimante/journaldugeek.com/2015/04/l-imprimante-3d-bient%C3%B4t-tax%C3%A9e-avec-la-redevance-copie-priv%C3%A9e",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=imprimante%2Bimprimante&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://journaldugeek.com/2015/04/07/imprimante-3d-taxe-redevance-copie-privee/"
        },
        "thritcaldpluspar2501.wordpress.com/2015/03/telecharger-driver-imprimante-epson-m2000": {
            "title": "Telecharger driver imprimante epson m2000...",
            "snippet": "Download 22 mai 2014 T\u00e9l\u00e9charger Bonjour, Jai une imprimante Epson Aculaser M2000 dont jai perdu le CD dinstallation et jai besoin Comment installer EPSON aculaser M2000 mais imprimante r\u00e9seau Forum Imprimante Imprimante. T\u00e9l\u00e9charger rapidement...",
            "date": "2015-03-13",
            "author_name": "thritcaldpluspar2501",
            "categories": "imprimante",
            "tags": "imprimante,jai,epson,t\u00e9l\u00e9charger,r\u00e9seau",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/imprimante/thritcaldpluspar2501.wordpress.com/2015/03/telecharger-driver-imprimante-epson-m2000",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=imprimante%2Bimprimante&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://thritcaldpluspar2501.wordpress.com/2015/03/13/telecharger-driver-imprimante-epson-m2000/"
        },
        "lesnumeriques.com/2015/03/l-imprimante-3d-qui-vous-met-les-nerfs-num%C3%A9riques": {
            "title": "L'imprimante 3D qui vous met les nerfs - Les Num\u00e9riques...",
            "snippet": "L'imprimante 3D qui vous met les nerfs. La micro-st\u00e9r\u00e9olithographie, un autre pas en avant. Derri\u00e8re ce mot barbare se trouve une \u00e9volution majeure dans le secteur de l'impression 3D, qui est en train de r\u00e9volutionner la...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "David Trafial",
            "categories": "imprimante",
            "tags": "train,r\u00e9volutionner,secteur,imprimante,impression",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/imprimante/lesnumeriques.com/2015/03/l-imprimante-3d-qui-vous-met-les-nerfs-num%C3%A9riques",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=imprimante%2Bimprimante&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lesnumeriques.com/imprimante/generique-imprimante-p5128/l-imprimante-3d-qui-met-nerfs-n40305.html"
        },
        "lemondedelaphoto.com/2015/02/canon-pixma-pro-100s-et-10s-le-cloud": {
            "title": "Canon Pixma Pro-100S et Pro-10S: le cloud en plus...",
            "snippet": "Deux nouveaux mod\u00e8les d'imprimantes A3 sp\u00e9cialis\u00e9es photo rejoignent aujourd'hui le catalogue Canon. Les Pixma Pro-100S et Pro-10S reprennent quasiment toutes les caract\u00e9ristiques des Pro-100 et Pro-10, n'ajoutant que l'int\u00e9gration de Pixma...",
            "date": "2015-02-06",
            "author_name": "Pascale Brites",
            "categories": "imprimante",
            "tags": "hui,photo,aujourd,mod\u00e8les,cloud,canon,imprimantes",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/imprimante/lemondedelaphoto.com/2015/02/canon-pixma-pro-100s-et-10s-le-cloud",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=imprimante%2Bimprimante&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://lemondedelaphoto.com/Canon-Pixma-Pro-100S-et-Pro-10S-le,10554.html"
        },
        "compthansoma.wordpress.com/2014/12/t%C3%A9l%C3%A9charger-imprimante-pdf-gratuite": {
            "title": "T\u00e9l\u00e9charger imprimante pdf gratuite...",
            "snippet": "Download L'imprimante 7- PDF fonctionne comme une imprimante Microsoft Windows et vous permet de cr\u00e9er des Documalis Free Printer est une imprimante virtuelle gratuite, T\u00e9l\u00e9charger imprimante adobe...",
            "date": "2014-12-30",
            "author_name": "compthansoma",
            "categories": "imprimante",
            "tags": "permet,comme,t\u00e9l\u00e9charger,imprimante",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/imprimante/compthansoma.wordpress.com/2014/12/t%C3%A9l%C3%A9charger-imprimante-pdf-gratuite",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=imprimante%2Bimprimante&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://compthansoma.wordpress.com/2014/12/30/telecharger-imprimante-pdf-gratuite/"
        },
        "geoffroydelahaye.wordpress.com/2014/12/comment-install%C3%A9-une-imprimante-en-local-mets-la-rendre-accessible-r%C3%A9seau": {
            "title": "Comment install\u00e9 une Imprimante en Local, mets la rendre accessible en R\u00e9seau?",
            "snippet": "1.1) Dans un premier temps jai branch\u00e9 limprimante via un cble USB qui est branch\u00e9 sur limprimante et sur lOrdinateur Serveur. Avec aussi le cble dAlimentation qui permet...",
            "date": "2014-12-10",
            "author_name": "geoffroydelahaye",
            "categories": "imprimante",
            "tags": "permet,limprimante,temps,jai,via,imprimante,rendre,r\u00e9seau",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/imprimante/geoffroydelahaye.wordpress.com/2014/12/comment-install%C3%A9-une-imprimante-en-local-mets-la-rendre-accessible-r%C3%A9seau",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=imprimante%2Bimprimante&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://geoffroydelahaye.wordpress.com/2014/12/10/comment-installe-une-imprimante-en-local-mets-la-rendre-accessible-en-reseau/"
        },
        "lesnumeriques.com/2014/10/epson-renouvelle-sa-gamme-d-imprimantes-pour-tpe": {
            "title": "Epson renouvelle sa gamme d'imprimantes pour TPE...",
            "snippet": "La gamme WorkForce d'Epson se destine principalement aux petites structures n'ayant pas d'\u00e9normes besoins en volume d'impression. Les trois nouvelles r\u00e9f\u00e9rences pr\u00e9sent\u00e9es sont des mod\u00e8les jet d'encre 4-en-1, cens\u00e9s...",
            "date": "2014-10-05",
            "author_name": "R\u00e9mi Jacquet",
            "categories": "imprimante",
            "tags": "trois,mod\u00e8les,imprimantes,epson,impression",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/imprimante/lesnumeriques.com/2014/10/epson-renouvelle-sa-gamme-d-imprimantes-pour-tpe",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=imprimante&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lesnumeriques.com/imprimante/epson-renouvelle-sa-gamme-imprimantes-pour-tpe-n36148.html"
        },
        "blackberry-france.com/2014/10/l-imprimante-portable-pixsprint-compatible-blackberry-france": {
            "title": "L'imprimante portable Pixsprint compatible... - Blackberry France...",
            "snippet": "Les connect\u00e9 ont r\u00e9cemment publi\u00e9 un article de pr\u00e9sentation et un article de test de l'imprimante Pixsprint. Con\u00e7ue par le Fran\u00e7ais Xsorie...",
            "date": "2014-10-04",
            "author_name": "Cecile Pineau",
            "categories": "imprimante",
            "tags": "test,imprimante",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/imprimante/blackberry-france.com/2014/10/l-imprimante-portable-pixsprint-compatible-blackberry-france",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=imprimante&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://blackberry-france.com/accessoires/limprimante-portable-pixsprint-compatible-blackberry/"
        },
        "dailygeekshow.com/2014/09/cette-imprimante-3d-r%C3%A9volutionnaire-mat%C3%A9rialise-des-objets": {
            "title": "Cette imprimante 3D r\u00e9volutionnaire mat\u00e9rialise des objets dans du...",
            "snippet": "Depuis son invention, l'impression 3D ne cesse de repousser les limites de la technologie et fait d\u00e9sormais partie int\u00e9grante de notre quotidien. Cela dit, celle que Markus a mise au point se diff\u00e9rencie de ses semblables...",
            "date": "2014-09-30",
            "author_name": "contact@dailygeekshow.com (DGS)",
            "categories": "technologie,imprimante",
            "tags": "point,technologie,r\u00e9volutionnaire,imprimante,impression",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/imprimante/dailygeekshow.com/2014/09/cette-imprimante-3d-r%C3%A9volutionnaire-mat%C3%A9rialise-des-objets",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=imprimante&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://dailygeekshow.com/2014/09/30/imprimante-3d-solaire-sable/"
        }
    }
}