{
    "meta": {
        "portal_name": "imprimante",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/imprimante/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/imprimante/imprimante/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/imprimante/imprimante/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/imprimante/imprimante/blogs.json"
    },
    "items": {
        "20minutes.fr/2015/05/toulouse-l-imprimante-3d-fait-sa-r%C3%A9volution-au-fablab-festival": {
            "title": "Toulouse: L'imprimante 3D fait sa r\u00e9volution au FabLab Festival -...",
            "snippet": ": L'imprimante 3D fait sa r\u00e9volution au FabLab depuis la cr\u00e9ation en 2009 du Fab Lab toulousain Artilect, les imprimantes 3D, d\u00e9coupeuses lasers et fraiseuses se sont d\u00e9mocratis\u00e9es. Dans cet atelier install\u00e9 dans les halles des anciennes...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "imprimante",
            "tags": "imprimante,fablab,cr\u00e9ation",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/imprimante/20minutes.fr/2015/05/toulouse-l-imprimante-3d-fait-sa-r%C3%A9volution-au-fablab-festival",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=imprimante&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://20minutes.fr/toulouse/1595659-20150503-toulouse-imprimante-3d-fait-revolution-fablab-festival"
        },
        "europe1.fr/2015/04/imprimante-3d-le-terrain-m%C3%A9dical-est-privil%C3%A9gi%C3%A9-europe1": {
            "title": "Imprimante 3D: le terrain m\u00e9dical est privil\u00e9gi\u00e9 - Europe1...",
            "snippet": "Europe1Imprimante 3D: \"le terrain m\u00e9dical est privil\u00e9gi\u00e9\"Europe1EXTRAIT - L'imprimante 3D a permis de sauver trois b\u00e9b\u00e9s victimes d'un \u00e9crasement de la trach\u00e9e. Des attelles ont \u00e9t\u00e9 fabriqu\u00e9es et les greffes ont bien \u00e9t\u00e9 accept\u00e9es. Les...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "imprimante",
            "tags": "trois,imprimante",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/imprimante/europe1.fr/2015/04/imprimante-3d-le-terrain-m%C3%A9dical-est-privil%C3%A9gi%C3%A9-europe1",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=imprimante&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://europe1.fr/mediacenter/emissions/europe-midi-votre-journal-wendy-bouchard/videos/imprimante-3d-le-terrain-medical-est-privilegie-2441811"
        },
        "lesnumeriques.com/2015/04/c931-oki-sort-une-imprimante-polyvalente-avec-technologie-led-les-num%C3%A9riques": {
            "title": "C931: OKI sort une imprimante polyvalente avec technologie LED - Les Num\u00e9riques...",
            "snippet": "Les Num\u00e9riquesC931: OKI sort une imprimante polyvalente avec technologie LEDLes Num\u00e9riquesL'imprimante OKI C931 devrait \u00eatre particuli\u00e8rement int\u00e9ressante pour les professionnels des arts graphiques et de la cr\u00e9ation. Elle promet des...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "arts,technologie,imprimante",
            "tags": "cr\u00e9ation,imprimante",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/imprimante/lesnumeriques.com/2015/04/c931-oki-sort-une-imprimante-polyvalente-avec-technologie-led-les-num%C3%A9riques",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=imprimante&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lesnumeriques.com/imprimante/oki-c931-p26089/c931-oki-sort-imprimante-polyvalente-avec-technologie-led-n41689.html"
        }
    }
}