{
    "meta": {
        "portal_name": "ju-jitsu",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/ju-jitsu/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/ju-jitsu/ju-jitsu/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/ju-jitsu/ju-jitsu/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/ju-jitsu/ju-jitsu/blogs.json"
    },
    "items": {
        "liguejudonpc.fr/2015/04/dossier-d-inscription-cqp-mam-mention-judo-jujitsu-2015-2016": {
            "title": "Dossier d'inscription CQP MAM mention Judo Jujitsu 2015/2016...",
            "snippet": "Ci dessous le dossier d'inscription pour la formation CQP MAM (Certificat de qualification professionnelle de moniteur d'Arts Martiaux) 2015/2016: 10- DOSSIER CQP. Partager cette information:...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Sarah Subts",
            "categories": "arts,judo",
            "tags": "arts,martiaux,judo,jujitsu",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/judo/liguejudonpc.fr/2015/04/dossier-d-inscription-cqp-mam-mention-judo-jujitsu-2015-2016",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ju%2Bjitsu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://liguejudonpc.fr/dossier-dinscription-cqp-mam-mention-judo-jujitsu-20152016/"
        },
        "judogradignan.fr/2015/04/animation-jujitsu-judo-club-gradignan-fr%C3%A9d%C3%A9ric-lebrun": {
            "title": "Animation Jujitsu Judo Club Gradignan Fr\u00e9d\u00e9ric LEBRUN...",
            "snippet": "Animation Jujitsu. Ce week-end se d\u00e9roulait une Animation Jujitsu. 4 adh\u00e9rents du club y participaient. Felix Favreau termine premier, Jean-Philippe Roulland termine second, M\u00e9lanie Roulland et Bruno Barbier terminent...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "remy camblor",
            "categories": "judo",
            "tags": "philippe,adh\u00e9rents,jujitsu,judo,club",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/judo/judogradignan.fr/2015/04/animation-jujitsu-judo-club-gradignan-fr%C3%A9d%C3%A9ric-lebrun",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ju%2Bjitsu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://judogradignan.fr/animation-jujitsu/"
        },
        "jujitsu-jsr17.over-blog.com/2014/12/coupe-combat-jujitsu-charente-maritime-2014-judo-sport-rochelais": {
            "title": "Coupe Combat Jujitsu Charente Maritime 2014 - Judo Sport Rochelais...",
            "snippet": "Coupe combat jujitsu de la Charente Maritime du samedi 14/01/2014 Les m\u00e9daill\u00e9s, l'organisateur et cadre technique Roger Cadi\u00e8re 6\u00e8me dan (Judo Sport La Rochelle). Ainsi que le responsable Jujitsu du d\u00e9partement,...",
            "date": "2014-12-14",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "judo,sport",
            "tags": "judo,sport,roger,roger_cadi\u00e8re,cadi\u00e8re,samedi,combat,jujitsu,\u00e8me,dan",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sport/jujitsu-jsr17.over-blog.com/2014/12/coupe-combat-jujitsu-charente-maritime-2014-judo-sport-rochelais",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bju%2Bjitsu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://jujitsu-jsr17.over-blog.com/article-coupe-combat-jujitsu-charente-maritime-2014-125208344.html"
        },
        "judoclubstcrepinibouvillers.wordpress.com/2014/11/l-histoire-du-jujitsu": {
            "title": "L'histoire du Jujitsu...",
            "snippet": "ORIGINES ET HISTOIRE LES ORIGINES DU JU-JUTSU Ses origines exactes? Selon les rumeurs et en r\u00e9sum\u00e9, les arts martiaux japonais viennent de l'\u00eele d'Okinawa, de la Cor\u00e9e et de...",
            "date": "2014-11-28",
            "author_name": "Sylvain Waeler",
            "categories": "arts",
            "tags": "jujitsu,jutsu,arts,martiaux",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/judoclubstcrepinibouvillers.wordpress.com/2014/11/l-histoire-du-jujitsu",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=ju%2Bjitsu&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://judoclubstcrepinibouvillers.wordpress.com/lhistoire-du-jujitsu/"
        },
        "diavothuat.wordpress.com/2014/08/ju-jitsu-lart-du-combat-dvd": {
            "title": "Ju-Jitsu LArt Du Combat (DVD)...",
            "snippet": "DVD hng dn t luyn Jiu Jitsu mt c\u00e1ch ngn gn hiu qu vi v\u00f5 s Marc Br\u00e9mar. Da tr\u00ean nhng t\u00ecnh hung gi nh thc t. JU-JITSU Lart...",
            "date": "2014-08-12",
            "author_name": "diavothuat",
            "tags": "jitsu,jiu,combat",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/diavothuat.wordpress.com/2014/08/ju-jitsu-lart-du-combat-dvd",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=ju%2Bjitsu&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://diavothuat.wordpress.com/2014/08/12/ju-jitsu-lart-du-combat-dvd/"
        },
        "jujitsu-jsr17.over-blog.com/2013/06/stage-jujitsu-combat-2013-avec-sebastien-sanesi-ex-groupe-france": {
            "title": "Stage jujitsu combat 2013 avec sebastien sanesi Ex Groupe france...",
            "snippet": "STAGE 01 ET 02 JUIN 2013 SECTION JUJITSU: STAGE JUJITSU COMBAT AVEC SEBASTIEN SANESI Ex-Groupe FRANCE Samedi et dimanche le stage a rassembl\u00e9 un bon nombre de jujitsuka pour notre stage annuel de jujitsu combat. Un excellent moment de travail et...",
            "date": "2013-06-05",
            "author_name": "inconnu",
            "tags": "rassembl\u00e9,samedi,jujitsu,combat,section,stage",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/jujitsu-jsr17.over-blog.com/2013/06/stage-jujitsu-combat-2013-avec-sebastien-sanesi-ex-groupe-france",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bju%2Bjitsu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://jujitsu-jsr17.over-blog.com/article-stage-jujitsu-combat-2013-avec-sebastien-sanesi-ex-groupe-france-118303958.html"
        },
        "jujitsu-jsr17.over-blog.com/2012/12/jujitsu-traditionnel-des-samoura%C3%AFs-jusqu-aux-rings-article-nr-79": {
            "title": "Jujitsu traditionnel: Des samoura\u00efs jusqu'aux rings... Article NR 79...",
            "snippet": "Renseignements Contact: Tel. 05 46 41... Au milieu du XXe si\u00e8cle, la question a fini par se poser: si un boxeur rencontrait un judoka, si un karat\u00e9ka affrontait un adepte du ju-jitsu, qui serait le plus fort?",
            "date": "2012-12-16",
            "author_name": "inconnu",
            "tags": "fort,jujitsu,traditionnel,jitsu",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/jujitsu-jsr17.over-blog.com/2012/12/jujitsu-traditionnel-des-samoura%C3%AFs-jusqu-aux-rings-article-nr-79",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bju%2Bjitsu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://jujitsu-jsr17.over-blog.com/article-jujitsu-traditionnel-des-samourais-jusqu-aux-rings-article-nr-79-113512512.html"
        },
        "jujitsu-jsr17.over-blog.com/2007/09/efficacite-du-ju-jitsu-traditionnel-en-self-defense": {
            "title": "EFFICACITE DU JU JITSU TRADITIONNEL EN SELF-DEFENSE...",
            "snippet": "Amandine et L\u00e9a, deux \u00e9l\u00e8ves de la section jujitsu traditionnel de Roger Cadi\u00e8re (d\u00e9fense sur saisie au cou) EFFICACITE DU JU JITSU EN SELF-DEFENSE Sur cette vid\u00e9o, une multitude de techniques de jujitsu (jujutsu) traditionnel. Inutile de...",
            "date": "2007-09-08",
            "author_name": "inconnu",
            "tags": "jitsu,roger,roger_cadi\u00e8re,cadi\u00e8re,traditionnel,\u00e9l\u00e8ves,section,deux,jujitsu,techniques,jujutsu",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/jujitsu-jsr17.over-blog.com/2007/09/efficacite-du-ju-jitsu-traditionnel-en-self-defense",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bju%2Bjitsu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://jujitsu-jsr17.over-blog.com/article-efficacite-du-ju-jitsu-traditionnel-en-self-defense-37683258.html"
        }
    }
}