{
    "meta": {
        "portal_name": "ju-jitsu",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/ju-jitsu/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/ju-jitsu/ju-jitsu/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/ju-jitsu/ju-jitsu/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/ju-jitsu/ju-jitsu/blogs.json"
    },
    "items": {
        "gazettevaldoise.fr/2015/04/ju-jitsu-pape-des-arts-martiaux": {
            "title": "Ju-Jitsu, pape des arts martiaux...",
            "snippet": "Plusieurs clubs dispensent lenseignement du ju-jitsu br\u00e9silien, une des variantes du ju-jitsu. David en aurait bien eu besoin contre Goliath. Le ju-jitsu ou jujutsu (litt\u00e9ralement art de la souplesse) regroupe des techniques de combat tr\u00e8s...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "arts",
            "tags": "contre,arts,arts-martiaux,martiaux,jitsu,br\u00e9silien,art,techniques",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/gazettevaldoise.fr/2015/04/ju-jitsu-pape-des-arts-martiaux",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ju%2Bjitsu&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://gazettevaldoise.fr/2015/04/22/ju-jitsu-\u201cpape\u201d-des-arts-martiaux/"
        },
        "sudouest.fr/2015/04/du-jiu-jitsu-mais-br%C3%A9silien-sud-ouest": {
            "title": "Du jiu-jitsu, mais br\u00e9silien! - Sud Ouest...",
            "snippet": "Du jiu-jitsu, mais br\u00e9silien!Sud OuestInd\u00e9niablement, les Nippons dominent de la t\u00eate et des \u00e9paules: les g\u00e9ants du sumo, les classiques judokas et karatekas, les adeptes de l'a\u00efkido, ceux qui, moins nombreux, pratiquent le kendo et aussi la...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "judokas,br\u00e9silien,jitsu,a\u00efkido",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sudouest.fr/2015/04/du-jiu-jitsu-mais-br%C3%A9silien-sud-ouest",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=ju%2Bjitsu%2Bju%2Bjitsu&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2015/04/21/du-jiu-jitsu-mais-bresilien-1898596-3318.php"
        },
        "ladepeche.fr/2015/04/un-expert-en-jujitsu-pour-les-judokas": {
            "title": "Un expert en jujitsu pour les judokas -...",
            "snippet": "expert en jujitsu pour les Judo-Club espalionnais \u00e9tait en stage avec un expert en judo jujitsu. Ce fut une belle journ\u00e9e ce samedi 11 avril pour le Judo-Club espalionnais qui recevait Ahmed Chabi pour un stage sur les tatamis du dojo de...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "judo",
            "tags": "jujitsu,judokas,judo,club",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/judo/ladepeche.fr/2015/04/un-expert-en-jujitsu-pour-les-judokas",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=ju%2Bjitsu%2Bju%2Bjitsu&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/04/17/2088966-un-expert-en-jujitsu-pour-les-judokas.html"
        }
    }
}