{
    "meta": {
        "portal_name": "competition-automobile",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/competition-automobile/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/competition-automobile/competition-automobile/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/competition-automobile/competition-automobile/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/competition-automobile/competition-automobile/blogs.json"
    },
    "items": {
        "le-pilote-automobile.com/2015/04/bilstein-le-sp%C3%A9cialiste-de-l-amortisseur-comp%C3%A9tition-pilote": {
            "title": "Bilstein, le sp\u00e9cialiste de l'amortisseur de comp\u00e9tition Le-Pilote...",
            "snippet": "Armin Schwarz a \u00e9galement fait \u00e9quiper son buggy par la marque allemande. Bilstein a cr\u00e9\u00e9 le Bilstein Racing Service Bus, pr\u00e9sent sur les comp\u00e9titions automobiles et symbole de la r\u00e9ussite de l'entreprise. Marque Auto.",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "Julia Falzo\u00ef",
            "tags": "auto,comp\u00e9titions,pilote,automobiles",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/le-pilote-automobile.com/2015/04/bilstein-le-sp%C3%A9cialiste-de-l-amortisseur-comp%C3%A9tition-pilote",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=competition%2Bautomobile%2Bcompetition%2Bautomobile&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://le-pilote-automobile.com/2015/04/28/bilstein-le-specialiste-de-lamortisseur-de-competition/"
        },
        "turbo.fr/2015/04/sport-auto-la-fin-des-grid-girls-dans-le-championnat-wec": {
            "title": "Sport Auto: la fin des grid girls dans le championnat WEC -...",
            "snippet": "V\u00e9ritable institution lors des courses automobiles, les grid girls sont ces jolies filles qui posent devant les voitures de course lors des week-ends de comp\u00e9tition. On en trouve en Formule 1, en GT ou dans la plupart des...",
            "date": "2015-04-05",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "sport,formule",
            "tags": "courses,fin,sport,auto,automobiles,week,comp\u00e9tition,formule",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/formule/turbo.fr/2015/04/sport-auto-la-fin-des-grid-girls-dans-le-championnat-wec",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=competition%2Bautomobile%2Bcompetition%2Bautomobile&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://turbo.fr/actualite-automobile/761908-sport-auto-fin-grid-girls-championnat-wec/"
        },
        "francetvinfo.fr/2015/03/video-allemagne-un-spectateur-tu%C3%A9-et-plusieurs-bless%C3%A9s": {
            "title": "VIDEO. Allemagne: un spectateur tu\u00e9 et plusieurs bless\u00e9s dans un...",
            "snippet": "La 61eme \u00e9dition de la Westfalenfahrt, course automobile d'endurance disput\u00e9e sur le circuit du N\u00fcrburgring en Allemagne, a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9e samedi 28 mars apr\u00e8s une heure de comp\u00e9tition apr\u00e8s qu'une voiture ait quitt\u00e9 la piste...",
            "date": "2015-03-28",
            "author_name": "inconnu",
            "tags": "piste,\u00e9t\u00e9,\u00e9dition,course,automobile,circuit,comp\u00e9tition",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/francetvinfo.fr/2015/03/video-allemagne-un-spectateur-tu%C3%A9-et-plusieurs-bless%C3%A9s",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=competition%2Bautomobile%2Bcompetition%2Bautomobile&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://francetvinfo.fr/sports/automobile/video-allemagne-un-spectateur-tue-et-plusieurs-blesses-dans-un-accident-lors-d-une-course-automobile_861471.html"
        },
        "videos-france.fr/2015/03/todt-la-comp%C3%A9tition-automobile-est-et-restera-un-sport-dangereux": {
            "title": "Todt: \"La comp\u00e9tition automobile est et restera un sport dangereux...",
            "snippet": "ABONNEZ-VOUS pour plus de vid\u00e9os: Jean Todt se confie sur les dangers de la route et du sport automobile au micro de Thomas DIRECT:...",
            "date": "2015-03-17",
            "author_name": "admin",
            "categories": "sport",
            "tags": "thomas,direct,micro,confie,dangers,restera,todt,comp\u00e9tition,automobile,sport,dangereux,abonnez,route",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sport/videos-france.fr/2015/03/todt-la-comp%C3%A9tition-automobile-est-et-restera-un-sport-dangereux",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=competition%2Bautomobile&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://videos-france.fr/todt-la-competition-automobile-est-et-restera-un-sport-dangereux/"
        },
        "news.sportauto.fr/2014/10/audi-sport-tt-cup-competition-automobile-inedite": {
            "title": "AUDI SPORT TT CUP: COMPETITION AUTOMOBILE INEDITE...",
            "snippet": "Engag\u00e9 dans divers championnats, Audi lancera d\u00e8s l'an prochain sa propre formule, la TT Cup. Pour l'occasion le coup\u00e9 TT s'offre un pack comp\u00e9tition.",
            "date": "2014-10-20",
            "author_name": "Mael",
            "categories": "formule,competition-automobile,sport",
            "tags": "formule,comp\u00e9tition,automobile,sport",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sport/news.sportauto.fr/2014/10/audi-sport-tt-cup-competition-automobile-inedite",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=competition%2Bautomobile&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://news.sportauto.fr/news/1487760/Sport-automobile-Sport-TT-Cup-GT3-Audi-TT"
        },
        "tuxboard.com/2014/05/au-coeur-d-une-comp%C3%A9tition-automobile-tuxboard": {
            "title": "Au coeur d'une comp\u00e9tition automobile - Tuxboard...",
            "snippet": "Le plus dur pour un photographe automobile n'est pas de faire un beau clich\u00e9, mais de le faire vivre, de faire ressentir l'\u00e9motion du moment. Michael Dautremont, photographe Belge de 28 ans, nous propose son r\u00e9cent...",
            "date": "2014-05-07",
            "author_name": "Mr Tux",
            "tags": "comp\u00e9tition,automobile",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tuxboard.com/2014/05/au-coeur-d-une-comp%C3%A9tition-automobile-tuxboard",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=competition%2Bautomobile&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://tuxboard.com/au-coeur-dune-competition-automobile/"
        }
    }
}