{
    "meta": {
        "portal_name": "competition-automobile",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/competition-automobile/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/competition-automobile/competition-automobile/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/competition-automobile/competition-automobile/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/competition-automobile/competition-automobile/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lejsl.com/2015/04/le-breuil-elles-ont-v%C3%A9cu-rallye-%C3%A9poustouflant-a%C3%AFcha-des-gazelles": {
            "title": "Le Breuil. - Elles ont v\u00e9cu le rallye \u00e9poustouflant A\u00efcha des Gazelles. Les gazelles racontent...",
            "snippet": "Patricia et S\u00e9verine sont de retour depuis deux semaines et ont retrouv\u00e9 leur quotidien apr\u00e8s plus de 15 jours de d\u00e9connexion compl\u00e8te. Elles ont v\u00e9cu neuf jours de comp\u00e9tition automobile hors piste avec pour seuls instruments une boussole et...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "piste,rallye,comp\u00e9tition,automobile",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lejsl.com/2015/04/le-breuil-elles-ont-v%C3%A9cu-rallye-%C3%A9poustouflant-a%C3%AFcha-des-gazelles",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=competition%2Bautomobile&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lejsl.com/edition-le-creusot/2015/04/26/les-gazelles-racontent"
        },
        "lanouvellerepublique.fr/2015/04/automobile-lyc%C3%A9es-dans-la-course-r%C3%A9sultats-du-7-e-slalom-savi": {
            "title": "AUTOMOBILE Lyc\u00e9es dans la course: r\u00e9sultats du 7 e slalom Savi... - la Nouvelle R\u00e9publique...",
            "snippet": "AUTOMOBILE Lyc\u00e9es dans la course: r\u00e9sultats du 7 e slalom Savi...la Nouvelle R\u00e9publiqueLe 7e slalom Savi Comp\u00e9tition s'est d\u00e9roul\u00e9 dimanche 19 avril sur la piste de karting de Salbris et constituait la 2e \u00e9preuve du calendrier 2015 Les...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "karting",
            "tags": "piste,comp\u00e9tition,automobile",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/karting/lanouvellerepublique.fr/2015/04/automobile-lyc%C3%A9es-dans-la-course-r%C3%A9sultats-du-7-e-slalom-savi",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=competition%2Bautomobile&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanouvellerepublique.fr/Loir-et-Cher/Sport/Autres-Sports/n/Contenus/Articles/2015/04/24/AUTOMOBILE-Lycees-dans-la-course-resultats-du-7-e-slalom-Savi-Competition-2306486"
        },
        "lequipe.fr/2015/03/le-sport-auto-moteur-de-recherches-l-%C3%A9": {
            "title": "Le sport auto, moteur de recherches - L'\u00c9...",
            "snippet": "L'\u00c9 sport auto, moteur de recherchesL'\u00c9 comp\u00e9tition automobile a toujours constitu\u00e9 un formidable laboratoire technologique. Dans un contexte environnemental qui \u00e9volue, quelles sont les pistes d\u00e9velopp\u00e9es pour le futur? Des ing\u00e9nieurs...",
            "date": "2015-03-31",
            "categories": "moteur-de-recherche,sport",
            "tags": "sport,auto,comp\u00e9tition,automobile",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sport/lequipe.fr/2015/03/le-sport-auto-moteur-de-recherches-l-%C3%A9",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=competition%2Bautomobile&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lequipe.fr/Tous-sports/Article/Le-sport-auto-moteur-de-recherches/44600"
        }
    }
}