{
    "meta": {
        "portal_name": "mondialisation",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/mondialisation/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mondialisation/mondialisation/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mondialisation/mondialisation/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mondialisation/mondialisation/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/03/ma-mondialisation-fr%C3%A9d%C3%A9ric-lordon": {
            "title": "Ma mondialisation Fr\u00e9d\u00e9ric Lordon...",
            "snippet": "Extrait des bonus du film de Gilles Perret, Ma mondialisation (2006)Author: ReCiF_euTags: Posted: 24 March 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-03-24",
            "author_name": "ReCiF_eu",
            "categories": "mondialisation",
            "tags": "mondialisation",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mondialisation/dailymotion.com/2015/03/ma-mondialisation-fr%C3%A9d%C3%A9ric-lordon",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/mondialisation+mondialisation/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xw2411_ma-mondialisation-frederic-lordon_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xw2411_ma-mondialisation-frederic-lordon_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/la-mafia-mondialisation-episode-2": {
            "title": "La Mafia - La Mondialisation (Episode 2)...",
            "snippet": "Documentaire - R\u00e9alisateur:BBC - Rai Dur\u00e9e:0h50 - Ann\u00e9e 2005. En 1931, Lucky Luciano d\u00e9finit les principes de l'organisation am\u00e9ricaine de la Mafia. Mais en 1957, le trafic d'h\u00e9ro\u00efne modifie radicalement ce sch\u00e9ma et marque le d\u00e9but d'une...",
            "date": "2015-03-21",
            "author_name": "cama-cuminari",
            "categories": "mondialisation",
            "tags": "mondialisation",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mondialisation/dailymotion.com/2015/03/la-mafia-mondialisation-episode-2",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/mondialisation+mondialisation/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2k7o6e_la-mafia-la-mondialisation-episode-2_school",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2k7o6e_la-mafia-la-mondialisation-episode-2_school"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/nicolas-doze-psg-qatar-c-est-une-image-de-mondialisation": {
            "title": "Nicolas Doze: PSG-Qatar: C'est une image de mondialisation et d'enrichissement! - 12/03...",
            "snippet": "Nicolas Doze a donn\u00e9 son point de vue sur l'investissement \u00e9conomique du Qatar Tourism Authority (QTA) dans le Paris Saint-Germain. - Good Morning Business, du 12 mars, sur BFM: BFMBUSINESSTags: id_video:468446 football france rachat \u00e9conomie PSG...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "BFMBUSINESS",
            "categories": "football,mondialisation",
            "tags": "mondialisation,mars",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mondialisation/dailymotion.com/2015/03/nicolas-doze-psg-qatar-c-est-une-image-de-mondialisation",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/mondialisation+mondialisation/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2jakqw_nicolas-doze-psg-qatar-c-est-une-image-de-mondialisation-et-d-enrichissement-12-03_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2jakqw_nicolas-doze-psg-qatar-c-est-une-image-de-mondialisation-et-d-enrichissement-12-03_news"
        },
        "youtube.com/2015/03/iep-r%C3%A9gion-questions-contemporaines-la-mondialisation": {
            "title": "IEP R\u00e9gion - Questions Contemporaines La Mondialisation...",
            "snippet": "IEP R\u00e9gion - Questions Contemporaines \"La Mondialisation\" Eric Cobast vous dispense la deuxi\u00e8me et derni\u00e8re partie de son cour sur la th\u00e9matique 2015 des questions contemporaines! Copyright Atout Sup - mars 2015 From: Atout SUP Views: 520 9...",
            "date": "2015-03-07",
            "author_name": "Atout SUP",
            "categories": "mondialisation",
            "tags": "atout,atout_sup,sup,copyright,copyright_atout,copyright_atout_sup,questions,questions_contemporaines,contemporaines,eric,cobast,mondialisation,iep,iep_r\u00e9gion,r\u00e9gion,mars",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mondialisation/youtube.com/2015/03/iep-r%C3%A9gion-questions-contemporaines-la-mondialisation",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=mondialisation&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=GzSpGlhGaTs&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/GzSpGlhGaTs/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/nous-sommes-des-bovins-l-humour-vache-d-une-styliste-espagnole": {
            "title": "Nous sommes des bovins: l'humour vache d'une styliste espagnole contre la mondialisation...",
            "snippet": "La styliste Alejandra Jaime Mendoza, pour la maison Mar\u00eda Magdalena, s'est fait remarquer, mercredi, lors du Mercedes-Benz Fashion Week de toutes les infos sur la vid\u00e9o sur:: francetvinfoTags: Europe Culture Monde Mode Espagne Posted: 12 February...",
            "date": "2015-02-12",
            "author_name": "francetvinfo",
            "categories": "culture,mondialisation,humour",
            "tags": "europe,mondialisation",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/humour/dailymotion.com/2015/02/nous-sommes-des-bovins-l-humour-vache-d-une-styliste-espagnole",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/mondialisation+mondialisation/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2h1iri_nous-sommes-des-bovins-l-humour-vache-d-une-styliste-espagnole-contre-la-mondialisation_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2h1iri_nous-sommes-des-bovins-l-humour-vache-d-une-styliste-espagnole-contre-la-mondialisation_news"
        },
        "youtube.com/2015/02/conference-la-famille-mondialisation": {
            "title": "Conference La Famille - La Mondialisation...",
            "snippet": "Conference La Famille - La Mondialisation Eric COBAST vous propose une premi\u00e8re approche sur La Famille et La Mondialisation - Les th\u00e9matiques de l'\u00e9preuve des Questions Contemporaines - IEP R\u00e9gion Copyright Atout Sup - f\u00e9vrier... From: Atout...",
            "date": "2015-02-12",
            "author_name": "Atout SUP",
            "categories": "mondialisation",
            "tags": "iep,iep_r\u00e9gion,r\u00e9gion,copyright,copyright_atout,copyright_atout_sup,atout,atout_sup,sup,questions,questions_contemporaines,contemporaines,eric,cobast,mondialisation",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mondialisation/youtube.com/2015/02/conference-la-famille-mondialisation",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=mondialisation%2Bmondialisation&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=b2SDfvU4PKA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/b2SDfvU4PKA/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/01/la-mondialisation-et-guerre": {
            "title": "La Mondialisation et la Guerre...",
            "snippet": "Vingt-six v\u00e9rit\u00e9s sur le groupe \u00c9tat islamique (EI) quObama veut vous cacher:: CyberPeopleTags: Charlie Hebdo \u00c9tat islamique Al-Qaida au Maghreb islamique Al-Qa\u00efda attentat charlie hebdo complot conspiration daesh je suis charlie Posted: 19...",
            "date": "2015-01-19",
            "author_name": "CyberPeople",
            "categories": "mondialisation",
            "tags": "mondialisation",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mondialisation/dailymotion.com/2015/01/la-mondialisation-et-guerre",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/mondialisation/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2f2ymu_la-mondialisation-et-la-guerre_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2f2ymu_la-mondialisation-et-la-guerre_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/01/les-institutions-fran%C3%A7aises-dans-leurope-et-la-mondialisation-europe-vendredi-16": {
            "title": "Les institutions fran\u00e7aises dans lEurope et la mondialisation: Europe - Vendredi 16 Janvier 2015...",
            "snippet": "Avenir des institutions: Les institutions fran\u00e7aises dans lEurope et la mondialisationAuthor: assemblee-nationale-frTags: assembl\u00e9e nationale commissions Posted: 17 January 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-01-17",
            "author_name": "assemblee-nationale-fr",
            "categories": "mondialisation",
            "tags": "assembl\u00e9e,assemblee,assembl\u00e9e-nationale,assembl\u00e9e-nationale-commissions,nationale,nationale-commissions,commissions,institutions,mondialisation,institutions-fran\u00e7aises,fran\u00e7aises,leurope,europe,vendredi,avenir,mondialisationauthor,frtags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mondialisation/dailymotion.com/2015/01/les-institutions-fran%C3%A7aises-dans-leurope-et-la-mondialisation-europe-vendredi-16",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/mondialisation/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ewqtx_les-institutions-francaises-dans-l-europe-et-la-mondialisation-europe-vendredi-16-janvier-2015_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ewqtx_les-institutions-francaises-dans-l-europe-et-la-mondialisation-europe-vendredi-16-janvier-2015_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/01/les-institutions-fran%C3%A7aises-dans-leurope-et-la-mondialisation-globalisation-vendredi-16": {
            "title": "Les institutions fran\u00e7aises dans lEurope et la mondialisation: Globalisation - Vendredi 16...",
            "snippet": "Avenir des institutions: Les institutions fran\u00e7aises dans lEurope et la mondialisationAuthor: assemblee-nationale-frTags: assembl\u00e9e nationale commissions Posted: 17 January 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-01-17",
            "author_name": "assemblee-nationale-fr",
            "categories": "mondialisation",
            "tags": "assembl\u00e9e,assemblee,assembl\u00e9e-nationale,assembl\u00e9e-nationale-commissions,nationale,nationale-commissions,commissions,institutions,mondialisation,institutions-fran\u00e7aises,fran\u00e7aises,leurope,vendredi,avenir,mondialisationauthor,frtags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mondialisation/dailymotion.com/2015/01/les-institutions-fran%C3%A7aises-dans-leurope-et-la-mondialisation-globalisation-vendredi-16",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/mondialisation/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ewqur_les-institutions-francaises-dans-l-europe-et-la-mondialisation-globalisation-vendredi-16-janvier-201_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ewqur_les-institutions-francaises-dans-l-europe-et-la-mondialisation-globalisation-vendredi-16-janvier-201_news"
        },
        "youtube.com/2014/12/au-fond-de-vous-avez-toujours-su-mr-mondialisation-r%C3%A9veillez": {
            "title": "Au fond de vous, vous avez toujours su! Mr Mondialisation - R\u00c9VEILLEZ-VOUS...",
            "snippet": "Au fond de vous, vous avez toujours su! Mr Mondialisation - R\u00c9VEILLEZ-VOUS Descriptif de la cha\u00eene \"Mr Mondialisation (ajout\u00e9e le 30/11/2014): Notre DVD Gratuit ici: ou Twitter: From: GHETTO LIBRE Views: 10595 212 ratings Time: 02:41 More in News...",
            "date": "2014-12-04",
            "author_name": "GHETTO LIBRE",
            "categories": "mondialisation,twitter",
            "tags": "mondialisation",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/twitter/youtube.com/2014/12/au-fond-de-vous-avez-toujours-su-mr-mondialisation-r%C3%A9veillez",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=mondialisation%2Bmondialisation&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=JbjHrEc9jPc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/JbjHrEc9jPc/0.jpg"
        }
    }
}