{
    "meta": {
        "portal_name": "ipod",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/ipod/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/ipod/ipod/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/ipod/ipod/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/ipod/ipod/blogs.json"
    },
    "items": {
        "iphonesoft.fr/2015/04/2-fonds-d-%C3%A9cran-cuir-noir-pour-tous-les-iphone-ipod": {
            "title": "2 fonds d'\u00e9cran cuir noir pour tous les iPhone, iPod et iPad...",
            "snippet": "Fonds d'\u00e9cran iPhone iPod iPad retina Ce week-end, rien que pour vous, 2 fonds d'\u00e9cran de cuir noir pour tous les iPhone, iPod Touch et iPad. Pour t\u00e9l\u00e9charger votre wallpaper favori, il vous faudra la derni\u00e8re version de...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Eric",
            "categories": "iphone,ipod,ipad",
            "tags": "version,touch,\u00e9cran,fonds,iphone,ipod,ipad,retina",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipad/iphonesoft.fr/2015/04/2-fonds-d-%C3%A9cran-cuir-noir-pour-tous-les-iphone-ipod",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ipod%2Bipod&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://iphonesoft.fr/2015/04/19/2-fonds-ecran-cuir-noir-tous-iphone-ipod-ipad"
        },
        "trendyslemag.com/2015/03/quand-votre-ipod-pr%C3%A9f%C3%A8re-des-%C3%A9couteurs-branch%C3%A9s": {
            "title": "Quand votre ipod pr\u00e9f\u00e8re des \u00e9couteurs branch\u00e9s...",
            "snippet": "Pour la Saint Valentin, j'ai re\u00e7u un Ipod, le dernier d'Apple. Sublime. Mais un ipod n'est jamais mieux port\u00e9 qu'avec des \u00e9couteurs design. Comme ceux de Sudio. Je vous...",
            "date": "2015-03-07",
            "author_name": "trendyslemag",
            "categories": "ipod",
            "tags": "dernier,ipod,apple,comme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipod/trendyslemag.com/2015/03/quand-votre-ipod-pr%C3%A9f%C3%A8re-des-%C3%A9couteurs-branch%C3%A9s",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=ipod%2Bipod&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://trendyslemag.com/2015/03/07/quand-votre-ipod-prefere-des-ecouteurs-branchees/"
        },
        "papillon30100.wordpress.com/2015/02/dans-mon-ipod": {
            "title": "Dans mon ipod...",
            "snippet": "J'\u00e9coute presque toute les chansons de Julien Dor\u00e9 car je suis fan. Il a une belle voix et il est mignon. je n'ai pas encore regard\u00e9 un de ses...",
            "date": "2015-02-25",
            "author_name": "papillon30100",
            "categories": "ipod",
            "tags": "ipod",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipod/papillon30100.wordpress.com/2015/02/dans-mon-ipod",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=ipod%2Bipod&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://papillon30100.wordpress.com/2015/02/25/dans-mon-ipod/"
        },
        "myteddyland.net/2015/01/theicollection-vid%C3%A9o-quel-ipod-choisir": {
            "title": "TheiCollection: (VID\u00c9O) Quel iPod choisir?",
            "snippet": "\"iPod Shuffle, iPod Nano, iPod Touch... Quel iPod choisir?\" R\u00e9ponse en vid\u00e9o avec Jean-Baptiste Source:...",
            "date": "2015-01-21",
            "author_name": "myteddyland",
            "categories": "ipod",
            "tags": "ipod,touch",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipod/myteddyland.net/2015/01/theicollection-vid%C3%A9o-quel-ipod-choisir",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=ipod%2Bipod&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://myteddyland.net/2015/01/21/theicollection-video-quel-ipod-choisir/"
        },
        "lesnumeriques.com/2014/12/apple-accus%C3%A9-d-avoir-effac%C3%A9-des-ipod-la-musique-non-achet%C3%A9e": {
            "title": "Apple accus\u00e9 d'avoir effac\u00e9 des iPod la musique non achet\u00e9e sur...",
            "snippet": "Apple est actuellement sur le banc des accus\u00e9s dans le cadre d'un proc\u00e8s pour pratiques anticoncurrentielles sur le march\u00e9 de la musique d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e. La firme, qui parle de \"mesures de s\u00e9curit\u00e9\", a effac\u00e9 des iPod la...",
            "date": "2014-12-07",
            "author_name": "Johann Breton",
            "categories": "musique,ipod",
            "tags": "proc\u00e8s,musique,apple,ipod",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipod/lesnumeriques.com/2014/12/apple-accus%C3%A9-d-avoir-effac%C3%A9-des-ipod-la-musique-non-achet%C3%A9e",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ipod&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lesnumeriques.com/apple-accuse-avoir-efface-ipod-musique-non-achetee-sur-itunes-n37423.html"
        },
        "journaldugeek.com/2014/12/proc%C3%A8s-ipod-apple-a-bien-faut%C3%A9-le-journal-du-geek": {
            "title": "Proc\u00e8s iPod: Apple a bien faut\u00e9 - Le Journal du Geek...",
            "snippet": "Depuis lundi dernier, Apple est en proc\u00e8s dans un tribunal de Californie pour abus de position dominante. Ici, c'est de l'iPod et de l'impossibilit\u00e9 d'importer ses musiques et de les exporter dont il est question.",
            "date": "2014-12-04",
            "author_name": "Pierre",
            "categories": "ipod,musique",
            "tags": "proc\u00e8s,dernier,ipod,apple,musiques",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/journaldugeek.com/2014/12/proc%C3%A8s-ipod-apple-a-bien-faut%C3%A9-le-journal-du-geek",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ipod&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://journaldugeek.com/2014/12/04/proces-ipod-apple-a-bien-faute/"
        },
        "consomac.fr/2014/01/consomac-l-ipod-recule-mais-il-ne-dispara%C3%AEtra": {
            "title": "Consomac: L'iPod recule, mais il ne dispara\u00eetra pas...",
            "snippet": "L'iPod, sorti en 2001 trois ans apr\u00e8s le premier iMac, est certainement l'un des produits les plus importants de l'histoire d'Apple, symbole d'une renaissance mais aussi tremplin vers un autre type d'appareils mobiles: les...",
            "date": "2014-01-31",
            "author_name": "webmasterATconsomac.fr",
            "categories": "ipod,imac",
            "tags": "ipod,apple",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/imac/consomac.fr/2014/01/consomac-l-ipod-recule-mais-il-ne-dispara%C3%AEtra",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ipod&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://consomac.fr/news-2412-lipod-recule-mais-il-ne-disparaitra-pas.html"
        }
    }
}