{
    "meta": {
        "portal_name": "motonautisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/motonautisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/motonautisme/motonautisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/motonautisme/motonautisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/motonautisme/motonautisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lejsl.com/2015/04/accastillage-un-nouveau-projet-pour-jean-vital-deguisne-le-jsl": {
            "title": "Accastillage Un nouveau projet pour Jean-Vital Deguisne - Le JSL...",
            "snippet": "Accastillage Un nouveau projet pour Jean-Vital DeguisneLe JSLL'ambiance \u00e9tait au beau fixe dans les locaux de Jean-Vital Deguisne, vendredi soir. Le triple vainqueur des 24 heures de Rouen de motonautisme et 14 fois champion de France de la...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "motonautisme",
            "tags": "champion,heures,ambiance,rouen,motonautisme,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/motonautisme/lejsl.com/2015/04/accastillage-un-nouveau-projet-pour-jean-vital-deguisne-le-jsl",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=motonautisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lejsl.com/edition-macon/2015/04/26/un-nouveau-projet-pour-jean-vital-deguisne"
        },
        "actunautique.com/2015/04/jeanneau-et-prestige-en-croissance-de-15%-europe-sur-la-actunautique": {
            "title": "Jeanneau et Prestige en croissance de 15% en Europe sur la... - ActuNautique...",
            "snippet": "ActuNautiqueJeanneau et Prestige en croissance de 15% en Europe sur la...ActuNautiqueHistoriquement, Jeanneau a tout d'abord d\u00e9but\u00e9 dans le motonautisme, avant de se lancer dans la voile et d'y acqu\u00e9rir une forte position dans les ann\u00e9es 80. Que...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "motonautisme",
            "tags": "voile,motonautisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/motonautisme/actunautique.com/2015/04/jeanneau-et-prestige-en-croissance-de-15%-europe-sur-la-actunautique",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=motonautisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://actunautique.com/2015/04/jeanneau-et-prestige-en-croissance-de-15-en-europe-sur-la-saison-2014-2015.html"
        },
        "sudouest.fr/2015/04/le-nautisme-fait-ses-puces-sud-ouest": {
            "title": "Le nautisme fait ses puces - Sud Ouest...",
            "snippet": "Sud OuestLe nautisme fait ses pucesSud Ouestoile, motonautisme, surf, kite surf, p\u00eache, plong\u00e9e, cano\u00eb, d\u00e9coration, tableaux, v\u00eatements et autre mat\u00e9riel neuf ou d'occasion, la deuxi\u00e8me \u00e9dition des Puces nautiques aura lieu dimanche sur la...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "kitesurf,surf,motonautisme",
            "tags": "dimanche,\u00e9dition,nautisme,motonautisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/motonautisme/sudouest.fr/2015/04/le-nautisme-fait-ses-puces-sud-ouest",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=motonautisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sudouest.fr/2015/04/22/le-nautisme-fait-ses-puces-1899651-3542.php"
        },
        "mensup.fr/2015/04/le-nautic-2015-saffiche": {
            "title": "Le Nautic 2015 saffiche...",
            "snippet": "Le Nautic d\u00e9voile ses visuels 2015. Trois photos illustrant la pluralit\u00e9 de ce rendez-vous incontournable pour les amoureux de la mer: le motonautisme, la voile et la glisse. Depuis plusieurs \u00e9ditions, le Nautic - Salon Nautique International de...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "motonautisme",
            "tags": "voile,nautic,motonautisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/motonautisme/mensup.fr/2015/04/le-nautic-2015-saffiche",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=motonautisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://mensup.fr/moteurs/salon-nautique-paris/a,89564,le-nautic-2015-s-affiche.html"
        }
    }
}