{
    "meta": {
        "portal_name": "rallye-raid",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/rallye-raid/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/rallye-raid/rallye-raid/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/rallye-raid/rallye-raid/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/rallye-raid/rallye-raid/blogs.json"
    },
    "items": {
        "tourmag.com/2015/03/rallye-raid-a%C3%AFcha-des-gazelles-l-%C3%A9quipe-transavia-avico": {
            "title": "Rallye-Raid A\u00efcha des Gazelles: l'\u00e9quipe Transavia, Avico...",
            "snippet": "Le d\u00e9part du 25\u00e8me Rallye-Raid A\u00efcha des Gazelles aura lieu le 25 mars prochain de la promenade des Anglais. a choisi de soutenir Armelle Medard et Marie Masselot, sponsoris\u00e9es par Transavia et Avico.",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "La R\u00e9daction",
            "tags": "mars,prochain,promenade,raid,a\u00efcha,rallye,gazelles,\u00e9quipe,d\u00e9part,\u00e8me,anglais",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tourmag.com/2015/03/rallye-raid-a%C3%AFcha-des-gazelles-l-%C3%A9quipe-transavia-avico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rallye%2Braid%2Brallye%2Braid&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://tourmag.com/Rallye-Raid-Aicha-des-Gazelles-l-equipe-Transavia-Avico-TourMaG-com-dans-les-starting-blocks--Video_a72761.html"
        },
        "mhamidexpress.over-blog.com/2015/03/encore-2-belles-vid%C3%A9os-sur-notre-rallye-raid-au-maroc": {
            "title": "Encore 2 belles vid\u00e9os sur notre rallye raid au Maroc le M'hamid...",
            "snippet": "Un beau buggy diesel de nouvelle g\u00e9n\u00e9ration, un BMC, qui faisait ses premiers tours de roue en Afrique tout comme son pilote au contraire du copilote grand habitu\u00e9 des rallyes raids et juste rentr\u00e9 du Dakar. Une belle...",
            "date": "2015-03-06",
            "author_name": "Grand Sud Orientation",
            "tags": "comme,pilote,buggy,rallyes,raids,maroc,hamid,afrique,copilote,dakar",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mhamidexpress.over-blog.com/2015/03/encore-2-belles-vid%C3%A9os-sur-notre-rallye-raid-au-maroc",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rallye%2Braid%2Brallye%2Braid&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://mhamidexpress.over-blog.com/2015/03/encore-2-belles-videos-sur-notre-rallye-raid-au-maroc-le-m-hamid-express-2015.html"
        },
        "tourmag.com/2015/03/maroc-dans-la-course-avec-le-25%C3%A8me-rallye-raid": {
            "title": "Maroc: dans la course avec le 25\u00e8me Rallye-Raid...",
            "snippet": "Le 25\u00e8me Rallye-Raid A\u00efcha des Gazelles du Maroc partira de la Promenade des Anglais, le 21 mars 2015. Sa fondatrice et organisatrice, Dominique Serra l'a annonc\u00e9 dans les locaux parisiens de l...",
            "date": "2015-03-03",
            "author_name": "Mich\u00e8le SANI",
            "tags": "a\u00efcha,course,maroc,\u00e8me,rallye,raid,gazelles,promenade,anglais,mars",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tourmag.com/2015/03/maroc-dans-la-course-avec-le-25%C3%A8me-rallye-raid",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rallye%2Braid%2Brallye%2Braid&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://tourmag.com/Maroc-TourMaG-com-dans-la-course-avec-le-25eme-Rallye-Raid-Aicha-des-Gazelles_a72587.html"
        },
        "breslau2014.com/2015/02/la-pr%C3%A9paration-de-notre-prochain-rallye-raid-bat-son-plein": {
            "title": "La pr\u00e9paration de notre prochain Rallye Raid bat son plein... - Le...",
            "snippet": "Alors que ce modeste blog continue d'accueillir de nombreux visiteurs internationaux chaque semaine, la barre des visiteurs venant...",
            "date": "2015-02-19",
            "author_name": "Toffik",
            "categories": "rallye-raid",
            "tags": "nombreux,rallye,rallye_raid,raid,prochain",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/rallye-raid/breslau2014.com/2015/02/la-pr%C3%A9paration-de-notre-prochain-rallye-raid-bat-son-plein",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rallye%2Braid%2Brallye%2Braid&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://breslau2014.com/archives/2015/02/19/31535955.html"
        },
        "boitierrouge.com/2014/10/venturi-260-rallye-raid-le-proto-oubli%C3%A9-du-dakar-boitier-rouge": {
            "title": "Venturi 260 Rallye-raid: le proto oubli\u00e9 du Dakar! Boitier Rouge...",
            "snippet": "Comme souvent, ce proto destin\u00e9 aux Rallye-raids na\u00eetra par hasard. Apr\u00e8s avoir fait rouler au Dakar entre 85 et 87 des Peugeot P4 dot\u00e9s de V6 PRV de 2,8 litres et 170 ch puis 180 ch (ce qui avouez le, devait changer par...",
            "date": "2014-10-22",
            "author_name": "pclementcollin",
            "tags": "avoir,rallye,raids,dakar,comme,apr\u00e8s",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/boitierrouge.com/2014/10/venturi-260-rallye-raid-le-proto-oubli%C3%A9-du-dakar-boitier-rouge",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rallye%2Braid%2Brallye%2Braid&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://boitierrouge.com/2014/10/22/venturi-260-rallye-raid-le-proto-oublie-du-dakar/"
        }
    }
}