{
    "meta": {
        "portal_name": "rallye-raid",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/rallye-raid/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/rallye-raid/rallye-raid/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/rallye-raid/rallye-raid/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/rallye-raid/rallye-raid/blogs.json"
    },
    "items": {
        "20minutes.fr/2015/04/d%C3%A9c%C3%A8s-d-un-concurrent-belge-du-rallye-raid-qatar": {
            "title": "D\u00e9c\u00e8s d'un concurrent belge du rallye-raid du Qatar...",
            "snippet": "Le Belge Jurgen Damen, copilote du N\u00e9erlandais Ren\u00e9 Kuipers dans une Ford, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 mercredi soir des suites de blessures apr\u00e8s un accident lundi lors du Sealine Cross Country Rally au Qatar, rapportait jeudi l'agence Belga. L'accident...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "jeudi,sealine,sealine_cross,cross,d\u00e9c\u00e9d\u00e9,d\u00e9c\u00e9d\u00e9-mercredi,d\u00e9c\u00e9d\u00e9-mercredi-soir,mercredi,mercredi-soir,soir,soir-des-suites,suites,suites-de-blessures,blessures,blessures-apr\u00e8s,apr\u00e8s,apr\u00e8s-un-accident,accident,accident-lundi,accident-lundi-lors,lundi,lundi-lors,lors,n\u00e9erlandais,n\u00e9erlandais_ren\u00e9,n\u00e9erlandais_ren\u00e9_kuipers,ren\u00e9,ren\u00e9_kuipers,kuipers,copilote,belge,belge_jurgen,belge_jurgen_damen,jurgen,jurgen_damen,damen,d\u00e9c\u00e8s,rallye,raid,qatar,ford,rally,agence,belga",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/20minutes.fr/2015/04/d%C3%A9c%C3%A8s-d-un-concurrent-belge-du-rallye-raid-qatar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rallye%2Braid&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://20minutes.fr/sport/1593555-20150423-deces-concurrent-belge-rallye-raid-qatar"
        },
        "autohebdo.fr/2015/04/rallye-raid-d%C3%A9c%C3%A8s-de-jurgen-damen": {
            "title": "Rallye Raid D\u00e9c\u00e8s de Jurgen Damen...",
            "snippet": "Jurgen Damen, copilote du N\u00e9erlandais Ren\u00e9 Kuipers, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 ce mercredi 23 avril des suites de ses blessures apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 victime d'un accident au Sealine Cross Country Rally disput\u00e9 au Qatar. Le Belge de 42 ans avait subi de...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "rallye-raid",
            "tags": "sealine,sealine_cross,cross,accident,suites,blessures,blessures-apr\u00e8s,apr\u00e8s,d\u00e9c\u00e9d\u00e9,mercredi,n\u00e9erlandais,n\u00e9erlandais_ren\u00e9,n\u00e9erlandais_ren\u00e9_kuipers,ren\u00e9,ren\u00e9_kuipers,kuipers,copilote,jurgen,jurgen_damen,damen,rallye,rallye_raid,raid,d\u00e9c\u00e8s,rally,qatar,belge",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/rallye-raid/autohebdo.fr/2015/04/rallye-raid-d%C3%A9c%C3%A8s-de-jurgen-damen",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rallye%2Braid&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://autohebdo.fr/rallye/rallye-raid/breve-26-4-131577/230415-rallye-raid-\u2013-d\u00e9c\u00e8s-de-jurgen-damen"
        },
        "lequipe.fr/2015/04/rallye-raid-&un-copilote-belge-d%C3%A9c%C3%A8de": {
            "title": "Rallye-Raid &Un copilote belge d\u00e9c\u00e8de...",
            "snippet": "Le Belge Jurgen Damen, copilote du N\u00e9erlandais Ren\u00e9 Kuipers dans une Ford, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 mercredi soir des suites de blessures apr\u00e8s un accident lundi lors du Sealine Cross Country Rally au Qatar, rapporte ce jeudi l'agence Belga. L'accident...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "jeudi,sealine,sealine_cross,cross,d\u00e9c\u00e9d\u00e9,d\u00e9c\u00e9d\u00e9-mercredi,d\u00e9c\u00e9d\u00e9-mercredi-soir,mercredi,mercredi-soir,soir,soir-des-suites,suites,suites-de-blessures,blessures,blessures-apr\u00e8s,apr\u00e8s,apr\u00e8s-un-accident,accident,accident-lundi,accident-lundi-lors,lundi,lundi-lors,lors,n\u00e9erlandais,n\u00e9erlandais_ren\u00e9,n\u00e9erlandais_ren\u00e9_kuipers,ren\u00e9,ren\u00e9_kuipers,kuipers,copilote,belge,belge_jurgen,belge_jurgen_damen,jurgen,jurgen_damen,damen,rallye,raid,ford,rally,qatar,agence,belga",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lequipe.fr/2015/04/rallye-raid-&un-copilote-belge-d%C3%A9c%C3%A8de",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rallye%2Braid&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lequipe.fr/Rallye-raid/Actualites/Un-copilote-belge-experimente-decede-suite-a-un-accident/553305"
        },
        "ariegenews.com/2015/04/dakar-2016-un-rallye-raid-sur-mesure-pour-l-ari%C3%A9geois-bernard": {
            "title": "Dakar 2016: un rallye Raid sur mesure pour l'Ari\u00e9geois Bernard... -...",
            "snippet": "Dakar 2016: un rallye Raid sur mesure pour l'Ari\u00e9geois Bernard... 'hui l'Ari\u00e9geois s'est fait un nom dans la m\u00e9canique auto, ses prouesses l'ont conduit sur de nombreux rallye-raids (deux fois sur le Dakar en Afrique en tant qu'assistant, la...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "m\u00e9canique,dakar,rallye,raids",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ariegenews.com/2015/04/dakar-2016-un-rallye-raid-sur-mesure-pour-l-ari%C3%A9geois-bernard",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=rallye%2Braid%2Brallye%2Braid&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ariegenews.com/ariege/sports/2015/89315/dakar-2016-un-rallye-raid-sur-mesure-pour-l-ariegeois-bernard-chaubet.html"
        },
        "vosgesmatin.fr/2015/04/rallye-raid-dakar-2016-p%C3%A9rou-bolivie-argentine-du-3-au-16": {
            "title": "Rallye-raid - Dakar 2016 P\u00e9rou - Bolivie - Argentine (du 3 au 16 janvier) La diagonale des fous...",
            "snippet": "A vant le plat de r\u00e9sistance du 18 novembre qui d\u00e9voilera le plateau et le d\u00e9tail du parcours, \u00c9tienne Lavigne, le directeur du Dakar, a bross\u00e9 hier le portrait cartographique de l\u00e9dition 2016. Un aller sans retour Lima (P\u00e9rou), Salta...",
            "date": "2015-04-16",
            "tags": "rallye,raid,dakar",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/vosgesmatin.fr/2015/04/rallye-raid-dakar-2016-p%C3%A9rou-bolivie-argentine-du-3-au-16",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rallye%2Braid&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://vosgesmatin.fr/sport/2015/04/17/la-diagonale-des-fous"
        },
        "moto-station.com/2015/04/rallye-raid-laia-sanz-officielle-ktm-fairioli-moto-station": {
            "title": "Rallye Raid: Laia Sanz, officielle KTM/Fairioli! - Moto-Station...",
            "snippet": "Rallye Raid: Laia Sanz, officielle KTM/Fairioli!Moto-StationMais en plus de cela, la demoiselle dispose dans son contrat d'un statut de pilote KTM Factory Rally et sera donc au d\u00e9part de quelques manches du championnat du monde des Rallyes, dont le...",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "rallye-raid",
            "tags": "rally,rallye_raid,raid,moto,d\u00e9part",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/rallye-raid/moto-station.com/2015/04/rallye-raid-laia-sanz-officielle-ktm-fairioli-moto-station",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=rallye%2Braid%2Brallye%2Braid&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://moto-station.com/article93515-rallye-raid-laia-sanz-officielle-ktm-fairioli.html"
        }
    }
}