{
    "meta": {
        "portal_name": "linkedin",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/linkedin/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/linkedin/linkedin/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/linkedin/linkedin/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/linkedin/linkedin/blogs.json"
    },
    "items": {
        "commentcamarche.net/2015/04/linkedin-se-lance-dans-la-formation-comment-%C3%A7a-marche": {
            "title": "LinkedIn se lance dans la formation - Comment \u00c7a Marche...",
            "snippet": "Le r\u00e9seau social professionnel LinkedIn vient de racheter pour 1.5 milliard de dollars. Objectif: se lancer dans la formation. Cr\u00e9\u00e9 en 2003, le r\u00e9seau social professionnel am\u00e9ricain LinkedIn est devenu le leader du...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "CelineLhorte",
            "tags": "devenu,leader,formation,milliard,milliard-de-dollars,dollars,edin,r\u00e9seau,social,professionnel,objectif,am\u00e9ricain",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/commentcamarche.net/2015/04/linkedin-se-lance-dans-la-formation-comment-%C3%A7a-marche",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=linkedin%2Blinkedin&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://commentcamarche.net/news/5866386-linkedin-se-lance-dans-la-formation"
        },
        "bfmbusiness.bfmtv.com/2015/04/linkedin-s-offre-un-sp%C3%A9cialiste-de-cours-en-ligne-bfmtv": {
            "title": "LinkedIn s'offre un sp\u00e9cialiste de cours en ligne - BFMTV...",
            "snippet": "Le r\u00e9seau social professionnel am\u00e9ricain LinkedIn a annonc\u00e9 jeudi 9 avril l'acquisition de la soci\u00e9t\u00e9 de cours en ligne pour environ 1,5 milliard de dollars. La transaction sera pay\u00e9e pour 52% en num\u00e9raire et 48%...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "inconnu",
            "tags": "num\u00e9raire,transaction,transaction-sera,transaction-sera-pay\u00e9e,pay\u00e9e,milliard,milliard-de-dollars,dollars,environ,acquisition,soci\u00e9t\u00e9,soci\u00e9t\u00e9-de-cours,cours,avril,offre,edin,ligne,r\u00e9seau,social,professionnel,am\u00e9ricain,annonc\u00e9,jeudi",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/bfmbusiness.bfmtv.com/2015/04/linkedin-s-offre-un-sp%C3%A9cialiste-de-cours-en-ligne-bfmtv",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=linkedin%2Blinkedin&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://bfmbusiness.bfmtv.com/entreprise/linkedin-s-offre-un-specialiste-de-cours-en-ligne-876070.html"
        },
        "lemondeinformatique.fr/2015/04/avec-linkedin-veut-former-ses-membres-pour-mieux": {
            "title": "Avec, Linkedin veut former ses membres pour mieux les...",
            "snippet": "Acquisition: Le r\u00e9seau social professionnel Linkedin a mis la main sur, sp\u00e9cialis\u00e9 dans la formation en ligne, pour 1,5 milliard de dollars. Objectif: proposer.",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "Dominique Filippone",
            "tags": "milliard,milliard-de-dollars,dollars,formation,mis,edin,veut,membres,acquisition,r\u00e9seau,social,professionnel,ligne,objectif",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lemondeinformatique.fr/2015/04/avec-linkedin-veut-former-ses-membres-pour-mieux",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=linkedin%2Blinkedin&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lemondeinformatique.fr/actualites/lire-avec-lyndacom-linkedin-veut-former-ses-membres-pour-mieux-les-vendre-60800.html"
        },
        "challenges.fr/2015/04/le-r%C3%A9seau-social-linkedin-d%C3%A9bourse-1-5-milliard-pour-acheter": {
            "title": "Le r\u00e9seau social LinkedIn d\u00e9bourse 1,5 milliard pour acheter une...",
            "snippet": "Le r\u00e9seau social professionnel am\u00e9ricain LinkedIn a annonc\u00e9 jeudi 9 avril l'acquisition de la soci\u00e9t\u00e9 de cours en ligne pour environ 1,5 milliard de dollars. La transaction sera pay\u00e9e pour 52% en num\u00e9raire et 48%...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "Challenges.fr",
            "tags": "num\u00e9raire,transaction,transaction-sera,transaction-sera-pay\u00e9e,pay\u00e9e,milliard,milliard-de-dollars,dollars,environ,acquisition,soci\u00e9t\u00e9,soci\u00e9t\u00e9-de-cours,cours,avril,r\u00e9seau,social,edin,professionnel,am\u00e9ricain,annonc\u00e9,jeudi,ligne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/challenges.fr/2015/04/le-r%C3%A9seau-social-linkedin-d%C3%A9bourse-1-5-milliard-pour-acheter",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=linkedin%2Blinkedin&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://challenges.fr/high-tech/20150409.CHA4769/le-reseau-social-linkedin-debourse-1-5-milliard-pour-acheter-une-societe-de-cours-en-ligne.html"
        },
        "dianebourque.co/2015/02/linkedin-introduced-notification-center-for-company-pages": {
            "title": "LinkedIn Introduced Notification Center For LinkedIn Company Pages...",
            "snippet": "LinkedIn Introduced Notification Center that will help marketers to manage their companys social media presence easily. The feature announced via LinkedIn blog. Source: Si vous avez une Page dentreprise LinkedIn, LinkedIn offre maintenant les...",
            "date": "2015-02-24",
            "author_name": "Diane Bourque",
            "tags": "offre,via,their,edin,page,social",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dianebourque.co/2015/02/linkedin-introduced-notification-center-for-company-pages",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=linkedin%2Blinkedin&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://dianebourque.co/2015/02/24/linkedin-introduced-notification-center-for-linkedin-company-pages/"
        },
        "expressiabinitio.wordpress.com/2015/02/linkedin-usa-europe-luxleaks-le-grand-march%C3%A9": {
            "title": "LinkedIn USA Europe LuxLeaks Le grand march\u00e9 des...",
            "snippet": "LinkedIn USA, Europe, LuxLeaks: Le grand march\u00e9 des in\u00e9galit\u00e9s, Olivier Delamarche, Philippe Bechade, Olivier Berruyer, Herv\u00e9 de Carmoy - February 15, 2015 at 10:30AM...",
            "date": "2015-02-15",
            "author_name": "expressiabinitio",
            "tags": "olivier,olivier_delamarche,delamarche,edin,march\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/expressiabinitio.wordpress.com/2015/02/linkedin-usa-europe-luxleaks-le-grand-march%C3%A9",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=linkedin%2Blinkedin&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://expressiabinitio.wordpress.com/2015/02/15/linkedin-usa-europe-luxleaks-le-grand-marche-des/"
        },
        "expressiabinitio.wordpress.com/2015/02/linkedin-minsk-deal-breakdown-breaking-donetsk-&amp-lugansk": {
            "title": "LinkedIn Minsk deal breakdown BREAKING Donetsk &amp Lugansk...",
            "snippet": "LinkedIn Minsk deal breakdown - BREAKING: Donetsk & Lugansk leaders sign peace deal agreed by Normandy Four. MinskSummit Ukraine - February 12, 2015 at 12:04PM...",
            "date": "2015-02-12",
            "author_name": "expressiabinitio",
            "tags": "edin",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/expressiabinitio.wordpress.com/2015/02/linkedin-minsk-deal-breakdown-breaking-donetsk-&amp-lugansk",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=linkedin%2Blinkedin&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://expressiabinitio.wordpress.com/2015/02/12/linkedin-\u202a\u200eminsk\u202c-deal-breakdown-\u202a\u200ebreaking\u202c-\u202a\u200edonetsk\u202c-amp-\u202a\u200elugansk\u202c/"
        },
        "expressiabinitio.wordpress.com/2015/02/linkedin-constitu%C3%A9e-d-environ-personnes-militaires-de-carri%C3%A8re": {
            "title": "LinkedIn Constitu\u00e9e d'environ personnes militaires de carri\u00e8re...",
            "snippet": "LinkedIn Constitu\u00e9e d'environ personnes, militaires de carri\u00e8re et r\u00e9servistes, la 77e brigade, bas\u00e9e dans le Sud de l'Angleterre, verra le jour au mois d'avril. Elle aura notamment...",
            "date": "2015-02-05",
            "author_name": "expressiabinitio",
            "tags": "notamment,mois,environ,edin,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/expressiabinitio.wordpress.com/2015/02/linkedin-constitu%C3%A9e-d-environ-personnes-militaires-de-carri%C3%A8re",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=linkedin%2Blinkedin&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://expressiabinitio.wordpress.com/2015/02/05/linkedin-constituee-denviron-1-500-personnes-militaires-de-carriere/"
        },
        "expressiabinitio.wordpress.com/2015/02/linkedin-russias-new-national-payment-system-is-up": {
            "title": "LinkedIn Russias new National Payment System is up...",
            "snippet": "LinkedIn Russias new National Payment System is up and running. The first five Russian banks processed their initial payments via MasterCard on January 30, according to Russias Central []...",
            "date": "2015-02-03",
            "author_name": "expressiabinitio",
            "tags": "their,via,edin",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/expressiabinitio.wordpress.com/2015/02/linkedin-russias-new-national-payment-system-is-up",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=linkedin%2Blinkedin&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://expressiabinitio.wordpress.com/2015/02/03/linkedin-russias-new-national-payment-system-is-up/"
        },
        "expressiabinitio.wordpress.com/2015/01/linkedin-olivier-delamarche-et-pierre-sabatier-estiment": {
            "title": "LinkedIn Olivier Delamarche et Pierre Sabatier estiment que...",
            "snippet": "LinkedIn Olivier Delamarche et Pierre Sabatier estiment que la chute de 40% des cours du p\u00e9trole en l'espace d'un semestre peut sonner le glas des march\u00e9s actions...",
            "date": "2015-01-27",
            "author_name": "expressiabinitio",
            "tags": "actions,cours,edin,olivier,olivier_delamarche,delamarche",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/expressiabinitio.wordpress.com/2015/01/linkedin-olivier-delamarche-et-pierre-sabatier-estiment",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=linkedin%2Blinkedin&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://expressiabinitio.wordpress.com/2015/01/27/linkedin-olivier-delamarche-et-pierre-sabatier-estiment-que/"
        }
    }
}