{
    "meta": {
        "portal_name": "linkedin",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/linkedin/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/linkedin/linkedin/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/linkedin/linkedin/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/linkedin/linkedin/blogs.json"
    },
    "items": {
        "fr.sports.yahoo.com/2015/04/la-juventus-turin-d%C3%A9barque-sur-le-r%C3%A9seau-professionnel-linkedin": {
            "title": "La Juventus Turin d\u00e9barque sur le r\u00e9seau professionnel Linkedin!",
            "snippet": "La Juventus Turin est d\u00e9sormais pr\u00e9sente sur le r\u00e9seau des professionnels, Linkedin. Linkedin Question web et community management, la Juventus Turin joue chaque ann\u00e9e dans le dernier carr\u00e9 de la Ligue des champions. Le club italien nh\u00e9site...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "management",
            "tags": "champions,chaque,ann\u00e9e,professionnels,professionnel,r\u00e9seau,edin",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/management/fr.sports.yahoo.com/2015/04/la-juventus-turin-d%C3%A9barque-sur-le-r%C3%A9seau-professionnel-linkedin",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=linkedin%2Blinkedin&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://fr.sports.yahoo.com/news/juventus-turin-d\u00e9barque-r\u00e9seau-professionnel-linkedin-181555856--spt.html"
        },
        "commentcamarche.net/2015/04/publier-un-article-sur-linkedin-avec-pulse": {
            "title": "Publier un article sur LinkedIn avec Pulse...",
            "snippet": "LinkedIn est devenu incontournable pour le march\u00e9 de l'emploi en ligne. Mais le r\u00e9seau social s'impose aussi aupr\u00e8s des professionnels comme un support aux relations BtoB. Cela passe par une mise en avant des comp\u00e9tences et du savoir-faire.",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "emploi",
            "tags": "passe,professionnels,comme,emploi,ligne,march\u00e9,edin,r\u00e9seau,social",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/emploi/commentcamarche.net/2015/04/publier-un-article-sur-linkedin-avec-pulse",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=linkedin&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://commentcamarche.net/faq/43633-publier-un-article-sur-linkedin-avec-pulse"
        },
        "archimag.com/2015/04/linkedin-mode-d-emploi-strat%C3%A9gie-et-m%C3%A9thodologie-pour-en-tirer": {
            "title": "LinkedIn mode d'emploi: strat\u00e9gie et m\u00e9thodologie pour en tirer le... - Archimag...",
            "snippet": "ArchimagLinkedIn mode d'emploi: strat\u00e9gie et m\u00e9thodologie pour en tirer le...ArchimagRepositionnons Linkedin dans le panorama des m\u00e9dias sociaux. C'est un r\u00e9seau social professionnel, une sorte de Facebook r\u00e9serv\u00e9 aux activit\u00e9s...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "emploi,facebook",
            "tags": "sociaux,strat\u00e9gie,edin,emploi,r\u00e9seau,social,professionnel,facebook",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/facebook/archimag.com/2015/04/linkedin-mode-d-emploi-strat%C3%A9gie-et-m%C3%A9thodologie-pour-en-tirer",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=linkedin&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://archimag.com/reseaux-sociaux/2015/04/17/linkedin-strategie-methodologie-tirer-meilleur-profit"
        },
        "frenchweb.fr/2015/04/linkedin-ces-8-erreurs-qui-font-mal-au-personal-branding": {
            "title": "LinkedIn: ces 8 erreurs qui font mal au personal branding -...",
            "snippet": ": ces 8 erreurs qui font mal au personal est l'ann\u00e9e de l'acc\u00e9l\u00e9ration pour LinkedIn. Le r\u00e9seau professionnel au huit millions de membres a mis en place une strat\u00e9gie de rachat pour asseoir son positionnement sur le march\u00e9 de la formation et...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "place",
            "tags": "strat\u00e9gie,march\u00e9,professionnel,millions,millions-de-membres,membres,ann\u00e9e,edin,r\u00e9seau,place",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/place/frenchweb.fr/2015/04/linkedin-ces-8-erreurs-qui-font-mal-au-personal-branding",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=linkedin&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://frenchweb.fr/personal-branding-8-erreurs-a-ne-pas-faire-sur-linkedin/190816"
        },
        "itespresso.fr/2015/04/elevate-les-membres-de-linkedin-meilleurs-porte-paroles-leur-entreprise": {
            "title": "Elevate: les membres de LinkedIn, meilleurs porte-paroles de leur entreprise?",
            "snippet": "Lapp mobile Elevate de Linkedin permettra aux salari\u00e9s de faciliter le partage et la diffusion sur le r\u00e9seau social de contenus concernant leur entreprise. LinkedIn fourmille did\u00e9es: le r\u00e9seau social professionnel vient pr\u00e9senter une...",
            "date": "2015-04-14",
            "tags": "professionnel,contenus,entreprise,membres,elevate,edin,r\u00e9seau,social",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/itespresso.fr/2015/04/elevate-les-membres-de-linkedin-meilleurs-porte-paroles-leur-entreprise",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=linkedin&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://itespresso.fr/elevate-les-membres-de-linkedin-meilleurs-porte-paroles-de-leur-entreprise-93783.html"
        },
        "lemondeinformatique.fr/2015/04/avec-elevate-linkedin-veut-transformer-ses-membres-en-influen%C3%A7eurs": {
            "title": "Avec Elevate, Linkedin veut transformer ses membres en influen\u00e7eurs...",
            "snippet": "Le r\u00e9seau social professionnel Linkedin a lanc\u00e9 Elevate, une app pour permettre aux employ\u00e9s de partager des contenus sur leur entreprise. Une curation pourrait accro\u00eetre l'engagement et faire grimper le nombre de candidats potentiels. Linkedin,...",
            "date": "2015-04-13",
            "tags": "permettre,contenus,entreprise,veut,membres,elevate,edin,r\u00e9seau,social,professionnel",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lemondeinformatique.fr/2015/04/avec-elevate-linkedin-veut-transformer-ses-membres-en-influen%C3%A7eurs",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=linkedin&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lemondeinformatique.fr/actualites/lire-avec-elevate-linkedin-veut-transformer-ses-membres-en-influenceurs-60823.html"
        },
        "lemonde.fr/2015/04/linkedin-ach%C3%A8te-pour-1-5-milliard-de-dollars": {
            "title": "LinkedIn ach\u00e8te pour 1,5 milliard de dollars...",
            "snippet": "Le r\u00e9seau social professionnel am\u00e9ricain Linkedin a annonc\u00e9 jeudi 9 avril l'acquisition de la soci\u00e9t\u00e9 de cours en ligne pour environ 1,5 milliard de dollars. La transaction sera pay\u00e9e pour 52% en num\u00e9raire et pour 48% en actions, et...",
            "date": "2015-04-10",
            "tags": "ligne,annonc\u00e9,professionnel,edin,r\u00e9seau,social",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lemonde.fr/2015/04/linkedin-ach%C3%A8te-pour-1-5-milliard-de-dollars",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=linkedin&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lemonde.fr/economie/article/2015/04/09/linkedin-achete-lynda-com-pour-1-5-milliard-de-dollars_4613151_3234.html"
        },
        "lesechos.fr/2015/04/airbnb-linkedin-gare-aux-nouveaux-acteurs-de-l-ar%C3%A8ne-m%C3%A9diatique": {
            "title": "Airbnb, Linkedin...: gare aux nouveaux acteurs de l'ar\u00e8ne m\u00e9diatique - Les \u00c9chos...",
            "snippet": "Les \u00c9chosAirbnb, Linkedin...: gare aux nouveaux acteurs de l'ar\u00e8ne m\u00e9diatiqueLes \u00c9chosD\u00e9sormais, un Airbnb ou un LinkedIn se voient comme des \u00e9diteurs de contenus. Papier ou num\u00e9rique. Qui craint qui? Chaque mois, la chronique de Fr\u00e9d\u00e9ric...",
            "date": "2015-04-03",
            "tags": "comme,contenus,edin,chaque",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lesechos.fr/2015/04/airbnb-linkedin-gare-aux-nouveaux-acteurs-de-l-ar%C3%A8ne-m%C3%A9diatique",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=linkedin&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lesechos.fr/enjeux/les-plus-denjeux/idees/0204267617686-airbnb-linkedin-gare-aux-nouveaux-acteurs-de-larene-mediatique-1108320.php"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/01/r%C3%A9saux-sociaux-amplement-l%C3%A8ve-1-million-d-euros": {
            "title": "R\u00e9saux sociaux: Amplement l\u00e8ve 1 million d'euros...",
            "snippet": "Le r\u00e9seau social professionnel fran\u00e7ais Amplement, qui revendique plus d'un demi-million de membres, a annonc\u00e9 lundi avoir lev\u00e9 un million d'euros afin de se d\u00e9velopper et concurrencer les champions du secteur Viadeo et LinkedIn.",
            "date": "2015-01-26",
            "tags": "concurrencer,champions,annonc\u00e9,avoir,membres,professionnel,sociaux,r\u00e9seau,social,viadeo,edin",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fr.news.yahoo.com/2015/01/r%C3%A9saux-sociaux-amplement-l%C3%A8ve-1-million-d-euros",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=linkedin",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/r\u00e9saux-sociaux-amplement-l\u00e8ve-1-million-deuros-143232412--finance.html"
        }
    }
}