{
    "meta": {
        "portal_name": "nihilisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/nihilisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/nihilisme/nihilisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/nihilisme/nihilisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/nihilisme/nihilisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lesechos.fr/2015/04/olivier-roy-la-la%C3%AFcit%C3%A9-nest-pas-une-r%C3%A9ponse-au-terrorisme": {
            "title": "Olivier Roy: La la\u00efcit\u00e9 nest pas une r\u00e9ponse au terrorisme...",
            "snippet": "Sur le social, je suis un peu sceptique. Le fait quune partie de la jeunesse notamment les convertis bascule dans le nihilisme pose un probl\u00e8me de soci\u00e9t\u00e9 qui d\u00e9passe lislam. Il faut opposer des contre-mod\u00e8les. Cest le d\u00e9fi de l...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "nihilisme",
            "tags": "d\u00e9fi,faut,faut-opposer,opposer,opposer-des-contre,contre,pose,pose-un-probl\u00e8me,probl\u00e8me,probl\u00e8me-de-soci\u00e9t\u00e9,soci\u00e9t\u00e9,soci\u00e9t\u00e9-qui-d\u00e9passe,d\u00e9passe,jeunesse,notamment,notamment-les-convertis,convertis,bascule,suis,suis-un-peu,peu,peu-sceptique,sceptique,social,la\u00efcit\u00e9,r\u00e9ponse,r\u00e9ponse-au-terrorisme,terrorisme,nihilisme,mod\u00e8les",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nihilisme/lesechos.fr/2015/04/olivier-roy-la-la%C3%AFcit%C3%A9-nest-pas-une-r%C3%A9ponse-au-terrorisme",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=nihilisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lesechos.fr/politique-societe/societe/02140075138-olivier-roy-la-laicite-nest-pas-une-reponse-au-terrorisme-1115811.php"
        },
        "lesechos.fr/2015/04/la-la%C3%AFcit%C3%A9-n-est-pas-une-r%C3%A9ponse-au-terrorisme": {
            "title": "La la\u00efcit\u00e9 n'est pas une r\u00e9ponse au terrorisme...",
            "snippet": "Sur le social, je suis un peu sceptique. Le fait qu'une partie de la jeunesse - notamment les convertis - bascule dans le nihilisme pose un probl\u00e8me de soci\u00e9t\u00e9 qui d\u00e9passe l'islam. Il faut opposer des contre-mod\u00e8les. C'est le d\u00e9fi de...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "nihilisme,islam",
            "tags": "d\u00e9fi,faut,faut-opposer,opposer,opposer-des-contre,contre,pose,pose-un-probl\u00e8me,probl\u00e8me,probl\u00e8me-de-soci\u00e9t\u00e9,soci\u00e9t\u00e9,soci\u00e9t\u00e9-qui-d\u00e9passe,d\u00e9passe,bascule,notamment,notamment-les-convertis,convertis,jeunesse,suis,suis-un-peu,peu,peu-sceptique,sceptique,social,r\u00e9ponse,r\u00e9ponse-au-terrorisme,terrorisme,la\u00efcit\u00e9,nihilisme,mod\u00e8les",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/islam/lesechos.fr/2015/04/la-la%C3%AFcit%C3%A9-n-est-pas-une-r%C3%A9ponse-au-terrorisme",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=nihilisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lesechos.fr/journal20150430/lec1_grand_angle/02138685425-la-laicite-nest-pas-une-reponse-au-terrorisme-1115638.php"
        },
        "24heuresactu.com/2015/04/exclue-du-coll%C3%A8ge-car-sa-jupe-%C3%A9tait-trop-longue": {
            "title": "Exclue du coll\u00e8ge car sa jupe \u00e9tait trop longue!",
            "snippet": "Dans une soci\u00e9t\u00e9 qui ne serait pas immorale et abrutie par les publicitaires et les id\u00e9ologues du nihilisme h\u00e9donistes, ce sont les jupes trop courtes qui seraient interdites dans les \u00e9tablissements scolaires...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "nihilisme",
            "tags": "soci\u00e9t\u00e9,serait,\u00e9tait,nihilisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nihilisme/24heuresactu.com/2015/04/exclue-du-coll%C3%A8ge-car-sa-jupe-%C3%A9tait-trop-longue",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=nihilisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://24heuresactu.com/2015/04/29/exclue-du-college-car-sa-jupe-etait-trop-longue/"
        },
        "comicsblog.fr/2015/04/un-regard-sur-les-ind%C3%A9s-4-low": {
            "title": "Un regard sur les ind\u00e9s 4: Low...",
            "snippet": "Sauf que Remender a ici un plan plus vaste, qu'il expose d\u00e8s la pr\u00e9face en nous mentionnant le nihilisme qu'il a chevill\u00e9 au corps. Conscient de l'in\u00e9luctabilit\u00e9 de la fin de la race humaine, il explique qu'il lui a fallu faire un v\u00e9ritable...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "nihilisme",
            "tags": "sauf,nihilisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nihilisme/comicsblog.fr/2015/04/un-regard-sur-les-ind%C3%A9s-4-low",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=nihilisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://comicsblog.fr/22106-un_regard_sur_les_indes_4__Low"
        },
        "gamekult.com/2015/04/re-topic-politique-courante": {
            "title": "Re: Topic politique courante...",
            "snippet": "L'Europe telle qu'on l'a connue se concluera dans une apathie g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e, couverte de r\u00e9signation, de fatalisme et de nihilisme. Le r\u00eave de C\u00e9line enfin r\u00e9alis\u00e9e sauf qu'il n'avait pas anticip\u00e9 que ces sentiments s'accompagnent en...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "politique,nihilisme",
            "tags": "sauf,nihilisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nihilisme/gamekult.com/2015/04/re-topic-politique-courante",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=nihilisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://gamekult.com/forum/topic-topic-politique-courante-364296n.html?p=22899594"
        },
        "lerideau.fr/2015/04/avishag-zafrani-le-rideau": {
            "title": "Avishag Zafrani - Le Rideau...",
            "snippet": "Avishag ZafraniLe RideauJeune universitaire passionn\u00e9e, Avishag Zafrani vient de publier Le d\u00e9fi du nihilisme aux \u00e9ditions Hermann. Pour penser la modernit\u00e9, elle confronte et fait se rejoindre deux philosophies d'apparence diff\u00e9rentes, celles...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "nihilisme",
            "tags": "d\u00e9fi,nihilisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nihilisme/lerideau.fr/2015/04/avishag-zafrani-le-rideau",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=nihilisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lerideau.fr/avishag-zafrani/8370"
        }
    }
}