{
    "meta": {
        "portal_name": "nihilisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/nihilisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/nihilisme/nihilisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/nihilisme/nihilisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/nihilisme/nihilisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "entouteslettres.hautetfort.com/2015/04/du-nihilisme-social-209-en-toutes-lettres": {
            "title": "Du nihilisme social (209): En toutes lettres...",
            "snippet": "Du nihilisme social (209). Parfois, des altercations verbales peuvent aller loin, plus loin que l'amiti\u00e9, l'amour ou l'attention quelconque que l'on affecte pour son interlocuteur. Comment une discussion peut-elle virer dans une...",
            "date": "2015-04-05",
            "author_name": "49tom",
            "categories": "nihilisme",
            "tags": "nihilisme,social",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nihilisme/entouteslettres.hautetfort.com/2015/04/du-nihilisme-social-209-en-toutes-lettres",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=nihilisme%2Bnihilisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://entouteslettres.hautetfort.com/archive/2015/04/05/du-nihilisme-social-209-5597644.html"
        },
        "nihilistevisions.wordpress.com/2015/03/qu-est-ce-que-le-nihilisme-jubilatoire": {
            "title": "Qu'est-ce que le nihilisme jubilatoire?",
            "snippet": "Qu'est-ce que le Nihilisme jubilatoire? \"JE DOUTE DONC: JE NIE\" \" LE XXI \u00e8me SIECLE SERA NIHILISTE OU NE SERA PAS \" AINSI PARLAIT LE DALA\u00ef DADA QU'EST-CE QUE LE NIHILISME...",
            "date": "2015-03-25",
            "author_name": "tristandada",
            "categories": "nihilisme",
            "tags": "nihi,nihilisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nihilisme/nihilistevisions.wordpress.com/2015/03/qu-est-ce-que-le-nihilisme-jubilatoire",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=nihilisme%2Bnihilisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://nihilistevisions.wordpress.com/quest-ce-que-le-nihilisme-jubilatoire/"
        },
        "polemia.com/2014/12/le-n%C3%A9o-nihilisme-nouveau-mal-fran%C3%A7ais-quelles-r%C3%A9ponses": {
            "title": "Le n\u00e9o-nihilisme, nouveau mal fran\u00e7ais: quelles r\u00e9ponses?",
            "snippet": "Jean-Yves Le Gallou, pr\u00e9sident de la Fondation Pol\u00e9mia, \u00e9ditorialiste. Les Fran\u00e7ais sont abrutis par la propagande m\u00e9diatique. Celle-ci v\u00e9hicule un n\u00e9o-nihilisme ahurissant. Ce n\u00e9o-nihilisme repose sur une n\u00e9gation...",
            "date": "2014-12-27",
            "author_name": "Exclusivit\u00e9 Pol\u00e9mia",
            "categories": "nihilisme",
            "tags": "nihilisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nihilisme/polemia.com/2014/12/le-n%C3%A9o-nihilisme-nouveau-mal-fran%C3%A7ais-quelles-r%C3%A9ponses",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=nihilisme%2Bnihilisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://polemia.com/le-neo-nihilisme-nouveau-mal-francais-quelles-reponses/"
        },
        "diapomenriterleferneba.wordpress.com/2014/08/le-nihilisme-europ%C3%A9en": {
            "title": "Le nihilisme europ\u00e9en...",
            "snippet": "Le nihilisme europ\u00e9en Le nihilisme europ\u00e9en by Friedrich Nietzsche====Download url:====how to download Le nihilisme europ\u00e9en pdf Le nihilisme europ\u00e9en ebook download Le nihilisme europ\u00e9en by Friedrich Nietzsche Download pdf book free []...",
            "date": "2014-08-17",
            "author_name": "diapomenriterleferneba",
            "categories": "nihilisme",
            "tags": "nietzsche,nihilisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nihilisme/diapomenriterleferneba.wordpress.com/2014/08/le-nihilisme-europ%C3%A9en",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=nihilisme%2Bnihilisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://diapomenriterleferneba.wordpress.com/2014/08/17/le-nihilisme-europeen/"
        }
    }
}