{
    "meta": {
        "portal_name": "judo",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/judo/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/judo/judo/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/judo/judo/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/judo/judo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "pressafrik.com/2015/04/judo-l%C3%A9a-buet-aux-couleurs-s%C3%A9n%C3%A9galaises-pressafrik": {
            "title": "Judo: L\u00e9a Buet aux couleurs s\u00e9n\u00e9galaises - Pressafrik...",
            "snippet": "La judokate fran\u00e7aise L\u00e9a Buet a obtenu sa nationalit\u00e9 s\u00e9n\u00e9galaise et pourrait prendre part aux prochains Championnats d'Afrique de Judo si elle obtient son passeport mardi au plus tard, a annonc...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "APS",
            "categories": "judo",
            "tags": "obtenu,fran\u00e7aise,couleurs,judo,championnats",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/judo/pressafrik.com/2015/04/judo-l%C3%A9a-buet-aux-couleurs-s%C3%A9n%C3%A9galaises-pressafrik",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=judo%2Bjudo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://pressafrik.com/Judo-Lea-Buet-aux-couleurs-senegalaises_a135028.html"
        },
        "rmcsport.bfmtv.com/2015/04/judo-math%C3%A9-est-maintenant-turque-rmc-sport-bfmtv": {
            "title": "Judo: Math\u00e9 est maintenant turque - RMC Sport - BFMTV...",
            "snippet": "La F\u00e9d\u00e9ration internationale de judo a tranch\u00e9. Ketty Math\u00e9 a le droit de concourir sous les couleurs de la Turquie alors que la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de judo faisait le forcing pour emp\u00eacher une telle d\u00e9cision. Math\u00e9, qui...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "sport,judo",
            "tags": "fran\u00e7aise,couleurs,internationale,rmc,rmc_sport,sport,judo,bfmtv,f\u00e9d\u00e9ration",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/judo/rmcsport.bfmtv.com/2015/04/judo-math%C3%A9-est-maintenant-turque-rmc-sport-bfmtv",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=judo%2Bjudo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://rmcsport.bfmtv.com/judo/judo-mathe-est-maintenant-turque-877872.html"
        },
        "rmcsport.bfmtv.com/2015/04/judo-finalement-riner-zappe-zagreb-rmc-sport-bfmtv": {
            "title": "Judo: finalement, Riner zappe Zagreb - RMC Sport - BFMTV...",
            "snippet": "La F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de judo officialisait hier la participation de Teddy Riner au tournoi de Croatie le 3 mai. Ce jeudi, changement de plan. En accord avec l'encadrement, le champion olympique de judo raye cette...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "sport,judo",
            "tags": "tournoi,teddy,fran\u00e7aise,rmc,rmc_sport,sport,judo,riner,bfmtv,f\u00e9d\u00e9ration",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/judo/rmcsport.bfmtv.com/2015/04/judo-finalement-riner-zappe-zagreb-rmc-sport-bfmtv",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=judo%2Bjudo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://rmcsport.bfmtv.com/judo/judo-finalement-riner-zappe-zagreb-876115.html"
        },
        "huffingtonpost.fr/2015/03/le-judo-et-son-%C3%A9volution-g%C3%A9vrise-%C3%A9mane-huffington": {
            "title": "Le judo et son \u00e9volution G\u00e9vrise \u00c9mane - Huffington Post...",
            "snippet": "SPORT - La grande question qui se pose aujourd'hui au niveau des grandes instances c'est de savoir ce qu'on peut faire pour le judo sans comp\u00e9tition. Ne devrions-nous pas d\u00e9tecter les talents plus t\u00f4t?...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "G\u00e9vrise \u00c9mane",
            "categories": "judo,sport",
            "tags": "comp\u00e9tition,niveau,judo,sport",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sport/huffingtonpost.fr/2015/03/le-judo-et-son-%C3%A9volution-g%C3%A9vrise-%C3%A9mane-huffington",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=judo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://huffingtonpost.fr/gevrise-emane/regles-judo_b_6976816.html"
        },
        "davidplet.wordpress.com/2015/01/kagami-biraki-2015-c%C3%A9r%C3%A9monie-de-la-ligue-picardie-judo-groupe-club": {
            "title": "KAGAMI BIRAKI 2015, c\u00e9r\u00e9monie de la ligue Picardie Judo (groupe judo club de Grandvilliers)...",
            "snippet": "Photo reportage des judokas du judo club de Grandvilliers, le samedi 24 janvier 2015, lors de la c\u00e9r\u00e9monie des voeux de la ligue de Picardie judo...",
            "date": "2015-01-26",
            "author_name": "davidplet",
            "categories": "judo",
            "tags": "judo,groupe,club,judokas",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/judo/davidplet.wordpress.com/2015/01/kagami-biraki-2015-c%C3%A9r%C3%A9monie-de-la-ligue-picardie-judo-groupe-club",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=judo%2Bjudo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://davidplet.wordpress.com/2015/01/26/kagami-biraki-2015-ceremonie-de-la-ligue-picardie-judo-groupe-judo-club-de-grandvilliers/"
        },
        "dojoleonbressanalgrange.wordpress.com/2015/01/nouveau-comit%C3%A9-depuis-d%C3%A9cembre-2014": {
            "title": "Nouveau comit\u00e9 depuis d\u00e9cembre 2014...",
            "snippet": "Cafarelli Denis Pr\u00e9sident et entra\u00eeneur Judo Ughi Raymond Tr\u00e9sorier Ughi Gabrielle Secr\u00e9taire Mognol Roland Vice Pr\u00e9sident entra\u00eeneur Karat\u00e9 Cheron Jean Luc entra\u00eeneur Judo Kuckwich Roger assistant Judo Bencivenni Damien assistant...",
            "date": "2015-01-11",
            "author_name": "stephanemasson2015",
            "categories": "judo",
            "tags": "judo,jean,luc,pr\u00e9sident,comit\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/judo/dojoleonbressanalgrange.wordpress.com/2015/01/nouveau-comit%C3%A9-depuis-d%C3%A9cembre-2014",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=judo%2Bjudo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://dojoleonbressanalgrange.wordpress.com/2015/01/11/nouveau-comite-depuis-decembre-2014/"
        }
    }
}