{
    "meta": {
        "portal_name": "judo",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/judo/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/judo/judo/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/judo/judo/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/judo/judo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ladepeche.fr/2015/02/ludovic-giordana-cinqui%C3%A8me-dan-de-judo": {
            "title": "Ludovic Giordana cinqui\u00e8me dan de judo -...",
            "snippet": "Giordana cinqui\u00e8me dan de reconna\u00eet leur implication, leur s\u00e9rieux, la qualit\u00e9 et la justesse dans leur r\u00f4le d'uk\u00e9 (partenaire; litt\u00e9ralement, celui qui chute). Il s'agit de Laura Valer pour le ju no kata, Jules Samaran pour le jiu-jitsu et...",
            "date": "2015-02-25",
            "categories": "judo",
            "tags": "judo,partenaire",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/judo/ladepeche.fr/2015/02/ludovic-giordana-cinqui%C3%A8me-dan-de-judo",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=judo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/02/25/2055518-ludovic-giordana-cinquieme-dan-de-judo.html"
        },
        "journalmetro.com/2015/02/jeux-du-qu%C3%A9bec-il-est-le-seul-repr%C3%A9sentant-lac-saint-louis": {
            "title": "Jeux du Qu\u00e9bec: il est le seul repr\u00e9sentant du Lac-Saint-Louis au judo...",
            "snippet": "Benjamin Blake a d\u00e9but\u00e9 sa carri\u00e8re de judoka il y a deux ans et ne cesse d\u00e9pater depuis. Lathl\u00e8te de Verdun, le seul repr\u00e9sentant de la r\u00e9gion du Lac-Saint-Louis au judo lors des Jeux du Qu\u00e9bec, esp\u00e8re repr\u00e9senter le Canada aux Jeux...",
            "date": "2015-02-24",
            "categories": "judo",
            "tags": "lors,r\u00e9gion,judoka,deux,judo",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/judo/journalmetro.com/2015/02/jeux-du-qu%C3%A9bec-il-est-le-seul-repr%C3%A9sentant-lac-saint-louis",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=judo&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://journalmetro.com/local/verdun/actualites-verdun/726287/jeux-du-quebec-il-est-le-seul-representant-du-lac-saint-louis-au-judo/"
        },
        "rmcsport.bfmtv.com/2015/02/judo-rupture-des-crois%C3%A9s-pour-louette": {
            "title": "Judo: Rupture des crois\u00e9s pour Louette...",
            "snippet": "La saison est termin\u00e9e pour Lucie Louette. Dimanche, au tournoi de D\u00fcsseldorf, la judoka sest \u00e9croul\u00e9e en criant de douleur. Le verdict est tomb\u00e9 ce mardi: rupture des ligaments crois\u00e9s ant\u00e9rieurs du genou droit pour l'Ami\u00e9noise. La...",
            "date": "2015-02-24",
            "categories": "judo",
            "tags": "judoka,saison,lucie,judo",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/judo/rmcsport.bfmtv.com/2015/02/judo-rupture-des-crois%C3%A9s-pour-louette",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=judo%2Bjudo&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://rmcsport.bfmtv.com/judo/judo-rupture-des-croises-pour-louette-865634.html"
        },
        "ladepeche.fr/2015/02/les-r%C3%A9sultats-du-judo": {
            "title": "Les r\u00e9sultats du judo -...",
            "snippet": "r\u00e9sultats du judo judokas benjamins ont particip\u00e9 au premier crit\u00e9rium d\u00e9partemental de la saison: sept jeunes Martrais sont all\u00e9s en d\u00e9coudre avec les meilleurs judokas de la r\u00e9gion: 2 place pour Mathieu Lloveras, 3 places de M\u00e9line Vatin...",
            "date": "2015-02-24",
            "categories": "place,judo",
            "tags": "r\u00e9gion,saison,judo",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/judo/ladepeche.fr/2015/02/les-r%C3%A9sultats-du-judo",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=judo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/02/24/2054824-les-resultats-du-judo.html"
        },
        "fr.euronews.com/2015/02/du-football-ou-judo": {
            "title": "Du football ou du judo?",
            "snippet": "Parfois en Angleterre, des matches de football peuvent se transformer en v\u00e9ritables pugilats. La preuve lors de cette rencontre de sixi\u00e8me division entre Worcester City et Stockport County. Charlie Russell, pour les visiteurs, balaie dabord Shab...",
            "date": "2015-02-22",
            "categories": "football,judo",
            "tags": "lors,judo",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/judo/fr.euronews.com/2015/02/du-football-ou-judo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=judo&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://fr.euronews.com/2015/02/22/du-football-ou-du-judo/"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/02/judo-glasgow-perd-l-euro-2015-la-france-candidate": {
            "title": "Judo: Glasgow perd l'Euro-2015, la France candidate...",
            "snippet": "La France est candidate pour organiser les Championnats d'Europe de judo, pr\u00e9vus dans deux mois, apr\u00e8s que Glasgow a \u00e9t\u00e9 dessaisie pour avoir accept\u00e9 d'\u00eatre sponsoris\u00e9e par l'UFC, l'organisateur des pol\u00e9miques combats d'arts martiaux mixtes...",
            "date": "2015-02-16",
            "categories": "arts,judo",
            "tags": "arts,deux,judo,france,championnats",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/judo/fr.news.yahoo.com/2015/02/judo-glasgow-perd-l-euro-2015-la-france-candidate",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=judo",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/judo-glasgow-perd-leuro-2015-france-candidate-193532980--spt.html"
        },
        "lamontagne.fr/2015/02/vot%C3%A9es-lors-de-la-session-consacr%C3%A9e-au-budget-primitif": {
            "title": "Vot\u00e9es lors de la session consacr\u00e9e au budget primitif...",
            "snippet": "Aides au sport de haut niveau. Espoirs sportifs: Rong\u00e8re Quentin, athl\u00e9tisme (Velay Athl\u00e9tisme),; Pierron Amaury, cyclisme (V\u00e9lo Sport Brivadois),; Le Boucher Lucas, judo (Judo Club Blavozy),; Bernarbe Maxens...",
            "date": "2015-02-15",
            "categories": "judo,sport,athletisme",
            "tags": "judo,judo_club,club,sport,haut,haut-niveau,niveau,lors",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/lamontagne.fr/2015/02/vot%C3%A9es-lors-de-la-session-consacr%C3%A9e-au-budget-primitif",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=judo%2Bjudo&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lamontagne.fr/auvergne/actualite/departement/haute-loire/2015/02/16/votees-lors-de-la-session-consacree-au-budget-primitif_11331160.html"
        }
    }
}