{
    "meta": {
        "portal_name": "marathon",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/marathon/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/marathon/marathon/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/marathon/marathon/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/marathon/marathon/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lejsl.com/2015/04/l-abergement-sainte-colombe-la-50e-de-marathon-man-le-jsl": {
            "title": "L'Abergement-Sainte-Colombe La 50e de Marathon man - Le JSL...",
            "snippet": "L'Abergement-Sainte-Colombe La 50e de Marathon manLe JSLLe coureur aussi. Aujourd'hui n'est pas un marathon comme les autres. Ce sera le 50e de l'athl\u00e8te chalonnais. Marathon man 71 comme on l'appelle au club, le Grand chalon athl\u00e9tisme. Londres...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "athletisme,marathon",
            "tags": "athl\u00e9tisme,hui,marathon,aujourd,londres",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/marathon/lejsl.com/2015/04/l-abergement-sainte-colombe-la-50e-de-marathon-man-le-jsl",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=marathon&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lejsl.com/edition-de-chalon/2015/04/26/la-50e-de-marathon-man"
        },
        "transeet.fr/2015/04/r%C3%A9sultat-semi-marathon-nice-2015-classement-gagnant-photos-course-r%C3%A9sum%C3%A9": {
            "title": "R\u00e9sultat semi-marathon Nice 2015, classement, gagnant, photos course, r\u00e9sum\u00e9 et temps...",
            "snippet": "R\u00e9sultat semi-marathon Nice 2015, classement, gagnant, photos course, r\u00e9sum\u00e9 et temps CLIQUEZ ICI pour voir ou revoir le r\u00e9sum\u00e9 vid\u00e9o et regarder le gagnant, les photos de la course, les temps, le classement et le r\u00e9sultat du semi-marathon de...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "marathon",
            "tags": "classement,r\u00e9sultat,semi,temps,photos,course,voir,voir-ou-revoir,revoir,r\u00e9sum\u00e9,r\u00e9sum\u00e9-vid\u00e9o,gagnant,ici,marathon",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/marathon/transeet.fr/2015/04/r%C3%A9sultat-semi-marathon-nice-2015-classement-gagnant-photos-course-r%C3%A9sum%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=marathon&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://transeet.fr/2015/04/26/resultat-semi-marathon-nice-2015-classement.html"
        },
        "letarnlibre.com/2015/04/albi-pour-sa-37e-%C3%A9dition-le-marathon-enregistre-un-record": {
            "title": "Albi: pour sa 37e \u00e9dition, le marathon enregistre un record de participation, avec 2 200 coureurs,...",
            "snippet": "Pour sa 37 \u00e8me \u00e9dition, le Marathon dAlbi devrait battre un nouveau record de participation avec 2 200 coureurs attendus dimanche 26 avril sur la ligne de d\u00e9part face au Stadium dAlbi, avenue Colonel Teissier (8 h 45 pour le marathon et le semi,...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "marathon",
            "tags": "semi,d\u00e9part,coureurs,dimanche,record,albi,\u00e9dition,marathon,\u00e8me",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/marathon/letarnlibre.com/2015/04/albi-pour-sa-37e-%C3%A9dition-le-marathon-enregistre-un-record",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=marathon&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://letarnlibre.com/2015/04/26/2496-albi-pour-37e-edition-marathon-enregistre-record-participation-avec-200-coureurs-dimanche-avril.html"
        },
        "lequipe.fr/2015/04/athl%C3%A9-un-marathon-tr%C3%A8s-sp%C3%A9cial-en-cor%C3%A9e-du-nord-vid%C3%A9o-l": {
            "title": "Athl\u00e9 - Un marathon tr\u00e8s sp\u00e9cial en Cor\u00e9e du Nord, en vid\u00e9o - L'\u00c9...",
            "snippet": "L'\u00c9 \u00e9 - Un marathon tr\u00e8s sp\u00e9cial en Cor\u00e9e du Nord, en vid\u00e9oL'\u00c9 reporter a disput\u00e9 le marathon de Pyongyang, la capitale de la tr\u00e8s ferm\u00e9e Cor\u00e9e du Nord, ouvert depuis seulement deux ans aux concurrents \u00e9trangers. Il en a rapport\u00e9 un...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "marathon",
            "tags": "deux,\u00e9trangers,marathon",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/marathon/lequipe.fr/2015/04/athl%C3%A9-un-marathon-tr%C3%A8s-sp%C3%A9cial-en-cor%C3%A9e-du-nord-vid%C3%A9o-l",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=marathon&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lequipe.fr/Athletisme/Actualites/Un-marathon-tres-special-en-coree-du-nord-en-video/553856"
        },
        "leparisien.fr/2015/04/athl%C3%A9tisme-le-marathon-de-londres-avec-les-3-hommes-plus-parisien": {
            "title": "Athl\u00e9tisme: le marathon de Londres avec les 3 hommes les plus... - Le Parisien...",
            "snippet": "Le ParisienAthl\u00e9tisme: le marathon de Londres avec les 3 hommes les plus...Le ParisienLes trois hommes les plus rapides de l'histoire, tous trois K\u00e9nyans: la 35e \u00e9dition du marathon de Londres proposera dimanche un plateau exceptionnel, record de...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "athletisme,marathon",
            "tags": "record,proposera,proposera-dimanche,dimanche,dimanche-un-plateau,plateau,plateau-exceptionnel,exceptionnel,trois,trois-hommes,hommes,rapides,athl\u00e9tisme,marathon,londres,histoire,k\u00e9nyans,\u00e9dition",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/marathon/leparisien.fr/2015/04/athl%C3%A9tisme-le-marathon-de-londres-avec-les-3-hommes-plus-parisien",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=marathon&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://leparisien.fr/flash-actualite-sports/athletisme-le-marathon-de-londres-avec-les-3-hommes-les-plus-rapides-de-l-histoire-25-04-2015-4724631.php"
        },
        "lejdc.fr/2015/04/athl%C3%A9tisme-le-marathon-de-londres-avec-les-3-hommes-plus-rapides": {
            "title": "Athl\u00e9tisme: le marathon de Londres avec les 3 hommes les plus rapides de l'histoire...",
            "snippet": "Les trois hommes les plus rapides de l'histoire, tous trois K\u00e9nyans: la 35e \u00e9dition du marathon de Londres proposera dimanche un plateau exceptionnel, record de l'\u00e9preuve en vue, devant le balcon de Buckingham Palace. Dennis Kimetto, recordman du...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "athletisme,marathon",
            "tags": "record,proposera,proposera-dimanche,dimanche,dimanche-un-plateau,plateau,plateau-exceptionnel,exceptionnel,trois,trois-hommes,hommes,rapides,athl\u00e9tisme,marathon,londres,histoire,k\u00e9nyans,\u00e9dition",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/marathon/lejdc.fr/2015/04/athl%C3%A9tisme-le-marathon-de-londres-avec-les-3-hommes-plus-rapides",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=marathon&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lejdc.fr/france-monde/sports/actualite/athletisme/2015/04/25/athletisme-le-marathon-de-londres-avec-les-3-hommes-les-plus-rapides-de-l-histoire_11419292.html"
        },
        "transeet.fr/2015/04/marathon-madrid-2015-r%C3%A9sultat-photos-classement-gagnant-temps-r%C3%A9sum%C3%A9-vid%C3%A9o": {
            "title": "Marathon Madrid 2015: r\u00e9sultat, photos, classement, gagnant, temps, r\u00e9sum\u00e9 vid\u00e9o...",
            "snippet": "Marathon Madrid 2015: r\u00e9sultat, photos, classement, gagnant, temps, r\u00e9sum\u00e9 vid\u00e9o Cest bien ICI pour voir ou revoir le replay et r\u00e9sum\u00e9 vid\u00e9o du marathon de Madrid 2015 et en voir r\u00e9sultat, classement, photos, gagnant, temps sur le net avec...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "marathon",
            "tags": "temps,voir,r\u00e9sultat,voir-ou-revoir,revoir,r\u00e9sum\u00e9,r\u00e9sum\u00e9-vid\u00e9o,marathon,photos,classement,gagnant,cest,ici",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/marathon/transeet.fr/2015/04/marathon-madrid-2015-r%C3%A9sultat-photos-classement-gagnant-temps-r%C3%A9sum%C3%A9-vid%C3%A9o",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=marathon&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://transeet.fr/2015/04/26/marathon-madrid-2015-resultat-photos-classement.html"
        },
        "ladepeche.fr/2015/04/marathon-d-albi-vers-un-record-de-participants": {
            "title": "Marathon d'Albi: vers un record de participants -...",
            "snippet": "d'Albi: vers un record de marathon, nous aurons William Baimia, un Kenyan qui a couru en 2h 15'le marathon de Lyon en 2014, Simon Miniutu, Fran\u00e7ais de la l\u00e9gion \u00e9trang\u00e8re, qui a particip\u00e9 aux JO de P\u00e9kin, Nathan Chebet, un Ougandais qui a lui...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "marathon",
            "tags": "record,participants,marathon,albi",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/marathon/ladepeche.fr/2015/04/marathon-d-albi-vers-un-record-de-participants",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=marathon&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/04/24/2093173-vers-un-record-de-participants.html"
        },
        "sport24.lefigaro.fr/2015/04/marathon-de-stockholm-primes-r%C3%A9serv%C3%A9es-aux-coureurs-nordiques": {
            "title": "Marathon de Stockholm: primes r\u00e9serv\u00e9es aux coureurs nordiques...",
            "snippet": "LE SCAN SPORT - La direction de la course a d\u00e9cid\u00e9 de privil\u00e9gier les athl\u00e8tes locaux, au d\u00e9triment des coureurs \u00e9trangers, en leur destinant l'ensemble des euros de primes. Publicit\u00e9 Discrimination positive? La direction du marathon de...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "sport,marathon",
            "tags": "coureurs,\u00e9trangers,course,marathon",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/marathon/sport24.lefigaro.fr/2015/04/marathon-de-stockholm-primes-r%C3%A9serv%C3%A9es-aux-coureurs-nordiques",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=marathon&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://sport24.lefigaro.fr/le-scan-sport/buzz/2015/04/23/27002-20150423ARTFIG00177-le-marathon-de-stockholm-reserve-ses-primes-uniquement-aux-coureurs-nordiques.php"
        },
        "lepape-info.com/2015/04/encha%C3%AEner-deux-marathons-cest-possible": {
            "title": "Encha\u00eener deux marathons, cest possible?",
            "snippet": "La phase de r\u00e9cup\u00e9ration va se construire en fonction de la nature des comp\u00e9titions (10 kilom\u00e8tres, semi-marathon, marathon). La phase de pr\u00e9paration en fonction du d\u00e9lai (combien de semaines) entre les deux \u00e9preuves. Si pour des 10km et...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "nature,marathon",
            "tags": "deux,cest,marathon,semi",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/marathon/lepape-info.com/2015/04/encha%C3%AEner-deux-marathons-cest-possible",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=marathon%2Bmarathon&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lepape-info.com/entrainement/progresser/enchainer-deux-marathons-cest-possible/"
        }
    }
}