{
    "meta": {
        "portal_name": "regate",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/regate/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/regate/regate/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/regate/regate/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/regate/regate/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lamanchelibre.fr/2015/03/27e-%C3%A9dition-de-la-r%C3%A9gate-jersey-carteret": {
            "title": "27e \u00e9dition de la r\u00e9gate Jersey-Carteret...",
            "snippet": "Samedi 17 juillet, pour le 27e raid daviron de mer Jersey-Carteret, cest le catamaran LImpatiens qui est entr\u00e9 le premier dans le Port de Carteret, transportant comme La Rose des Champs les affaires des rameurs! Le vainqueur de l'\u00e9preuve est le...",
            "date": "2015-03-14",
            "categories": "regate",
            "tags": "comme,mer,\u00e9dition,r\u00e9gate,samedi",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/regate/lamanchelibre.fr/2015/03/27e-%C3%A9dition-de-la-r%C3%A9gate-jersey-carteret",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=regate&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lamanchelibre.fr/actualite-19103-27e-edition-la-regate-jer.html"
        },
        "vannes.maville.com/2015/03/a-comme-accrocs-de-la-r%C3%A9gate-en-g%C3%A9n%C3%A9ral": {
            "title": "A comme Accrocs de la r\u00e9gate en g\u00e9n\u00e9ral...",
            "snippet": "Ils sont patrons de voilerie, directeurs de chantier, responsables de bureau d\u00e9tude, ou encore dessinateurs de voiles, et depuis des lustres, passent leur week-end de Pques en baie de Quiberon pour raisons professionnelles certes, mais d...",
            "date": "2015-03-13",
            "categories": "regate",
            "tags": "baie,end,passent,passent-leur-week,week,lustres,dessinateurs,dessinateurs-de-voiles,voiles,responsables,responsables-de-bureau,bureau,directeurs,directeurs-de-chantier,chantier,patrons,patrons-de-voilerie,voilerie,g\u00e9n\u00e9ral,comme,accrocs,r\u00e9gate,pques",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/regate/vannes.maville.com/2015/03/a-comme-accrocs-de-la-r%C3%A9gate-en-g%C3%A9n%C3%A9ral",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=regate&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://vannes.maville.com/actu/actudet_-a-comme-accrocs-de-la-regate-en-general_12-2733842_actu.Htm"
        },
        "ouest-france.fr/2015/03/a-comme-accrocs-de-la-r%C3%A9gate-en-g%C3%A9n%C3%A9ral-ouest-france": {
            "title": "A comme Accrocs de la r\u00e9gate en g\u00e9n\u00e9ral - Ouest-France...",
            "snippet": "Ouest-FranceA comme Accrocs de la r\u00e9gate en g\u00e9n\u00e9ralOuest-FranceIls sont patrons de voilerie, directeurs de chantier, responsables de bureau d'\u00e9tude, ou encore dessinateurs de voiles, et depuis des lustres, passent leur week-end de Pques en baie...",
            "date": "2015-03-13",
            "categories": "regate",
            "tags": "baie,end,passent,passent-leur-week,week,lustres,dessinateurs,dessinateurs-de-voiles,voiles,responsables,responsables-de-bureau,bureau,directeurs,directeurs-de-chantier,chantier,patrons,patrons-de-voilerie,voilerie,g\u00e9n\u00e9ral,comme,accrocs,r\u00e9gate,france,pques",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/regate/ouest-france.fr/2015/03/a-comme-accrocs-de-la-r%C3%A9gate-en-g%C3%A9n%C3%A9ral-ouest-france",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=regate&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ouest-france.fr/spi/comme-accrocs-de-la-regate-en-general-3251272"
        },
        "jactiv.ouest-france.fr/2015/03/tremplin-musical-r%C3%A9gate-des-iut-2015-jactiv-inscription": {
            "title": "Tremplin Musical R\u00e9gate des Iut 2015 - Jactiv (Inscription)...",
            "snippet": "Jactiv (Inscription)Tremplin Musical R\u00e9gate des Iut 2015Jactiv (Inscription)La R\u00e9gate des IUT et (17 au 19 avril 2015), organisent le 1er Tremplin Musical R\u00e9gate des Iut 2015. Il s'agit d'un prix d\u00e9couverte r\u00e9compensant 5 artistes de musique...",
            "date": "2015-03-11",
            "categories": "musique,regate",
            "tags": "tremplin,tremplin_musical,tremplin_musical_r\u00e9gate,musical,musical_r\u00e9gate,r\u00e9gate,iut,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/regate/jactiv.ouest-france.fr/2015/03/tremplin-musical-r%C3%A9gate-des-iut-2015-jactiv-inscription",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=regate%2Bregate&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://jactiv.ouest-france.fr/campus/formulaire/tremplin-musical-regate-iut-jactivouest-francefr-2015"
        },
        "jactiv.ouest-france.fr/2015/03/tremplin-musical-r%C3%A9gate-des-iut-appel-aux-musiciens": {
            "title": "Tremplin Musical R\u00e9gate des Iut: appel aux musiciens!",
            "snippet": "La R\u00e9gate des Iut se d\u00e9roulera du 17 au 19 avril, entre St Malo et St Brieuc. Cet \u00e9v\u00e8nement incontournable du monde \u00e9tudiant, est aussi un rendez-vous ouvert au public, en particulier le samedi, avec de nombreuses animations...",
            "date": "2015-03-11",
            "categories": "regate",
            "tags": "samedi,\u00e9v\u00e8nement,d\u00e9roulera,tremplin,tremplin_musical,tremplin_musical_r\u00e9gate,musical,musical_r\u00e9gate,r\u00e9gate,iut,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/regate/jactiv.ouest-france.fr/2015/03/tremplin-musical-r%C3%A9gate-des-iut-appel-aux-musiciens",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=regate&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://jactiv.ouest-france.fr/campus/tremplin-musical-regate-iut-jactivouest-francefr-appel-aux-musiciens-42752++"
        },
        "lanouvellerepublique.fr/2015/03/juliette-p%C3%A9tr%C3%A8s-florence-arthaud-%C3%A9tait-une-surdou%C3%A9e-dans-la-r%C3%A9gate": {
            "title": "Juliette P\u00e9tr\u00e8s: Florence Arthaud \u00e9tait une surdou\u00e9e dans la r\u00e9gate...",
            "snippet": "Je pense que c'\u00e9tait une surdou\u00e9e dans la r\u00e9gate. Elle avait un grand talent. Sa disparition est un vrai drame. \u00c9galement pour la promotion des femmes dans la voile: cette grande figure, connue de tous, nous manquera. Tout \u00e7a pour un jeu...",
            "date": "2015-03-10",
            "categories": "regate",
            "tags": "grande,voile,disparition,vrai,vrai-drame,drame,grand,grand-talent,talent,pense,\u00e9tait,\u00e9tait-une-surdou\u00e9e,surdou\u00e9e,florence,florence_arthaud,arthaud,juliette,juliette_p\u00e9tr\u00e8s,p\u00e9tr\u00e8s,r\u00e9gate,\u00e9galement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/regate/lanouvellerepublique.fr/2015/03/juliette-p%C3%A9tr%C3%A8s-florence-arthaud-%C3%A9tait-une-surdou%C3%A9e-dans-la-r%C3%A9gate",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=regate&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lanouvellerepublique.fr/Indre-et-Loire/Actualite/24-Heures/n/Contenus/Articles/2015/03/10/Juliette-Petres-Florence-Arthaud-etait-une-surdouee-dans-la-regate-2251777"
        },
        "lanouvellerepublique.fr/2015/03/selon-juliette-p%C3%A9tr%C3%A8s-florence-arthaud-%C3%A9tait-une-surdou%C3%A9e-dans-la-nouvelle": {
            "title": "Selon Juliette P\u00e9tr\u00e8s, Florence Arthaud \u00e9tait une surdou\u00e9e dans la... - la Nouvelle R\u00e9publique...",
            "snippet": "la Nouvelle R\u00e9publiqueSelon Juliette P\u00e9tr\u00e8s, Florence Arthaud \u00e9tait une surdou\u00e9e dans la...la Nouvelle R\u00e9publiqueJe pense que c'\u00e9tait une surdou\u00e9e dans la r\u00e9gate. Elle avait un grand talent. Sa disparition est un vrai drame. \u00c9galement pour...",
            "date": "2015-03-10",
            "categories": "regate",
            "tags": "disparition,vrai,vrai-drame,drame,grand,grand-talent,talent,pense,juliette,juliette_p\u00e9tr\u00e8s,p\u00e9tr\u00e8s,\u00e9tait,\u00e9tait-une-surdou\u00e9e,surdou\u00e9e,florence,florence_arthaud,arthaud,r\u00e9gate,\u00e9galement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/regate/lanouvellerepublique.fr/2015/03/selon-juliette-p%C3%A9tr%C3%A8s-florence-arthaud-%C3%A9tait-une-surdou%C3%A9e-dans-la-nouvelle",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=regate&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanouvellerepublique.fr/Indre-et-Loire/Actualite/Faits-divers-justice/n/Contenus/Articles/2015/03/10/Selon-Juliette-Petres-Florence-Arthaud-etait-une-surdouee-dans-la-regate-2251777"
        },
        "varmatin.com/2015/03/r%C3%A9gate-course-des-900-nautiques": {
            "title": "R\u00e9gate: course des 900 nautiques...",
            "snippet": "La plus grande course au large de m\u00e9diterran\u00e9e, cette 6\u00e8me \u00e9dition des 900 Nautiques de Saint-Tropez by SFS, comptant pour le Championnat M\u00e9diterran\u00e9e Offshore 2015 en \u00e9quipages est ouverte aux IRC en \u00e9quipage et en double ainsi quaux...",
            "date": "2015-03-09",
            "categories": "regate",
            "tags": "\u00e9quipages,\u00e9dition,grande,course,r\u00e9gate,\u00e8me,saint",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/regate/varmatin.com/2015/03/r%C3%A9gate-course-des-900-nautiques",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=regate&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://varmatin.com/sortir/agenda/idees-loisirs/regate-course-des-900-nautiques.2070205.html"
        }
    }
}