{
    "meta": {
        "portal_name": "beaux-arts",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/beaux-arts/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/beaux-arts/beaux-arts/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/beaux-arts/beaux-arts/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/beaux-arts/beaux-arts/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/02/performance-d-%C3%A9tudiants-des-beaux-arts": {
            "title": "Performance d'\u00e9tudiants des Beaux-Arts...",
            "snippet": "EnseignementAuthor: OuestFranceFRTags: Finist\u00e8re Performance d\u00e9tudiants des Beaux-Arts Enseignement Quimper Hautemulle Ga\u00ebl Posted: 11 February 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-02-11",
            "author_name": "OuestFranceFR",
            "categories": "arts",
            "tags": "beaux,arts,ouestfrancefrtags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/dailymotion.com/2015/02/performance-d-%C3%A9tudiants-des-beaux-arts",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/beaux+arts/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2gy9b3_performance-d-etudiants-des-beaux-arts_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2gy9b3_performance-d-etudiants-des-beaux-arts_news"
        },
        "youtube.com/2014/10/l-%C3%A9cole-des-beaux-arts-de-rouen-a-d%C3%A9m%C3%A9nag%C3%A9-du-centre": {
            "title": "L'\u00e9cole des Beaux-Arts de Rouen a d\u00e9m\u00e9nag\u00e9 du centre historique Episode 4...",
            "snippet": "L'\u00e9cole des Beaux-Arts de Rouen a d\u00e9m\u00e9nag\u00e9 du centre historique Episode 4 L'ESADHAR, \u00e9cole sup\u00e9rieure des arts et du design du Havre et de Rouen est en plein bouleversement From: France 3 Haute-Normandie Views: 641 1 ratings Time: 03:08 More...",
            "date": "2014-10-23",
            "author_name": "France 3 Haute-Normandie",
            "categories": "arts",
            "tags": "\u00e9cole,arts,beaux",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/youtube.com/2014/10/l-%C3%A9cole-des-beaux-arts-de-rouen-a-d%C3%A9m%C3%A9nag%C3%A9-du-centre",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=beaux%2Barts&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=m7VvAOIKkEw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/m7VvAOIKkEw/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/10/flash-mob-momies-au-palais-des-beaux-arts-de-lille": {
            "title": "Flash Mob Momies au palais des Beaux-Arts de Lille...",
            "snippet": "Flash Mob Momies au palais des Beaux-Arts de Lille mercredi 15 octobre 2014 dans le cadre de l'exposition S\u00e9sostris III, pharaon de l\u00e9: lavoixdunordTags: Lille Palais des beaux-arts de Lille Flash mob Danse Posted: 15 October 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-10-15",
            "author_name": "lavoixdunord",
            "categories": "arts",
            "tags": "arts,beaux,lille,exposition",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/dailymotion.com/2014/10/flash-mob-momies-au-palais-des-beaux-arts-de-lille",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/beaux+arts/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x27zzfz_flash-mob-momies-au-palais-des-beaux-arts-de-lille_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x27zzfz_flash-mob-momies-au-palais-des-beaux-arts-de-lille_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/09/question-d-art-%C3%A9pisode-9-mus%C3%A9e-des-beaux-arts-de-caen": {
            "title": "Question d'art \u00e9pisode 9: Mus\u00e9e des Beaux- Arts de Caen...",
            "snippet": "D\u00e9couvrez le neuvi\u00e8me \u00e9pisode de notre s\u00e9rie \"Question d'art\" avec Patrick Ramade, Conservateur en chef au Mus\u00e9e des Beaux- Arts de Caen!Author: OrangeexpomuseesTags: Beaux-arts Mus\u00e9e des beaux-arts de Caen Paul V\u00e9ron\u00e8se Chteau de Caen Caen...",
            "date": "2014-09-18",
            "author_name": "Orangeexpomusees",
            "categories": "arts",
            "tags": "arts,beaux,art,\u00e9pisode,s\u00e9rie,s\u00e9rie-question,question,art-\u00e9pisode,mus\u00e9e,d\u00e9couvrez,orangeexpomuseestags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/dailymotion.com/2014/09/question-d-art-%C3%A9pisode-9-mus%C3%A9e-des-beaux-arts-de-caen",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/beaux+arts/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x267byh_question-d-art-episode-9-musee-des-beaux-arts-de-caen_creation",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x267byh_question-d-art-episode-9-musee-des-beaux-arts-de-caen_creation"
        },
        "youtube.com/2014/09/une-grande-copiste-professionnelle-et-officielle-au-mus%C3%A9e-des-beaux-arts": {
            "title": "Une grande copiste professionnelle et officielle au Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Lille avec...",
            "snippet": "Une grande copiste professionnelle et officielle au Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Lille avec Catherine Courdil, copiste professionnelle et officielle, nous invite \u00e0 p\u00e9n\u00e9trer dans le Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Lille o\u00f9 elle termine une copie, apr\u00e8s...",
            "date": "2014-09-08",
            "author_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Roubaud",
            "categories": "arts",
            "tags": "o\u00f9,mus\u00e9e,beaux,arts,lille",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/youtube.com/2014/09/une-grande-copiste-professionnelle-et-officielle-au-mus%C3%A9e-des-beaux-arts",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=beaux%2Barts&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=zp60msx1IsQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/zp60msx1IsQ/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/07/la-nona-ora-endommag%C3%A9e-au-mus%C3%A9e-des-beaux-arts-de-rennes": {
            "title": "La Nona Ora endommag\u00e9e au mus\u00e9e des beaux arts de Rennes...",
            "snippet": "La Nona Ora endommag\u00e9e au mus\u00e9e des beaux arts de RennesAuthor: OuestFranceFRTags: Rennes Beaux-arts Nona Ora Pinault Posted: 20 July 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-07-20",
            "author_name": "OuestFranceFR",
            "categories": "beaux-arts,arts",
            "tags": "mus\u00e9e,mus\u00e9e-des-beaux,beaux,beaux-arts,arts,ouestfrancefrtags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/dailymotion.com/2014/07/la-nona-ora-endommag%C3%A9e-au-mus%C3%A9e-des-beaux-arts-de-rennes",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/beaux+arts/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x21sufp_la-nona-ora-endommagee-au-musee-des-beaux-arts-de-rennes_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x21sufp_la-nona-ora-endommagee-au-musee-des-beaux-arts-de-rennes_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/06/question-d-art-%C3%A9pisode-6-mus%C3%A9e-des-beaux-arts-de-lyon": {
            "title": "Question d'art \u00e9pisode 6: Mus\u00e9e des Beaux- Arts de Lyon...",
            "snippet": "D\u00e9couvrez le sixi\u00e8me \u00e9pisode de notre s\u00e9rie \"Question d'art\" avec Ludmila Virassamyna\u00efken, Conservatrice au Mus\u00e9e des Beaux- Arts de Lyon!Author: OrangeexpomuseesTags: Lyon Mus\u00e9e des beaux-arts de Lyon Orange Interview Posted: 12 June...",
            "date": "2014-06-12",
            "author_name": "Orangeexpomusees",
            "categories": "arts",
            "tags": "arts,beaux,art,\u00e9pisode,s\u00e9rie,s\u00e9rie-question,question,art-\u00e9pisode,mus\u00e9e,d\u00e9couvrez,orangeexpomuseestags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/dailymotion.com/2014/06/question-d-art-%C3%A9pisode-6-mus%C3%A9e-des-beaux-arts-de-lyon",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/beaux+arts/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1z9fdl_question-d-art-episode-6-musee-des-beaux-arts-de-lyon_creation",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1z9fdl_question-d-art-episode-6-musee-des-beaux-arts-de-lyon_creation"
        },
        "dailymotion.com/2014/05/tableauscopie-35-une-sublime-violence-au-mus%C3%A9e-des-beaux-arts": {
            "title": "Tableauscopie 35 Une sublime violence au mus\u00e9e des beaux-arts de Bordeaux...",
            "snippet": "Author: FranceInfoTags: Mus\u00e9e des beaux-arts de Bordeaux Orientalisme Romantisme guerre Antoine Leiris Elene Usdin Posted: 17 May 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-05-17",
            "author_name": "FranceInfo",
            "categories": "arts",
            "tags": "beaux,arts,mus\u00e9e,mus\u00e9e-des-beaux",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/dailymotion.com/2014/05/tableauscopie-35-une-sublime-violence-au-mus%C3%A9e-des-beaux-arts",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/beaux+arts/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1vbhps_tableauscopie-35-une-sublime-violence-au-musee-des-beaux-arts-de-bordeaux_creation",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1vbhps_tableauscopie-35-une-sublime-violence-au-musee-des-beaux-arts-de-bordeaux_creation"
        },
        "dailymotion.com/2014/04/exposition-migrations-au-mus%C3%A9e-des-beaux-arts-de-nancy": {
            "title": "Exposition Migrations au Mus\u00e9e des Beaux Arts de Nancy...",
            "snippet": "Carole Benzaken, l'artiste et Claire Stoulling, commissaire de l'exposition pr\u00e9sentent \"Migrations\"Author: ici-c-nancyTags: Nancy Mus\u00e9e des beaux-arts de Nancy Carole Benzaken Exposition Migrations Claire Stoulling Posted: 21 April 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-04-21",
            "author_name": "ici-c-nancy",
            "categories": "arts,beaux-arts",
            "tags": "arts,beaux,exposition,mus\u00e9e",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/beaux-arts/dailymotion.com/2014/04/exposition-migrations-au-mus%C3%A9e-des-beaux-arts-de-nancy",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/beaux+arts/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1q3dt4_exposition-migrations-au-musee-des-beaux-arts-de-nancy_creation",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1q3dt4_exposition-migrations-au-musee-des-beaux-arts-de-nancy_creation"
        },
        "youtube.com/2014/03/reportage-beaux-arts": {
            "title": "reportage beaux arts...",
            "snippet": "reportage beaux arts L'\u00e9quipe de Kulturopoing vous emm\u00e8ne dans les couloirs de l'\u00e9cole des Beaux-Arts de Namur. Comme chaque ann\u00e9e, l'\u00e9cole y organise une semaine un peu particuli\u00e8re o\u00f9 les \u00e9l\u00e8ves ont... From: kulturopoing acmj Views: 532 1...",
            "date": "2014-03-14",
            "author_name": "kulturopoing acmj",
            "categories": "beaux-arts,arts",
            "tags": "\u00e9cole,o\u00f9,beaux,beaux-arts,arts",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/youtube.com/2014/03/reportage-beaux-arts",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=beaux%2Barts&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=CQ9E2bWty2A&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/CQ9E2bWty2A/0.jpg"
        }
    }
}