{
    "meta": {
        "portal_name": "beaux-arts",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/beaux-arts/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/beaux-arts/beaux-arts/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/beaux-arts/beaux-arts/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/beaux-arts/beaux-arts/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dakaractu.com/2015/04/beaux-arts-caroline-gu%C3%A8ye-expose-brillamment-ses-%C3%A9toiles": {
            "title": "Beaux Arts: Caroline Gu\u00e8ye expose brillamment ses \"\u00e9toiles sur...",
            "snippet": "C'est dans l'ambiance conviviale de la galerie Kemboury que s'est ouverte aujourd'hui l'exposition de magnifiques \u0153uvres d'une jeune peintre au talent av\u00e9r\u00e9. D'origine franco-togolo-s\u00e9n\u00e9galaise...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Dakaractu10",
            "categories": "beaux-arts,arts",
            "tags": "\u0153uvres,expose,beaux,beaux_arts,arts,exposition",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/dakaractu.com/2015/04/beaux-arts-caroline-gu%C3%A8ye-expose-brillamment-ses-%C3%A9toiles",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=beaux%2Barts&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://dakaractu.com/Beaux-Arts-Caroline-Gueye-expose-brillamment-ses-etoiles-sur-terre-devant-un-riche-parterre-d-invites_a88626.html"
        },
        "nancybuzz.fr/2015/04/programme-du-mus%C3%A9e-des-beaux-arts-de-nancy-ce-week-end": {
            "title": "programme du mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nancy ce week-end 25 et...",
            "snippet": "A l'occasion de l'exposition pr\u00e9sent\u00e9e par le Mus\u00e9um-Aquarium, le Mus\u00e9e des Beaux-Arts propose un parcours dans ses collections autour des sc\u00e8nes de banquet et de chasse, des natures mortes et autres vanit\u00e9s...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "admin",
            "categories": "nature,collection,chasse,arts",
            "tags": "chasse,mus\u00e9e,beaux,arts,nancy,exposition",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/nancybuzz.fr/2015/04/programme-du-mus%C3%A9e-des-beaux-arts-de-nancy-ce-week-end",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=beaux%2Barts&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://nancybuzz.fr/programme-du-musee-des-beaux-arts-de-nancy-avril-2015/"
        },
        "mailimailo.wordpress.com/2015/04/l-atelier-de-cr%C3%A9ation-textile-acad%C3%A9mie-des-beaux-arts-d-arlon": {
            "title": "L'atelier de cr\u00e9ation textile de l'acad\u00e9mie des beaux-arts d'Arlon...",
            "snippet": "Pour ce Vesti'art/bestiaire, Doroth\u00e9e Van Biesen et son atelier de cr\u00e9ation textile de l'acad\u00e9mie des beaux-arts d'Arlon se proposent de revisiter le troph\u00e9e de chasse et ses codes. Les animaux seront imaginaires, les...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "mailimailo",
            "categories": "chasse,arts",
            "tags": "chasse,beaux,arts,art",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/mailimailo.wordpress.com/2015/04/l-atelier-de-cr%C3%A9ation-textile-acad%C3%A9mie-des-beaux-arts-d-arlon",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=beaux%2Barts&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://mailimailo.wordpress.com/2015/04/22/latelier-de-creation-textile-de-lacademie-des-beaux-arts-darlon-2015/"
        },
        "liege.be/2015/04/boverie-beaux-arts-expos-li%C3%A8ge-site-de-la-ville": {
            "title": "BOVERIE - Beaux-Arts, Expos, Li\u00e8ge Site de la Ville de Li\u00e8ge...",
            "snippet": "BOVERIE - Beaux-Arts, Expos, Li\u00e8ge - Collaboration entre la Ville de Li\u00e8ge et le Louvre. Dans le cadre de l'ouverture prochaine du CIAC, d\u00e9sormais d\u00e9nomm\u00e9 BOVERIE, la Ville de Li\u00e8ge et le mus\u00e9e du Louvre ont d\u00e9cid\u00e9 d'unir leurs efforts...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "loriauxs",
            "categories": "arts",
            "tags": "cadre,site,beaux,arts,mus\u00e9e",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/liege.be/2015/04/boverie-beaux-arts-expos-li%C3%A8ge-site-de-la-ville",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=beaux%2Barts&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://liege.be/nouveautes/boverie-beaux-arts-expos-liege"
        },
        "blogs.qobuz.com/2015/04/le-beaux-arts-trio-les-5-cd-d-un-nonag%C3%A9naire-j%C3%B6rg": {
            "title": "Le Beaux-Arts Trio les 5 CD d'un nonag\u00e9naire J\u00f6rg Widmann...",
            "snippet": "Oui, le pianiste du Beaux-Arts Trio, homme de l'ombre pendant plus de cinquante ans, vient d'enregistrer Mozart au Conservatoire de Paris, et son CD est un \u00e9v\u00e9nement discographique. Petit rappel historique: fond\u00e9 en 1954...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Genevi\u00e8ve Golaz",
            "categories": "arts",
            "tags": "fond\u00e9,historique,arts,beaux,paris",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/blogs.qobuz.com/2015/04/le-beaux-arts-trio-les-5-cd-d-un-nonag%C3%A9naire-j%C3%B6rg",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=beaux%2Barts&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.qobuz.com/claudesamuel/2015/04/17/le-beaux-arts-trio-les-5-cd-dun-nonagenaire-jorg-widmann-aux-bouffes-du-nord-le-souvenir-de-jean-loup-tournier-patron-de-la-sacem-apres-la-greve/"
        },
        "lesplusbeauxlieuxderepubliquedominicaine.wordpress.com/2015/04/le-palais-des-beaux-arts": {
            "title": "Le Palais des beaux-arts...",
            "snippet": "Le palais des beaux-arts a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 en 1956. Il abrite l'\u00c9cole des arts visuels, le Ballet folklorique national, les Ch\u0153urs nationaux, l'\u00c9cole nationale de danse, les bureaux []...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "moacar0n",
            "categories": "arts",
            "tags": "nationale,danse,national,abrite,\u00e9t\u00e9,fond\u00e9,palais,beaux,arts,\u00e9cole",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/lesplusbeauxlieuxderepubliquedominicaine.wordpress.com/2015/04/le-palais-des-beaux-arts",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=beaux%2Barts&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://lesplusbeauxlieuxderepubliquedominicaine.wordpress.com/villes/saint-domingue/le-palais-des-beaux-arts/"
        },
        "zepworld.blog.lemonde.fr/2015/03/mus%C3%A9e-national-des-beaux-arts-de-l-etat-islamique": {
            "title": "Mus\u00e9e national des Beaux-Arts de l'Etat Islamique What a...",
            "snippet": "Mus\u00e9e national des Beaux-Arts de l'Etat Islamique..... On tue d'abord ceux qui cr\u00e9ent la culture et ceux qui la soutiennent, puis restent quelques cr\u00e9tins pour la basse besogne de destruction des oeuvres d'art.",
            "date": "2015-03-02",
            "author_name": "zepworld",
            "categories": "culture,arts",
            "tags": "quelques,oeuvres,national,mus\u00e9e,beaux,arts,art",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/zepworld.blog.lemonde.fr/2015/03/mus%C3%A9e-national-des-beaux-arts-de-l-etat-islamique",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=beaux%2Barts&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://zepworld.blog.lemonde.fr/2015/03/02/musee-national-des-beaux-arts-de-letat-islamique/"
        },
        "pimpnalkafermchilicihydthern.wordpress.com/2014/09/memoires-pour-l-histoire-des-sciences-et-beaux-arts-depuis-janvier": {
            "title": "Memoires Pour L'Histoire Des Sciences Et Des Beaux-Arts Depuis Janvier 1701 Jusqu'D Cembre 1767....",
            "snippet": "Memoires Pour L'Histoire Des Sciences Et Des Beaux-Arts Depuis Janvier 1701 Jusqu'D Cembre 1767.... Memoires Pour L'Histoire Des Sciences Et Des Beaux-Arts Depuis Janvier 1701 Jusqu'D Cembre...",
            "date": "2014-09-11",
            "author_name": "pimpnalkafermchilicihydthern",
            "categories": "arts,science",
            "tags": "arts,beaux",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/science/pimpnalkafermchilicihydthern.wordpress.com/2014/09/memoires-pour-l-histoire-des-sciences-et-beaux-arts-depuis-janvier",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=beaux%2Barts&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://pimpnalkafermchilicihydthern.wordpress.com/2014/09/11/memoires-pour-lhistoire-des-sciences-et-des-beaux-arts-depuis-janvier-1701-jusqu-d-cembre-1767/"
        },
        "zenu.org/2014/08/les-plus-m%C3%A9ritants-r%C3%A9compens%C3%A9scle-zenu-network-le-r%C3%AD": {
            "title": "Les plus m\u00e9ritants r\u00e9compens\u00e9scle - Zenu Network - le r\u00ed...",
            "snippet": "... comp\u00e9titrice de lOuest aux 400 m\u00e8tres. Quelques interm\u00e8des sont venus agr\u00e9menter cette soir\u00e9e dexcellence, notamment la prestation de jeunes artistes en herbe et le d\u00e9fil\u00e9 de mode organis\u00e9 par lInstitut des beaux arts de Foumban....",
            "date": "2014-08-07",
            "author_name": "Equipe Zen\u00fc Network",
            "categories": "arts",
            "tags": "artistes,quelques,beaux,arts",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/zenu.org/2014/08/les-plus-m%C3%A9ritants-r%C3%A9compens%C3%A9scle-zenu-network-le-r%C3%AD",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bbeaux%2Barts&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://zenu.org/Les-plus-meritants-recompensescle.html"
        },
        "vicmitorenogseirilinpers.wordpress.com/2014/07/exposition-des-oeuvres-de-gustave-courbet-a-l-ecole-beaux-arts": {
            "title": "Exposition Des Oeuvres de Gustave Courbet A L'Ecole Des Beaux-Arts (Mai 1882) ()...",
            "snippet": "Exposition Des Oeuvres de Gustave Courbet A L'Ecole Des Beaux-Arts (Mai 1882) () Exposition Des Oeuvres de Gustave Courbet A L'Ecole Des Beaux-Arts (Mai 1882) () by Sans Auteur,...",
            "date": "2014-07-03",
            "author_name": "vicmitorenogseirilinpers",
            "categories": "arts",
            "tags": "ecole,beaux,exposition,oeuvres,arts,mai",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/vicmitorenogseirilinpers.wordpress.com/2014/07/exposition-des-oeuvres-de-gustave-courbet-a-l-ecole-beaux-arts",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=beaux%2Barts&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://vicmitorenogseirilinpers.wordpress.com/2014/07/03/exposition-des-oeuvres-de-gustave-courbet-a-lecole-des-beaux-arts-mai-1882-ed-1882/"
        }
    }
}