{
    "meta": {
        "portal_name": "beaux-arts",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/beaux-arts/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/beaux-arts/beaux-arts/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/beaux-arts/beaux-arts/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/beaux-arts/beaux-arts/blogs.json"
    },
    "items": {
        "france3-regions.francetvinfo.fr/2015/05/le-12e-palmar%C3%A8s-des-mus%C3%A9es-deux-institutions-lyonnaises-dans-top-10": {
            "title": "Le 12e Palmar\u00e8s des mus\u00e9es: deux institutions lyonnaises dans le top 10...",
            "snippet": "etc. Deux institutions culturelles lyonnaises tirent leur \u00e9pingle du jeu: le mus\u00e9e des Beaux-Arts et le mus\u00e9e d'Art Contemporain. France 3 RA Le MBA de Lyon en 4e position du classement annuel \u00e9tabli par le Journal des Arts... Le mus\u00e9e du...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "arts",
            "tags": "art,mus\u00e9e,beaux,arts,france,lyon",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/france3-regions.francetvinfo.fr/2015/05/le-12e-palmar%C3%A8s-des-mus%C3%A9es-deux-institutions-lyonnaises-dans-top-10",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=beaux%2Barts&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://france3-regions.francetvinfo.fr/rhone-alpes/2015/05/07/le-12e-palmares-des-musees-deux-insitutions-lyonnaises-dans-le-top-10-720217.html"
        },
        "paris-normandie.fr/2015/05/coulisses-de-sienne-2-7-quand-le-mus%C3%A9e-des-beaux-arts": {
            "title": "Coulisses de Sienne (2/7): quand le mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rouen fait bosser les entreprises...",
            "snippet": "Il ne suffit pas de trouver les tableaux pour monter une exposition. Il faut des bras, derri\u00e8re, pour poser le papier peint, cr\u00e9er le site web, ou encore organiser le vernissage. Pour ce faire, le mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rouen fait appel autant...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "arts",
            "tags": "papier,mus\u00e9e,beaux,arts,rouen,exposition",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/paris-normandie.fr/2015/05/coulisses-de-sienne-2-7-quand-le-mus%C3%A9e-des-beaux-arts",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=beaux%2Barts&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://paris-normandie.fr/detail_communes/articles/3104692/region/les-entreprises-a-l-uvre"
        },
        "exponaute.com/2015/05/ecole-nationale-sup%C3%A9rieure-des-beaux-arts-ensba-paris": {
            "title": "Ecole nationale sup\u00e9rieure des Beaux-Arts (ENSBA) - Paris...",
            "snippet": "Lartiste britannique James Rielly, professeur aux Beaux-Arts de Paris, expose de nouvelles \u0153uvres sur papier et quelques films danimation. Les r\u00e9cents dessins et aquarelles de James Rielly sont majoritairement de petite taille, exploitant des...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "arts",
            "tags": "papier,sup\u00e9rieure,ecole,beaux,arts",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/exponaute.com/2015/05/ecole-nationale-sup%C3%A9rieure-des-beaux-arts-ensba-paris",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=beaux%2Barts&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://exponaute.com/expositions/11884-james-rielly-ty-hyll/"
        },
        "le360.ma/2015/05/l-ecole-des-beaux-arts-de-casablanca-accueille-exposition-citations": {
            "title": "L'Ecole des Beaux-Arts de Casablanca accueille l'exposition Citations...",
            "snippet": "LEcole sup\u00e9rieure des Beaux-Arts de Casablanca, abrite, jusquau 8 mai, une exposition collective de Jacqueline D. B\u00e9chaud et Vicario, sous le th\u00e8me Citations. Jacqueline D. B\u00e9chaud et Vicario, artistes contemporains fran\u00e7ais, exposent leurs...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "arts",
            "tags": "sup\u00e9rieure,ecole,beaux,arts,exposition",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/le360.ma/2015/05/l-ecole-des-beaux-arts-de-casablanca-accueille-exposition-citations",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=beaux%2Barts&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://le360.ma/fr/culture/lecole-des-beaux-arts-de-casablanca-accueille-lexposition-citations-39057"
        },
        "lemoniteur.fr/2015/04/les-cinq-chantiers-du-mus%C3%A9e-des-beaux-arts-de-nantes": {
            "title": "Les cinq chantiers du mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes...",
            "snippet": "Stopp\u00e9 en 2012 pour des raisons techniques et des lots infructueux, le chantier dextension et de r\u00e9habilitation du mus\u00e9e des Beaux-Arts a \u00e9t\u00e9 relanc\u00e9 en entreprise g\u00e9n\u00e9rale. Conduit par Quille Construction, ce projet phare pour Nantes est un...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "construction,arts",
            "tags": "mus\u00e9e,beaux,arts",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/lemoniteur.fr/2015/04/les-cinq-chantiers-du-mus%C3%A9e-des-beaux-arts-de-nantes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bbeaux%2Barts&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lemoniteur.fr/article/les-cinq-chantiers-du-musee-des-beaux-arts-de-nantes-28386945"
        }
    }
}