{
    "meta": {
        "portal_name": "manifestations-f\u00e9ministes",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/manifestations-f\u00e9ministes/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/manifestations-f%C3%A9ministes/manifestations-f%C3%A9ministes/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/manifestations-f%C3%A9ministes/manifestations-f%C3%A9ministes/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/manifestations-f%C3%A9ministes/manifestations-f%C3%A9ministes/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lamaconne.over-blog.com/2015/04/les-hommes-f%C3%A9ministes-du-20%C3%A8me-si%C3%A8cle-et-d-aujourd-hui": {
            "title": "Les hommes f\u00e9ministes du 20\u00e8me si\u00e8cle et d'aujourd'hui - La...",
            "snippet": "La non-mixit\u00e9, l'entre-femmes, est une d\u00e9marche politique de r\u00e9appropriation de l'espace publique par les femmes, soit par la parole et les publications, soit par les manifestations (pr\u00e9sence physique dans la rue). Quelques...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "La Ma\u00e7onne",
            "categories": "politique",
            "tags": "soit,manifestations,femmes,f\u00e9ministes",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/lamaconne.over-blog.com/2015/04/les-hommes-f%C3%A9ministes-du-20%C3%A8me-si%C3%A8cle-et-d-aujourd-hui",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=manifestations%2Bf%C3%A9ministes&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lamaconne.over-blog.com/hommes-f\u00e9ministes-aujourd-hui"
        },
        "ciranda.net/2013/07/les-f%C3%A9ministes-et-le-sens-des-manifestations-au-br%C3%A9sil-ciranda": {
            "title": "Les f\u00e9ministes et le sens des manifestations au Br\u00e9sil - Ciranda...",
            "snippet": "Le droit du corps implique une confrontation directe avec les fondamentalismes. Les femmes marchent aupr\u00e8s des jeunes pour contester les th\u00e8mes cristallis\u00e9s par les grands pouvoirs \u00e9conomiques, politiques, m\u00e9diatiques,...",
            "date": "2013-07-02",
            "author_name": "Rita Freire",
            "categories": "politique",
            "tags": "femmes,f\u00e9ministes,manifestations",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/ciranda.net/2013/07/les-f%C3%A9ministes-et-le-sens-des-manifestations-au-br%C3%A9sil-ciranda",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=manifestations%2Bf%C3%A9ministes&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://ciranda.net/Les-feministes-et-le-sens-des"
        }
    }
}