{
    "meta": {
        "portal_name": "manifestations-f\u00e9ministes",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/manifestations-f\u00e9ministes/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/manifestations-f%C3%A9ministes/manifestations-f%C3%A9ministes/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/manifestations-f%C3%A9ministes/manifestations-f%C3%A9ministes/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/manifestations-f%C3%A9ministes/manifestations-f%C3%A9ministes/blogs.json"
    },
    "items": {
        "purebreak.com/2015/04/trop-mince-et-belle-pour-les-f%C3%A9ministes-une-top-model-purebreak": {
            "title": "Trop mince et trop belle pour les f\u00e9ministes? Une top model... - PureBreak...",
            "snippet": "Trop mince et trop belle pour les f\u00e9ministes? Une top model...PureBreakOutre ces manifestations dans le m\u00e9tro en lui-m\u00eame, les personnes \u00e9nerv\u00e9es par les affiches ont aussi interpell\u00e9 la marque de produits alimentaires minceurs et sportifs...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "manifestations,f\u00e9ministes",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/purebreak.com/2015/04/trop-mince-et-belle-pour-les-f%C3%A9ministes-une-top-model-purebreak",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=manifestations%2Bf%C3%A9ministes%2Bmanifestations%2Bf%C3%A9ministes&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://purebreak.com/news/trop-mince-et-belle-pour-les-feministes-une-top-model-attaquee-apres-une-campagne-de-pub/85534"
        }
    }
}