{
    "meta": {
        "portal_name": "interculturel",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/interculturel/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/interculturel/interculturel/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/interculturel/interculturel/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/interculturel/interculturel/blogs.json"
    },
    "items": {
        "slate.fr/2015/04/quand-washington-veut-enr%C3%B4ler-hollywood-dans-son-combat-contre": {
            "title": "Quand Washington veut enr\u00f4ler Hollywood dans son combat contre... -...",
            "snippet": "Washington veut enr\u00f4ler Hollywood dans son combat contre... que ses pr\u00e9d\u00e9cesseurs ont mis\u00e9 sur le dialogue interculturel ou le financement de cha\u00eenes de t\u00e9l\u00e9vision de propagande comme Alhurra, il d\u00e9cide de se tourner vers l'un des meilleurs...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "television,interculturel",
            "tags": "comme,dialogue,interculturel",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/interculturel/slate.fr/2015/04/quand-washington-veut-enr%C3%B4ler-hollywood-dans-son-combat-contre",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=interculturel&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://slate.fr/story/100555/wikileaks-sony-etat-islamique"
        },
        "lejsl.com/2015/04/chalon-champforgeuil-%C3%A9viter-les-replis-communautaires": {
            "title": "Chalon/Champforgeuil \u00c9viter les replis communautaires...",
            "snippet": "Dimanche \u00e9tait officiellement pos\u00e9e la premi\u00e8re pierre du nouveau centre interculturel turc, rue Louis-Jacques-Th\u00e9nard, dans les locaux de lancienne usine Pum service dacier. Le nouveau sous-pr\u00e9fet, Jehan-\u00c9ric Winckler, a souhait\u00e9 venir...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "interculturel",
            "tags": "venir,nouveau,\u00e9tait,premi\u00e8re,pierre,interculturel",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/interculturel/lejsl.com/2015/04/chalon-champforgeuil-%C3%A9viter-les-replis-communautaires",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=interculturel&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lejsl.com/edition-de-chalon/2015/04/18/eviter-les-replis-communautaires"
        },
        "emarrakech.info/2015/04/un-groupe-d-%C3%A9tudiants-espagnols-effectue-voyage-%C3%A9tude-au-maroc": {
            "title": "Un groupe d'\u00e9tudiants espagnols effectue un voyage d'\u00e9tude au Maroc dans le cadre d'un programme...",
            "snippet": "Lors de ce voyage, qui s'inscrit dans le cadre d'un programme d'\u00e9change interculturel mis en place entre l'institut madril\u00e8ne et l'\u00e9tablissement fran\u00e7ais Lyc\u00e9e Lyautey de Casablanca, les lyc\u00e9ens espagnols ont visit\u00e9 les villes de Rabat,...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "place,interculturel",
            "tags": "\u00e9tablissement,maroc,lors,\u00e9change,interculturel",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/interculturel/emarrakech.info/2015/04/un-groupe-d-%C3%A9tudiants-espagnols-effectue-voyage-%C3%A9tude-au-maroc",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=interculturel&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://emarrakech.info/Un-groupe-d-etudiants-espagnols-effectue-un-voyage-d-etude-au-Maroc-dans-le-cadre-d-un-programme-d-echange-interculturel_a7464.html"
        },
        "fr.allafrica.com/2015/04/congo-kinshasa-butembo-ouverture-du-festival-interculturel-pour-la-paix": {
            "title": "Congo-Kinshasa: Butembo - Ouverture du festival interculturel pour la paix et la coh\u00e9sion sociale...",
            "snippet": "Congo-Kinshasa: Butembo - Ouverture du festival interculturel pour la paix et la coh\u00e9sion sociale...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "interculturel",
            "tags": "festival,congo,interculturel",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/interculturel/fr.allafrica.com/2015/04/congo-kinshasa-butembo-ouverture-du-festival-interculturel-pour-la-paix",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=interculturel&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://fr.allafrica.com/stories/201504130981.html"
        },
        "fabula.org/2015/04/francophonies-oc%C3%A9aniennes-num%C3%A9ro-sp%C3%A9cial-de-la-revue-fabula": {
            "title": "Francophonies oc\u00e9aniennes.(Num\u00e9ro sp\u00e9cial de la revue... - Fabula...",
            "snippet": "Francophonies oc\u00e9aniennes.(Num\u00e9ro sp\u00e9cial de la revue...FabulaLe num\u00e9ro sp\u00e9cial Francophonies oc\u00e9aniennes de la revue Interculturel Francophonies a pour ambition de donner une vue d'ensemble de ces litt\u00e9ratures et d'offrir un instrument de...",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "litterature,interculturel",
            "tags": "vue,interculturel",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/interculturel/fabula.org/2015/04/francophonies-oc%C3%A9aniennes-num%C3%A9ro-sp%C3%A9cial-de-la-revue-fabula",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=interculturel&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://fabula.org/actualites/francophonies-oceaniennesnumero-special-de-la-revue-interculturel-francophonies_68037.php"
        },
        "metropolehaiti.com/2015/03/6e-%C3%A9dition-du-festival-interculturel-de-contes-radio-m%C3%A9tropole": {
            "title": "6e \u00e9dition du festival interculturel de contes - Radio M\u00e9tropole...",
            "snippet": "Radio M\u00e9tropole6e \u00e9dition du festival interculturel de contesRadio M\u00e9tropoleDu 20 au 28 mars prochain, l'association Foudiz\u00e8 Th\u00e9tre propose au public la 6\u00e8me\u00e9dition du Festival interculturel de contes KONT ANBA TONEL. Comme lors des cinq...",
            "date": "2015-03-26",
            "categories": "radio,interculturel",
            "tags": "lors,mars,contes,festival,interculturel,comme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/interculturel/metropolehaiti.com/2015/03/6e-%C3%A9dition-du-festival-interculturel-de-contes-radio-m%C3%A9tropole",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=interculturel&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://metropolehaiti.com/metropole/full_une_fr.php?id=26186"
        },
        "huffingtonpost.fr/2015/03/la-francophonie-cl%C3%A9-du-dialogue-interculturel-le-huffington": {
            "title": "La Francophonie, cl\u00e9 du dialogue interculturel? - Le Huffington Post...",
            "snippet": "Le Huffington PostLa Francophonie, cl\u00e9 du dialogue interculturel?Le Huffington PostIl nous faut construire un nouveau discours, r\u00e9v\u00e9ler la Francophonie comme une des cl\u00e9s du dialogue interculturel et interreligieux. L'espace francophone doit...",
            "date": "2015-03-23",
            "categories": "interculturel",
            "tags": "comme,cl\u00e9s,dialogue,faut,nouveau,interculturel",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/interculturel/huffingtonpost.fr/2015/03/la-francophonie-cl%C3%A9-du-dialogue-interculturel-le-huffington",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=interculturel&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://huffingtonpost.fr/rita-maalouf/la-francophonie-cle-du-dialogue-interculturel_b_6911504.html"
        },
        "newswire.ca/2015/03/un-conseil-interculturel-de-montr%C3%A9al-renouvel%C3%A9-nouveau-cnw-telbec-communiqu%C3%A9": {
            "title": "Un Conseil interculturel de Montr\u00e9al renouvel\u00e9: un nouveau... - CNW Telbec (Communiqu\u00e9 de...",
            "snippet": "Un Conseil interculturel de Montr\u00e9al renouvel\u00e9: un nouveau...CNW Telbec (Communiqu\u00e9 de presse)MONTR\u00c9AL, le 23 mars 2015/CNW Telbec/- Le Conseil interculturel de Montr\u00e9al (CiM) annonce la nomination de huit nouveaux membres par le conseil...",
            "date": "2015-03-23",
            "categories": "interculturel",
            "tags": "annonce,nouveaux,nouveau,interculturel,montr\u00e9al,mars",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/interculturel/newswire.ca/2015/03/un-conseil-interculturel-de-montr%C3%A9al-renouvel%C3%A9-nouveau-cnw-telbec-communiqu%C3%A9",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=interculturel&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://newswire.ca/fr/story/1506539/un-conseil-interculturel-de-montreal-renouvele-un-nouveau-president-et-huit-nouveaux-membres"
        },
        "fr-ca.actualites.yahoo.com/2015/03/le-bloc-organise-un-rassemblement-interculturel": {
            "title": "Le Bloc organise un rassemblement interculturel...",
            "snippet": "CONTRECOEUR, Qc - Quelques jours apr\u00e8s les propos controvers\u00e9s de Pierre Karl P\u00e9ladeau, le chef du Bloc qu\u00e9b\u00e9cois Mario Beaulieu annonce que sa formation pr\u00e9pare un grand rassemblement interculturel pour lind\u00e9pendance.",
            "date": "2015-03-22",
            "categories": "interculturel",
            "tags": "annonce,formation,pierre,interculturel",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/interculturel/fr-ca.actualites.yahoo.com/2015/03/le-bloc-organise-un-rassemblement-interculturel",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=interculturel",
            "source_url": "http://fr-ca.actualites.yahoo.com/le-bloc-organise-un-rassemblement-interculturel-123709237.html"
        }
    }
}