{
    "meta": {
        "portal_name": "interculturel",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/interculturel/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/interculturel/interculturel/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/interculturel/interculturel/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/interculturel/interculturel/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/04/grand-rassemblement-interculturel-pour-l-ind%C3%A9pendance": {
            "title": "Grand rassemblement interculturel pour l'ind\u00e9pendance...",
            "snippet": "Grand rassemblement interculturel pour l'ind\u00e9pendance Grand rassemblement interculturel pour l'ind\u00e9pendance - Dimanche 26 avril \u00e0 13h00 au Club Soda (1225 St-Laurent, Montr\u00e9al) Le Bloc Qu\u00e9b\u00e9cois veut un pays pour toutes les Qu\u00e9b\u00e9coises...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "BlocQuebecois",
            "categories": "interculturel",
            "tags": "avril,interculturel,montr\u00e9al",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/interculturel/youtube.com/2015/04/grand-rassemblement-interculturel-pour-l-ind%C3%A9pendance",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=interculturel%2Binterculturel&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=sZsX0jZWG2o&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/sZsX0jZWG2o/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/ethno-fashion-show-defile-mode-interculturel-scailmont-manage-casting-mannequin-dolce": {
            "title": "Ethno Fashion Show defile mode interculturel scailmont manage casting mannequin Dolce Vita 002b...",
            "snippet": "Ethno Fashion Show defile mode interculturel scailmont manage casting mannequin Dolce Vita 002b Patrick Vrins: ArtiphotoTags: Posted: 22 February 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-02-22",
            "author_name": "Artiphoto",
            "categories": "interculturel",
            "tags": "defile,defile-mode,defile-mode-interculturel,mode,mode-interculturel,mode-interculturel-scailmont,interculturel,interculturel-scailmont,interculturel-scailmont-manage,scailmont,scailmont-manage,scailmont-manage-casting,manage,manage-casting,casting,ethno,ethno_fashion,ethno_fashion_show,fashion,fashion_show,show,artiphototags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/interculturel/dailymotion.com/2015/02/ethno-fashion-show-defile-mode-interculturel-scailmont-manage-casting-mannequin-dolce",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/interculturel+interculturel/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2huhtb_ethno-fashion-show-defile-mode-interculturel-scailmont-manage-casting-mannequin-dolce-vita-002b-patr_shortfilms",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2huhtb_ethno-fashion-show-defile-mode-interculturel-scailmont-manage-casting-mannequin-dolce-vita-002b-patr_shortfilms"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/ethno-fashion-show-defile-mode-interculturel-scailmont-manage-casting-salle-poivre": {
            "title": "Ethno Fashion Show defile mode interculturel scailmont manage casting salle poivre et sel 006 by...",
            "snippet": "Ethno Fashion Show defile mode interculturel scailmont manage casting salle poivre et sel defile de mode ces 11 & 12 avril 2015 reportage tele SPIAuthor: ArtiphotoTags: Posted: 04 February 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-02-04",
            "author_name": "Artiphoto",
            "categories": "interculturel",
            "tags": "defile,defile-mode,defile-mode-interculturel,mode,mode-interculturel,mode-interculturel-scailmont,interculturel,interculturel-scailmont,interculturel-scailmont-manage,scailmont,scailmont-manage,scailmont-manage-casting,manage,manage-casting,casting,ethno,ethno_fashion,ethno_fashion_show,fashion,fashion_show,show,avril,artiphototags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/interculturel/dailymotion.com/2015/02/ethno-fashion-show-defile-mode-interculturel-scailmont-manage-casting-salle-poivre",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/interculturel/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ge7sq_ethno-fashion-show-defile-mode-interculturel-scailmont-manage-casting-salle-poivre-et-sel-006-by-tel_lifestyle",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ge7sq_ethno-fashion-show-defile-mode-interculturel-scailmont-manage-casting-salle-poivre-et-sel-006-by-tel_lifestyle"
        },
        "youtube.com/2015/01/jumelage-interculturel-de-vaudreuil-soulanges": {
            "title": "Jumelage interculturel de Vaudreuil-Soulanges...",
            "snippet": "Jumelage interculturel de Vaudreuil-Soulanges Le projet Jumelage interculturel Vaudreuil-Soulanges invite les nouveaux r\u00e9sidents de Vaudreuil-Soulanges \u00e0 venir partager une exp\u00e9rience d'\u00e9change avec un r\u00e9sident qui demeure dans... From:...",
            "date": "2015-01-26",
            "author_name": "R\u00e9seaux Emploi Entrepreneurship",
            "categories": "interculturel",
            "tags": "interculturel",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/interculturel/youtube.com/2015/01/jumelage-interculturel-de-vaudreuil-soulanges",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=interculturel%2Binterculturel&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=aXVmtYxpJfw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/aXVmtYxpJfw/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/diversit%C3%A9-culturelle-conf%C3%A9rence-sur-le-mariage-interculturel-haiti-maroc-congo": {
            "title": "Diversit\u00e9 culturelle: Conf\u00e9rence sur le mariage interculturel, Haiti, Maroc, Congo,...",
            "snippet": "Diversit\u00e9 culturelle: Conf\u00e9rence sur le mariage interculturel, Haiti, Maroc, Congo, Diversit\u00e9 culturelle: Conf\u00e9rence sur le mariage interculturel, Haiti, Maroc, Congo, diasporablacknews. From: congomikiliMTL m Views: 738 0 ratings Time: 41:26...",
            "date": "2014-12-03",
            "author_name": "congomikiliMTL m",
            "categories": "interculturel",
            "tags": "interculturel,conf\u00e9rence",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/interculturel/youtube.com/2014/12/diversit%C3%A9-culturelle-conf%C3%A9rence-sur-le-mariage-interculturel-haiti-maroc-congo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=interculturel%2Binterculturel&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=lFzSSfzuIiw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/lFzSSfzuIiw/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/09/conf%C3%A9rence-de-fred-dervin-sur-l-interculturel": {
            "title": "Conf\u00e9rence de Fred Dervin sur l'interculturel...",
            "snippet": "Conf\u00e9rence de Fred Dervin sur l'interculturel Conf\u00e9rence de cl\u00f4ture pr\u00e9sent\u00e9e \u00e0 19e UFEO: mardi 15 oct 2013. From: Hamid Saffari Views: 329 2 ratings Time: 01:09:10 More in Education...",
            "date": "2014-09-20",
            "author_name": "Hamid Saffari",
            "categories": "interculturel",
            "tags": "conf\u00e9rence,interculturel",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/interculturel/youtube.com/2014/09/conf%C3%A9rence-de-fred-dervin-sur-l-interculturel",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=interculturel%2Binterculturel&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=WXd2g5Fn7iI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/WXd2g5Fn7iI/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/04/mjw-f%C3%A9dition-bilinguisme-interculturel-et-ethnologie-interview-de-fran%C3%A7ois-robert-zacot": {
            "title": "MJW F\u00e9dition - BILINGUISME INTERCULTUREL ET ETHNOLOGIE - Interview de Fran\u00e7ois-Robert Zacot...",
            "snippet": "MJW F\u00e9dition - BILINGUISME INTERCULTUREL ET ETHNOLOGIE - Interview de Fran\u00e7ois-Robert Zacot BILINGUISME, INTERCULTUREL ET ETHNOLOGIE Concevoir l'autre et l'autrui Sous la direction de Mareike WOLF-F\u00c9DIDA Avec la participation de: Mareike...",
            "date": "2014-04-30",
            "author_name": "MJW Fedition",
            "categories": "interculturel",
            "tags": "interculturel",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/interculturel/youtube.com/2014/04/mjw-f%C3%A9dition-bilinguisme-interculturel-et-ethnologie-interview-de-fran%C3%A7ois-robert-zacot",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=interculturel&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=aXcTwAfRPAQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/aXcTwAfRPAQ/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/12/l-ar%C3%A8ne-de-interculturel-lectures-d-%C5%93uvres-litt%C3%A9raires": {
            "title": "L'ar\u00e8ne de l'interculturel: lectures d'\u0153uvres litt\u00e9raires...",
            "snippet": "L'ar\u00e8ne de l'interculturel: lectures d'\u0153uvres litt\u00e9raires M t\u00e9l\u00e9 vous rapproche de la premi\u00e8re activit\u00e9 du RACMA (regroupement des auteurs Canado Marocains). \"L'ar\u00e8ne de l'interculturel\" \u00e9tait le th\u00e8me de cette belle soir\u00e9e chaleureuse...",
            "date": "2013-12-29",
            "author_name": "magazinemtele",
            "categories": "interculturel",
            "tags": "interculturel",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/interculturel/youtube.com/2013/12/l-ar%C3%A8ne-de-interculturel-lectures-d-%C5%93uvres-litt%C3%A9raires",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=interculturel%2Binterculturel&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=DODc16DqT6E&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/DODc16DqT6E/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/10/rencontre-avec-pascal-mabut-au-festival-interculturel-du-conte-qu%C3%A9bec": {
            "title": "Rencontre avec Pascal Mabut au Festival interculturel du conte du Qu\u00e9bec...",
            "snippet": "Rencontre avec Pascal Mabut au Festival interculturel du conte du Qu\u00e9bec Entrevue avec Pascal Mabut, du Festival La cour des contes -- Plan-les-Ouates, rencontr\u00e9 \u00e0 Montr\u00e9al en octobre 2013 durant le 12e Festival interculturel du conte du...",
            "date": "2013-10-26",
            "author_name": "FestivalConteQC",
            "categories": "interculturel",
            "tags": "interculturel,montr\u00e9al",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/interculturel/youtube.com/2013/10/rencontre-avec-pascal-mabut-au-festival-interculturel-du-conte-qu%C3%A9bec",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=interculturel&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=EHUeFiDtBcE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/EHUeFiDtBcE/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/09/l-approche-interculturelle-en-analyse-des-interactions-probl%C3%A8mes-m%C3%A9thodologiques-et-%C3%A9tude": {
            "title": "L'approche interculturelle en analyse des interactions: probl\u00e8mes m\u00e9thodologiques et \u00e9tude de...",
            "snippet": "L'approche interculturelle en analyse des interactions: probl\u00e8mes m\u00e9thodologiques et \u00e9tude de cas Conf\u00e9rence de Catherine Kerbrat-Oracchioni du 15 F\u00e9vrier 2013 Catherine Kerbrat-Orecchioni est professeur \u00e9m\u00e9rite \u00e0 l'Universit\u00e9 Lumi\u00e8re...",
            "date": "2013-09-29",
            "author_name": "Hamid Saffari",
            "tags": "conf\u00e9rence",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2013/09/l-approche-interculturelle-en-analyse-des-interactions-probl%C3%A8mes-m%C3%A9thodologiques-et-%C3%A9tude",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=interculturel%2Binterculturel&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=FPqdKaK9VbI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/FPqdKaK9VbI/0.jpg"
        }
    }
}