{
    "meta": {
        "portal_name": "interculturel",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/interculturel/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/interculturel/interculturel/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/interculturel/interculturel/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/interculturel/interculturel/blogs.json"
    },
    "items": {
        "cid-nantes.org/2015/04/centre-interculturel-de-documentation-origi-nantes-conseils": {
            "title": "Centre Interculturel de Documentation/Origi'Nantes Conseils...",
            "snippet": "L'\u00e9quipe du Centre Interculturel de Documentation. -. LES DOCUMENTS DE BASE. - Rapport Marie-H\u00e9l\u00e8ne Bacqu\u00e9/Mohammed Mechmache: pour une r\u00e9forme radicale de la politique de la ville: Citoyennet\u00e9 et pouvoir...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "admin",
            "categories": "politique,interculturel",
            "tags": "ville,centre,centre_interculturel,interculturel",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/interculturel/cid-nantes.org/2015/04/centre-interculturel-de-documentation-origi-nantes-conseils",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=interculturel&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://cid-nantes.org/conseils-citoyens-documentation-de-base-et-prolongements/"
        },
        "ceja.overblog.com/2015/04/vivez-les-images-euphoriques-du-festival-interculturel": {
            "title": "vivez les images euphoriques du festival interculturel des...",
            "snippet": "FINI LE FESTIVAL INTERCULTUREL POUR LA PAIX ET LA COH\u00c9SION SOCIAL ORGANISE PAR JUHUDI AWARDS FESTIVAL DU 12 AU 14 AVRIL. 14 COMMUNAUT\u00c9S ETHNIQUES VIVANTS A BUTEMBO ONT PRIS PAR...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "CENTRE D'ETUDES JURIDIQUES APPLIQUEES-CEJA-UCG",
            "categories": "interculturel",
            "tags": "festival,festival_interculturel,interculturel,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/interculturel/ceja.overblog.com/2015/04/vivez-les-images-euphoriques-du-festival-interculturel",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=interculturel%2Binterculturel&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://ceja.overblog.com/2015/04/encore-des-massacres-des-civils-enregistres-en-territoire-de-beni.html"
        },
        "zoukouyanyan.com/2015/04/8%C3%A8me-festival-interculturel-du-conte-la-compagnie-zoukouyanyan": {
            "title": "8\u00e8me Festival Interculturel du Conte La Compagnie Zoukouyanyan...",
            "snippet": "8\u00e8me Festival Interculturel du Conte Prochains Rendez-vous, Spectacles. avr 142015. 7 - Koba et Lessee pangui OKpsd. P1-4eCouv-ProgrZoukou2015 P2-3-ProgrZoukou2015 P4-5-ProgrZoukou2015 P6-7-ProgrZoukou2015...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "admin",
            "categories": "interculturel",
            "tags": "festival,festival_interculturel,interculturel,\u00e8me",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/interculturel/zoukouyanyan.com/2015/04/8%C3%A8me-festival-interculturel-du-conte-la-compagnie-zoukouyanyan",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=interculturel%2Binterculturel&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://zoukouyanyan.com/8eme-festival-interculturel-du-conte/"
        },
        "balkans-transit.eu/2015/02/atelier-le-9-avril-dialogue-interculturel-balkans-transit": {
            "title": "Atelier le 9 avril - Dialogue interculturel - Balkans Transit...",
            "snippet": "Atelier le 9 avril - Dialogue interculturel. Le 10\u00e8me Printemps balkanique c'est de la pr\u00e9sentation mais aussi, et on y tiens, de la transmission, du partage, du dialogue avec la formation Balkanes et le le soutien de la ville de...",
            "date": "2015-02-17",
            "author_name": "Balkans-Transit",
            "categories": "interculturel",
            "tags": "ville,dialogue,avril,interculturel,\u00e8me",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/interculturel/balkans-transit.eu/2015/02/atelier-le-9-avril-dialogue-interculturel-balkans-transit",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=interculturel%2Binterculturel&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://balkans-transit.eu/2015/02/atelier-le-9-avril-dialogue-interculturel.html"
        }
    }
}