{
    "meta": {
        "portal_name": "culture",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/culture/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/culture/culture/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/culture/culture/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/culture/culture/blogs.json"
    },
    "items": {
        "pour15minutesdamour.blogspot.com/2015/04/d%C3%A9tach%C3%A9-culturel-ou-le-dernier-du-culte": {
            "title": "D\u00e9tach\u00e9 culturel (ou le dernier du culte?)...",
            "snippet": "Aujourd'hui avoir les id\u00e9es claires sur la culture post moderne et une plume - le style - pour les exposer rel\u00e8ve de l'exception. Les textes de Jean Clair poss\u00e8dent cette double qualit\u00e9. Dans les premi\u00e8res pages de son essai L'hiver de la...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Ren\u00e9 Claude",
            "categories": "culture",
            "tags": "jean,culturel,culture",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/pour15minutesdamour.blogspot.com/2015/04/d%C3%A9tach%C3%A9-culturel-ou-le-dernier-du-culte",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=culture%2Bculture&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://pour15minutesdamour.blogspot.com/2015/04/detache-culturel-ou-le-dernier-du-culte.html"
        },
        "lci.tf1.fr/2015/03/et-vous-quel-est-votre-auteur-fran%C3%A7ais-pr%C3%A9f%C3%A9r%C3%A9-culture-lci-tf1": {
            "title": "Et vous, quel est votre auteur fran\u00e7ais pr\u00e9f\u00e9r\u00e9? - Culture... - LCI - Tf1...",
            "snippet": "Vous \u00eates plut\u00f4t Musso ou Modiano? Plut\u00f4t Pancol ou d'Ormesson? Voici le r\u00e9sultat d'un sondage sur les auteurs chouchous des Fran\u00e7ais.",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "culture",
            "tags": "fran\u00e7ais,culture",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/lci.tf1.fr/2015/03/et-vous-quel-est-votre-auteur-fran%C3%A7ais-pr%C3%A9f%C3%A9r%C3%A9-culture-lci-tf1",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=culture&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lci.tf1.fr/culture/livres/et-vous-quel-est-votre-auteur-francais-prefere-8581356.html"
        },
        "dlf03.blogspot.com/2015/03/bled-barda-ces-dix-mots-d-ailleurs-devenus-fran%C3%A7ais": {
            "title": "Bled, barda... ces dix mots d'ailleurs devenus fran\u00e7ais...",
            "snippet": "Bled, barda... ces dix mots d'ailleurs devenus fran\u00e7ais Home CULTURE Culture LE FIGARO, Publi\u00e9 le 16/03/2015 SEMAINE DE LA LANGUE FRAN\u00c7AISE - Jusqu'au 22 mars l'\u00e9v\u00e8nement bat son plein. \u00c0 cette occasion, le directeur \u00e9ditorial du dictionnaire...",
            "date": "2015-03-16",
            "author_name": "Dominique Veil",
            "categories": "culture",
            "tags": "directeur,plein,mars,culture,fran\u00e7ais,mots",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/dlf03.blogspot.com/2015/03/bled-barda-ces-dix-mots-d-ailleurs-devenus-fran%C3%A7ais",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=culture%2Bculture&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://dlf03.blogspot.com/2015/03/bled-barda-ces-dix-mots-dailleurs.html"
        },
        "snes.edu/2015/03/le-socle-commun-de-connaissances-comp%C3%A9tences-et-culture": {
            "title": "Le Socle commun de connaissances, de comp\u00e9tences et de culture...",
            "snippet": "Le Conseil sup\u00e9rieur de l'\u00e9ducation (CSE) du 12 mars a donn\u00e9 un avis favorable au projet de d\u00e9cret instituant le nouveau Socle commun de connaissances, de comp\u00e9tences et de culture, par 38 voix pour, 7 voix contre et 16...",
            "date": "2015-03-13",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "connaissance,culture",
            "tags": "mars,avis,nouveau,culture,\u00e9ducation",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/snes.edu/2015/03/le-socle-commun-de-connaissances-comp%C3%A9tences-et-culture",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=culture%2Bculture&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://snes.edu/Le-Socle-commun-de-connaissances-de-competences-et-de-culture-au-CSE-du-12-mars.html"
        },
        "pyxis-tech.com/2015/03/la-culture-de-pyxis-studio-un-exercice-pratique-blog": {
            "title": "La culture de Pyxis/studio: un exercice pratique Pyxis blog...",
            "snippet": "La culture organisationnelle est un sujet fascinant. Elle int\u00e9resse autant l'employ\u00e9 que le dirigeant ou l'entrepreneur. Elle est scrut\u00e9e par les \u00e9tudiants universitaires au moyen d'innombrables \u00e9tudes de cas. Elle fait aussi...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "jonathan falardeau",
            "categories": "culture",
            "tags": "\u00e9tudes,cas,sujet,exercice,culture",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/pyxis-tech.com/2015/03/la-culture-de-pyxis-studio-un-exercice-pratique-blog",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=culture%2Bculture&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://pyxis-tech.com/blog/2015/03/12/la-culture-de-pyxis-studio-un-exercice-pratique/"
        },
        "legrandsoir.info/2015/03/thomas-cluzel-ou-l-interdiction-d-informer-sur-france-culture": {
            "title": "Thomas Cluzel ou l'interdiction d'informer sur France Culture...",
            "snippet": "Le 3 f\u00e9vrier 2015, c'est au tour de Thomas Cluzel (Radio France-Culture) d'enfoncer un peu plus le service public dans Disneyworld et de nous convaincre, au cas o\u00f9 nous l'aurions oubli\u00e9, qu'il est interdit d'informer au...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "Thierry DERONNE",
            "categories": "radio,culture",
            "tags": "cas,radio,radio_france,france,culture,f\u00e9vrier",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/legrandsoir.info/2015/03/thomas-cluzel-ou-l-interdiction-d-informer-sur-france-culture",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=culture&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://legrandsoir.info/thomas-cluzel-ou-l-interdiction-d-informer-sur-france-culture.html"
        },
        "culturemontreal.ca/2015/03/programme-la-culture-mon-avenir-forum-montr%C3%A9alais": {
            "title": "PROGRAMME La culture, mon avenir Forum montr\u00e9alais sur la...",
            "snippet": "Que peut-on faire alors pour int\u00e9grer davantage la cr\u00e9ativit\u00e9 dans le d\u00e9veloppement personnel et social des jeunes Montr\u00e9alais? Comment orienter la participation culturelle dans de nouvelles directions captivantes pour les...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "Marie-Claude L\u00e9pine",
            "categories": "culture",
            "tags": "culture",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/culturemontreal.ca/2015/03/programme-la-culture-mon-avenir-forum-montr%C3%A9alais",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=culture%2Bculture&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://culturemontreal.ca/2015/03/la-culture-mon-avenir-forum-montrealais-sur-la-citoyennete-culturelle-des-jeunes/"
        }
    }
}