{
    "meta": {
        "portal_name": "culture",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/culture/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/culture/culture/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/culture/culture/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/culture/culture/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/f%C3%AAte-de-la-culture-2015": {
            "title": "F\u00eate de la culture 2015...",
            "snippet": "f\u00eate de la culture 2015 san du val d'europe chteau de chessyAuthor: SAN_DU_VAL_EUROPETags: Posted: 27 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "SAN_DU_VAL_EUROPE",
            "categories": "culture",
            "tags": "f\u00eate,culture",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/dailymotion.com/2015/04/f%C3%AAte-de-la-culture-2015",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/culture/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o4l34_fete-de-la-culture-2015_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o4l34_fete-de-la-culture-2015_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/soir%C3%A9e-de-cl%C3%B4ture-du-festival-culture-s-urbaines": {
            "title": "Soir\u00e9e de cl\u00f4ture du festival Culture(s) Urbaines...",
            "snippet": "SunrunAuthor: OuestFranceFRTags: Orne Soir\u00e9e de cl\u00f4ture du festival Cultures Urbaines Sunrun Halle aux Toiles dAlen\u00e7on Houdayer Nathalie Posted: 26 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "OuestFranceFR",
            "categories": "culture",
            "tags": "cultures,culture",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/dailymotion.com/2015/04/soir%C3%A9e-de-cl%C3%B4ture-du-festival-culture-s-urbaines",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/culture/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o295g_soiree-de-cloture-du-festival-culture-s-urbaines_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o295g_soiree-de-cloture-du-festival-culture-s-urbaines_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/africa-news-room-afrique-culture-les-handicap%C3%A9s-ont-du-talent": {
            "title": "AFRICA NEWS ROOM - Afrique, Culture: Les handicap\u00e9s ont du talent!",
            "snippet": "Culture, Les handicap\u00e9s ont du talent!, avec Andr\u00e9 Marie Tala Chanteur CMRLa premi\u00e8re cha\u00eene mondiale d'information pour l'Afrique. Les infos d'Afrique pour le monde, les infos du monde pour l': AFRICA24Tags: africa 24 Culture AFRICA24 Africa24...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "AFRICA24",
            "categories": "culture",
            "tags": "premi\u00e8re,culture",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/dailymotion.com/2015/04/africa-news-room-afrique-culture-les-handicap%C3%A9s-ont-du-talent",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/culture/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nvhru_africa-news-room-afrique-culture-les-handicapes-ont-du-talent_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nvhru_africa-news-room-afrique-culture-les-handicapes-ont-du-talent_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/des-cultures-rentables-et-eco-responsables": {
            "title": "Des cultures rentables et eco responsables...",
            "snippet": "R\u00e9aliser des cultures rentables et eco responsables, voici l'enjeu de l'agriculture d'aujourd'hui et de: TNTWeoTags: Posted: 24 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "TNTWeo",
            "categories": "culture",
            "tags": "cultures",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/dailymotion.com/2015/04/des-cultures-rentables-et-eco-responsables",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/culture/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nt8db_des-cultures-rentables-et-eco-responsables_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nt8db_des-cultures-rentables-et-eco-responsables_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/le-clash-culture-figaro-l-obs-que-vaut-somnambules-dernier-album": {
            "title": "Le Clash culture Figaro-l'Obs: Que vaut Somnambules, le dernier album de Raphael?",
            "snippet": "Gr\u00e9goire Lem\u00e9nager de lObs et Jean-Christophe Buisson du Figaro Magazine d\u00e9battent sans d\u00e9tour de l'actualit\u00e9: lefigaroTags: clash culture musique SocialMedia Syndication Rapha\u00ebl Posted: 24 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "lefigaro",
            "categories": "culture,musique",
            "tags": "culture",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/dailymotion.com/2015/04/le-clash-culture-figaro-l-obs-que-vaut-somnambules-dernier-album",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/culture/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nsfii_le-clash-culture-figaro-l-obs-que-vaut-somnambules-le-dernier-album-de-raphael_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nsfii_le-clash-culture-figaro-l-obs-que-vaut-somnambules-le-dernier-album-de-raphael_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/bondy-blog-caf%C3%A9-fleur-pellerin-ministre-de-la-culture-et-communication": {
            "title": "Bondy Blog Caf\u00e9: Fleur Pellerin, ministre de la Culture et de la Communication...",
            "snippet": "Linvit\u00e9 du Bondy Blog ce mois-ci est Fleur Pellerin, ministre de la Culture et de la: LCPTags: fleur pellerin culture bondy blog radio france communication Posted: 23 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "LCP",
            "categories": "culture,radio",
            "tags": "culture",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/radio/dailymotion.com/2015/04/bondy-blog-caf%C3%A9-fleur-pellerin-ministre-de-la-culture-et-communication",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/culture/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2np59d_bondy-blog-cafe-fleur-pellerin-ministre-de-la-culture-et-de-la-communication_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2np59d_bondy-blog-cafe-fleur-pellerin-ministre-de-la-culture-et-de-la-communication_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/entretien-groupe-d-%C3%A9tudes-%C3%A9ducation-populaire-et-culture": {
            "title": "Entretien Groupe d'\u00e9tudes \u00c9ducation populaire et culture...",
            "snippet": "Mercredi 15 avril 2015, le groupe d'\u00e9tudes \u00c9ducation populaire et culture a organis\u00e9 une table ronde consacr\u00e9e au r\u00f4le de l'\u00e9ducation populaire dans le renforcement du vivre ensemble. Plus d'informations sur le groupe d'\u00e9tudes: Pour en savoir...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Senat",
            "categories": "culture",
            "tags": "populaire,culture",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/dailymotion.com/2015/04/entretien-groupe-d-%C3%A9tudes-%C3%A9ducation-populaire-et-culture",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/culture/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nk51f_entretien-groupe-d-etudes-education-populaire-et-culture_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nk51f_entretien-groupe-d-etudes-education-populaire-et-culture_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/culture-les-confidences-de-sandrine-bonnaire": {
            "title": "Culture: les confidences de Sandrine Bonnaire...",
            "snippet": "L'odeur des planches, le texte de Samira Sedira, a suffi pour faire revenir Sandrine Bonnaire sur sc\u00e8ne apr\u00e8s deux d\u00e9cennies loin du th\u00e9tre. Rencontre avec l': LaProvenceTags: Sandrine Bonnaire Samira Sedira Th\u00e9tre Aix-en-Provence Posted: 21...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "LaProvence",
            "categories": "culture",
            "tags": "sc\u00e8ne,culture",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/dailymotion.com/2015/04/culture-les-confidences-de-sandrine-bonnaire",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/culture/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nfp73_culture-les-confidences-de-sandrine-bonnaire_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nfp73_culture-les-confidences-de-sandrine-bonnaire_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/r%C3%A9action-de-marc-joulaud-suite-au-rejet-l-avis-la-commission": {
            "title": "R\u00e9action de Marc Joulaud suite au rejet de l'avis de la commission Culture...",
            "snippet": "Author: marc-joulaudTags: Marc Joulaud Parlement europ\u00e9en R\u00e9gion de Bruxelles-Capitale Culture Commission Culture Posted: 17 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "marc-joulaud",
            "categories": "culture",
            "tags": "culture,capitale",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/dailymotion.com/2015/04/r%C3%A9action-de-marc-joulaud-suite-au-rejet-l-avis-la-commission",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/culture/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mzni1_reaction-de-marc-joulaud-suite-au-rejet-de-l-avis-de-la-commission-culture_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mzni1_reaction-de-marc-joulaud-suite-au-rejet-de-l-avis-de-la-commission-culture_news"
        },
        "youtube.com/2015/04/constantine-capitale-de-la-culture-arabe-en-f%C3%AAte": {
            "title": "Constantine: capitale de la culture arabe en f\u00eate...",
            "snippet": "Constantine: capitale de la culture arabe en f\u00eate ALGER (APS) - Les Habitants de Cirta ont assist\u00e9s \u00e0 l'ouverture populaire de Constantine Capitale de la Culture Arabe, une avant premi\u00e8re qui met en sc\u00e8ne une caravane des 22 pays...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Aps AlgeriePresseService",
            "categories": "culture",
            "tags": "premi\u00e8re,sc\u00e8ne,culture,capitale,populaire,f\u00eate",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/youtube.com/2015/04/constantine-capitale-de-la-culture-arabe-en-f%C3%AAte",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=culture&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Tw7eRrL_w10&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Tw7eRrL_w10/0.jpg"
        }
    }
}