{
    "meta": {
        "portal_name": "culture",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/culture/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/culture/culture/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/culture/culture/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/culture/culture/blogs.json"
    },
    "items": {
        "le360.ma/2015/04/5-6-millions-de-dirhams-pour-la-culture": {
            "title": "5,6 millions de dirhams pour la culture...",
            "snippet": "Le minist\u00e8re de la culture a annonc\u00e9 dans un communiqu\u00e9, avoir consacr\u00e9 un budget de 5 600 000 DH pour soutenir les associations, manifestations et festivals culturels et artistiques, au titre de la premi\u00e8re session de 2015. Alors que la...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "culture",
            "tags": "budget,millions,culture,premi\u00e8re",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/le360.ma/2015/04/5-6-millions-de-dirhams-pour-la-culture",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=culture&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://le360.ma/fr/culture/56-millions-de-dirhams-pour-la-culture-38647"
        },
        "madmoizelle.com/2015/04/budweiser-d%C3%A9rape-avec-son-slogan-upforwhatever-aux-accents": {
            "title": "Budweiser d\u00e9rape avec son slogan UpForWhatever, aux accents... -...",
            "snippet": "d\u00e9rape avec son slogan UpForWhatever, aux accents... d\u00e9rape avec son slogan UpForWhatever, aux accents de culture du viol. 29 avril 2015 par LouiseScheuh Aucun Commentaire. Budweiser a cr\u00e9\u00e9 la pol\u00e9mique avec son slogan UpForWhatever, une id\u00e9e...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "culture",
            "tags": "culture",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/madmoizelle.com/2015/04/budweiser-d%C3%A9rape-avec-son-slogan-upforwhatever-aux-accents",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=culture&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://madmoizelle.com/budweiser-up-for-whatever-356393"
        },
        "estrepublicain.fr/2015/04/culture-audincourt-60-com%C3%A9diens-participent-aux-ruches-du-th%C3%A9tre-de-lunit%C3%A9": {
            "title": "CULTURE Audincourt: 60 com\u00e9diens participent aux Ruches du Th\u00e9tre de lUnit\u00e9...",
            "snippet": "Claire est fascinante. Ses onomatop\u00e9es lugubres semblent provenir de la nuit des temps. Son regard sest voil\u00e9 de myst\u00e8re. En quelques minutes, la jeune femme a d\u00e9croch\u00e9 de la r\u00e9alit\u00e9 pour un \u00e9tat de transe. Vous avez vu, Claire a tout...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "culture",
            "tags": "temps,culture,th\u00e9tre",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/estrepublicain.fr/2015/04/culture-audincourt-60-com%C3%A9diens-participent-aux-ruches-du-th%C3%A9tre-de-lunit%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=culture&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://estrepublicain.fr/edition-belfort-hericourt-montbeliard/2015/04/29/audincourt-60-comediens-participent-aux-ruches-du-theatre-de-l-unite"
        },
        "elwatan.com/2015/04/histoire-culture-et-patrimoine": {
            "title": "Histoire, culture et patrimoine...",
            "snippet": "La d\u00e9l\u00e9gation palestinienne a r\u00e9ussi lundi une v\u00e9ritable prouesse, en organisant sa semaine culturelle, la premi\u00e8re qui inaugure la participation arabe dans la manifestation de la culture arabe, durant toute lann\u00e9e. En d\u00e9pit de toutes les...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "culture",
            "tags": "arabe,culture,premi\u00e8re",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/elwatan.com/2015/04/histoire-culture-et-patrimoine",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=culture&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://elwatan.com/regions/est/constantine/histoire-culture-et-patrimoine-29-04-2015-293521_129.php"
        },
        "geopolis.francetvinfo.fr/2015/04/baltimore-une-culture-de-la-violence-polici%C3%A8re-francetv-info": {
            "title": "Baltimore: une culture de la violence polici\u00e8re - Francetv info...",
            "snippet": "Francetv infoBaltimore: une culture de la violence polici\u00e8reFrancetv infoA tel point que The Atlantic \u00e9voque une culture de la brutalit\u00e9 polici\u00e8re. Dans ce contexte, les habitants de Baltimore descendent dans la rue pour exprimer une frustration...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "culture",
            "tags": "rue,habitants,culture",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/geopolis.francetvinfo.fr/2015/04/baltimore-une-culture-de-la-violence-polici%C3%A8re-francetv-info",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=culture%2Bculture&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://geopolis.francetvinfo.fr/baltimore-une-culture-de-la-violence-policiere-60183"
        },
        "lefigaro.fr/2015/04/moli%C3%A8res-2015-fran%C3%A7ois-morel-s-improvise-ministre-de-la-culture": {
            "title": "Moli\u00e8res 2015: Fran\u00e7ois Morel s'improvise ministre de la Culture - Le Figaro...",
            "snippet": "Le FigaroMoli\u00e8res 2015: Fran\u00e7ois Morel s'improvise ministre de la CultureLe FigaroSans plus de formalit\u00e9s, le nouveau ministre de la culture Jean-Philippe Drain a \u00e9t\u00e9 accueilli imm\u00e9diatement sur sc\u00e8ne. Fran\u00e7ois Morel, narquois et...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "culture",
            "tags": "\u00e9t\u00e9,sc\u00e8ne,fran\u00e7ois,culture",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/lefigaro.fr/2015/04/moli%C3%A8res-2015-fran%C3%A7ois-morel-s-improvise-ministre-de-la-culture",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=culture%2Bculture&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lefigaro.fr/theatre/2015/04/28/03003-20150428ARTFIG00074-molieres-2015-francois-morel-s-improvise-ministre-de-la-culture.php"
        },
        "laprovince.be/2015/04/mons-13-millions-d%C3%A9pens%C3%A9s-pour-la-culture-et-16-5": {
            "title": "Mons: 13 millions d\u00e9pens\u00e9s pour la culture et 16,5 millions pour le... - La Province...",
            "snippet": "La ProvinceMons: 13 millions d\u00e9pens\u00e9s pour la culture et 16,5 millions pour le...La ProvinceOn aurait de toute fa\u00e7on mis sur pied ces mus\u00e9es, m\u00eame si Mons n'avait pas \u00e9t\u00e9 capitale europ\u00e9enne de la culture. Evidemment qu'il fallait faire...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "culture",
            "tags": "\u00e9t\u00e9,capitale,millions,culture",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/laprovince.be/2015/04/mons-13-millions-d%C3%A9pens%C3%A9s-pour-la-culture-et-16-5",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=culture%2Bculture&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laprovince.be/1273415/article/2015-04-27/mons-13-millions-depenses-pour-la-culture-et-165-millions-pour-le-stade-tondreau"
        },
        "lavoixdunord.fr/2015/04/renaissance-avec-lille3000-trois-mois-pour-la-culture-et-un-peu": {
            "title": "Renaissance, avec lille3000: trois mois pour la culture, et un peu d... - La Voix du Nord...",
            "snippet": "La Voix du NordRenaissance, avec lille3000: trois mois pour la culture, et un peu d...La Voix du NordCinq villes invit\u00e9es (Rio, Detroit, Eindhoven, S\u00e9oul, Phnom Penh), cinquante expositions, cinq cents \u00e9v\u00e9nements, et 75 villes de la m\u00e9tropole...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "culture",
            "tags": "culture,voix,nord",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/lavoixdunord.fr/2015/04/renaissance-avec-lille3000-trois-mois-pour-la-culture-et-un-peu",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=culture%2Bculture&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavoixdunord.fr/region/renaissance-avec-lille3000-trois-mois-pour-la-culture-ia19b0n2799242"
        },
        "lavoixdunord.fr/2015/04/th%C3%A9tre-de-rue-annezin-et-culture-commune-cr%C3%A9ent-un-nouveau": {
            "title": "Th\u00e9tre de rue: Annezin et Culture commune cr\u00e9ent un nouveau... - La Voix du Nord...",
            "snippet": "La Voix du NordTh\u00e9tre de rue: Annezin et Culture commune cr\u00e9ent un nouveau...La Voix du NordCulture commune ne voudrait pas que le public compare avec Z'ArtsUp! Le maire d'Annezin craint une guerre avec B\u00e9thune. Mais non, allons. Parlons plut\u00f4t...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "culture",
            "tags": "craint,craint-une-guerre,guerre,maire,commune,commune-ne-voudrait,voudrait,public,public-compare,compare,commune-cr\u00e9ent,cr\u00e9ent,cr\u00e9ent-un-nouveau,rue,th\u00e9tre,annezin,culture,voix,nord,b\u00e9thune,allons,parlons,plut\u00f4t",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/lavoixdunord.fr/2015/04/th%C3%A9tre-de-rue-annezin-et-culture-commune-cr%C3%A9ent-un-nouveau",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=culture%2Bculture&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavoixdunord.fr/region/theatre-de-rue-annezin-et-culture-commune-creent-un-ia30b53931n2798302"
        },
        "nordeclair.fr/2015/04/th%C3%A9tre-de-rue-annezin-et-culture-commune-cr%C3%A9ent-un-nouveau-temps": {
            "title": "Th\u00e9tre de rue: Annezin et Culture commune cr\u00e9ent un nouveau temps fort en juin...",
            "snippet": "Culture commune ne voudrait pas que le public compare avec ZArtsUp! Le maire dAnnezin craint une guerre avec B\u00e9thune. Mais non, allons. Parlons plut\u00f4t de ce nouveau temps fort qui va na\u00eetre en juin autour du th\u00e9tre de rue. Ann\u00e9e 0.",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "culture",
            "tags": "plut\u00f4t,temps,th\u00e9tre,rue,craint,craint-une-guerre,guerre,commune,commune-ne-voudrait,voudrait,public,public-compare,compare,commune-cr\u00e9ent,cr\u00e9ent,cr\u00e9ent-un-nouveau,annezin,culture,maire,b\u00e9thune,allons,parlons",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/nordeclair.fr/2015/04/th%C3%A9tre-de-rue-annezin-et-culture-commune-cr%C3%A9ent-un-nouveau-temps",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=culture&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://nordeclair.fr/info-locale/theatre-de-rue-annezin-et-culture-commune-creent-un-jna46b0n717967"
        }
    }
}