{
    "meta": {
        "portal_name": "voltige-a\u00e9rienne",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/voltige-a\u00e9rienne/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/voltige-a%C3%A9rienne/voltige-a%C3%A9rienne/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/voltige-a%C3%A9rienne/voltige-a%C3%A9rienne/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/voltige-a%C3%A9rienne/voltige-a%C3%A9rienne/blogs.json"
    },
    "items": {
        "letribunaldunet.fr/2015/03/incroyable-voltige-a%C3%A9rienne-vue-de-l-int%C3%A9rieur-le-tribunal-du-net": {
            "title": "Incroyable voltige a\u00e9rienne vue de l'int\u00e9rieur! - Le Tribunal Du Net...",
            "snippet": "Si cette discipline vous tente, embarquez avec eux pour une petite initiation plus vraie que nature! Sensations fortes garanties m\u00eame derri\u00e8re son \u00e9cran! D\u00e9couvrez aussi: ce qu'on r\u00eaverait d'entendre dans l'avion...",
            "date": "2015-03-30",
            "author_name": "Elsa",
            "categories": "nature,discipline",
            "tags": "voltige,a\u00e9rienne,avion",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/discipline/letribunaldunet.fr/2015/03/incroyable-voltige-a%C3%A9rienne-vue-de-l-int%C3%A9rieur-le-tribunal-du-net",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voltige%2Ba%C3%A9rienne%2Bvoltige%2Ba%C3%A9rienne&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://letribunaldunet.fr/insolite/incroyable-voltige-aerienne-vue-de-linterieur.html"
        },
        "mirabel81.wordpress.com/2015/03/aviation-quatre-femmes-pilotes-d-une-%C3%A9quipe-de-voltige-a%C3%A9rienne-chinoise": {
            "title": "Aviation: Quatre femmes pilotes d'une \u00e9quipe de voltige a\u00e9rienne chinoise sur J-10 au salon...",
            "snippet": "\"Quatre femmes pilotes d'une \u00e9quipe de voltige a\u00e9rienne pr\u00e9senteront un show au Salon international maritime et a\u00e9rospatial de Langkawi (LIMA), la semaine prochaine en Malaisie, avec les chasseurs...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "L\u00e9on Roumagnac",
            "tags": "pilotes,salon,\u00e9quipe,aviation,voltige,a\u00e9rienne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mirabel81.wordpress.com/2015/03/aviation-quatre-femmes-pilotes-d-une-%C3%A9quipe-de-voltige-a%C3%A9rienne-chinoise",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=voltige%2Ba%C3%A9rienne%2Bvoltige%2Ba%C3%A9rienne&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://mirabel81.wordpress.com/2015/03/12/quatre-femmes-pilotes-dune-equipe-de-voltige-aerienne-chinoise-sur-j-10-au-salon-lima/"
        },
        "lesmecanosduciel-lgm.over-blog.com/2014/11/la-voltige-a%C3%A9rienne-le-blog-de-lesmecanosduciel-lgm": {
            "title": "La Voltige A\u00e9rienne - Le blog de lesmecanosduciel-lgm...",
            "snippet": "La Voltige A\u00e9rienne La voltige consiste a r\u00e9aliser des figures que ce soit en avion ou en h\u00e9licopt\u00e8re. Pour pratiquer la voltige il faut des avions adapt\u00e9s, les avions de voltige ne ressemblent pas aux autres avions tels que les...",
            "date": "2014-11-27",
            "author_name": "inconnu",
            "tags": "avion,voltige,voltige_a\u00e9rienne,a\u00e9rienne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lesmecanosduciel-lgm.over-blog.com/2014/11/la-voltige-a%C3%A9rienne-le-blog-de-lesmecanosduciel-lgm",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voltige%2Ba%C3%A9rienne%2Bvoltige%2Ba%C3%A9rienne&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lesmecanosduciel-lgm.over-blog.com/article-la-voltige-aerienne-125091840.html"
        },
        "gazettevaldoise.fr/2014/08/persan-la-t%C3%AAte-dans-les-nuages-avec-as-de-voltige-article": {
            "title": "Persan. La t\u00eate dans les nuages avec les as de la voltige Article...",
            "snippet": "Install\u00e9 sur l'a\u00e9rodrome de Bernes-sur-Oise, l'a\u00e9roclub Paris-Nord compte une section de voltige a\u00e9rienne qui brille en comp\u00e9tition.",
            "date": "2014-08-28",
            "author_name": "Romain Dameron",
            "tags": "comp\u00e9tition,a\u00e9rodrome,voltige,paris,nord,a\u00e9rienne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/gazettevaldoise.fr/2014/08/persan-la-t%C3%AAte-dans-les-nuages-avec-as-de-voltige-article",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voltige%2Ba%C3%A9rienne&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://gazettevaldoise.fr/2014/08/28/la-tete-dans-les-nuages-avec-les-as-de-la-voltige/"
        },
        "aerobuzz.fr/2013/05/4-7-juillet-2013-coupe-de-voltige-a%C3%A9rienne-bernay-a%C3%A9robuzz": {
            "title": "4-7 Juillet 2013 - Coupe de voltige a\u00e9rienne (Bernay) - A\u00e9roBuzz...",
            "snippet": "Coupe Nord de voltige a\u00e9rienne A\u00e9rodrome de Bernay - St Martin (Eure, 27) Du Jeudi 4 au Dimanche 7 Juillet 2013 Plus d'informations:.",
            "date": "2013-05-14",
            "author_name": "Morgane",
            "tags": "nord,voltige,a\u00e9rienne,a\u00e9robuzz,a\u00e9rodrome,dimanche,informations",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aerobuzz.fr/2013/05/4-7-juillet-2013-coupe-de-voltige-a%C3%A9rienne-bernay-a%C3%A9robuzz",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voltige%2Ba%C3%A9rienne%2Bvoltige%2Ba%C3%A9rienne&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://aerobuzz.fr/agenda/article/4-7-juillet-2013-coupe-de-voltige"
        },
        "aerobuzz.fr/2013/05/23-30-juin-2013-championnat-de-voltige-a%C3%A9rienne-moulins": {
            "title": "23-30 Juin 2013 - Championnat de voltige a\u00e9rienne (Moulins...",
            "snippet": "Championnat de France de voltige a\u00e9rienne monoplace A\u00e9rodrome de Moulins-Montbeugny (Allier, 03) Du Dimanche 23 au Dimanche 30 Juin 2013 Plus d'informations: Site de l'a\u00e9ro-club de Moulins...",
            "date": "2013-05-08",
            "author_name": "Morgane",
            "categories": "monoplace",
            "tags": "championnat,voltige,a\u00e9rienne,france,a\u00e9rodrome,dimanche,informations",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/monoplace/aerobuzz.fr/2013/05/23-30-juin-2013-championnat-de-voltige-a%C3%A9rienne-moulins",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voltige%2Ba%C3%A9rienne%2Bvoltige%2Ba%C3%A9rienne&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://aerobuzz.fr/agendas/article/23-30-juin-2013-championnat-de"
        },
        "aerobuzz.fr/2011/09/en-direct-du-26%C3%A8me-mondial-de-voltige-a%C3%A9rienne-a%C3%A9robuzz": {
            "title": "En direct du 26\u00e8me Mondial de voltige a\u00e9rienne - A\u00e9roBuzz...",
            "snippet": "En direct du 26\u00e8me Mondial de voltige a\u00e9rienne. 11 septembre 2011 Aviation G\u00e9n\u00e9rale Commenter. 10 sept. 2011, 15h50 L'am\u00e9ricain Robert Holland remporte le libre int\u00e9gral. Le premier fran\u00e7ais se classe cinqui\u00e8me. Il s'agit d'Eric...",
            "date": "2011-09-11",
            "author_name": "Gil Roy",
            "tags": "premier,aviation,voltige,a\u00e9rienne,a\u00e9robuzz,am\u00e9ricain",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aerobuzz.fr/2011/09/en-direct-du-26%C3%A8me-mondial-de-voltige-a%C3%A9rienne-a%C3%A9robuzz",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voltige%2Ba%C3%A9rienne%2Bvoltige%2Ba%C3%A9rienne&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://aerobuzz.fr/aviation-generale/article/en-direct-du-26eme-mondial-de"
        },
        "aerobuzz.fr/2011/07/fran%C3%A7ois-le-vot-nouveau-champion-de-france-voltige-a%C3%A9rienne": {
            "title": "Fran\u00e7ois Le Vot nouveau champion de France de voltige a\u00e9rienne...",
            "snippet": "En remportant le championnat de France 2011 de voltige a\u00e9rienne, Fran\u00e7ois Le Vot est le premier pilote distingu\u00e9 par le nouveau troph\u00e9e Renaud Ecalle. Le symbole est fort. Cet objet cr\u00e9\u00e9 en 2011 pour entretenir la m\u00e9moire...",
            "date": "2011-07-03",
            "author_name": "Gil Roy",
            "tags": "premier,pilote,championnat,champion,france,voltige,a\u00e9rienne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/aerobuzz.fr/2011/07/fran%C3%A7ois-le-vot-nouveau-champion-de-france-voltige-a%C3%A9rienne",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voltige%2Ba%C3%A9rienne&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://aerobuzz.fr/aviation-generale/article/francois-le-vot-nouveau-champion"
        }
    }
}