{
    "meta": {
        "portal_name": "voltige-a\u00e9rienne",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/voltige-a\u00e9rienne/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/voltige-a%C3%A9rienne/voltige-a%C3%A9rienne/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/voltige-a%C3%A9rienne/voltige-a%C3%A9rienne/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/voltige-a%C3%A9rienne/voltige-a%C3%A9rienne/blogs.json"
    },
    "items": {
        "aerobuzz.fr/2015/04/le-432-nouvel-atout-de-l-ava": {
            "title": "Le 432, nouvel atout de l'AVA -...",
            "snippet": "432, nouvel atout de l'l'a\u00e9rodrome de Dreux, dans son hangar, l'Amicale de Voltige A\u00e9rienne (AVA) construit un monoplace de voltige pour le championnat du monde 2015. Il vient de recevoir son moteur Lycoming 6 cylindres de 315 ch. L'AVA432MXS...",
            "date": "2015-04-05",
            "categories": "monoplace",
            "tags": "monde,voltige,voltige_a\u00e9rienne,a\u00e9rienne,a\u00e9rodrome",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/monoplace/aerobuzz.fr/2015/04/le-432-nouvel-atout-de-l-ava",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=voltige%2Ba%C3%A9rienne&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://aerobuzz.fr/aviation-generale/article/le-432-nouvel-atout-de-l-ava"
        },
        "objectifgard.com/2015/03/n%C3%AEmes-des-sensations-encore-plus-fortes-pour-cette-2%C3%A8me-%C3%A9dition-objectif": {
            "title": "N\u00ceMES Des sensations encore plus fortes pour cette 2\u00e8me \u00e9dition... - Objectif Gard...",
            "snippet": "Objectif GardN\u00ceMES Des sensations encore plus fortes pour cette 2\u00e8me \u00e9dition...Objectif GardElle a ainsi organis\u00e9, en 2014, un voltige a\u00e9rienne sur toute la zone avec un show r\u00e9alis\u00e9 par deux avions, plus la pr\u00e9sence de deux intervenants au...",
            "date": "2015-03-26",
            "tags": "voltige,a\u00e9rienne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/objectifgard.com/2015/03/n%C3%AEmes-des-sensations-encore-plus-fortes-pour-cette-2%C3%A8me-%C3%A9dition-objectif",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=voltige%2Ba%C3%A9rienne&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://objectifgard.com/2015/03/26/nimes-des-sensations-encore-plus-fortes-pour-cette-2eme-edition-du-voltige-aerienne/"
        }
    }
}