{
    "meta": {
        "portal_name": "bibliophilie",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/bibliophilie/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/bibliophilie/bibliophilie/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/bibliophilie/bibliophilie/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/bibliophilie/bibliophilie/blogs.json"
    },
    "items": {
        "refletsactuels.fr/2015/03/paul-fort-prince-des-po%C3%A8tes": {
            "title": "Paul Fort, prince des po\u00e8tes...",
            "snippet": "Editions originales et livres de bibliophilie \u00e9dit\u00e9s du vivant de Paul Fort, manuscrits, \u00e9preuves originales et fragments de la correspondance litt\u00e9raire du po\u00e8te sont conserv\u00e9s par la biblioth\u00e8que municipale de Reims. Des \u0153uvres sont...",
            "date": "2015-03-18",
            "categories": "bibliophilie",
            "tags": "fragments,correspondance,correspondance-litt\u00e9raire,litt\u00e9raire,litt\u00e9raire-du-po\u00e8te,po\u00e8tes,po\u00e8te-sont-conserv\u00e9s,conserv\u00e9s,biblioth\u00e8que,\u00e9dit\u00e9s,\u00e9dit\u00e9s-du-vivant,vivant,livres,paul,paul_fort,fort,originales,bibliophilie,manuscrits,\u00e9preuves,reims",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/bibliophilie/refletsactuels.fr/2015/03/paul-fort-prince-des-po%C3%A8tes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bibliophilie&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://refletsactuels.fr/2015031813060-paul-fort-prince-des-poetes/"
        },
        "chapitres.actualitte.com/2015/03/les-brumes-du-pass%C3%A9-de-leonardo-padura-fuentes-actualitt%C3%A9": {
            "title": "Les brumes du pass\u00e9 de Leonardo Padura Fuentes - Actualitt\u00e9.com...",
            "snippet": "Les brumes du pass\u00e9 de Leonardo Padura FuentesActualitt\u00e9.comCe jour d'\u00e9t\u00e9 2003, en entrant dans cette extraordinaire biblioth\u00e8que oubli\u00e9e depuis quarante ans, ce ne sont pas des tr\u00e9sors de bibliophilie ou des perspectives financi\u00e8res...",
            "date": "2015-03-08",
            "categories": "bibliophilie",
            "tags": "biblioth\u00e8que,bibliophilie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/bibliophilie/chapitres.actualitte.com/2015/03/les-brumes-du-pass%C3%A9-de-leonardo-padura-fuentes-actualitt%C3%A9",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=bibliophilie&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://chapitres.actualitte.com/extrait/les-brumes-du-passe-leonardo-padura-fuentes/5998"
        },
        "24heures.ch/2015/03/la-m%C3%A9lancolie-le-tient-sous-sa-coupe": {
            "title": "La m\u00e9lancolie le tient sous sa coupe...",
            "snippet": "Elle est formidable. La prochaine exposition revient sur le parcours dEmilienne Farny. La situation de la bibliophilie lui fait dire: Au d\u00e9but, on venait nous demander de trouver un livre et on le trouvait. Aujourdhui, on vient nous dire quel...",
            "date": "2015-03-05",
            "categories": "bibliophilie",
            "tags": "bibliophilie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/bibliophilie/24heures.ch/2015/03/la-m%C3%A9lancolie-le-tient-sous-sa-coupe",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bibliophilie&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://24heures.ch/portraits/La-melancolie-le-tient-sous-sa-coupe/story/10662856"
        },
        "cigalefm.net/2015/03/printemps-des-po%C3%A8tes-biblioth%C3%A8que-carnegie-reims-cigale-fm": {
            "title": "Printemps Des Po\u00e8tes/Biblioth\u00e8que Carnegie/Reims - Cigale FM...",
            "snippet": "Printemps Des Po\u00e8tes/Biblioth\u00e8que Carnegie/ReimsCigale FMEditions originales et livres de bibliophilie \u00e9dit\u00e9s du vivant de Paul Fort, manuscrits, \u00e9preuves originales et fragments de la correspondance litt\u00e9raire du po\u00e8te sont conserv\u00e9s par la...",
            "date": "2015-03-03",
            "categories": "bibliophilie",
            "tags": "fragments,correspondance,correspondance-litt\u00e9raire,litt\u00e9raire,litt\u00e9raire-du-po\u00e8te,po\u00e8tes,po\u00e8te-sont-conserv\u00e9s,conserv\u00e9s,paul,paul_fort,fort,\u00e9dit\u00e9s,\u00e9dit\u00e9s-du-vivant,vivant,livres,biblioth\u00e8que,reims,originales,bibliophilie,manuscrits,\u00e9preuves",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/bibliophilie/cigalefm.net/2015/03/printemps-des-po%C3%A8tes-biblioth%C3%A8que-carnegie-reims-cigale-fm",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=bibliophilie&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cigalefm.net/?p=20391"
        }
    }
}