{
    "meta": {
        "portal_name": "bibliophilie",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/bibliophilie/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/bibliophilie/bibliophilie/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/bibliophilie/bibliophilie/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/bibliophilie/bibliophilie/blogs.json"
    },
    "items": {
        "bibliophilie.blogspot.com/2015/03/ebayana-et-bibliophilie-livres-anciens-en-vente-sur-ebay-belles": {
            "title": "Ebayana et Bibliophilie, livres anciens en vente sur ebay: belles...",
            "snippet": "Amis Bibliophiles bonjour,. Voici une s\u00e9lection de livres int\u00e9ressants actuellement en vente sur eBay, ainsi que quelques objets autour du livre ou qui ont retenu mon attention. Une fois n'est pas coutume, quelques prix sur...",
            "date": "2015-03-28",
            "author_name": "Hugues",
            "categories": "bibliophilie",
            "tags": "livres,bibliophiles,livres-anciens,anciens,bibliophilie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/bibliophilie/bibliophilie.blogspot.com/2015/03/ebayana-et-bibliophilie-livres-anciens-en-vente-sur-ebay-belles",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bibliophilie&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://bibliophilie.blogspot.com/2015/03/ebayana-et-bibliophilie-livres-anciens_28.html"
        },
        "lesideesdesautres.com/2015/01/livres-anciens-&-bibliophilie": {
            "title": "Livres anciens & Bibliophilie...",
            "snippet": "R\u00e9f\u00e9rence: BPK-1295 FEUILLE Andr\u00e9, ARNOULT Jean-Marie (pr\u00e9face) - Louis Jou. Biobibliographie. Grand in-4 sous jaquette \u00e9diteur rempli\u00e9e. Soci\u00e9t\u00e9 des Bibliophiles de Guyenne, avec le concours du Centre National des...",
            "date": "2015-01-15",
            "author_name": "lesideesdesautres",
            "categories": "bibliophilie",
            "tags": "anciens,livres,bibliophilie,grand,bibliophiles,concours",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/bibliophilie/lesideesdesautres.com/2015/01/livres-anciens-&-bibliophilie",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=bibliophilie&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://lesideesdesautres.com/livres-anciens-bibliophilie/"
        },
        "patertaciturnus.wordpress.com/2014/12/misanthropie-et-bibliophilie": {
            "title": "Misanthropie et bibliophilie...",
            "snippet": "\" H\u00e9las! Ce sont les livres qui nous donnent nos plus grands plaisirs et les hommes qui nous causent nos plus grandes douleurs.\" Joseph Joubert, 24 mai 1812, Carnets []...",
            "date": "2014-12-13",
            "author_name": "patertaciturnus",
            "categories": "plaisir,bibliophilie",
            "tags": "livres,bibliophilie,mai",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/bibliophilie/patertaciturnus.wordpress.com/2014/12/misanthropie-et-bibliophilie",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=bibliophilie&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://patertaciturnus.wordpress.com/2014/12/13/misanthropie-et-bibliophilie/"
        },
        "lesideesdesautres.com/2014/12/livres-anciens-et-modernes-vari%C3%A9s-pyr%C3%A9n%C3%A9ism": {
            "title": "Livres anciens et modernes vari\u00e9s: Pyr\u00e9n\u00e9ism...",
            "snippet": "Livres anciens et modernes vari\u00e9s: Pyr\u00e9n\u00e9isme, Montagne, Occitan, Histoire, Arch\u00e9ologie et Livres anciens de Bibliophilie. Retrouvez notre catalogue complet ICI sur Livre Rare Book Retrouvez nous le mardi []...",
            "date": "2014-12-07",
            "author_name": "lesideesdesautres",
            "categories": "bibliophilie",
            "tags": "mardi,livres,anciens,histoire,bibliophilie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/bibliophilie/lesideesdesautres.com/2014/12/livres-anciens-et-modernes-vari%C3%A9s-pyr%C3%A9n%C3%A9ism",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=bibliophilie&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://lesideesdesautres.com/2014/12/07/16/"
        },
        "inferno-magazine.com/2014/05/adel-abdessemed-&-adonis-le-livre-des-aa": {
            "title": "ADEL ABDESSEMED & ADONIS: LE LIVRE DES AA...",
            "snippet": "ADEL ABDESSEMED & ADONIS: Le Livre des AA/Pr\u00e9sentation de l'ouvrage le 21 mai/Galerie Yvon Lambert Paris. La Galerie Yvon Lambert pr\u00e9sente l'ouvrage de bibliophilie...",
            "date": "2014-05-17",
            "author_name": "infernolaredaction",
            "categories": "bibliophilie",
            "tags": "livre,ouvrage,mai,bibliophilie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/bibliophilie/inferno-magazine.com/2014/05/adel-abdessemed-&-adonis-le-livre-des-aa",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=bibliophilie&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://inferno-magazine.com/2014/05/17/adel-abdessemed-adonis-le-livre-des-aa/"
        },
        "histoiresduniversites.wordpress.com/2014/05/le-livre-et-les-math%C3%A9matiques": {
            "title": "Le livre et les math\u00e9matiques...",
            "snippet": "Quand les math\u00e9matiques rencontrent la bibliophilie ou \"Mod\u00e9rer limposition?\" Compte rendu de latelier des Journ\u00e9es acad\u00e9miques de lIREM (Institut de recherche sur lenseignement des math\u00e9matiques) du 18...",
            "date": "2014-05-09",
            "author_name": "pgdubois",
            "categories": "bibliophilie",
            "tags": "livre,bibliophilie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/bibliophilie/histoiresduniversites.wordpress.com/2014/05/le-livre-et-les-math%C3%A9matiques",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=bibliophilie&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://histoiresduniversites.wordpress.com/2014/05/09/le-livre-et-les-mathematiques/"
        }
    }
}