{
    "meta": {
        "portal_name": "bibliophilie",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/bibliophilie/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/bibliophilie/bibliophilie/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/bibliophilie/bibliophilie/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/bibliophilie/bibliophilie/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2014/11/fatigu%C3%A9-d-entendre-les-pr%C3%A9jug%C3%A9s-concernant-la-bibliophilie": {
            "title": "Fatigu\u00e9 d'entendre les pr\u00e9jug\u00e9s concernant la bibliophilie...",
            "snippet": "Fatigu\u00e9 d'entendre les pr\u00e9jug\u00e9s concernant la bibliophilie... Mes premiers propos \u00e0 titre de Pr\u00e9sident de la CLAQ, Confr\u00e9rie de la Librairie Ancienne du Qu\u00e9bec. From: bruno lalonde Views: 227 7 ratings Time: 11:42 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-11-22",
            "author_name": "bruno lalonde",
            "categories": "bibliophilie",
            "tags": "ancienne,bibliophilie,pr\u00e9sident",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/bibliophilie/youtube.com/2014/11/fatigu%C3%A9-d-entendre-les-pr%C3%A9jug%C3%A9s-concernant-la-bibliophilie",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=bibliophilie%2Bbibliophilie&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=qTc2GHjO-BY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/qTc2GHjO-BY/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/05/renard-svv-h%C3%B4tel-drouot-21-05-2014-collection-du-po%C3%A8te-salah": {
            "title": "Renard, SVV - H\u00f4tel Drouot - 21/05/2014 - Collection du po\u00e8te Salah St\u00e9ti\u00e9 -...",
            "snippet": "Renard, SVV - H\u00f4tel Drouot - 21/05/2014 - Collection du po\u00e8te Salah St\u00e9ti\u00e9 - Collection du po\u00e8te Salah St\u00e9ti\u00e9 ambassadeur du Liban e.r. Tableaux, sculptures, oeuvres graphiques, bibliophilie Expositions publiques: H\u00f4tel Drouot Mardi 20 mai...",
            "date": "2014-05-02",
            "author_name": "Gazette Drouot",
            "categories": "collection,sculpture,bibliophilie",
            "tags": "collection,bibliophilie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/bibliophilie/youtube.com/2014/05/renard-svv-h%C3%B4tel-drouot-21-05-2014-collection-du-po%C3%A8te-salah",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=bibliophilie%2Bbibliophilie&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Y155FRTi9FA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Y155FRTi9FA/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/04/salon-international-de-l-estampe-du-dessin-et-la-bibliophilie-ancienne": {
            "title": "Salon International de l'estampe, du dessin et de la bibliophilie ancienne au Grand Palais...",
            "snippet": "Salon International de l'estampe, du dessin et de la bibliophilie ancienne au Grand Palais Salon International de l'estampe, du dessin et de la bibliophilie ancienne au Grand Palais jeudi 11 avril 2014 diptyque de Renaud ALLIRAND format 130 x 200 cm...",
            "date": "2014-04-10",
            "author_name": "Renaud allirand dip",
            "categories": "bibliophilie",
            "tags": "bibliophilie,ancienne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/bibliophilie/youtube.com/2014/04/salon-international-de-l-estampe-du-dessin-et-la-bibliophilie-ancienne",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=bibliophilie%2Bbibliophilie&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=WTZ6mCpvjxc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/WTZ6mCpvjxc/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/11/la-grande-vendee-11-2013": {
            "title": "LA GRANDE VENDEE 11 2013...",
            "snippet": "LA GRANDE VENDEE 11 2013 Bibliophilie d'Art, Ouvrage Unique, Num\u00e9rot\u00e9s, non r\u00e9\u00e9dit\u00e9s, Lettres dor\u00e9es \u00e0 l'or fin, Aquarelles Originales, Textes d'Auteurs renomm\u00e9s et reconnus, Diff\u00e9r... From: neo box Views: 13 0 ratings Time: 02:00 More in...",
            "date": "2013-11-11",
            "author_name": "neo box",
            "categories": "bibliophilie",
            "tags": "renomm\u00e9s,renomm\u00e9s-et-reconnus,reconnus,aquarelles,aquarelles_originales,originales,fin,dor\u00e9es,non,non-r\u00e9\u00e9dit\u00e9s,r\u00e9\u00e9dit\u00e9s,ouvrage,ouvrage_unique,unique,grande,grande_vendee,vendee,bibliophilie,art,num\u00e9rot\u00e9s,lettres,textes,auteurs,diff\u00e9r",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/bibliophilie/youtube.com/2013/11/la-grande-vendee-11-2013",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=bibliophilie%2Bbibliophilie&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Qwnbcpl0Ejk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Qwnbcpl0Ejk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/10/la-grande-vendee": {
            "title": "La Grande Vendee...",
            "snippet": "La Grande Vendee Bibliophilie d'Art, Ouvrage Unique, Num\u00e9rot\u00e9s, non r\u00e9\u00e9dit\u00e9s, Lettres dor\u00e9es \u00e0 l'or fin, Aquarelles Originales, Textes d'Auteurs renomm\u00e9s et reconnus, Diff\u00e9r... From: Didier de Siebenthal Views: 35 0 ratings Time: 01:36 More...",
            "date": "2013-10-30",
            "author_name": "Didier de Siebenthal",
            "categories": "bibliophilie",
            "tags": "renomm\u00e9s,renomm\u00e9s-et-reconnus,reconnus,aquarelles,aquarelles_originales,originales,fin,dor\u00e9es,non,non-r\u00e9\u00e9dit\u00e9s,r\u00e9\u00e9dit\u00e9s,ouvrage,ouvrage_unique,unique,bibliophilie,grande,grande_vendee,vendee,art,num\u00e9rot\u00e9s,lettres,textes,auteurs,diff\u00e9r",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/bibliophilie/youtube.com/2013/10/la-grande-vendee",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=bibliophilie%2Bbibliophilie&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=RJ9mI9Lfz8E&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/RJ9mI9Lfz8E/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2011/01/diaporama-1-aulivrebleu": {
            "title": "Diaporama 1 Aulivrebleu...",
            "snippet": "Author: aulivrebleuTags: aulivrebleu livres anciens bibliophilie reliure collection histoire gravure renaissance ge classique romantisme \u00e9crivains Posted: 29 January 2011Rating:: 0...",
            "date": "2011-01-29",
            "author_name": "aulivrebleu",
            "categories": "bibliophilie,collection",
            "tags": "bibliophilie,collection",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/collection/dailymotion.com/2011/01/diaporama-1-aulivrebleu",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/bibliophilie+bibliophilie/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xgszjf_diaporama-1-aulivrebleu_creation",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xgszjf_diaporama-1-aulivrebleu_creation"
        },
        "dailymotion.com/2007/04/si-j-%C3%A9tais-pr%C3%A9sident-12": {
            "title": "Si j'\u00e9tais Pr\u00e9sident 12...",
            "snippet": "Le concours de po\u00e9sies 2007 organis\u00e9 par l'association bibliophilie et culture avait pour th\u00e8me Si j'\u00e9tais pr\u00e9sident...... ExtraitAuthor: mairieTags: Pr\u00e9sidentielles Concours po\u00e9sie bibliotheque politics Posted: 24 April 2007Rating:: 0...",
            "date": "2007-04-23",
            "author_name": "mairie",
            "categories": "bibliophilie,culture",
            "tags": "po\u00e9sies,po\u00e9sie-bibliotheque,po\u00e9sie-bibliotheque-politics,bibliotheque,bibliotheque-politics,politics,pr\u00e9sidentielles,pr\u00e9sidentielles_concours,concours,\u00e9tais,\u00e9tais-pr\u00e9sident,pr\u00e9sident,association,association-bibliophilie,bibliophilie,bibliophilie-et-culture,culture,culture-avait,th\u00e8me,organis\u00e9,concours-de-po\u00e9sies,extraitauthor,mairietags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/dailymotion.com/2007/04/si-j-%C3%A9tais-pr%C3%A9sident-12",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/bibliophilie+bibliophilie/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1srcz_si-j-etais-president-12_school",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1srcz_si-j-etais-president-12_school"
        },
        "dailymotion.com/2007/04/si-j-etais-president-13": {
            "title": "Si j etais President 13...",
            "snippet": "Le concours de po\u00e9sies 2007 organis\u00e9 par l'association bibliophilie et culture avait pour th\u00e8me Si j'\u00e9tais pr\u00e9sident...... ExtraitAuthor: mairieTags: Pr\u00e9sidentielles Concours po\u00e9sie bibliotheque politics Posted: 19 April 2007Rating:: 0...",
            "date": "2007-04-19",
            "author_name": "mairie",
            "categories": "bibliophilie,culture",
            "tags": "po\u00e9sies,po\u00e9sie-bibliotheque,po\u00e9sie-bibliotheque-politics,bibliotheque,bibliotheque-politics,politics,pr\u00e9sidentielles,pr\u00e9sidentielles_concours,concours,\u00e9tais,\u00e9tais-pr\u00e9sident,pr\u00e9sident,association,association-bibliophilie,bibliophilie,bibliophilie-et-culture,culture,culture-avait,th\u00e8me,organis\u00e9,concours-de-po\u00e9sies,extraitauthor,mairietags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/dailymotion.com/2007/04/si-j-etais-president-13",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/bibliophilie+bibliophilie/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1repq_si-j-etais-president-13_school",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1repq_si-j-etais-president-13_school"
        },
        "dailymotion.com/2007/04/si-j-%C3%A9tais-pr%C3%A9sident-8": {
            "title": "Si j'\u00e9tais Pr\u00e9sident 8...",
            "snippet": "Le concours de po\u00e9sies 2007 organis\u00e9 par l'association bibliophilie et culture avait pour th\u00e8me Si j'\u00e9tais pr\u00e9sident...... ExtraitAuthor: mairieTags: Pr\u00e9sidentielles Concours po\u00e9sie bibliotheque politics Posted: 17 April 2007Rating:: 0...",
            "date": "2007-04-16",
            "author_name": "mairie",
            "categories": "bibliophilie,culture",
            "tags": "po\u00e9sies,po\u00e9sie-bibliotheque,po\u00e9sie-bibliotheque-politics,bibliotheque,bibliotheque-politics,politics,pr\u00e9sidentielles,pr\u00e9sidentielles_concours,concours,\u00e9tais,\u00e9tais-pr\u00e9sident,pr\u00e9sident,association,association-bibliophilie,bibliophilie,bibliophilie-et-culture,culture,culture-avait,th\u00e8me,organis\u00e9,concours-de-po\u00e9sies,extraitauthor,mairietags",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/dailymotion.com/2007/04/si-j-%C3%A9tais-pr%C3%A9sident-8",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/bibliophilie+bibliophilie/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1qhs4_si-j-etais-president-8_school",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1qhs4_si-j-etais-president-8_school"
        }
    }
}