{
    "meta": {
        "portal_name": "pratique-\u00e9nerg\u00e9tique",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/pratique-\u00e9nerg\u00e9tique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/pratique-%C3%A9nerg%C3%A9tique/pratique-%C3%A9nerg%C3%A9tique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/pratique-%C3%A9nerg%C3%A9tique/pratique-%C3%A9nerg%C3%A9tique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/pratique-%C3%A9nerg%C3%A9tique/pratique-%C3%A9nerg%C3%A9tique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lepoint.fr/2015/05/besancenot-le-ps-pratique-la-lutte-des-classes-c%C3%B4t%C3%A9-patronal-point": {
            "title": "Besancenot: le PS pratique la lutte des classes c\u00f4t\u00e9 patronal - Le Point...",
            "snippet": "Le PointBesancenot: le PS pratique la lutte des classes c\u00f4t\u00e9 patronalLe Point\"La crise sociale est telle, la crise \u00e9nerg\u00e9tique est telle, qu'il faut un service public de l'\u00e9nergie, avec EDF, Areva, Total, un seul service public de l'\u00e9nergie,...",
            "date": "2015-05-07",
            "tags": "\u00e9nerg\u00e9tique,pratique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lepoint.fr/2015/05/besancenot-le-ps-pratique-la-lutte-des-classes-c%C3%B4t%C3%A9-patronal-point",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=pratique%2B%C3%A9nerg%C3%A9tique&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lepoint.fr/politique/besancenot-le-ps-pratique-la-lutte-des-classes-cote-patronal-07-05-2015-1926887_20.php"
        },
        "filiere-3e.fr/2015/05/pascal-canfin-pour-la-cop21-douze-propositions-d-avenir-l-fili%C3%A8re": {
            "title": "Pascal Canfin pour la COP21: douze propositions d'avenir pour l... - Fili\u00e8re 3E...",
            "snippet": "Fili\u00e8re 3EPascal Canfin pour la COP21: douze propositions d'avenir pour l...Fili\u00e8re 3EPascal Canfin et Peter Staine finissent leur ouvrage par douze propositions d'avenir en ce qui concerne l'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique et un guide pratique pour...",
            "date": "2015-05-07",
            "tags": "\u00e9nerg\u00e9tique,pratique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/filiere-3e.fr/2015/05/pascal-canfin-pour-la-cop21-douze-propositions-d-avenir-l-fili%C3%A8re",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=pratique%2B%C3%A9nerg%C3%A9tique&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://filiere-3e.fr/2015/05/07/pascal-canfin-pour-la-cop21-douze-propositions-davenir-pour-lefficacite-energetique/"
        }
    }
}