{
    "meta": {
        "portal_name": "television",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/television/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/television/television/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/television/television/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/television/television/blogs.json"
    },
    "items": {
        "radiotelevisioncaraibes.com/2015/04/annulation-du-visa-am%C3%A9ricain-de-maitre-andr%C3%A9-michel-radio": {
            "title": "Annulation du visa Am\u00e9ricain de Maitre Andr\u00e9 Michel - Radio...",
            "snippet": "Podcast Tele Caraibes 22 Grille Caraibes Dashboard Horoscope. Mardi 28... Mobile site; Rss/Atom Archive Archive. Radio Television Caraibes: Patrick Moussignac PDG Email:...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "television,radio",
            "tags": "patrick,patrick_moussignac,patrick_moussignac_pdg,moussignac,moussignac_pdg,moussignac_pdg_email,pdg,pdg_email,email,television,television-caraibes,caraibes,atom,atom_archive,archive,grille,grille_caraibes,grille_caraibes_dashboard,caraibes_dashboard,caraibes_dashboard_horoscope,dashboard,dashboard_horoscope,horoscope,podcast,podcast_tele,podcast_tele_caraibes,tele,tele_caraibes,radio,mobile,site,rss",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/radio/radiotelevisioncaraibes.com/2015/04/annulation-du-visa-am%C3%A9ricain-de-maitre-andr%C3%A9-michel-radio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television%2Btelevision&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://radiotelevisioncaraibes.com/nouvelles/haiti/annulation_du_visa_am_ricain_de_maitre_andr_michel.html"
        },
        "bfmbusiness.bfmtv.com/2015/04/france-t%C3%A9l%C3%A9visions-histoire-secr%C3%A8te-de-la-nomination-delphine": {
            "title": "France T\u00e9l\u00e9visions: histoire secr\u00e8te de la nomination de Delphine...",
            "snippet": "France T\u00e9l\u00e9visions est un fromage prestigieux. Sa pr\u00e9sidence fait r\u00eaver la plupart des gros calibres du PAF (paysage audiovisuel fran\u00e7ais). Pourtant, tous ont \u00e9t\u00e9 battus par une outsider, qui a fait toute sa carri\u00e8re chez Orange...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "television",
            "tags": "\u00e9t\u00e9,nomination,france,france_t\u00e9l\u00e9visions,t\u00e9l\u00e9visions,delphine,pr\u00e9sidence,paysage,audiovisuel,orange",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/television/bfmbusiness.bfmtv.com/2015/04/france-t%C3%A9l%C3%A9visions-histoire-secr%C3%A8te-de-la-nomination-delphine",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television%2Btelevision&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://bfmbusiness.bfmtv.com/entreprise/france-televisions-histoire-secrete-d-une-nomination-880900.html"
        },
        "lefaso.net/2015/04/m%C3%A9dias-la-t%C3%A9l%C3%A9vision-burkina-info-lancera-ses-programmes-le-3": {
            "title": "M\u00e9dias: La t\u00e9l\u00e9vision Burkina Info lancera ses programmes le 3...",
            "snippet": "Burkina Info. C'est le nom du dernier n\u00e9 du paysage m\u00e9diatique burkinab\u00e8. Elle se veut la premi\u00e8re chaine de t\u00e9l\u00e9vision num\u00e9rique du pays, associant (...)...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "WebM",
            "categories": "television",
            "tags": "veut,paysage,m\u00e9dias,t\u00e9l\u00e9vision,programmes",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/television/lefaso.net/2015/04/m%C3%A9dias-la-t%C3%A9l%C3%A9vision-burkina-info-lancera-ses-programmes-le-3",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television%2Btelevision&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lefaso.net/spip.php?article64400"
        },
        "bfmbusiness.bfmtv.com/2015/04/delphine-ernotte-nouvelle-patronne-de-france-t%C3%A9l%C3%A9visions-bfm": {
            "title": "Delphine Ernotte nouvelle patronne de France T\u00e9l\u00e9visions - BFM...",
            "snippet": "Apr\u00e8s trois tours de scrutin, les huit sages du CSA (Conseil sup\u00e9rieur de l'audiovisuel) ont enfin d\u00e9sign\u00e9 le nouveau pr\u00e9sident de France T\u00e9l\u00e9visions. Il s'agit de Delphine Ernotte, directrice g\u00e9n\u00e9rale adjointe d'Orange.",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "television",
            "tags": "adjointe,sup\u00e9rieur,trois,scrutin,france,france_t\u00e9l\u00e9visions,t\u00e9l\u00e9visions,delphine,delphine_ernotte,ernotte,patronne,bfm,csa,conseil,audiovisuel,pr\u00e9sident,directrice,g\u00e9n\u00e9rale,orange",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/television/bfmbusiness.bfmtv.com/2015/04/delphine-ernotte-nouvelle-patronne-de-france-t%C3%A9l%C3%A9visions-bfm",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television%2Btelevision&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://bfmbusiness.bfmtv.com/entreprise/delphine-ernotte-nouvelle-patronne-de-france-televisions-880452.html"
        },
        "slate.fr/2015/04/faut-il-vraiment-relifter-la-t%C3%A9l%C3%A9vision-fran%C3%A7aise": {
            "title": "Faut-il vraiment relifter la t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise?",
            "snippet": "Les programmes de France T\u00e9l\u00e9visions ne brillent pas par leur audace? Aussit\u00f4t, on s'exclame que c'est la faute des seniors, qui tr\u00f4nent en majorit\u00e9 devant le petit \u00e9cran, au risque de le faire ronronner. La r\u00e9alit\u00e9 est...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Natalie Lhoste",
            "categories": "television",
            "tags": "france,france_t\u00e9l\u00e9visions,t\u00e9l\u00e9visions,t\u00e9l\u00e9vision,programmes",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/television/slate.fr/2015/04/faut-il-vraiment-relifter-la-t%C3%A9l%C3%A9vision-fran%C3%A7aise",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television%2Btelevision&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://slate.fr/story/100527/relifter-television-francaise"
        },
        "radiotelevisioncaraibes.com/2015/04/don-kato-candidat-au-s%C3%A9nat-pour-le-d%C3%A9partement-de-l-ouest": {
            "title": "Don Kato candidat au S\u00e9nat pour le d\u00e9partement de l'Ouest - Radio...",
            "snippet": "Podcast Tele Caraibes 22 Grille Caraibes Dashboard Horoscope. Dimanche.... Mobile site Rss/Atom Archive Archive. Radio Television Caraibes: Patrick Moussignac PDG Email:...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "television,radio",
            "tags": "patrick,patrick_moussignac,patrick_moussignac_pdg,moussignac,moussignac_pdg,moussignac_pdg_email,pdg,pdg_email,email,television,television-caraibes,caraibes,atom,atom_archive,archive,grille,grille_caraibes,grille_caraibes_dashboard,caraibes_dashboard,caraibes_dashboard_horoscope,dashboard,dashboard_horoscope,horoscope,podcast,podcast_tele,podcast_tele_caraibes,tele,tele_caraibes,radio,mobile,site,rss",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/radio/radiotelevisioncaraibes.com/2015/04/don-kato-candidat-au-s%C3%A9nat-pour-le-d%C3%A9partement-de-l-ouest",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television%2Btelevision&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://radiotelevisioncaraibes.com/nouvelles/elections-2015/don_kato_candidat_au_s_nat_pour_le_d_partement_de_l_ouest.html"
        },
        "bfmbusiness.bfmtv.com/2015/04/france-t%C3%A9l%C3%A9visions-blocage-sur-la-nomination-du-pr%C3%A9sident-bfm": {
            "title": "France T\u00e9l\u00e9visions: blocage sur la nomination du pr\u00e9sident - BFM...",
            "snippet": "Delphine Ernotte semble bien plac\u00e9e pour \u00eatre nomm\u00e9e pr\u00e9sidente de France T\u00e9l\u00e9visions par le CSA (Conseil sup\u00e9rieur de l'audiovisuel). En effet, la directrice g\u00e9n\u00e9rale adjointe d'Orange est arriv\u00e9e en t\u00eate lors du premier...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "television",
            "tags": "adjointe,sup\u00e9rieur,\u00eatre,delphine,delphine_ernotte,ernotte,nomination,france,france_t\u00e9l\u00e9visions,t\u00e9l\u00e9visions,pr\u00e9sident,bfm,pr\u00e9sidente,csa,conseil,audiovisuel,directrice,g\u00e9n\u00e9rale,orange,premier",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/television/bfmbusiness.bfmtv.com/2015/04/france-t%C3%A9l%C3%A9visions-blocage-sur-la-nomination-du-pr%C3%A9sident-bfm",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television%2Btelevision&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://bfmbusiness.bfmtv.com/entreprise/france-televisions-delphine-ernotte-en-pole-position-880212.html"
        },
        "mediametrie.fr/2015/04/l-audience-de-la-t%C3%A9l%C3%A9vision-du-13-au-19-avril-2015": {
            "title": "L'audience de la t\u00e9l\u00e9vision du 13 au 19 avril 2015 - M\u00e9diam\u00e9trie...",
            "snippet": "20/04/2015. Retrouvez toutes les audiences de la t\u00e9l\u00e9vision sur la semaine du 13 au 19 avril 2015. L'audience de la t\u00e9l\u00e9vision du 13 au 19 avril 2015. Bookmark and Share. Pour consulter l'int\u00e9gralit\u00e9 des r\u00e9sultats du...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "television",
            "tags": "t\u00e9l\u00e9vision,avril,retrouvez",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/television/mediametrie.fr/2015/04/l-audience-de-la-t%C3%A9l%C3%A9vision-du-13-au-19-avril-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television%2Btelevision&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://mediametrie.fr/communiques/l-audience-de-la-television-du-13-au-19-avril-2015.php?id=1241"
        },
        "resverte.wordpress.com/2015/01/question-t%C3%A9l%C3%A9vision-dun-copropri%C3%A9taire": {
            "title": "question t\u00e9l\u00e9vision dun copropri\u00e9taire...",
            "snippet": "Si vous \u00eates encore branch\u00e9 sur lantenne de la copropri\u00e9t\u00e9 constatez vous en ce moment des pertes de chaines?. Si oui merci de nous le faire savoir.",
            "date": "2015-01-14",
            "author_name": "vit60",
            "categories": "television",
            "tags": "t\u00e9l\u00e9vision",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/television/resverte.wordpress.com/2015/01/question-t%C3%A9l%C3%A9vision-dun-copropri%C3%A9taire",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=television%2Btelevision&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://resverte.wordpress.com/2015/01/14/question-tlvision-dun-copropritaire/"
        }
    }
}