{
    "meta": {
        "portal_name": "television",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/television/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/television/television/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/television/television/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/television/television/blogs.json"
    },
    "items": {
        "tvmag.lefigaro.fr/2015/04/en-gr%C3%A8ce-le-parlement-vote-r%C3%A9tablissement-de-la-t%C3%A9l%C3%A9vision-publique": {
            "title": "En Gr\u00e8ce, le parlement vote le r\u00e9tablissement de la t\u00e9l\u00e9vision publique...",
            "snippet": "LE SCAN T\u00c9L\u00c9 - En 2013, la fermeture brutale de la t\u00e9l\u00e9vision publique par le pr\u00e9c\u00e9dent gouvernement grec avait provoqu\u00e9 une v\u00e9ritable onde de choc dans l'opinion publique internationale. C'\u00e9tait une des promesses \u00e9lectorales du premier...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "television",
            "tags": "\u00e9tait,promesses,promesses-\u00e9lectorales,\u00e9lectorales,premier,opinion,publique,pr\u00e9c\u00e9dent,pr\u00e9c\u00e9dent-gouvernement,gouvernement,t\u00e9l\u00e9,parlement,r\u00e9tablissement,gr\u00e8ce,t\u00e9l\u00e9vision",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/television/tvmag.lefigaro.fr/2015/04/en-gr%C3%A8ce-le-parlement-vote-r%C3%A9tablissement-de-la-t%C3%A9l%C3%A9vision-publique",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=television&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://tvmag.lefigaro.fr/le-scan-tele/etranger/2015/04/29/28007-20150429ARTFIG00077-en-grece-le-parlement-vote-le-retablissement-de-la-television-publique.php"
        },
        "nice.maville.com/2015/04/france-t%C3%A9l%C3%A9visions-le-projet-de-la-nouvelle-patronne-t%C3%A9l%C3%A9": {
            "title": "France T\u00e9l\u00e9visions: Le projet de la nouvelle patronne de France T\u00e9l\u00e9...",
            "snippet": "Delphine Ernotte Cunci prendra ses fonctions le 22 ao\u00fbt. AFP Delphine Ernotte Cunci, 48 ans, prendra les r\u00eanes de France T\u00e9l\u00e9visions, le 22 ao\u00fbt, pour cinq ans. Eclairage sur son projet pour le groupe public. L'actuelle directrice g\u00e9n\u00e9rale...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "television",
            "tags": "directrice,directrice-g\u00e9n\u00e9rale,g\u00e9n\u00e9rale,groupe,delphine,delphine_ernotte,ernotte,france,france_t\u00e9l\u00e9,t\u00e9l\u00e9,patronne,france_t\u00e9l\u00e9visions,t\u00e9l\u00e9visions",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/television/nice.maville.com/2015/04/france-t%C3%A9l%C3%A9visions-le-projet-de-la-nouvelle-patronne-t%C3%A9l%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=television&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://nice.maville.com/sortir/infos_-france-televisions-le-projet-de-la-nouvelle-patronne-de-france-tele_fil-2760091_actu.Htm"
        },
        "boursorama.com/2015/04/gr%C3%A8ce-la-radio-t%C3%A9l%C3%A9vision-publique-r%C3%A9tablie": {
            "title": "Gr\u00e8ce: la radio-t\u00e9l\u00e9vision publique r\u00e9tablie...",
            "snippet": "Brutalement ferm\u00e9e il y a deux ans dans le cadre de la politique d'aust\u00e9rit\u00e9 du pr\u00e9c\u00e9dent gouvernement de centre-droit, la radio-t\u00e9l\u00e9vision publique grecque ERT va rouvrir. Le r\u00e9tablissement de la ERT \u00e9tait l'une des promesses \u00e9lectorales...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "politique,radio,television",
            "tags": "promesses,promesses-\u00e9lectorales,\u00e9lectorales,\u00e9tait,r\u00e9tablissement,publique,publique-grecque,grecque,pr\u00e9c\u00e9dent,pr\u00e9c\u00e9dent-gouvernement,gouvernement,ferm\u00e9e,cadre,r\u00e9tablie,radio,gr\u00e8ce,t\u00e9l\u00e9vision,ert",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/television/boursorama.com/2015/04/gr%C3%A8ce-la-radio-t%C3%A9l%C3%A9vision-publique-r%C3%A9tablie",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=television&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://boursorama.com/actualites/grece-la-radio-television-publique-retablie-c0279689d41972811153f7629ac4753a"
        },
        "lopinion.fr/2015/04/la-t%C3%A9l%C3%A9vision-veut-re-devenir-l-amie-des-jeunes-opinion": {
            "title": "La t\u00e9l\u00e9vision veut (re)devenir l'amie des jeunes - L'Opinion...",
            "snippet": "L'OpinionLa t\u00e9l\u00e9vision veut (re)devenir l'amie des jeunesL'OpinionLes faits - Trois jours durant, Londres accueille toute la fili\u00e8re du march\u00e9 de la t\u00e9l\u00e9vision connect\u00e9e. Diffuseurs, op\u00e9rateurs, plates-formes num\u00e9riques, fabricants tous...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "television",
            "tags": "t\u00e9l\u00e9vision,opinion",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/television/lopinion.fr/2015/04/la-t%C3%A9l%C3%A9vision-veut-re-devenir-l-amie-des-jeunes-opinion",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=television%2Btelevision&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lopinion.fr/29-avril-2015/television-veut-redevenir-l-amie-jeunes-23794"
        },
        "bfmbusiness.bfmtv.com/2015/04/retour-de-la-controvers%C3%A9e-radio-t%C3%A9l%C3%A9vision-publique-grecque": {
            "title": "Retour de la controvers\u00e9e radio-t\u00e9l\u00e9vision publique grecque...",
            "snippet": "Ferm\u00e9e dans le cadre des mesures de rigueur en juin 2013, la ERT va \u00eatre r\u00e9tablie. Plus de anciens employ\u00e9s pourraient \u00eatre r\u00e9int\u00e9gr\u00e9s. Les Grecs vont retrouver leur radio et t\u00e9l\u00e9vision publiques. Le Parlement grec a vot\u00e9 dans la nuit...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "radio,television",
            "tags": "radio,r\u00e9tablie,cadre,publiques,publique-grecque,grecque,t\u00e9l\u00e9vision,ferm\u00e9e,ert,parlement",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/television/bfmbusiness.bfmtv.com/2015/04/retour-de-la-controvers%C3%A9e-radio-t%C3%A9l%C3%A9vision-publique-grecque",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=television&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://bfmbusiness.bfmtv.com/monde/retour-de-la-controversee-radio-television-publique-grecque-882041.html"
        }
    }
}