{
    "meta": {
        "portal_name": "pacifisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/pacifisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/pacifisme/pacifisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/pacifisme/pacifisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/pacifisme/pacifisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "midilibre.fr/2015/04/le-vigan-premi%C3%A8re-guerre-mondiale-matrice-de-la-midi-libre": {
            "title": "Le Vigan: Premi\u00e8re Guerre mondiale, matrice de la... - Midi Libre...",
            "snippet": "Midi LibreLe Vigan: Premi\u00e8re Guerre mondiale, matrice de la...Midi Libre... \"accus\u00e9es d'\u00eatre coupables d'atrocit\u00e9s qui les d\u00e9shonorent\", alors que les ann\u00e9es trente marqu\u00e9es par le pacifisme \"abandonnent les jugements moraux sommaires tout en...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "pacifisme",
            "tags": "guerre,pacifisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pacifisme/midilibre.fr/2015/04/le-vigan-premi%C3%A8re-guerre-mondiale-matrice-de-la-midi-libre",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=pacifisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://midilibre.fr/2015/04/23/le-vigan-premiere-guerre-mondiale-matrice-de-la-deshumanisation-du-monde-actuel,1153389.php"
        },
        "slate.fr/2015/04/23-25-avril-1905-les-socialistes-fran%C3%A7ais-s-unissent": {
            "title": "23-25 avril 1905: les socialistes fran\u00e7ais s'unissent -...",
            "snippet": "avril 1905: les socialistes fran\u00e7ais s'pacifisme et la pr\u00e9dilection pour l'apaisement en politique internationale du secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral Paul Faure proviennent bien de son exp\u00e9rience et de ses choix profond\u00e9ment enracin\u00e9s face aux...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "politique,pacifisme",
            "tags": "face,pacifisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pacifisme/slate.fr/2015/04/23-25-avril-1905-les-socialistes-fran%C3%A7ais-s-unissent",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=pacifisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://slate.fr/story/100633/1905-unite-socialistes"
        },
        "agoravox.fr/2015/04/un-vent-noir-et-rouge-soufflait-au-sud-est-de-lukraine": {
            "title": "Un vent noir et rouge soufflait au Sud-Est de lUkraine...",
            "snippet": "Qu'il faille parfois montrer les dents et sortir du pacifisme est bien s\u00fbr envisageable mais ce n'est certainement pas la r\u00e8gle g\u00e9n\u00e9rale de l'esprit d'un anarchiste. L'anarchiste le plus pur est celui qui consid\u00e8re que le monde ne peut pas...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "pacifisme",
            "tags": "pacifisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pacifisme/agoravox.fr/2015/04/un-vent-noir-et-rouge-soufflait-au-sud-est-de-lukraine",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pacifisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://agoravox.fr/tribune-libre/article/un-vent-noir-et-rouge-soufflait-au-166460"
        },
        "dreuz.info/2015/04/que-va-devenir-le-nigeria": {
            "title": "Que va devenir le Nigeria?",
            "snippet": "Lucide, il rappelle que les communaut\u00e9s chr\u00e9tiennes qui professaient un pacifisme absolu ont toutes cess\u00e9 dexister. Mgr Bagobiri cite m\u00eame le cat\u00e9chisme de lEglise catholique en ces termes: La l\u00e9gitime d\u00e9fense est un acte damour de...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "pacifisme",
            "tags": "pacifisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pacifisme/dreuz.info/2015/04/que-va-devenir-le-nigeria",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pacifisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://dreuz.info/2015/04/que-va-devenir-le-nigeria/"
        },
        "lavie.fr/2015/04/qu-est-ce-une-guerre-juste": {
            "title": "Qu'est-ce qu'une guerre juste?",
            "snippet": "Il pensait quon pouvait, dans certains cas, accepter une violence d\u00e9fensive, mais quil nen fallait pas moins continuer daffirmer la f\u00e9condit\u00e9 de la non-violence. Elle ne se confond dailleurs pas avec le pacifisme int\u00e9gral.",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "pacifisme",
            "tags": "violence,guerre,non,pacifisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pacifisme/lavie.fr/2015/04/qu-est-ce-une-guerre-juste",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pacifisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lavie.fr/debats/bloc-notes/qu-est-ce-qu-une-guerre-juste-14-04-2015-62129_442.php"
        }
    }
}