{
    "meta": {
        "portal_name": "pacifisme",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/pacifisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/pacifisme/pacifisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/pacifisme/pacifisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/pacifisme/pacifisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/01/vers-la-guerre-civile-europ%C3%A9enne-2-europe-pacifisme": {
            "title": "Vers la Guerre Civile Europ\u00e9enne 2//Europe: Pacifisme ou guerre civile?",
            "snippet": "Vers la Guerre Civile Europ\u00e9enne 2//Europe: Pacifisme ou guerre civile? Europe: Pacifisme ou guerre civile? Choisir son camp face \u00e0 l'invasion de l'Europe chr\u00e9tienne. From: Boris Le Lay Views: 7734 145 ratings Time: 28:34 More in News & Politics...",
            "date": "2015-01-15",
            "author_name": "Boris Le Lay",
            "categories": "pacifisme",
            "tags": "guerre,civile,pacifisme,politics",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pacifisme/youtube.com/2015/01/vers-la-guerre-civile-europ%C3%A9enne-2-europe-pacifisme",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=pacifisme%2Bpacifisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=QXZpfyZdvek&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/QXZpfyZdvek/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/11/la-violence-oui-ou-non-g%C3%BCnther-anders-et-le-pacifisme": {
            "title": "La violence: oui ou non - G\u00fcnther Anders et le pacifisme...",
            "snippet": "chronique mediapart du - source: -: MediapartTags: G\u00fcnther Anders violence pacifisme philosophie Posted: 14 November 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-11-14",
            "author_name": "Mediapart",
            "categories": "pacifisme",
            "tags": "pacifisme,non",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pacifisme/dailymotion.com/2014/11/la-violence-oui-ou-non-g%C3%BCnther-anders-et-le-pacifisme",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/pacifisme+pacifisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2a6htw_la-violence-oui-ou-non-gunther-anders-et-le-pacifisme_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2a6htw_la-violence-oui-ou-non-gunther-anders-et-le-pacifisme_news"
        },
        "youtube.com/2014/10/pacifisme-et-propagande-en-chansons": {
            "title": "Pacifisme et Propagande en chansons...",
            "snippet": "Pacifisme et Propagande en chansons Mus\u00e9e d'Orsay - Dimanche 2 novembre 2014 - 15H Arnaud Marzorati - Jo\u00ebl Grare - David Venitucci. From: Marzorati Arnaud Views: 70 0 ratings Time: 00:23 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-10-31",
            "author_name": "Marzorati Arnaud",
            "categories": "pacifisme",
            "tags": "pacifisme,dimanche,novembre",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pacifisme/youtube.com/2014/10/pacifisme-et-propagande-en-chansons",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=pacifisme%2Bpacifisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=brdJFdgPXlw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/brdJFdgPXlw/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/10/saint-germain-la-paix-sur-terre": {
            "title": "Saint germain, la paix sur Terre...",
            "snippet": "Message canalis\u00e9 de Saint Germain du 25/10/: f1152776141Tags: Pacifisme Saint Germain univers m\u00e9dium guerre paix flamme violette Posted: 25 October 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-10-25",
            "author_name": "f1152776141",
            "categories": "pacifisme",
            "tags": "guerre,paix,pacifisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pacifisme/dailymotion.com/2014/10/saint-germain-la-paix-sur-terre",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/pacifisme+pacifisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x28lyjj_saint-germain-la-paix-sur-terre_webcam",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x28lyjj_saint-germain-la-paix-sur-terre_webcam"
        },
        "dailymotion.com/2014/09/quelle-connerie-la-guerre-vie-apr%C3%A8s": {
            "title": "Quelle connerie la guerre... La vie apr\u00e8s...",
            "snippet": "Extrait de \"Mon voisin, mon tueur\" d'Anne Aghion (2009), programm\u00e9 dans le cadre du cycle \"Quelle connerie la guerre!\", 90 films du 16 septembre au 2 novembre 2014 au Forum des images (Paris, 1er)Author: forumdesimagesTags: Paix pacifisme Posted:...",
            "date": "2014-09-12",
            "author_name": "forumdesimages",
            "categories": "pacifisme",
            "tags": "films,guerre,novembre,paix,pacifisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pacifisme/dailymotion.com/2014/09/quelle-connerie-la-guerre-vie-apr%C3%A8s",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/pacifisme+pacifisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x25t4s4_quelle-connerie-la-guerre-la-vie-apres_shortfilms",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x25t4s4_quelle-connerie-la-guerre-la-vie-apres_shortfilms"
        },
        "dailymotion.com/2014/02/action-stop-au-commerce-des-armes": {
            "title": "Action Stop au Commerce des Armes...",
            "snippet": "Les D\u00e9sob\u00e9issants s'invitent chez Sagem-Safran et posent quelques questions!Author: DESOBEIRTags: Pacifisme Antimilitarisme Sagem Safran d\u00e9sob\u00e9ir d\u00e9sob\u00e9issance civile d\u00e9sob\u00e9issants action paix Posted: 07 February 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-02-07",
            "author_name": "DESOBEIR",
            "categories": "pacifisme",
            "tags": "civile,paix,pacifisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pacifisme/dailymotion.com/2014/02/action-stop-au-commerce-des-armes",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/pacifisme+pacifisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1belid_action-stop-au-commerce-des-armes_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1belid_action-stop-au-commerce-des-armes_news"
        },
        "youtube.com/2013/11/lp-1-crysis-%C3%A9p-14-th%C3%A9or%C3%A8me-de-tomb-raider-et-pacifisme": {
            "title": "LP 1 Crysis, \u00e9p 14: Th\u00e9or\u00e8me de Tomb Raider et pacifisme...",
            "snippet": "LP 1 Crysis, \u00e9p 14: Th\u00e9or\u00e8me de Tomb Raider et pacifisme Bonjour \u00e0 toutes et \u00e0 tous! Aujourd'hui, on continue Crysis et non pas CoD2, parce que j'avais envie de jouer \u00e0 Crysis. Ce que j'appelle \"Th\u00e9or\u00e8me de Tomb Raider\", c'est les...",
            "date": "2013-11-09",
            "author_name": "NougatPower26",
            "categories": "pacifisme",
            "tags": "non,pacifisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pacifisme/youtube.com/2013/11/lp-1-crysis-%C3%A9p-14-th%C3%A9or%C3%A8me-de-tomb-raider-et-pacifisme",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=pacifisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=TeYQV_cn598&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/TeYQV_cn598/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/10/rvh-2013-la-guerre-dure-longtemps-le-pacifisme-a-l-epreuve": {
            "title": "RVH 2013 - La guerre dure longtemps. Le pacifisme a l'epreuve des conflits au XXe siecle...",
            "snippet": "RVH 2013 - La guerre dure longtemps. Le pacifisme a l'epreuve des conflits au XXe siecle Conf\u00e9rence en direct sur youtube dimanche 13 octobre entre 11h30 et 13h00 Carte blanche \u00e0 Cahiers d'histoire. Revue d'histoire critique. TABLE RONDE avec...",
            "date": "2013-10-13",
            "author_name": "Le Loir-et-Cher",
            "categories": "pacifisme",
            "tags": "dimanche,pacifisme,guerre,xxe",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pacifisme/youtube.com/2013/10/rvh-2013-la-guerre-dure-longtemps-le-pacifisme-a-l-epreuve",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=pacifisme%2Bpacifisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=iNqMws0cUuA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/iNqMws0cUuA/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2013/07/gandhi-en-t%C3%AAte-de-la-marche-du-sel-1930": {
            "title": "Gandhi en t\u00eate de la marche du sel en 1930...",
            "snippet": "Vid\u00e9o accompagnant le livre Pacifistes, les Combattants de la Paix au XXe si\u00e8cle de Farid Abdelouahab (\u00c9ditions de la Martini\u00e8re, 2013). Archive films/Getty ImagesAuthor: dm_51f2270d003efTags: Pacifisme Gandhi Posted: 26 July 2013Rating:: 0...",
            "date": "2013-07-26",
            "author_name": "dm_51f2270d003ef",
            "categories": "pacifisme",
            "tags": "paix,xxe,films,pacifisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pacifisme/dailymotion.com/2013/07/gandhi-en-t%C3%AAte-de-la-marche-du-sel-1930",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/pacifisme+pacifisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x12betp_gandhi-en-tete-de-la-marche-du-sel-en-1930_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x12betp_gandhi-en-tete-de-la-marche-du-sel-en-1930_news"
        },
        "youtube.com/2013/06/le-pacifisme-des-antimariage": {
            "title": "Le Pacifisme des Antimariage pour tous...",
            "snippet": "Le \"Pacifisme\" des Antimariage pour tous Le soi disant pacifisme des anti-mariage pour tous \u00e0 Angers place du Ralliement. From: Mickey Kuyo Views: 1683 14 ratings Time: 01:30 More in News & Politics...",
            "date": "2013-06-05",
            "author_name": "Mickey Kuyo",
            "categories": "place,pacifisme",
            "tags": "pacifisme,politics",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pacifisme/youtube.com/2013/06/le-pacifisme-des-antimariage",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=pacifisme%2Bpacifisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=G8MgsPDy10U&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/G8MgsPDy10U/0.jpg"
        }
    }
}