{
    "meta": {
        "portal_name": "pacifisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/pacifisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/pacifisme/pacifisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/pacifisme/pacifisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/pacifisme/pacifisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "collectif-smolny.org/2015/04/russell-bertrand-le-pacifisme-et-la-r%C3%A9volution-%C3%A9crits-smolny": {
            "title": "RUSSELL Bertrand: Le pacifisme et la r\u00e9volution - \u00c9crits... - Smolny...",
            "snippet": "Traduit de l'anglais par Olivier Esteves & Claire Habart Textes choisis et pr\u00e9fac\u00e9s par Olivier Esteves & Jean-Jacques Rosat Pr\u00e9sentation de l'\u00e9diteur: Monsieur, mon projet - mille fois plus \u00e9conomique et humain que la...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "eric",
            "categories": "pacifisme",
            "tags": "r\u00e9volution,russell,bertrand,pacifisme,\u00e9crits",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pacifisme/collectif-smolny.org/2015/04/russell-bertrand-le-pacifisme-et-la-r%C3%A9volution-%C3%A9crits-smolny",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pacifisme%2Bpacifisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://collectif-smolny.org/article.php3?id_article=2067"
        },
        "clp-kvd.org/2015/04/pacifisme-et-r%C3%A9volution-clp-kvd": {
            "title": "Pacifisme et r\u00e9volution CLP KVD...",
            "snippet": "Le pacifisme et la r\u00e9volution, \u00c9crits politiques (1914-1918) par Bertrand Russel. RUSSEL003 Bertrand Russell (1872-1970) est un philosophe et logicien britannique. En 1914, il a 42 ans. Jusqu'alors, il s'est consacr\u00e9...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "admin",
            "categories": "pacifisme,politique",
            "tags": "bertrand,russell,r\u00e9volution,pacifisme,\u00e9crits,jusqu",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/clp-kvd.org/2015/04/pacifisme-et-r%C3%A9volution-clp-kvd",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pacifisme%2Bpacifisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://clp-kvd.org/2015/04/pacifisme-et-revolution/?lang=fr"
        },
        "atlantico.fr/2015/03/pacifisme-ou-lchet%C3%A9-et-la-mairie-du-2%C3%A8me-arrondissement-inventa": {
            "title": "Pacifisme ou lchet\u00e9? Et la mairie du 2\u00e8me arrondissement inventa...",
            "snippet": "Pr\u00e9vu pour \"ne heurter aucune culture\", le menu propos\u00e9 aux enfants de l'arrondissement transforme le d\u00e9jeuner en moment hautement id\u00e9ologique et, au passage, sans aucune saveur dans l'assiette.",
            "date": "2015-03-28",
            "author_name": "Damien Durand",
            "categories": "culture,pacifisme",
            "tags": "sans,culture,pacifisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pacifisme/atlantico.fr/2015/03/pacifisme-ou-lchet%C3%A9-et-la-mairie-du-2%C3%A8me-arrondissement-inventa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pacifisme%2Bpacifisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://atlantico.fr/decryptage/pacifisme-ou-lachete-et-mairie-2eme-arrondissement-inventa-menu-delicieux-sans-aucun-produit-origine-animale-laic-et-ethique-2061987.html"
        },
        "bbernard.canalblog.com/2015/03/japon-le-pacifisme-menac%C3%A9-bonnesbobines": {
            "title": "JAPON, le pacifisme menac\u00e9 - bonnesbobines...",
            "snippet": "En 2009, lors d'un voyage au Japon, je me r\u00e9jouissais de rencontrer des Japonais pacifistes et de constater une vraie culture de la paix....",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "bbernard",
            "categories": "culture,pacifisme",
            "tags": "culture,pacifisme,paix",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pacifisme/bbernard.canalblog.com/2015/03/japon-le-pacifisme-menac%C3%A9-bonnesbobines",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pacifisme%2Bpacifisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://bbernard.canalblog.com/archives/2015/03/18/31725555.html"
        },
        "europeresistance.wordpress.com/2015/02/pacifisme-europe-r%C3%A9sistance": {
            "title": "Pacifisme EUROPE R\u00c9SISTANCE...",
            "snippet": "Pacifisme. Publi\u00e9 par Immortal Bloodline le 23 f\u00e9vrier 2015 tumblr_inline_ni3arqd9mX1rx2lzr. Share this: Imprimer. inShare0. J'aime: J'aime chargement Sur le m\u00eame th\u00e8me. WehrmachtDans \"Articles Sans Cat\u00e9gorie\". Antis\u00e9mite!",
            "date": "2015-02-23",
            "author_name": "Immortal Bloodline",
            "categories": "pacifisme,tumblr",
            "tags": "sans,m\u00eame,pacifisme,europe",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tumblr/europeresistance.wordpress.com/2015/02/pacifisme-europe-r%C3%A9sistance",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pacifisme%2Bpacifisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://europeresistance.wordpress.com/2015/02/23/pacifisme/"
        },
        "pjfce.org/2015/01/le-vent-du-pacifisme": {
            "title": "Le vent du pacifisme...",
            "snippet": "C'est une atmosph\u00e8re des plus particuli\u00e8res qui parcourt notre pays et notre monde. La ranc\u0153ur, l'amertume, la haine; chacun partage des sensations singuli\u00e8res au quotidien. La mort est...",
            "date": "2015-01-08",
            "author_name": "pjfce",
            "categories": "mort,pacifisme",
            "tags": "monde,vent,pacifisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pacifisme/pjfce.org/2015/01/le-vent-du-pacifisme",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=pacifisme%2Bpacifisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://pjfce.org/2015/01/08/le-vent-du-pacifisme/"
        },
        "claudeguillon.internetdown.org/2014/11/un-barrage-contre-le-pacifisme-claude-guillon": {
            "title": "Un barrage contre le pacifisme - Claude Guillon...",
            "snippet": "Un barrage contre le pacifisme. par Aur\u00e9lien Berlan. vendredi 7 novembre 2014. Des m\u00eames auteurs. Claude Guillon Suicide mode d'emploi: t\u00e9moignages de lecteurs Les femmes et la sodomie Maladie de Vaquez Suicide, mode...",
            "date": "2014-11-07",
            "author_name": "Claude Guillon",
            "categories": "pacifisme,emploi",
            "tags": "pacifisme,novembre",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/emploi/claudeguillon.internetdown.org/2014/11/un-barrage-contre-le-pacifisme-claude-guillon",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pacifisme%2Bpacifisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://claudeguillon.internetdown.org/article.php3?id_article=505"
        },
        "bacolinkdamdeopubracessbench.wordpress.com/2014/06/pacifisme-mediation-accords-de-munich-histoire-du-mouvement-pacifiste-allemand-jusqu": {
            "title": "Pacifisme: Mediation, Accords de Munich, Histoire Du Mouvement Pacifiste Allemand Jusqu'en 1945,...",
            "snippet": "Pacifisme: Mediation, Accords de Munich, Histoire Du Mouvement Pacifiste Allemand Jusqu'en 1945, Objection de Conscience, Monument Aux Morts Pacifiste, Rencontres de Bilthoven, Bernard Bolzano, Mouvement Pugwash Pacifisme: Mediation, Accords...",
            "date": "2014-06-18",
            "author_name": "bacolinkdamdeopubracessbench",
            "categories": "mort,pacifisme",
            "tags": "histoire,jusqu,pacifisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pacifisme/bacolinkdamdeopubracessbench.wordpress.com/2014/06/pacifisme-mediation-accords-de-munich-histoire-du-mouvement-pacifiste-allemand-jusqu",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=pacifisme%2Bpacifisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://bacolinkdamdeopubracessbench.wordpress.com/2014/06/18/pacifisme-mediation-accords-de-munich-histoire-du-mouvement-pacifiste-allemand-jusquen-1945-objection-de-conscience-monument-aux-morts-pacifiste-rencontres-de-bilthoven-bernard-bolzano-mouve/"
        },
        "pierrickauger.wordpress.com/2014/03/les-objets-de-gandhi": {
            "title": "Les objets de Gandhi...",
            "snippet": "Nous connaissons Gandhi comme l'artisan principal de l'ind\u00e9pendance de l'Inde et comme le d\u00e9fenseur du pacifisme et de la non-violence, y compris en politique. Mais je le connaissais []...",
            "date": "2014-03-18",
            "author_name": "admin",
            "categories": "politique,pacifisme",
            "tags": "politique,pacifisme,non,violence",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/pacifisme/pierrickauger.wordpress.com/2014/03/les-objets-de-gandhi",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=pacifisme%2Bpacifisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://pierrickauger.wordpress.com/2014/03/18/les-objets-de-gandhi/"
        }
    }
}