{
    "meta": {
        "portal_name": "peinture",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/peinture/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/peinture/peinture/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/peinture/peinture/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/peinture/peinture/blogs.json"
    },
    "items": {
        "guideautoweb.com/2015/04/donkervoort-d8-gto-bare-naked-carbon-edition-moins-lourde-et-sans": {
            "title": "Donkervoort D8 GTO Bare Naked Carbon Edition: moins lourde et sans peinture...",
            "snippet": "Le nom Donkervoort ne vous est peut-\u00eatre pas familier. Ce petit manufacturier n\u00e9erlandais construit des v\u00e9hicules ultral\u00e9gers bas\u00e9s sur la philosophie instaur\u00e9e par Colin Chapman: baisser le poids total au maximum pour des performances...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "peinture",
            "tags": "moins,sans,peinture",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/peinture/guideautoweb.com/2015/04/donkervoort-d8-gto-bare-naked-carbon-edition-moins-lourde-et-sans",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=peinture&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://guideautoweb.com/articles/28979/donkervoort_d8_gto_bare_naked_carbon_edition_moins_lourde_et_sans_peinture/"
        },
        "lachroniquerepublicaine.fr/2015/04/la-chapelle-janson-exposition-de-peinture-sur-soie": {
            "title": "La Chapelle-Janson Exposition de peinture sur soie...",
            "snippet": "La Chapelle-Janson accueillera une exposition de peinture sur soie le wwek-end prochain. Lassociation Les f\u00e9es chrysalides y pr\u00e9sentera les r\u00e9alisations de ses adh\u00e9rentes sur des th\u00e8mes aussi vari\u00e9s que la publicit\u00e9, les vacances, les...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "peinture",
            "tags": "exposition,peinture",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/peinture/lachroniquerepublicaine.fr/2015/04/la-chapelle-janson-exposition-de-peinture-sur-soie",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=peinture&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lachroniquerepublicaine.fr/breves/exposition-de-peinture-sur-soie_8245/"
        },
        "lejdc.fr/2015/04/les-fables-de-la-fontaine-en-peinture": {
            "title": "Les fables de La Fontaine en peinture...",
            "snippet": "Une heure en compagnie dun peintre, et tout savoir de ses toiles: sa technique, sa compr\u00e9hension, ses d\u00e9tails. Cest ce qua propos\u00e9 Francis Hitier aux \u00e9coliers de peintre, et tout savoir de ses toiles: sa technique, sa...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "peinture",
            "tags": "peintre,peinture",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/peinture/lejdc.fr/2015/04/les-fables-de-la-fontaine-en-peinture",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=peinture&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lejdc.fr/nievre/actualite/pays/haut-nivernais/2015/04/21/les-fables-de-la-fontaine-en-peinture_11413178.html"
        },
        "lefigaro.fr/2015/04/markus-l%C3%BCpertz-peintre-sculpteur-en-mouvement-le-figaro": {
            "title": "Markus L\u00fcpertz, peintre-sculpteur en mouvement - Le Figaro...",
            "snippet": "Le FigaroMarkus L\u00fcpertz, peintre-sculpteur en mouvementLe FigaroComment aborder un g\u00e9ant de la peinture, allemand qui plus est, sans tomber dans les associations simplistes, les lectures trop historiques et les redites? Sculpturalement, r\u00e9pond...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "peinture",
            "tags": "trop,sans,peintre,peinture",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/peinture/lefigaro.fr/2015/04/markus-l%C3%BCpertz-peintre-sculpteur-en-mouvement-le-figaro",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=peinture&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lefigaro.fr/arts-expositions/2015/04/20/03015-20150420ARTFIG00286-markus-lpertz-peintre-sculpteur-en-mouvement.php"
        },
        "journalauto.com/2015/04/peinture-un-fid%C3%A8le-reflet-de-l-activit%C3%A9-carrosserie-journal-automobile": {
            "title": "Peinture - Un fid\u00e8le reflet de l'activit\u00e9 carrosserie - Journal de l'Automobile...",
            "snippet": "Peinture - Un fid\u00e8le reflet de l'activit\u00e9 carrosserieJournal de l'AutomobilePeinture - Un fid\u00e8le reflet de l'activit\u00e9 carrosserie. Les concessionnaires ont toutes les cartes en main. Dans un march\u00e9 en constant recul, ils sont les mieux plac\u00e9s...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "place,peinture",
            "tags": "main,carrosserie,peinture,automobile",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/peinture/journalauto.com/2015/04/peinture-un-fid%C3%A8le-reflet-de-l-activit%C3%A9-carrosserie-journal-automobile",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=peinture&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://journalauto.com/lja/article.view/22436/peinture-un-fidele-reflet-de-l-activite-carrosserie/2/equipementiers"
        },
        "midilibre.fr/2015/04/saint-privat-des-vieux-une-excellente-26%C3%A8me-exposition-peinture-midi-libre": {
            "title": "Saint-Privat-des-Vieux: Une excellente 26\u00e8me exposition Peinture... - Midi Libre...",
            "snippet": "Midi LibreSaint-Privat-des-Vieux: Une excellente 26\u00e8me exposition Peinture...Midi LibreQuelques 80 artistes locaux et r\u00e9gionaux, peintres et sculpteurs, en ont r\u00e9alis\u00e9 sa r\u00e9ussite, toujours dans un esprit de saines retrouvailles, pour ce grand...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "peinture",
            "tags": "r\u00e9alis\u00e9,peintres,exposition,peinture",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/peinture/midilibre.fr/2015/04/saint-privat-des-vieux-une-excellente-26%C3%A8me-exposition-peinture-midi-libre",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=peinture&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://midilibre.fr/2015/04/18/saint-privat-des-vieux-une-excellente-26eme-exposition-peinture-sculpture,1151785.php"
        },
        "lci.tf1.fr/2015/04/les-minions-d%C3%A9sormais-disponibles-en-pot-de-peinture-tf1": {
            "title": "Les Minions d\u00e9sormais disponibles en pot de peinture - TF1...",
            "snippet": "TF1Les Minions d\u00e9sormais disponibles en pot de peintureTF1La marque de peinture Pantone, dont les codes couleur sont bien connus des graphistes et des peintres, a travaill\u00e9 avec le studio Illumination Entertainment et la maison de production...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "peinture",
            "tags": "couleur,peintres,peinture",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/peinture/lci.tf1.fr/2015/04/les-minions-d%C3%A9sormais-disponibles-en-pot-de-peinture-tf1",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=peinture%2Bpeinture&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lci.tf1.fr/insolite/les-minions-desormais-disponibles-en-pot-de-peinture-8595578.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/gallet-lepaon-sarkozy-ces-tr%C3%A8s-chers-bureaux": {
            "title": "Gallet, Lepaon, Sarkozy: ces tr\u00e8s chers bureaux...",
            "snippet": "Coup de peinture trop co\u00fbteux, meubles sur mesure, location et frais de fonctionnement dispendieux. Trois bureaux qui posent probl\u00e8me.",
            "date": "2015-03-18",
            "categories": "peinture",
            "tags": "trop,peinture",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/peinture/fr.news.yahoo.com/2015/03/gallet-lepaon-sarkozy-ces-tr%C3%A8s-chers-bureaux",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=peinture",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/gallet-lepaon-sarkozy-tr\u00e8s-chers-bureaux-163900243.html"
        }
    }
}