{
    "meta": {
        "portal_name": "centrale-nucl\u00e9aire",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/centrale-nucl\u00e9aire/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/centrale-nucl%C3%A9aire/centrale-nucl%C3%A9aire/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/centrale-nucl%C3%A9aire/centrale-nucl%C3%A9aire/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/centrale-nucl%C3%A9aire/centrale-nucl%C3%A9aire/blogs.json"
    },
    "items": {
        "francetvinfo.fr/2015/05/areva-les-cons%C3%A9quences-d-une-fili%C3%A8re-nucl%C3%A9aire-fragilis%C3%A9e": {
            "title": "Areva: les cons\u00e9quences d'une fili\u00e8re nucl\u00e9aire fragilis\u00e9e...",
            "snippet": "Le secteur poss\u00e8de n\u00e9anmoins des atouts importants: la France a un savoir-faire qui est nourri par la construction et l'exploitation d'un des parcs de centrales les plus importants au monde. Deuxi\u00e8mement, parce que les futurs EPR tireront les...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "construction",
            "tags": "areva,nucl\u00e9aire,france,centrales",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/construction/francetvinfo.fr/2015/05/areva-les-cons%C3%A9quences-d-une-fili%C3%A8re-nucl%C3%A9aire-fragilis%C3%A9e",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bcentrale%2Bnucl%C3%A9aire&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://francetvinfo.fr/france/areva-les-consequences-d-une-filiere-nucleaire-fragilisee_897667.html"
        },
        "enerzine.com/2015/05/areva-d%C3%A9contamine-la-cuve-de-centrale-allemande-isar-1": {
            "title": "Areva d\u00e9contamine la cuve de la centrale allemande: Isar 1...",
            "snippet": "Areva a annonc\u00e9 avoir achev\u00e9 avec succ\u00e8s la d\u00e9contamination de la cuve du r\u00e9acteur, des syst\u00e8mes auxiliaires et des tuyauteries de la centrale nucl\u00e9aire d'Isar 1 exploit\u00e9e par l'\u00e9lectricien allemand. Les travaux de d\u00e9contamination...",
            "date": "2015-05-07",
            "tags": "annonc\u00e9,r\u00e9acteur,areva,centrale,nucl\u00e9aire",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/enerzine.com/2015/05/areva-d%C3%A9contamine-la-cuve-de-centrale-allemande-isar-1",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=centrale%2Bnucl%C3%A9aire&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://enerzine.com/2/18398+areva-decontamine-cuve-centrale-allemande-isar+.html?posts_usersPage=1"
        },
        "20minutes.fr/2015/05/bretagne-brennilis-n-en-a-pas-fini-avec-sa-centrale-nucl%C3%A9aire": {
            "title": "Bretagne: Brennilis n'en a pas fini avec sa centrale nucl\u00e9aire -...",
            "snippet": ": Brennilis n'en a pas fini avec sa centrale nucl\u00e9 le Finist\u00e8re, le feuilleton de la centrale de Brennilis n'est pas pr\u00eat de s'arr\u00eater. A l'arr\u00eat depuis 1985, le site nucl\u00e9aire attend toujours d'\u00eatre totalement d\u00e9mantel\u00e9. Une premi\u00e8re...",
            "date": "2015-05-05",
            "tags": "arr\u00eat,centrale,nucl\u00e9aire,premi\u00e8re",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/20minutes.fr/2015/05/bretagne-brennilis-n-en-a-pas-fini-avec-sa-centrale-nucl%C3%A9aire",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=centrale%2Bnucl%C3%A9aire&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://20minutes.fr/rennes/1601991-20150505-bretagne-brennilis-fini-centrale-nucleaire"
        },
        "lemonde.fr/2015/05/les-mensonges-du-nucl%C3%A9aire-fran%C3%A7ais": {
            "title": "Les mensonges du nucl\u00e9aire fran\u00e7ais...",
            "snippet": "Depuis les ann\u00e9es 1960, les diff\u00e9rents gouvernements nous assurent que les centrales nucl\u00e9aires sont extr\u00eamement... de Jean-Baptiste Renaud (Fr., 2015, 55 min).",
            "date": "2015-05-04",
            "tags": "nucl\u00e9aires,centrales,jean",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lemonde.fr/2015/05/les-mensonges-du-nucl%C3%A9aire-fran%C3%A7ais",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bcentrale%2Bnucl%C3%A9aire&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lemonde.fr/televisions-radio/article/2015/05/04/les-mensonges-du-nucleaire-francais_4627106_1655027.html"
        }
    }
}