{
    "meta": {
        "portal_name": "centrale-nucl\u00e9aire",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/centrale-nucl\u00e9aire/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/centrale-nucl%C3%A9aire/centrale-nucl%C3%A9aire/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/centrale-nucl%C3%A9aire/centrale-nucl%C3%A9aire/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/centrale-nucl%C3%A9aire/centrale-nucl%C3%A9aire/blogs.json"
    },
    "items": {
        "reporterre.net/2015/04/grand-rassemblement-europ%C3%A9en-devant-la-centrale-nucl%C3%A9aire": {
            "title": "Grand rassemblement europ\u00e9en devant la centrale nucl\u00e9aire de...",
            "snippet": "Le dimanche 26 avril, un grand rassemblement europ\u00e9en aura lieu devant la centrale nucl\u00e9aire de Fessenheim pour exiger son arr\u00eat d\u00e9finitif, comme l'a promis Fran\u00e7ois Hollande. Cette mobilisation aura lieu le jour du 29e...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "inconnu",
            "tags": "arr\u00eat,centrale,nucl\u00e9aire,avril,fessenheim",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/reporterre.net/2015/04/grand-rassemblement-europ%C3%A9en-devant-la-centrale-nucl%C3%A9aire",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=centrale%2Bnucl%C3%A9aire%2Bcentrale%2Bnucl%C3%A9aire&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://reporterre.net/Grand-rassemblement-europeen"
        },
        "saintongeais.wordpress.com/2015/04/l-apr%C3%A8s-tchernobyl": {
            "title": "L'apr\u00e8s Tchernobyl...",
            "snippet": "Les menaces pour les g\u00e9n\u00e9rations futures de toute lEurope sont bien r\u00e9elles et clairement illustr\u00e9es par le sort de la centrale nucl\u00e9aire de Tchernobyl. Celle-ci a cess\u00e9 []...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "saintongeais",
            "tags": "centrale,nucl\u00e9aire",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/saintongeais.wordpress.com/2015/04/l-apr%C3%A8s-tchernobyl",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=centrale%2Bnucl%C3%A9aire%2Bcentrale%2Bnucl%C3%A9aire&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://saintongeais.wordpress.com/2015/04/21/lapres-tchernobyl/"
        },
        "kedistan.fr/2015/04/centrale-nucl%C3%A9aire-akkuyu-quand-la-catastrophe-arrive-en-criant": {
            "title": "Centrale nucl\u00e9aire Akkuyu: Quand la catastrophe arrive en criant...",
            "snippet": "La Turquie a d\u00e9marr\u00e9 ce mardi 14 avril dans le sud du pays la construction de sa premi\u00e8re centrale nucl\u00e9aire, un projet d'envergure de 19 milliards d'euros men\u00e9 par la Russie et qui devrait entrer en service en 2020 malgr\u00e9...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Naz Oke",
            "categories": "construction",
            "tags": "projet,avril,sud,pays,construction,d\u00e9marr\u00e9,catastrophe,centrale,nucl\u00e9aire,akkuyu,turquie,mardi,premi\u00e8re,russie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/construction/kedistan.fr/2015/04/centrale-nucl%C3%A9aire-akkuyu-quand-la-catastrophe-arrive-en-criant",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=centrale%2Bnucl%C3%A9aire%2Bcentrale%2Bnucl%C3%A9aire&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://kedistan.fr/2015/04/21/centrale-nucleaire-akkuyu-quand-la-catastrophe-arrive-en-criant-gare/"
        },
        "burkina24.com/2015/04/z%C3%A9phirin-diabr%C3%A9-le-burkina-peut-disposer-aussi-d-une-centrale": {
            "title": "Z\u00e9phirin Diabr\u00e9: Le Burkina peut disposer aussi d'une centrale...",
            "snippet": "J'ai fait ma carri\u00e8re dans le nucl\u00e9aire, dit-il. Je n'ai pas peur du nucl\u00e9aire. Je sais comment fonctionne le nucl\u00e9aire. Je pense que le moment venu, le Burkina peut disposer aussi d'une centrale nucl\u00e9aire. Une fois l'\u00e9nergie...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Redaction B24",
            "tags": "peut,centrale,nucl\u00e9aire",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/burkina24.com/2015/04/z%C3%A9phirin-diabr%C3%A9-le-burkina-peut-disposer-aussi-d-une-centrale",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=centrale%2Bnucl%C3%A9aire%2Bcentrale%2Bnucl%C3%A9aire&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://burkina24.com/2015/04/18/zephirin-diabre-le-burkina-peut-disposer-aussi-dune-centrale-nucleaire/"
        },
        "lenergeek.com/2015/04/un-robot-serpent-perdu-dans-les-entrailles-de-la-centrale-nucl%C3%A9aire": {
            "title": "Un \"robot-serpent\" perdu dans les entrailles de la centrale nucl\u00e9aire...",
            "snippet": "chantier-fukushima_credit-photo_tepco-afp Dans le cadre du long chantier de d\u00e9contamination du site de la centrale de Fukushima (Japon), fortement endommag\u00e9 par la catastrophe nucl\u00e9aire de 2011, l'op\u00e9rateur Tepco a...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Fabien Maout",
            "tags": "catastrophe,cadre,site,centrale,nucl\u00e9aire,fukushima,tepco,japon",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lenergeek.com/2015/04/un-robot-serpent-perdu-dans-les-entrailles-de-la-centrale-nucl%C3%A9aire",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=centrale%2Bnucl%C3%A9aire%2Bcentrale%2Bnucl%C3%A9aire&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lenergeek.com/2015/04/15/un-robot-serpent-perdu-dans-les-entrailles-de-la-centrale-nucleaire-de-fukushima/"
        },
        "econostrum.info/2015/04/pose-de-la-premi%C3%A8re-pierre-centrale-nucl%C3%A9aire-turque": {
            "title": "Pose de la premi\u00e8re pierre de la premi\u00e8re centrale nucl\u00e9aire turque...",
            "snippet": "TURQUIE. La construction de la premi\u00e8re centrale nucl\u00e9aire turque a d\u00e9marr\u00e9 symboliquement par la pose de la premi\u00e8re pierre mardi 14 avril 2015. Le site retenu, celui d'Akkuyu, se situe dans la province de Mersin, au sud...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Dubessy",
            "categories": "construction",
            "tags": "sud,province,site,d\u00e9marr\u00e9,construction,premi\u00e8re,centrale,nucl\u00e9aire,turquie,mardi,avril,akkuyu",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/construction/econostrum.info/2015/04/pose-de-la-premi%C3%A8re-pierre-centrale-nucl%C3%A9aire-turque",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=centrale%2Bnucl%C3%A9aire%2Bcentrale%2Bnucl%C3%A9aire&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://econostrum.info/Pose-de-la-premiere-pierre-de-la-premiere-centrale-nucleaire-turque_a20097.html"
        },
        "lenergeek.com/2015/04/la-turquie-approuve-construction-de-centrale-nucl%C3%A9aire-sinop": {
            "title": "La Turquie approuve la construction de la centrale nucl\u00e9aire de Sinop...",
            "snippet": "Le Parlement a en effet donn\u00e9, mercredi 1er avril, son aval dans le cadre du projet de construction de la centrale nucl\u00e9aire de Sinop, dans la province du m\u00eame nom, au Nord du pays. Il s'agira de la deuxi\u00e8me centrale...",
            "date": "2015-04-03",
            "author_name": "Arthur Leroy",
            "categories": "construction",
            "tags": "pays,province,cadre,projet,construction,avril,approuve,turquie,centrale,nucl\u00e9aire",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/construction/lenergeek.com/2015/04/la-turquie-approuve-construction-de-centrale-nucl%C3%A9aire-sinop",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=centrale%2Bnucl%C3%A9aire%2Bcentrale%2Bnucl%C3%A9aire&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lenergeek.com/2015/04/03/la-turquie-approuve-la-construction-de-la-centrale-nucleaire-de-sinop/"
        },
        "revolutionetlibertes.wordpress.com/2014/03/action-de-greenpeace-pour-la-fermeture-des-centrales-nucl%C3%A9aires": {
            "title": "Action de Greenpeace pour la fermeture des centrales nucl\u00e9aires...",
            "snippet": "Ce matin, en faisant ma revue de presse quotidienne, j'ai appris que des militants de Greenpeace ont r\u00e9alis\u00e9 une action au sein de la...",
            "date": "2014-03-18",
            "author_name": "pierrelebec",
            "tags": "centrales,nucl\u00e9aires",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/revolutionetlibertes.wordpress.com/2014/03/action-de-greenpeace-pour-la-fermeture-des-centrales-nucl%C3%A9aires",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=centrale%2Bnucl%C3%A9aire%2Bcentrale%2Bnucl%C3%A9aire&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://revolutionetlibertes.wordpress.com/2014/03/18/action-de-greenpeace-pour-la-fermeture-des-centrales-nucleaires/"
        }
    }
}