{
    "meta": {
        "portal_name": "rejoneos",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/rejoneos/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/rejoneos/rejoneos/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/rejoneos/rejoneos/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/rejoneos/rejoneos/blogs.json"
    },
    "items": {
        "unotv.com/2014/07/proh%C3%ADben-corridas-de-toros-en-guerrero-uno-tv-noticias": {
            "title": "Proh\u00edben corridas de toros en Guerrero - Uno TV Noticias...",
            "snippet": "Proh\u00edben corridas de toros en GuerreroUno TV NoticiasDe acuerdo a la legislaci\u00f3n quedar\u00e1 prohibido realizar corridas de toros, novillos, becerros, as\u00ed como los rejoneos y peleas de perros. Tambi\u00e9n la utilizaci\u00f3n de animales en circos, en...",
            "date": "2014-07-31",
            "categories": "rejoneos",
            "tags": "rejoneos",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/rejoneos/unotv.com/2014/07/proh%C3%ADben-corridas-de-toros-en-guerrero-uno-tv-noticias",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=rejoneos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://unotv.com/noticias/estados/suroeste/prohiben-corridas-de-toros-en-guerrero-326646/"
        },
        "elperiodic.com/2014/02/valencia-cede-el-hist%C3%B3rico-caj%C3%B3n-de-curas-al-nuevo-museo-periodic": {
            "title": "Valencia cede el hist\u00f3rico caj\u00f3n de curas al nuevo museo de... - el periodic...",
            "snippet": "Valencia cede el hist\u00f3rico caj\u00f3n de curas al nuevo museo de...el periodicEn la plaza sirve para afeitar los pitones al toro en caso de que el reglamento lo estime necesario para rejoneos, festivales ben\u00e9ficos, etc; colgar los cencerros a los...",
            "date": "2014-02-07",
            "categories": "rejoneos",
            "tags": "rejoneos",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/rejoneos/elperiodic.com/2014/02/valencia-cede-el-hist%C3%B3rico-caj%C3%B3n-de-curas-al-nuevo-museo-periodic",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=rejoneos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elperiodic.com/requena/noticias/284878_valencia-cede-historico-cajon-curas-nuevo-museo-requena.html"
        }
    }
}