{
    "meta": {
        "portal_name": "surf",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/surf/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/surf/surf/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/surf/surf/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/surf/surf/blogs.json"
    },
    "items": {
        "e-adrenaline.fr/2015/04/martinique-surf-pro-joshua-moniz-remporte-la-premi%C3%A8re-%C3%A9dition": {
            "title": "Martinique Surf Pro: Joshua Moniz remporte la premi\u00e8re \u00e9dition...",
            "snippet": "C'est sur le spot de Basse-Pointe, en Martinique, que s'est termin\u00e9e samedi la premi\u00e8re \u00e9dition du Martinique Surf Pro. Cest finalement lHawa\u00efen Joshua Moniz (18 ans) qui s'est impos\u00e9 en finale face au Sud-Africain Michael February (21 ans).",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "surf",
            "tags": "martinique,martinique_surf,martinique_surf_pro,surf,surf_pro,pro,sud",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/surf/e-adrenaline.fr/2015/04/martinique-surf-pro-joshua-moniz-remporte-la-premi%C3%A8re-%C3%A9dition",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=surf&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://e-adrenaline.fr/eau/actualites/martinique-surf-pro-joshua-moniz-remporte-la-premiere-edition/6249"
        },
        "ouest-france.fr/2015/04/rennes-elles-enfilent-les-combinaisons-de-surf-pour-voler-ouest-france": {
            "title": "Rennes. Elles enfilent les combinaisons de surf pour les voler - Ouest-France...",
            "snippet": "Ouest-FranceRennes. Elles enfilent les combinaisons de surf pour les volerOuest-FranceElles enfilent les combinaisons de surf pour les voler. Chantepie - 10h35. \u00e9couter. Deux Allemandes ont tent\u00e9 de voler des combinaisons de surf, pr\u00e8s de Rennes,...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "surf",
            "tags": "deux,surf,ouest",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/surf/ouest-france.fr/2015/04/rennes-elles-enfilent-les-combinaisons-de-surf-pour-voler-ouest-france",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=surf&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ouest-france.fr/rennes-elles-enfilent-les-combinaisons-de-surf-pour-les-voler-3362672"
        },
        "surf.blogs.sudouest.fr/2015/04/martinique-surf-pro-deux-10-un-dernier-carr%C3%A9-sud-ouest": {
            "title": "Martinique Surf Pro: deux 10, un dernier carr\u00e9... - Sud Ouest...",
            "snippet": "Sud OuestMartinique Surf Pro: deux 10, un dernier carr\u00e9...Sud OuestAVRIL 2015 En d\u00e9monstration au 3e tour du Drug Aware Margaret River Pro avant de se faire sortir en quarts par Adriano de Souza, Kelly Slater a profit\u00e9 au maximum des bonnes...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "surf",
            "tags": "pro,sud,surf,surf_pro,ouest,martinique,martinique_surf,martinique_surf_pro,deux",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/surf/surf.blogs.sudouest.fr/2015/04/martinique-surf-pro-deux-10-un-dernier-carr%C3%A9-sud-ouest",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=surf&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://surf.blogs.sudouest.fr/archive/2015/04/24/martinique-surf-pro-deux-10-un-dernier-carre-mais-plus-de-francais.html"
        }
    }
}