{
    "meta": {
        "portal_name": "surf",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/surf/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/surf/surf/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/surf/surf/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/surf/surf/blogs.json"
    },
    "items": {
        "surf.blogs.sudouest.fr/2015/04/martinique-surf-pro-les-2-premiers-jours-en-images-plan%C3%A8te": {
            "title": "Martinique Surf Pro: les 2 premiers jours en images: Plan\u00e8te Surf...",
            "snippet": "Douze surfeurs tricolores sur les 23 au d\u00e9part en d\u00e9coudront au 3e tour o\u00f9 les principales t\u00eates de s\u00e9rie dont Pierson, Toyon, Distinguin feront leur entr\u00e9e. martinique surf pro 2015 Tom Cloarec file au 3e tour... Photo...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Plan\u00e8te Surf",
            "categories": "surf",
            "tags": "tour,tom,cloarec,s\u00e9rie,surfeurs,plan\u00e8te,plan\u00e8te_surf,surf,images,martinique,martinique_surf,martinique_surf_pro,surf_pro,pro,pierson",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/surf/surf.blogs.sudouest.fr/2015/04/martinique-surf-pro-les-2-premiers-jours-en-images-plan%C3%A8te",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=surf%2Bsurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://surf.blogs.sudouest.fr/archive/2015/04/22/martinique-surf-pro-les-2-premiers-jours-en-images-1035725.html"
        },
        "adonnante.com/2015/04/martinique-surf-pro-2015-mont%C3%A9e-en-pression": {
            "title": "Martinique Surf Pro PRO 2015 - Mont\u00e9e en pression -...",
            "snippet": "Ce mercredi 22 avril, les quatre derni\u00e8res s\u00e9ries du deuxi\u00e8me tour du MARTINIQUE SURF PRO ont \u00e9t\u00e9 disput\u00e9es dans la matin\u00e9e. Pour profiter de meilleures vagues, les organisateurs de l'\u00e9preuve carib\u00e9enne des World...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "gmo",
            "categories": "surf",
            "tags": "\u00e9preuve,\u00e9t\u00e9,martinique,martinique_surf,martinique_surf_pro,surf,surf_pro,pro,s\u00e9ries,tour,vagues",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/surf/adonnante.com/2015/04/martinique-surf-pro-2015-mont%C3%A9e-en-pression",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=surf%2Bsurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://adonnante.com/32590-h2o-surf-martinique-surf-pro-pro-2015-montee-en-pression/"
        },
        "iphoneaddict.fr/2015/04/safari-domine-le-surf-mobile-aux-etats-unis-et-joue": {
            "title": "Safari domine le surf mobile aux Etats-Unis, et joue des coudes...",
            "snippet": "Si la part importante de Safari confirme qu'un tr\u00e8s grand nombre d'utilisateurs de smartphones sous Android n'utilise pas leurs mobiles pour surfer (et ce malgr\u00e9 l'arriv\u00e9e des grands \u00e9crans et des phablettes), le navigateur...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Frederic L.",
            "categories": "surf",
            "tags": "grand,surf,surfer",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/surf/iphoneaddict.fr/2015/04/safari-domine-le-surf-mobile-aux-etats-unis-et-joue",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=surf%2Bsurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://iphoneaddict.fr/post/news-149824-safari-domine-surf-mobile-etats-unis-joue-coudes-chrome-monde"
        },
        "emploi-petrole.com/2015/04/surf-engineer-anotech-energy-emploi-p%C3%A9trole": {
            "title": "SURF Engineer (Anotech Energy) - Emploi-P\u00e9trole...",
            "snippet": "SURF Engineer. Date, 22/04/2015. Entreprise, Anotech Energy. Type de contrat, CDI. Date de d\u00e9but, ASAP. Lieu G\u00e9ographique, Singapour. Domaine, Ing\u00e9nierie/Bureau d'\u00e9tudes. Fonction, Ing\u00e9nieur. Niveau d'\u00e9tudes, Bac 5. Sp\u00e9cialit\u00e9...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "surf,emploi,ingenierie",
            "tags": "d\u00e9but,surf,bureau",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ingenierie/emploi-petrole.com/2015/04/surf-engineer-anotech-energy-emploi-p%C3%A9trole",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=surf%2Bsurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://emploi-petrole.com/surf-engineer-o-Fr-61341"
        },
        "news.autoplus.fr/2015/04/mini-lance-une-planche-de-surf": {
            "title": "MINI LANCE UNE PLANCHE DE SURF -...",
            "snippet": "Mini a pr\u00e9sent\u00e9 sa premi\u00e8re planche de surf, d\u00e9velopp\u00e9e en collaboration avec le surfeur professionnel Kalani Robb.",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Jean-Philippe Peden",
            "categories": "surf",
            "tags": "kalani,kalani_robb,robb,premi\u00e8re,premi\u00e8re-planche,planche,mini,lance,surf,surfeur,professionnel",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/surf/news.autoplus.fr/2015/04/mini-lance-une-planche-de-surf",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=surf%2Bsurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://news.autoplus.fr/news/1493098/Planche-de-surf-Surfeur-Ocean-Mini-Countryman"
        },
        "caradisiac.com/2015/04/mini-lance-sa-premi%C3%A8re-planche-de-surf-caradisiac": {
            "title": "MINI lance sa premi\u00e8re planche de surf - Caradisiac...",
            "snippet": "MINI ajoute un produit d\u00e9riv\u00e9 in\u00e9dit dans son catalogue. Le constructeur n\u00e9o-r\u00e9tro du groupe BMW l\u00e8ve le voile sur sa premi\u00e8re planche de surf. Le produit est cr\u00e9\u00e9 en partenariat avec le surfeur professionnel Kalani Robb.",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "surf",
            "tags": "kalani,kalani_robb,robb,premi\u00e8re,premi\u00e8re-planche,planche,lance,mini,surf,surfeur,professionnel",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/surf/caradisiac.com/2015/04/mini-lance-sa-premi%C3%A8re-planche-de-surf-caradisiac",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=surf%2Bsurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://caradisiac.com/MINI-lance-sa-premiere-planche-de-surf-102200.htm"
        },
        "vivreetvoyagerenvoilier.blogspot.com/2015/03/iles-san-andres-et-providencia": {
            "title": "Iles San Andres et Providencia...",
            "snippet": "Ces deux iles bien quau large du Nicaragua, sont Colombiennes, San Andres tres peupl\u00e9e et avec beaucoup de tourisme, avec aussi les structures pour, grand aeroport, hotels, bars restos et ville, activit\u00e9es de kit surf, surf, plong\u00e9e. Jai bien...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "Johnny Zeisner",
            "categories": "surf",
            "tags": "grand,aussi,beaucoup,surf",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/surf/vivreetvoyagerenvoilier.blogspot.com/2015/03/iles-san-andres-et-providencia",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=surf%2Bsurf&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://vivreetvoyagerenvoilier.blogspot.com/2015/03/iles-san-andres-et-providencia.html"
        },
        "actusportextreme.wordpress.com/2015/03/kelly-slater-sa-carri%C3%A8re-wct-en-chiffres-et-records": {
            "title": "Kelly Slater: Sa carri\u00e8re WCT en chiffres et en records...",
            "snippet": "Kelly Slater, ic\u00f4ne vivante du surf, a d\u00e9but\u00e9 le 28 f\u00e9vrier une nouvelle saison dans le circuit \u00e9lite. L'occasion de revenir sur les moments forts de la carri\u00e8re []...",
            "date": "2015-03-01",
            "author_name": "nicolasarquin",
            "categories": "surf",
            "tags": "saison,circuit,d\u00e9but\u00e9,chiffres,surf",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/surf/actusportextreme.wordpress.com/2015/03/kelly-slater-sa-carri%C3%A8re-wct-en-chiffres-et-records",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=surf%2Bsurf&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://actusportextreme.wordpress.com/2015/03/01/kelly-slater-sa-carriere-wct-en-chiffres-et-en-records/"
        },
        "seasailsurf.com/2015/01/lo%C3%AFck-peyron-est-le-seasailsurfer-de-l-ann%C3%A9e-2014": {
            "title": "Lo\u00efck Peyron est le SeaSailSurfer de l'ann\u00e9e 2014...",
            "snippet": "573 votes ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s sur entre le 1 er et le 16 janvier 2015 pour \u00e9lire les SeaSailSurfers de l'ann\u00e9e 2014. Le vainqueur de la Route du Rhum Route du Rhum RouteDuRhum et marin de l'ann\u00e9e 2014 est donc votre SeaSailSurfer pr\u00e9f\u00e9r\u00e9...",
            "date": "2015-01-17",
            "author_name": "Christophe Guigueno",
            "tags": "donc,vainqueur,\u00e9t\u00e9,janvier",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/seasailsurf.com/2015/01/lo%C3%AFck-peyron-est-le-seasailsurfer-de-l-ann%C3%A9e-2014",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=surf%2Bsurf&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://seasailsurf.com/seasailsurf/actu/8968-Loick-Peyron-est-le-SeaSailSurfer-de-l-annee-2014"
        },
        "surf.blogs.sudouest.fr/2014/06/medi-veminardi-et-steven-pierson-passent-au-2e-tour-plan%C3%A8te-surf": {
            "title": "Medi Veminardi et Steven Pierson passent au 2e tour... - Plan\u00e8te Surf...",
            "snippet": "ASP STAR Le Los Cabos Open of Surf (Star 6) a d\u00e9but\u00e9, ce lundi au Mexique, avec le 1er tour de l'\u00e9preuve masculine. Medi Veminardi, vainqueur de sa s\u00e9rie, et Steven Pierson ont rejoint au 2e tour Joan Duru, Maxime...",
            "date": "2014-06-17",
            "author_name": "Plan\u00e8te Surf",
            "categories": "surf",
            "tags": "vainqueur,s\u00e9rie,\u00e9preuve,tour,d\u00e9but\u00e9,plan\u00e8te,plan\u00e8te_surf,surf,pierson",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/surf/surf.blogs.sudouest.fr/2014/06/medi-veminardi-et-steven-pierson-passent-au-2e-tour-plan%C3%A8te-surf",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=surf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://surf.blogs.sudouest.fr/archive/2014/06/16/medi-veminardi-et-steven-pierson-passent-au-2e-tour-a-los-cabos-ca-casse-po.html"
        }
    }
}