{
    "meta": {
        "portal_name": "arts-martiaux-am\u00e9ricains",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/arts-martiaux-am\u00e9ricains/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/arts-martiaux-am%C3%A9ricains/arts-martiaux-am%C3%A9ricains/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/arts-martiaux-am%C3%A9ricains/arts-martiaux-am%C3%A9ricains/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/arts-martiaux-am%C3%A9ricains/arts-martiaux-am%C3%A9ricains/blogs.json"
    },
    "items": {
        "letelegramme.fr/2015/05/arts-martiaux-ga%C3%ABl-coadic-cr%C3%A8ve-l-%C3%A9cran-le-t%C3%A9l%C3%A9gramme": {
            "title": "Arts martiaux. Ga\u00ebl Coadic cr\u00e8ve l'\u00e9cran - Le T\u00e9l\u00e9gramme...",
            "snippet": "Le T\u00e9l\u00e9grammeArts martiaux. Ga\u00ebl Coadic cr\u00e8ve l'\u00e9cranLe T\u00e9l\u00e9grammeAvec un palmar\u00e8s impressionnant dans plusieurs disciplines, Ga\u00ebl Coadic a cr\u00e9\u00e9 son propre art: le buge\u00ef. Sollicit\u00e9 par le milieu du... Ceinture noire de karat\u00e9, trois...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "discipline,arts",
            "tags": "karat\u00e9,arts,martiaux,art",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/arts/letelegramme.fr/2015/05/arts-martiaux-ga%C3%ABl-coadic-cr%C3%A8ve-l-%C3%A9cran-le-t%C3%A9l%C3%A9gramme",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=arts%2Bmartiaux%2Bam%C3%A9ricains&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://letelegramme.fr/cotes-darmor/saint-brieuc/arts-martiaux-gael-coadic-creve-l-ecran-04-05-2015-10616045.php"
        }
    }
}