{
    "meta": {
        "portal_name": "fascisme",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/fascisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/fascisme/fascisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/fascisme/fascisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/fascisme/fascisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/02/jean-marie-le-pen-sur-l-islamo-fascisme-la-france": {
            "title": "Jean-Marie Le Pen sur l'islamo-fascisme: La France a invent\u00e9 le gouvernement terroriste...",
            "snippet": "Jean-Marie Le Pen sur l'islamo-fascisme: \"La France a invent\u00e9 le gouvernement terroriste\" From: RTL - Toujours avec vous Views: 23090 125 ratings Time: 15:03 More in News & Politics...",
            "date": "2015-02-19",
            "author_name": "RTL - Toujours avec vous",
            "categories": "fascisme",
            "tags": "france,islamo,fascisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme/youtube.com/2015/02/jean-marie-le-pen-sur-l-islamo-fascisme-la-france",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=fascisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=aPb5xti3SsQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/aPb5xti3SsQ/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/02/finkielkraut-je-n-aime-pas-le-terme-d-islamo-fascisme": {
            "title": "Finkielkraut: Je n'aime pas le terme d'islamo-fascisme...",
            "snippet": "Finkielkraut: \"Je n'aime pas le terme d'islamo-fascisme\" Toute l'actualit\u00e9 sur Alain Finkielkraut, philosophe et acad\u00e9micien a r\u00e9agi mardi sur RMC et BFMTV \u00e0 l'expression d'islamo-fascisme, employ\u00e9e par Manuel Valls en... From: BFMTV Views:...",
            "date": "2015-02-17",
            "author_name": "BFMTV",
            "categories": "fascisme,fascisme\"",
            "tags": "terme,islamo,fascisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme%22/youtube.com/2015/02/finkielkraut-je-n-aime-pas-le-terme-d-islamo-fascisme",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=fascisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=3Wlo0c8Woq8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/3Wlo0c8Woq8/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/l-%C3%A9dito-politique-islamo-fascisme-un-terme-impropre-mais-justifi%C3%A9-politiquement": {
            "title": "L'\u00e9dito politique: Islamo-fascisme, un terme impropre mais justifi\u00e9 politiquement...",
            "snippet": "L'\u00e9dito Politique dans le 7/9 par Thomas Legrand (8h16 - 17 F\u00e9vrier 2015) Retrouvez toutes les chroniques de Thomas Legrand sur: franceinterTags: Islam Fascisme Islamisme Politique France Inter 17 f\u00e9vrier 2015 L\u00e9dito Politique Thomas Legrand...",
            "date": "2015-02-17",
            "author_name": "franceinter",
            "categories": "islam,fascisme,politique",
            "tags": "france,fascisme,terme,islamo",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/politique/dailymotion.com/2015/02/l-%C3%A9dito-politique-islamo-fascisme-un-terme-impropre-mais-justifi%C3%A9-politiquement",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fascisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2hdvgi_l-edito-politique-islamo-fascisme-un-terme-impropre-mais-justifie-politiquement_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2hdvgi_l-edito-politique-islamo-fascisme-un-terme-impropre-mais-justifie-politiquement_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/01/fascisme-et-totalitarismes-film-complet-vf-en-ligne-hd-720p": {
            "title": "Fascisme et totalitarismes - Film Complet VF En Ligne HD 720p...",
            "snippet": "Le lien pour visionner le film Fascisme et totalitarismes c'est ici: Fascisme et totalitarismes - Film Complet VF 2015 En Ligne HD Fascisme et totalitarismes streaming Fascisme et totalitarismes en entier film Fascisme et totalitarismes film complet...",
            "date": "2015-01-30",
            "author_name": "Delana1284",
            "categories": "fascisme",
            "tags": "totalitarismes,totalitarismes-film,totalitarismes-film-complet,film,film_complet,complet,totalitarismes-en-entier,entier,entier-film,totalitarismes-streaming,streaming,ligne,ici,lien,lien-pour-visionner,visionner,visionner-le-film,fascisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme/dailymotion.com/2015/01/fascisme-et-totalitarismes-film-complet-vf-en-ligne-hd-720p",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fascisme+fascisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2fzfy5_fascisme-et-totalitarismes-film-complet-vf-en-ligne-hd-720p_shortfilms",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2fzfy5_fascisme-et-totalitarismes-film-complet-vf-en-ligne-hd-720p_shortfilms"
        },
        "dailymotion.com/2015/01/fascisme-ordinaire-film-complet-vf-en-ligne-hd-720p": {
            "title": "Fascisme ordinaire - Film Complet VF En Ligne HD 720p...",
            "snippet": "Le lien pour visionner le film Fascisme ordinaire c'est ici: Fascisme ordinaire - Film Complet VF 2015 En Ligne HD Fascisme ordinaire streaming Fascisme ordinaire en entier film Fascisme ordinaire film complet en Fran\u00e7ais regarder Fascisme...",
            "date": "2015-01-30",
            "author_name": "Delana1284",
            "categories": "fascisme",
            "tags": "ordinaire,ordinaire-film,ordinaire-film-complet,film,film_complet,complet,ordinaire-en-entier,entier,entier-film,ordinaire-streaming,streaming,ligne,ici,lien,lien-pour-visionner,visionner,visionner-le-film,fascisme,fran\u00e7ais,regarder",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme/dailymotion.com/2015/01/fascisme-ordinaire-film-complet-vf-en-ligne-hd-720p",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fascisme+fascisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2fzfzf_fascisme-ordinaire-film-complet-vf-en-ligne-hd-720p_shortfilms",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2fzfzf_fascisme-ordinaire-film-complet-vf-en-ligne-hd-720p_shortfilms"
        },
        "dailymotion.com/2015/01/fascisme-et-totalitarismes-film-complet-vf-2015-en-ligne-hd": {
            "title": "Fascisme et totalitarismes - Film Complet VF 2015 En Ligne HD...",
            "snippet": "Le lien pour visionner le film Fascisme et totalitarismes c'est ici: Fascisme et totalitarismes - Film Complet VF 2015 En Ligne HD Fascisme et totalitarismes streaming Fascisme et totalitarismes en entier film Fascisme et totalitarismes film complet...",
            "date": "2015-01-24",
            "author_name": "Angie7381",
            "categories": "fascisme",
            "tags": "totalitarismes,totalitarismes-film,totalitarismes-film-complet,film,film_complet,complet,totalitarismes-en-entier,entier,entier-film,totalitarismes-streaming,streaming,ici,lien,lien-pour-visionner,visionner,visionner-le-film,fascisme,ligne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme/dailymotion.com/2015/01/fascisme-et-totalitarismes-film-complet-vf-2015-en-ligne-hd",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fascisme+fascisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ffg7c_fascisme-et-totalitarismes-film-complet-vf-2015-en-ligne-hd_shortfilms",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ffg7c_fascisme-et-totalitarismes-film-complet-vf-2015-en-ligne-hd_shortfilms"
        },
        "dailymotion.com/2015/01/fascisme-ordinaire-film-complet-vf-2015-en-ligne-hd": {
            "title": "Fascisme ordinaire - Film Complet VF 2015 En Ligne HD...",
            "snippet": "Le lien pour visionner le film Fascisme ordinaire c'est ici: Fascisme ordinaire - Film Complet VF 2015 En Ligne HD Fascisme ordinaire streaming Fascisme ordinaire en entier film Fascisme ordinaire film complet en Fran\u00e7ais regarder Fascisme...",
            "date": "2015-01-24",
            "author_name": "Angie7381",
            "categories": "fascisme",
            "tags": "ordinaire,ordinaire-film,ordinaire-film-complet,film,film_complet,complet,ordinaire-en-entier,entier,entier-film,ordinaire-streaming,streaming,ici,lien,lien-pour-visionner,visionner,visionner-le-film,fascisme,ligne,fran\u00e7ais,regarder",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme/dailymotion.com/2015/01/fascisme-ordinaire-film-complet-vf-2015-en-ligne-hd",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fascisme+fascisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ffg81_fascisme-ordinaire-film-complet-vf-2015-en-ligne-hd_shortfilms",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ffg81_fascisme-ordinaire-film-complet-vf-2015-en-ligne-hd_shortfilms"
        },
        "youtube.com/2015/01/yann-carri%C3%A8re-du-sexisme-au-fascisme": {
            "title": "Yann Carri\u00e8re: Du sexisme au fascisme?",
            "snippet": "Yann Carri\u00e8re: Du sexisme au fascisme? Yann Carri\u00e8re, psychologue clinicien, nous pr\u00e9sente son ouvrage, \"Du sexisme au fascisme?\". Un recueil de 7 textes axant la r\u00e9flexion sur le traitement diff\u00e9renci\u00e9 des hommes et des femmes... From:...",
            "date": "2015-01-22",
            "author_name": "agenceinfolibreTV",
            "categories": "traitement,fascisme",
            "tags": "fascisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme/youtube.com/2015/01/yann-carri%C3%A8re-du-sexisme-au-fascisme",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=fascisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=q_mXcKbDqKI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/q_mXcKbDqKI/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/12/milan-capitale-du-fascisme-pour-quelques-heures": {
            "title": "Milan, capitale du fascisme pour quelques heures...",
            "snippet": "Dans un quartier \u00e9difi\u00e9 par Mussolini, environ 300 membres de groupes n\u00e9o-nazis, fascistes et nationalistes europ\u00e9ens se sont rassembl\u00e9s pour c\u00e9l\u00e9brer le refus de l'immigration, de la zone euro et du pluriculturalisme. Derri\u00e8re ce slogan,...",
            "date": "2014-12-22",
            "author_name": "Zoomin_France",
            "categories": "fascisme",
            "tags": "fascisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme/dailymotion.com/2014/12/milan-capitale-du-fascisme-pour-quelques-heures",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/fascisme+fascisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2d3x2n_milan-capitale-du-fascisme-pour-quelques-heures_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2d3x2n_milan-capitale-du-fascisme-pour-quelques-heures_news"
        },
        "youtube.com/2014/12/journal-d-un-jeune-fasciste": {
            "title": "Journal d un jeune fasciste...",
            "snippet": "Journal d un jeune fasciste Le film raconte la naissance et la mont\u00e9e du fascisme, en s'appuyant sur le journal d'un jeune membre d'un escadron (une squadra). Parmi les nombreux journaux, m\u00e9moires et r\u00e9cits publi\u00e9s... From: ALT Views: 677 4...",
            "date": "2014-12-07",
            "author_name": "ALT",
            "categories": "fascisme",
            "tags": "film,fascisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme/youtube.com/2014/12/journal-d-un-jeune-fasciste",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=fascisme%2Bfascisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=qp9-obgEUQs&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/qp9-obgEUQs/0.jpg"
        }
    }
}