{
    "meta": {
        "portal_name": "fascisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/fascisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/fascisme/fascisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/fascisme/fascisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/fascisme/fascisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "israel-actualites.tv/2015/05/cinqui%C3%A8mes-colonnes-de-l-islamo-fascisme-nicolas-sarkozy": {
            "title": "Cinqui\u00e8mes colonnes de l'islamo-fascisme: Nicolas Sarkozy...",
            "snippet": "Former French president Nicolas Sarkozy (C) and Nice's mayor Christian Estrosi (L) shake hands with supporters after the inauguration of the Claude Pompidou Institut, a new centre for care and research of Alzheimer disease...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "Journal Isra\u00ebl Actualit\u00e9s",
            "categories": "fascisme",
            "tags": "christian,christian_estrosi,estrosi,nicolas,nicolas_sarkozy,sarkozy,cinqui\u00e8mes,colonnes,islamo,fascisme,nice",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme/israel-actualites.tv/2015/05/cinqui%C3%A8mes-colonnes-de-l-islamo-fascisme-nicolas-sarkozy",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fascisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://israel-actualites.tv/cinquiemes-colonnes-de-lislamo-fascisme-nicolas-sarkozy-soutient-christian-estrosi/"
        },
        "iris-france.org/2015/03/l-islamo-fascisme-une-grave-erreur-d-analyse-et-de-jugement": {
            "title": "L'islamo-fascisme: une grave erreur d'analyse et de jugement IRIS...",
            "snippet": "Le risque d'amalgame entre l'islam et le fascisme inscrit dans le slogan politique islamo-fascisme et utilis\u00e9 par le Premier ministre fran\u00e7ais le 16 f\u00e9vrier sur RTL, a \u00e9t\u00e9 largement critiqu\u00e9. A juste titre. Les mots ont un sens,...",
            "date": "2015-03-16",
            "author_name": "admin_iris",
            "categories": "politique,islam,fascisme",
            "tags": "\u00e9t\u00e9,f\u00e9vrier,fran\u00e7ais,politique,islam,islamo,fascisme,rtl",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme/iris-france.org/2015/03/l-islamo-fascisme-une-grave-erreur-d-analyse-et-de-jugement",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fascisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://iris-france.org/lislamo-fascisme-une-grave-erreur-danalyse-et-de-jugement/"
        },
        "la-dissidence.org/2015/03/non-l-islamisme-n-est-pas-un-fascisme": {
            "title": "Non: L'islamisme n'est pas un fascisme!",
            "snippet": "On les voit venir avec leurs gros sabots. Nos dirigeants, de gauche et de droite dailleurs, se veulent des enfants de la r\u00e9sistance au fascismonazisme. Cest leur r\u00e9f\u00e9rence...",
            "date": "2015-03-08",
            "author_name": "la-dissidence.org",
            "categories": "fascisme",
            "tags": "voit,islamisme,fascisme,droite",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme/la-dissidence.org/2015/03/non-l-islamisme-n-est-pas-un-fascisme",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=fascisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://la-dissidence.org/2015/03/08/non-lislamisme-nest-pas-un-fascisme/"
        },
        "merwan21.wordpress.com/2015/03/la-mont%C3%A9e-du-fascisme-en-italie": {
            "title": "La Mont\u00e9e du Fascisme en Italie...",
            "snippet": "La d\u00e9mocratie italienne, dans un contexte de crise \u00e9conomique et de d\u00e9ceptions n\u00e9es des trait\u00e9s de paix de la Premi\u00e8re Guerre Mondiale, se voit emprunter des revendications et...",
            "date": "2015-03-05",
            "author_name": "lamont\u00e9edufascisme.wordpress",
            "categories": "fascisme",
            "tags": "voit,guerre,mondiale,d\u00e9mocratie,fascisme,italie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme/merwan21.wordpress.com/2015/03/la-mont%C3%A9e-du-fascisme-en-italie",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=fascisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://merwan21.wordpress.com/2015/03/05/la-montee-du-fascisme-en-italie/"
        },
        "la-dissidence.org/2014/07/maurice-bard%C3%A8che-qu-est-ce-que-le-fascisme": {
            "title": "Maurice Bard\u00e8che: \"Qu'est-ce que le Fascisme?\"...",
            "snippet": "Il na\u00eetra de faux fascismes. Car la d\u00e9mocratie est fourbue. Dans son agonie, elle aura des sueurs et des cauchemars: et ces cauchemars seront des tyrannies brutales,...",
            "date": "2014-07-19",
            "author_name": "la-dissidence.org",
            "categories": "fascisme",
            "tags": "d\u00e9mocratie,fascisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme/la-dissidence.org/2014/07/maurice-bard%C3%A8che-qu-est-ce-que-le-fascisme",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=fascisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://la-dissidence.org/2014/07/19/maurice-bardeche-quest-ce-que-le-fascisme/"
        },
        "leglaiveetlefaisceau.wordpress.com/2014/05/qu-est-ce-que-le-fascisme": {
            "title": "Qu'est-ce que le Fascisme?",
            "snippet": "Aujourd'hui, pour discr\u00e9diter son adversaire, voir pour l'insulter, le mot \"facho\" reste l'argument num\u00e9ro 1. Mais combien de ceux qui utilisent cet abr\u00e9viatif en connaissent la signification, son []...",
            "date": "2014-05-13",
            "author_name": "Lady Freyja",
            "categories": "fascisme",
            "tags": "fascisme,aujourd,hui",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme/leglaiveetlefaisceau.wordpress.com/2014/05/qu-est-ce-que-le-fascisme",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=fascisme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://leglaiveetlefaisceau.wordpress.com/2014/05/13/quest-ce-que-le-fascisme/"
        },
        "gazdeschisteqc.wordpress.com/2012/08/groupe-bilderberg-wikip%C3%A9dia-gaz-de-schiste-qu%C3%A9bec": {
            "title": "Groupe Bilderberg Wikip\u00e9dia Gaz de Schiste Qu\u00e9bec...",
            "snippet": "Le Gentil Astineux; Des relents de f\u00e9mino-fascisme: Le manifeste de la CLASSE: Mussolini serait fier!.... \u00e9covillage projets futurs Natives fight for homeland Part1 YouTube Des \u00e9cologistes menacent d'abattre des arbres sur le mont Royal...",
            "date": "2012-08-06",
            "author_name": "planeteme",
            "categories": "fascisme",
            "tags": "fascisme,mussolini,part",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme/gazdeschisteqc.wordpress.com/2012/08/groupe-bilderberg-wikip%C3%A9dia-gaz-de-schiste-qu%C3%A9bec",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bfascisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://gazdeschisteqc.wordpress.com/2012/08/06/groupe-bilderberg-wikipdia/"
        },
        "aghiles.fr/2011/02/squid-d%C3%A9ployer-un-proxy-et-impl%C3%A9menter-squidguard-aghiles": {
            "title": "Squid D\u00e9ployer un proxy et impl\u00e9menter SQUIDGUARD Aghiles...",
            "snippet": "acl localhost src acl to_localhost dst... visible_hostname (c'est le nom que renvoi squid lorsqu'il est interrog\u00e9 de l'ext\u00e9rieur)..... Romain Gary - Qu'est-ce que c'est, le fascisme?",
            "date": "2011-02-17",
            "author_name": "admin",
            "categories": "fascisme",
            "tags": "fascisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme/aghiles.fr/2011/02/squid-d%C3%A9ployer-un-proxy-et-impl%C3%A9menter-squidguard-aghiles",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bfascisme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://aghiles.fr/archives/355"
        }
    }
}