{
    "meta": {
        "portal_name": "fascisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/fascisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/fascisme/fascisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/fascisme/fascisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/fascisme/fascisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "oumma.com/2015/04/c-estrosi-les-fran%C3%A7aiset-catholiques-sont-aujourd-hui-menac%C3%A9s-par-l": {
            "title": "C. Estrosi: \"Les Fran\u00e7ais\"et \"les catholiques\" sont aujourd'hui \"menac\u00e9s\" par \"l'islamo-fascisme\"...",
            "snippet": "C. Estrosi: \"Les Fran\u00e7ais\"et \"les catholiques\" sont aujourd'hui \"menac\u00e9s\" par \"l'islamo-fascisme\"...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "fascisme\"",
            "tags": "hui,menac\u00e9s,fran\u00e7ais,catholiques,aujourd,estrosi,islamo,fascisme\"",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme%22/oumma.com/2015/04/c-estrosi-les-fran%C3%A7aiset-catholiques-sont-aujourd-hui-menac%C3%A9s-par-l",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fascisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://oumma.com/220259/c-estrosi-francaiset-catholiques-aujourd-hui-menaces-"
        },
        "atlantico.fr/2015/04/christian-estrosi-%C3%A9voque-les-cinqui%C3%A8mes-colonnes-de-l-islamo-fascisme-r%C3%A9actions": {
            "title": "Christian Estrosi \u00e9voque les cinqui\u00e8mes colonnes de l'islamo-fascisme: les r\u00e9actions...",
            "snippet": "Selon lui, \"l'immense majorit\u00e9 des musulmans de France qui aujourd'hui placent les lois de la R\u00e9publique au-dessus des lois religieuses\" essaient \"de nous trouver en refuge parce qu'ils se sentent menac\u00e9s par ce que j'appelle l'islamo-fascisme\".",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "fascisme,fascisme\"",
            "tags": "menac\u00e9s,religieuses,hui,aujourd,r\u00e9actions,christian,christian_estrosi,estrosi,islamo,fascisme,france,fascisme\"",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme%22/atlantico.fr/2015/04/christian-estrosi-%C3%A9voque-les-cinqui%C3%A8mes-colonnes-de-l-islamo-fascisme-r%C3%A9actions",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fascisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://atlantico.fr/pepites/christian-estrosi-evoque-cinquiemes-colonnes-islamo-fascisme-reactions-2116182.html"
        },
        "atlasinfo.fr/2015/04/france-l-umf-d%C3%A9nonce-les-propos-du-d%C3%A9put%C3%A9-maire-de-nice": {
            "title": "France: l'UMF d\u00e9nonce les propos du d\u00e9put\u00e9-maire de Nice sur l'islamo-fascisme...",
            "snippet": "Saluant les r\u00e9actions lucides, sereines et dignes des institutions religieuses catholiques apr\u00e8s le projet dattentat visant des \u00e9glises franciliennes, lUMF sest \u00e9lev\u00e9e contre les propos du d\u00e9put\u00e9-maire les jugeant totalement...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "fascisme",
            "tags": "maire,d\u00e9put\u00e9,religieuses,catholiques,r\u00e9actions,france,nice,islamo,fascisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme/atlasinfo.fr/2015/04/france-l-umf-d%C3%A9nonce-les-propos-du-d%C3%A9put%C3%A9-maire-de-nice",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fascisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://atlasinfo.fr/France-l-UMF-denonce-les-propos-du-depute-maire-de-Nice-sur-l-islamo-fascisme_a61653.html"
        },
        "rtl.fr/2015/04/christian-estrosi-la-troisi%C3%A8me-guerre-mondiale-est-d%C3%A9clar%C3%A9e-par-l-islamo": {
            "title": "Christian Estrosi: la troisi\u00e8me guerre mondiale est d\u00e9clar\u00e9e par l'islamo-fascisme...",
            "snippet": "Christian Estrosi, d\u00e9put\u00e9-maire de Nice, a estim\u00e9 que la France \u00e9tait menac\u00e9e par l'islamo-fascisme, tout comme la civilisation jud\u00e9o-chr\u00e9tienne. Le d\u00e9put\u00e9-maire UMP de Nice, Christian Estrosi, a affirm\u00e9 dimanche sur France 3 que la...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "fascisme",
            "tags": "maire,christian,christian_estrosi,estrosi,islamo,fascisme,d\u00e9put\u00e9,nice,france",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme/rtl.fr/2015/04/christian-estrosi-la-troisi%C3%A8me-guerre-mondiale-est-d%C3%A9clar%C3%A9e-par-l-islamo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fascisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://rtl.fr/actu/politique/christian-estrosi-la-troisieme-guerre-mondiale-est-declaree-par-l-islamo-fascisme-7777477264"
        },
        "lesechos.fr/2015/04/le-corbusier-un-fascisme-en-b%C3%A9ton": {
            "title": "Le Corbusier, un fascisme en b\u00e9ton...",
            "snippet": "Tout le monde conna\u00eet Le Corbusier (1887-1965), g\u00e9nie de la Cit\u00e9 radieuse, architecte de choc. Partout c\u00e9l\u00e9br\u00e9, encens\u00e9, gloire nationale ou pilier du patrimoine mondial, il a certes invent\u00e9 des normes nouvelles, et marqu\u00e9 de son...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "fascisme",
            "tags": "invent\u00e9,fascisme,partout",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme/lesechos.fr/2015/04/le-corbusier-un-fascisme-en-b%C3%A9ton",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fascisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/02126405359-le-corbusier-un-fascisme-en-beton-1113871.php"
        },
        "slate.fr/2015/04/histoire-du-fascisme-fran%C3%A7ais": {
            "title": "Histoire du fascisme fran\u00e7ais -...",
            "snippet": "du fascisme fran\u00e7 berceau des libert\u00e9s et des droits de l'homme n'a jamais \u00e9t\u00e9 d\u00e9barrass\u00e9 d'une droite ultra-conservatrice. Elle a \u00e9t\u00e9 l'occasion pour certains historiens d'affirmer que le fascisme prend sa source dans le pays de Rousseau,...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "fascisme",
            "tags": "droite,fascisme,fran\u00e7ais",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme/slate.fr/2015/04/histoire-du-fascisme-fran%C3%A7ais",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=fascisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://slate.fr/story/100451/histoire-fascisme-francais"
        },
        "atlantico.fr/2015/04/loi-sur-le-renseignement-fascisme-en-route-vraiment": {
            "title": "Loi sur le renseignement: le fascisme en route, vraiment? -...",
            "snippet": "sur le renseignement: le fascisme en route, vraiment? loi sur le renseignement me fera peur lorsqu'on viendra m'arr\u00eater pour avoir t\u00e9l\u00e9charg\u00e9 un \u00e9pisode de Game of Thrones sur PirateBay. En attendant, je crois que je vais faire l'impasse sur...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "fascisme",
            "tags": "fascisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme/atlantico.fr/2015/04/loi-sur-le-renseignement-fascisme-en-route-vraiment",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=fascisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://atlantico.fr/rdv/zone-franche/loi-renseignement-fascisme-en-route-vraiment-hughes-serraf-2100288.html"
        },
        "agoravox.fr/2015/04/les-imposteurs-le-fascisme-avance-toujours-masqu%C3%A9-agoravox": {
            "title": "Les imposteurs: le fascisme avance toujours masqu\u00e9 - AgoraVox...",
            "snippet": "AgoraVoxLes imposteurs: le fascisme avance toujours masqu\u00e9AgoraVoxDepuis sa naissance en Italie, puis partout et toujours, le fascisme avance masqu\u00e9, profitant de la confusion, s'engouffrant dans les renoncements, les faiblesses et les divisions...",
            "date": "2015-04-04",
            "categories": "fascisme",
            "tags": "partout,naissance,fascisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/fascisme/agoravox.fr/2015/04/les-imposteurs-le-fascisme-avance-toujours-masqu%C3%A9-agoravox",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=fascisme&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://agoravox.fr/tribune-libre/article/les-imposteurs-le-fascisme-avance-165363"
        }
    }
}