{
    "meta": {
        "portal_name": "taekwondo",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/taekwondo/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/taekwondo/taekwondo/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/taekwondo/taekwondo/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/taekwondo/taekwondo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "tuxboard.com/2015/04/russie-un-braqueur-se-fait-corriger-par-champion-de-taekwondo": {
            "title": "Russie: un braqueur se fait corriger par un champion de taekwondo...",
            "snippet": "Dans une bijouterie en Russie, un braqueur s'est fait corriger par un champion de taekwondo. Une cam\u00e9ra de surveillance a film\u00e9 un individu qui voulait.",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Polo",
            "categories": "taekwondo",
            "tags": "cam\u00e9ra,surveillance,corriger,braqueur,russie,champion,taekwondo,bijouterie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/taekwondo/tuxboard.com/2015/04/russie-un-braqueur-se-fait-corriger-par-champion-de-taekwondo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=taekwondo%2Btaekwondo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://tuxboard.com/braqueur-vs-champion-taekwondo/"
        },
        "tntv.pf/2015/04/championnats-de-france-taekwondo-m%C3%A9daille-d-argent": {
            "title": "Championnats de France de taekwondo: m\u00e9daille d'argent pour...",
            "snippet": "M\u00e9tropole. Sur sa page Facebook, la championne remercie ses fans pour leur soutien La tahitienne Anne-Caroline Graffe a remport\u00e9 la m\u00e9daille d'argent aux Championnats de France de taekwondo...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "TNTV",
            "categories": "taekwondo,facebook",
            "tags": "caroline,caroline_graffe,graffe,championne,championnats,france,taekwondo,tahitienne,anne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/facebook/tntv.pf/2015/04/championnats-de-france-taekwondo-m%C3%A9daille-d-argent",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=taekwondo%2Btaekwondo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://tntv.pf/Championnats-de-France-de-taekwondo-medaille-d-argent-pour-Anne-Caroline-Graffe_a5574.html"
        },
        "tntv.pf/2015/04/anne-caroline-graffe-t%C3%AAte-d-affiche-des-championnats-de-france": {
            "title": "Anne-Caroline Graffe, t\u00eate d'affiche des Championnats de France de...",
            "snippet": "La tahitienne Anne-Caroline Graffe est en t\u00eate d'affiche des Championnats de France de Taekwondo. L'\u00e9v\u00e9nement se d\u00e9roulera les 18 et 19 avril au Palais de sports de Marseille. Pour cette nouvelle \u00e9dition, la finale la plus...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "TNTV",
            "categories": "taekwondo,sport",
            "tags": "avril,caroline,caroline_graffe,graffe,anne,championnats,france,tahitienne,taekwondo,palais,sports,marseille",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sport/tntv.pf/2015/04/anne-caroline-graffe-t%C3%AAte-d-affiche-des-championnats-de-france",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=taekwondo%2Btaekwondo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://tntv.pf/Anne-Caroline-Graffe-tete-d-affiche-des-Championnats-de-France-de-taekwondo_a5556.html"
        },
        "clubpromaxtaekwondo.com/2014/05/liens-et-infos": {
            "title": "Liens et infos...",
            "snippet": "Les f\u00e9d\u00e9rations et organisations WTF La F\u00e9d\u00e9ration Mondiale de Taekwondo (FMT) LAssociation Canadienne de Taekwondo WTF La F\u00e9d\u00e9ration Qu\u00e9b\u00e9quoise de Taekwondo Le TaeKwonDo aux Jeux du Qu\u00e9bec Le TaeKwonDo aux Olympiques Association...",
            "date": "2014-05-06",
            "author_name": "pascalgenest",
            "categories": "taekwondo",
            "tags": "olympiques,association,taekwondo,canadienne,mondiale,jeux",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/taekwondo/clubpromaxtaekwondo.com/2014/05/liens-et-infos",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=taekwondo%2Btaekwondo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://clubpromaxtaekwondo.com/liens-et-infos/"
        },
        "paristaekwondo.com/2012/06/paris-taekwondo-planning-vacances-de-printemps-2015": {
            "title": "Paris Taekwondo Planning vacances de Printemps 2015 Paris...",
            "snippet": "Le Paris Taekwondo reste ouvert pendant ces deux semaines de Vacances scolaires de printemps, signes du dynamisme de notre association, Seuls les cours adultes seront assur\u00e9s rendez-vous au Gymnase de la cours des lions du Samedi...",
            "date": "2012-06-02",
            "author_name": "Guy FRIESS",
            "categories": "taekwondo",
            "tags": "association,taekwondo,cours",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/taekwondo/paristaekwondo.com/2012/06/paris-taekwondo-planning-vacances-de-printemps-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=taekwondo%2Btaekwondo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://paristaekwondo.com/paris-taekwondo-n1-a-paris-planning-vacances-de-printemps-2015/"
        }
    }
}