{
    "meta": {
        "portal_name": "tennis",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/tennis/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/tennis/tennis/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/tennis/tennis/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/tennis/tennis/blogs.json"
    },
    "items": {
        "closermag.fr/2015/04/obs%C3%A8ques-de-patrice-dominguez-sa-femme-cendrine-et-ses-enfants-entour%C3%A9s": {
            "title": "Obs\u00e8ques de Patrice Dominguez: sa femme Cendrine et ses enfants entour\u00e9s par le monde du tennis,...",
            "snippet": "Obs\u00e8ques de Patrice Dominguez: sa femme Cendrine et ses enfants entour\u00e9s par le monde du tennis,...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "tennis",
            "tags": "patrice,patrice_dominguez,dominguez,monde,tennis",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tennis/closermag.fr/2015/04/obs%C3%A8ques-de-patrice-dominguez-sa-femme-cendrine-et-ses-enfants-entour%C3%A9s",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tennis&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://closermag.fr/people/people-francais/obseques-de-patrice-dominguez-sa-femme-cendrine-et-ses-enfants-entoures-par-le-monde-du-tennis-des-medias-et-de-la-politique-492030"
        },
        "lepoint.fr/2015/04/tennis-masters-1000-de-monte-carlo-le-coup-bluff-monfils": {
            "title": "Tennis - Masters 1000 de Monte-Carlo: le coup de bluff de Monfils...",
            "snippet": "VID\u00c9O. Lors du 2e tour du tournoi mon\u00e9gasque, le joueur fran\u00e7ais a fait mine d'arr\u00eater de jouer en plein point pour mieux surprendre son adversaire. Ga\u00ebl Monfils aime faire le show, c'est bien connu. Il a une nouvelle fois r\u00e9cidiv\u00e9 lors du...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "tennis",
            "tags": "nouvelle,jouer,fran\u00e7ais,tour,tournoi,tennis,masters,monte,carlo,monfils,ga\u00ebl",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tennis/lepoint.fr/2015/04/tennis-masters-1000-de-monte-carlo-le-coup-bluff-monfils",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tennis&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lepoint.fr/sport/tennis-masters-1000-de-monte-carlo-le-coup-de-bluff-de-monfils-16-04-2015-1921868_26.php"
        },
        "lemonde.fr/2015/04/tennis-monfils-%C3%A9limine-federer-du-tournoi-de-monte-carlo": {
            "title": "Tennis: Monfils \u00e9limine Federer du tournoi de Monte-Carlo...",
            "snippet": "Ga\u00ebl Monfils s'est qualifi\u00e9 pour les quarts de finale du tournoi de Monte-Carlo en dominant Roger Federer, jeudi, en deux sets: 6-4, 7-6. Le Fran\u00e7ais retrouvera en quart de finale le Bulgare Grigor Dimitrov, qui a \u00e9limin\u00e9 dans la matin\u00e9e le...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "tennis",
            "tags": "\u00e9limin\u00e9,bulgare,bulgare_grigor,bulgare_grigor_dimitrov,grigor,grigor_dimitrov,dimitrov,finale,deux,deux-sets,sets,dominant,roger,tournoi,tennis,monfils,federer,monte,carlo,ga\u00ebl,jeudi,fran\u00e7ais",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tennis/lemonde.fr/2015/04/tennis-monfils-%C3%A9limine-federer-du-tournoi-de-monte-carlo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tennis&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lemonde.fr/sport/article/2015/04/16/tennis-monfils-elimine-federer-du-tournoi-de-monte-carlo_4617391_3242.html"
        },
        "la-croix.com/2015/04/tennis-le-tenant-du-titre-wawrinka-au-tapis": {
            "title": "Tennis: le tenant du titre Wawrinka au tapis...",
            "snippet": "Stan Wawrinka, tenant du titre du Masters 1000 de Monte-Carlo, a \u00e9t\u00e9 \u00e9limin\u00e9 d\u00e8s les huiti\u00e8mes de finale de l'\u00e9dition 2015 apr\u00e8s sa d\u00e9faite contre le Bulgare Grigor Dimitrov en deux sets 6-1, 6-2 jeudi. C'est la troisi\u00e8me \u00e9limination...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "tennis",
            "tags": "troisi\u00e8me,deux,deux-sets,sets,bulgare,bulgare_grigor,bulgare_grigor_dimitrov,grigor,grigor_dimitrov,dimitrov,apr\u00e8s,contre,\u00e9limin\u00e9,huiti\u00e8mes,huiti\u00e8mes-de-finale,finale,titre,tennis,wawrinka,stan,masters,monte,carlo,\u00e9dition,jeudi",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tennis/la-croix.com/2015/04/tennis-le-tenant-du-titre-wawrinka-au-tapis",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tennis&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://la-croix.com/Actualite/Sport/Tennis-le-tenant-du-titre-Wawrinka-au-tapis-2015-04-16-1302961"
        },
        "lavoixdunord.fr/2015/04/tennis-monte-carlo-nadal-et-federer-durs-avec-pouille-chardy-monfils": {
            "title": "Tennis - Monte Carlo: Nadal et Federer durs avec Pouille et Chardy, Monfils, Tsonga et Simon...",
            "snippet": "Rafael Nadal a bien n\u00e9goci\u00e9 sa reprise sur terre battue ce mercredi au Masters 1000 de Monte-Carlo en ma\u00eetrisant en deux petits sets (6-2, 6-1) le jeune Nordiste Lucas Pouille, 108e mondial, pour acc\u00e9der aux huiti\u00e8mes de finale. Idem pour...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "tennis",
            "tags": "huiti\u00e8mes,huiti\u00e8mes-de-finale,finale,mondial,lucas,deux,sets,reprise,terre,mercredi,monte,carlo,tennis,nadal,federer,pouille,chardy,monfils,rafael,masters",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tennis/lavoixdunord.fr/2015/04/tennis-monte-carlo-nadal-et-federer-durs-avec-pouille-chardy-monfils",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tennis&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lavoixdunord.fr/sports/tennis-monte-carlo-nadal-et-federer-durs-avec-pouille-ia233b0n2773097"
        },
        "leberry.fr/2015/04/tennis-rafael-nadal-a-chang%C3%A9-de-raquette": {
            "title": "Tennis: Rafael Nadal a chang\u00e9 de raquette...",
            "snippet": "Rafael Nadal a \u00e9trenn\u00e9 une nouvelle raquette mercredi pour ses d\u00e9buts au Masters 1000 de Monte-Carlo o\u00f9 il a battu facilement le Fran\u00e7ais Lucas Pouille, 108e mondial, en deux manches (6-2, 6-1) au deuxi\u00e8me tour. Je pensais le faire avant le...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "tennis",
            "tags": "deuxi\u00e8me,deuxi\u00e8me-tour,tour,deux,deux-manches,manches,mondial,fran\u00e7ais,lucas,pouille,nouvelle,raquette,mercredi,rafael,nadal,tennis,masters,monte,carlo",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tennis/leberry.fr/2015/04/tennis-rafael-nadal-a-chang%C3%A9-de-raquette",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tennis%2Btennis&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://leberry.fr/france-monde/sports/actualite/tennis/2015/04/15/tennis-rafael-nadal-a-change-de-raquette_11406303.html"
        },
        "larep.fr/2015/04/tennis-reprise-tranquille-pour-federer-contre-chardy": {
            "title": "Tennis: reprise tranquille pour Federer contre Chardy...",
            "snippet": "Apr\u00e8s une pause de trois semaines, Roger Federer s'est offert une reprise en douceur au Masters 1000 de Monte-Carlo en dominant mercredi au deuxi\u00e8me tour le Fran\u00e7ais J\u00e9r\u00e9my Chardy, 35e mondial, en deux sets vite exp\u00e9di\u00e9s (6-2, 6-1). Apr\u00e8s la...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "tennis",
            "tags": "deux,deux-sets,sets,mondial,dominant,mercredi,mercredi-au-deuxi\u00e8me,deuxi\u00e8me,deuxi\u00e8me-tour,tour,fran\u00e7ais,reprise,tennis,federer,contre,chardy,apr\u00e8s,roger,masters,monte,carlo",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tennis/larep.fr/2015/04/tennis-reprise-tranquille-pour-federer-contre-chardy",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tennis%2Btennis&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://larep.fr/france-monde/sports/actualite/tennis/2015/04/15/tennis-reprise-tranquille-pour-federer-contre-chardy_11405400.html"
        },
        "leberry.fr/2015/04/tennis-retour-gagnant-pour-wawrinka-sur-la-terre-de-ses-exploits": {
            "title": "Tennis: retour gagnant pour Wawrinka sur la terre de ses exploits...",
            "snippet": "Stan Wawrinka a entam\u00e9 de mani\u00e8re convaincante la d\u00e9fense de son titre au Masters 1000 de Monte-Carlo en dominant l'Argentin Juan Monaco en deux manches (6-1, 6-4) mercredi au deuxi\u00e8me tour. Le Suisse, t\u00eate de s\u00e9rie N.7, avait remport\u00e9 son...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "tennis",
            "tags": "mercredi,mercredi-au-deuxi\u00e8me,deuxi\u00e8me,deuxi\u00e8me-tour,tour,deux,deux-manches,manches,dominant,titre,terre,tennis,wawrinka,stan,masters,monte,carlo",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tennis/leberry.fr/2015/04/tennis-retour-gagnant-pour-wawrinka-sur-la-terre-de-ses-exploits",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tennis%2Btennis&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://leberry.fr/france-monde/sports/actualite/tennis/2015/04/15/tennis-retour-gagnant-pour-wawrinka-sur-la-terre-de-ses-exploits_11405341.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/mode-serena-williams-elle-pr%C3%AAte-sa-crini%C3%A8re-de-r%C3%AAve": {
            "title": "Mode: Serena Williams: Elle pr\u00eate sa crini\u00e8re de r\u00eave pour la couv'de Vogue US!",
            "snippet": "La championne de tennis Serena Williams fait la couverture du prochain num\u00e9ro de Vogue US pour l'\u00e9dition d'avril 2015.",
            "date": "2015-03-23",
            "categories": "tennis",
            "tags": "\u00e9dition,serena,serena_williams,williams,tennis",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tennis/fr.news.yahoo.com/2015/03/mode-serena-williams-elle-pr%C3%AAte-sa-crini%C3%A8re-de-r%C3%AAve",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=tennis",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/mode-serena-williams-pr\u00eate-crini\u00e8re-r\u00eave-couv-vogue-190042329.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/tatiana-golovin-enceinte-la-belle-va-avoir-son-premier-b%C3%A9b%C3%A9": {
            "title": "Tatiana Golovin enceinte: La belle va avoir son premier b\u00e9b\u00e9 avec Hugo Bonneval...",
            "snippet": "Six ans apr\u00e8s sa retraite, Tatiana Golovin va devenir maman! \u00c0 27 ans, l'ex-star du tennis reconvertie consultante sur beIN Sports a annonc\u00e9 la bonne nouvelle sur son compte Twitter. \"! Annonce...",
            "date": "2015-03-23",
            "categories": "sport,tennis,twitter",
            "tags": "annonce,nouvelle,apr\u00e8s,premier,tennis",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/twitter/fr.news.yahoo.com/2015/03/tatiana-golovin-enceinte-la-belle-va-avoir-son-premier-b%C3%A9b%C3%A9",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=tennis",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/tatiana-golovin-enceinte-belle-va-avoir-premier-b\u00e9b\u00e9-112000845.html"
        }
    }
}