{
    "meta": {
        "portal_name": "radar",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/radar/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/radar/radar/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/radar/radar/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/radar/radar/blogs.json"
    },
    "items": {
        "bfmtv.com/2015/04/duflot-sur-valls-l-%C3%A9galit%C3%A9-hommes-femmes-n-appara%C3%AEt": {
            "title": "Duflot sur Valls: \"L'\u00e9galit\u00e9 hommes-femmes n'appara\u00eet pas dans son...",
            "snippet": "Manuel Valls, en revanche, en prend pour son grade: \"L'\u00e9galit\u00e9 hommes-femmes n'appara\u00eet pas dans son \u00e9cran radar comme une priorit\u00e9\", persifle-t-elle. A Lire: Duflot: \"J'ai un d\u00e9saccord politique assez important avec Valls...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "politique,radar",
            "tags": "radar,comme,lire",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/radar/bfmtv.com/2015/04/duflot-sur-valls-l-%C3%A9galit%C3%A9-hommes-femmes-n-appara%C3%AEt",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radar%2Bradar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://bfmtv.com/politique/duflot-sur-valls-l-egalite-hommes-femmes-n-apparait-pas-dans-son-ecran-radar-comme-une-priorite-879450.html"
        },
        "lechodelaboucle.fr/2015/03/regardez-bien-cette-vache-c-est-un-radar-l-%C3%A9cho": {
            "title": "Regardez bien cette vache: c'est un radar! - l'\u00c9cho de la Boucle...",
            "snippet": "L'\u00e8re des radars p\u00e9dagogiques semble en partie r\u00e9volue. Tout du moins dans le Doubs, le Jura et en C\u00f4te d'Or; trois d\u00e9partements dans lesquels la Gendarmerie nationale teste actuellement un nouveau type de radar fixe...",
            "date": "2015-03-07",
            "author_name": "redac",
            "categories": "radar",
            "tags": "nouveau,radars",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/radar/lechodelaboucle.fr/2015/03/regardez-bien-cette-vache-c-est-un-radar-l-%C3%A9cho",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radar%2Bradar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lechodelaboucle.fr/2015/03/07/regardez-bien-cette-vache-cest-un-radar/"
        },
        "sciences.blogs.liberation.fr/2015/02/le-retrait-des-glaciers-sous-radar-satellites-sciences": {
            "title": "Le retrait des glaciers sous le radar des satellites - Sciences...",
            "snippet": "Les satellites utilis\u00e9s pour cette d\u00e9monstration sont \u00e9quip\u00e9s de radars permettant de percevoir avec pr\u00e9cision la limite des glaciers c\u00f4tiers. Le premier est Seasat, un satellite de la Nasa. Une carri\u00e8re courte (100 jours en...",
            "date": "2015-02-09",
            "author_name": "sylvestre Huet",
            "categories": "radar,science",
            "tags": "\u00e9quip\u00e9s,radars,nasa",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/science/sciences.blogs.liberation.fr/2015/02/le-retrait-des-glaciers-sous-radar-satellites-sciences",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radar%2Bradar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://sciences.blogs.liberation.fr/home/2015/02/le-retrait-des-glaciers.html"
        },
        "aerobuzz.fr/2015/01/un-radar-pour-%C3%A9viter-les-collisions-avec-%C3%A9oliennes-a%C3%A9robuzz": {
            "title": "Un radar pour \u00e9viter les collisions avec les \u00e9oliennes - A\u00e9roBuzz...",
            "snippet": "Airbus Defence and Space a d\u00e9velopp\u00e9 un nouveau radar pour \u00e9viter que les avions n'entrent en collision avec les \u00e9oliennes. Le Spexer 500 AC d\u00e9clenche des signaux et avertit le pilote. Le nouveau radar Spexer 500 AC...",
            "date": "2015-01-03",
            "author_name": "Aerobuzz.fr",
            "categories": "radar",
            "tags": "nouveau,radar",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/radar/aerobuzz.fr/2015/01/un-radar-pour-%C3%A9viter-les-collisions-avec-%C3%A9oliennes-a%C3%A9robuzz",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://aerobuzz.fr/industrie/article/un-radar-pour-eviter-les"
        },
        "turbo.fr/2014/12/radar-quand-la-police-s-endort": {
            "title": "Radar: quand la police s'endort... -...",
            "snippet": "Lorsque les policiers responsables du contr\u00f4le de vitesse font la sieste, le radar dispara\u00eet comme par enchantement.",
            "date": "2014-12-16",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "radar",
            "tags": "font,police,radar,comme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/radar/turbo.fr/2014/12/radar-quand-la-police-s-endort",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://turbo.fr/actualite-automobile/745321-radar-police-endort/"
        },
        "patty0green.wordpress.com/2014/11/sous-mon-radar": {
            "title": "sous mon radar...",
            "snippet": "Jai tellement cherch\u00e9, je te jure, je nai pas trouv\u00e9. Je nai pas trouv\u00e9 de petit spot au milieu de nulle part, pour pouvoir m'ancrer dans mon corps.",
            "date": "2014-11-10",
            "author_name": "Pattie O'Green",
            "categories": "radar",
            "tags": "corps,petit,radar",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/radar/patty0green.wordpress.com/2014/11/sous-mon-radar",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=radar%2Bradar&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://patty0green.wordpress.com/2014/11/10/sous-le-radar/"
        },
        "videopantherbvi.wordpress.com/2014/09/d%C3%A9tecteur-de-radar-brouilleur": {
            "title": "D\u00e9tecteur de radar, brouilleur de radar...",
            "snippet": "Le LaserTrack est un produit complet pour votre s\u00e9curit\u00e9 de conduite sur les routes qui associe les qualit\u00e9s intrins\u00e8ques d'un avertisseur de radar coupl\u00e9 avec LaserTrack brouilleur dispersif...",
            "date": "2014-09-11",
            "author_name": "videopantherbvi",
            "categories": "radar",
            "tags": "avertisseur,routes,d\u00e9tecteur,radar,s\u00e9curit\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/radar/videopantherbvi.wordpress.com/2014/09/d%C3%A9tecteur-de-radar-brouilleur",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=radar%2Bradar&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://videopantherbvi.wordpress.com/2014/09/11/detecteur-de-radar-brouilleur-de-radar/"
        },
        "intensivewebiej.wordpress.com/2014/06/les-radars-vont-fleurir-sur-le-territoire-fran%C3%A7ais": {
            "title": "Les radars vont fleurir sur le territoire fran\u00e7ais...",
            "snippet": "Le minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur a annonc\u00e9 l'installation, sur toutes les routes de France, de 31 nouveaux v\u00e9hicules \u00e9quip\u00e9s d'un radar mobile nouvelle g\u00e9n\u00e9ration d'ici cet \u00e9t\u00e9. Avec la multiplication []...",
            "date": "2014-06-05",
            "author_name": "chamorin",
            "categories": "radar",
            "tags": "nouvelle,nouvelle-g\u00e9n\u00e9ration,g\u00e9n\u00e9ration,nouveaux,\u00e9quip\u00e9s,routes,radars,radar",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/radar/intensivewebiej.wordpress.com/2014/06/les-radars-vont-fleurir-sur-le-territoire-fran%C3%A7ais",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=radar%2Bradar&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://intensivewebiej.wordpress.com/2014/06/05/les-radars-vont-fleurir-sur-le-territoire-francais/"
        }
    }
}