{
    "meta": {
        "portal_name": "radar",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/radar/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/radar/radar/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/radar/radar/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/radar/radar/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lavoixdunord.fr/2015/04/aubers-la-commune-se-dote-de-son-premier-radar-p%C3%A9dagogique-voix": {
            "title": "Aubers: la commune se dote de son premier radar p\u00e9dagogique - La Voix du Nord...",
            "snippet": "La Voix du NordAubers: la commune se dote de son premier radar p\u00e9dagogiqueLa Voix du NordIl \u00e9tait attendu depuis plusieurs ann\u00e9es. C'est chose faite d\u00e9sormais. Un radar p\u00e9dagogique (le premier dans la commune) a \u00e9t\u00e9 install\u00e9 rue des...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "radar",
            "tags": "\u00e9t\u00e9,radar",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/radar/lavoixdunord.fr/2015/04/aubers-la-commune-se-dote-de-son-premier-radar-p%C3%A9dagogique-voix",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=radar&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavoixdunord.fr/region/aubers-la-commune-se-dote-de-son-premier-radar-pedagogique-ia21b49747n2802341"
        },
        "news.autoplus.fr/2015/04/les-jumelles-radar-fixe-ou-mobile": {
            "title": "Les jumelles: radar fixe ou mobile?",
            "snippet": "Cette semaine dans la Minute Anti-PV, Lo\u00efc demande s'il peut contester un PV sur lequel est not\u00e9 radar fixe alors qu'il a \u00e9t\u00e9 flash\u00e9 aux jumelles. Chaque vendredi dans la rubrique Minute Anti-PV, notre sp\u00e9cialiste du droit routier Pascale...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "radar",
            "tags": "routier,\u00e9t\u00e9,jumelles,fixe,not\u00e9,contester,demande,fixe-ou-mobile,mobile,radar",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/radar/news.autoplus.fr/2015/04/les-jumelles-radar-fixe-ou-mobile",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=radar&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://news.autoplus.fr/news/1493353/PV-exc\u00e8s-de-vitesse-radar-laser-pistolet-jumelles"
        },
        "lamontagne.fr/2015/04/les-sapins-perturbent-le-radar-m%C3%A9t%C3%A9o": {
            "title": "Les sapins perturbent le radar m\u00e9t\u00e9o...",
            "snippet": "Exploitant le principe de la r\u00e9tro diffusion d'une onde radio\u00e9lectrique par les gouttes d'eau, les radars m\u00e9t\u00e9orologiques permettent de localiser les zones de pr\u00e9cipitations et d'en \u00e9valuer leur intensit\u00e9. Les radars d\u00e9tectent les...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "radar",
            "tags": "radars",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/radar/lamontagne.fr/2015/04/les-sapins-perturbent-le-radar-m%C3%A9t%C3%A9o",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=radar&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lamontagne.fr/auvergne/actualite/2015/04/27/les-sapins-perturbent-le-radar-meteo_11420250.html"
        },
        "abcmoteur.fr/2015/04/voici-les-voitures-radar-pour-vous-verbaliser-incognito": {
            "title": "Voici les voitures radar pour vous verbaliser incognito...",
            "snippet": "Depuis 2013, la S\u00e9curit\u00e9 Routi\u00e8re a un nouveau jouet qui se montre redoutable: les radars mobiles mobiles. Ces radars embarqu\u00e9s de nouvelle g\u00e9n\u00e9ration (RMNG) ont pour but de ne pas se faire remarquer des automobilistes afin de flasher sans...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "radar",
            "tags": "automobi,montre,s\u00e9curit\u00e9,routi\u00e8re,voitures,voici,radars",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/radar/abcmoteur.fr/2015/04/voici-les-voitures-radar-pour-vous-verbaliser-incognito",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=radar&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://abcmoteur.fr/pratique/tous-les-modeles-de-voiture-radar-invisible/"
        },
        "ladepeche.fr/2015/04/matabiau-le-jackpot-du-radar-feu-rouge": {
            "title": "Matabiau: le jackpot du radar feu rouge -...",
            "snippet": ": le jackpot du radar feu est la ville fran\u00e7aise poss\u00e9dant le plus grand nombre de radars feu rouge, avec 15 installations. Si aucune nouvelle implantation de ces radars dans la Ville rose n'est pr\u00e9vue en 2015, c'est sans doute parce que l'un...",
            "date": "2015-04-06",
            "categories": "radar",
            "tags": "feu,feu-rouge,rouge,radars",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/radar/ladepeche.fr/2015/04/matabiau-le-jackpot-du-radar-feu-rouge",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=radar&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/04/06/2081701-matabiau-le-radar-feu-jackpot.html"
        },
        "fool.ca/2015/03/5-reasons-to-keep-magna-international-inc-on-your-radar": {
            "title": "5 Reasons to Keep Magna International Inc. on Your Radar - The Motley Fool Canada...",
            "snippet": "5 Reasons to Keep Magna International Inc. on Your RadarThe Motley Fool CanadaIf you're looking for an outperformer for your portfolio, Magna International Inc. (TSX:MG)(NYSE:MGA) fits the bill. After piling on a massive 46% in 2014, the stock...",
            "date": "2015-03-31",
            "categories": "radar",
            "tags": "inc,motley,motley_fool,fool,motley_fool_canada,fool_canada,canada,radar,keep",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/radar/fool.ca/2015/03/5-reasons-to-keep-magna-international-inc-on-your-radar",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bradar&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://fool.ca/2015/03/31/5-reasons-to-keep-magna-international-inc-on-your-radar/"
        },
        "fool.ca/2015/03/is-suncor-energy-inc-really-a-good-investment-the-motley-fool": {
            "title": "Is Suncor Energy Inc. Really a Good Investment? - The Motley Fool Canada...",
            "snippet": "Is Suncor Energy Inc. Really a Good Investment?The Motley Fool CanadaThe threat of new climate change regulations is also coming onto the radar. In order to keep global warming below the critical two-degrees point, energy companies could be forced...",
            "date": "2015-03-06",
            "categories": "radar",
            "tags": "keep,motley,motley_fool,fool,motley_fool_canada,fool_canada,canada,inc,radar",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/radar/fool.ca/2015/03/is-suncor-energy-inc-really-a-good-investment-the-motley-fool",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bradar&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://fool.ca/2015/03/06/is-suncor-energy-inc-really-a-good-investment/"
        }
    }
}