{
    "meta": {
        "portal_name": "photographie",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/photographie/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/photographie/photographie/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/photographie/photographie/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/photographie/photographie/blogs.json"
    },
    "items": {
        "metronews.fr/2015/04/t%C3%A9lescope-hubble-25-ans-de-sublimes-photographies-spatiales": {
            "title": "T\u00e9lescope Hubble: 25 ans de sublimes photographies spatiales...",
            "snippet": "Lanc\u00e9 le 24 avril 1990 par la navette spatiale Discovery, le t\u00e9lescope Hubble a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u par la Nasa, l'agence spatiale am\u00e9ricaine, en collaboration avec l'ESA, l'agence europ\u00e9enne. Pr\u00e9vu initialement pour avoir une dur\u00e9e de vie de 15 ans,...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "photographie",
            "tags": "\u00e9t\u00e9,photographies,avril,nasa",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/photographie/metronews.fr/2015/04/t%C3%A9lescope-hubble-25-ans-de-sublimes-photographies-spatiales",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=photographie&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://metronews.fr/high-tech/photos-telescope-hubble-25-ans-de-sublimes-photographies-spatiales/modr!0QdlbmxTQXBZQ/"
        },
        "courrierinternational.com/2015/04/photographie-la-semaine-en-images-10-17-avril": {
            "title": "Photographie. La semaine en images (10-17 avril)...",
            "snippet": "David Cameron est en campagne, la Syrie subit toujours les bombardements, les Ukrainiens fuient les combats et Alain Robert escalade la Cayan Tower... Tour du monde des photographies marquantes de cette semaine, s\u00e9lectionn\u00e9es par Courrier...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "photographie,escalade",
            "tags": "monde,photographies,photographie,semaine,images,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/escalade/courrierinternational.com/2015/04/photographie-la-semaine-en-images-10-17-avril",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=photographie&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://courrierinternational.com/diaporama/photographie-la-semaine-en-images-10-17-avril"
        },
        "meltyfood.fr/2015/04/festival-international-de-la-photographie-culinaire": {
            "title": "Festival International de la Photographie Culinaire...",
            "snippet": "Du 1er mai au 31 octobre 2015, c'est dans le cadre extraordinaire de l'Exposition Universelle Milano 2015 que se d\u00e9roulera la 6e \u00e9dition du Festival International de la Photographie Culinaire. L'une des seules c\u00e9l\u00e9brations au monde de ce genre...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "photographie",
            "tags": "monde,genre,photographie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/photographie/meltyfood.fr/2015/04/festival-international-de-la-photographie-culinaire",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=photographie&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://meltyfood.fr/festival-international-de-la-photographie-culinaire-a400828.html"
        },
        "reponseatout.com/2015/04/voici-la-premi%C3%A8re-photographie-couleur-de-pluton": {
            "title": "Voici la premi\u00e8re photographie couleur de Pluton...",
            "snippet": "En d\u00e9but de semaine, la Nasa a diffus\u00e9 la premi\u00e8re photographie couleur de Pluton et de sa plus grosse lune, Charon. Un clich\u00e9 un peu flou mais historique r\u00e9alis\u00e9 par la sonde New Horizons, qui analyse la plan\u00e8te naine depuis janvier. New...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "photographie",
            "tags": "clich\u00e9,lune,semaine,voici,photographie,nasa",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/photographie/reponseatout.com/2015/04/voici-la-premi%C3%A8re-photographie-couleur-de-pluton",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=photographie&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://reponseatout.com/insolite/images-insolite/voici-premiere-photographie-couleur-de-pluton-new-horizons-nasa-juillet-a1014623"
        },
        "essonneinfo.fr/2015/04/photographie-de-p%C3%A8re-en-fils-la-longue-histoire-du-studio-martinet": {
            "title": "Photographie: de p\u00e8re en fils, la longue histoire du studio Martinet de Juvisy...",
            "snippet": "Il f\u00eate cette ann\u00e9e ses 80 ans. Le studio Martinet, sans conteste lune des boutiques phare du centre-ville de Juvisy, entretient la passion pour la photographie de la famille Martinet depuis trois g\u00e9n\u00e9rations. Aujourdhui, Christian et sa...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "photographie",
            "tags": "lune,ann\u00e9e,longue,photographie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/photographie/essonneinfo.fr/2015/04/photographie-de-p%C3%A8re-en-fils-la-longue-histoire-du-studio-martinet",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=photographie&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://essonneinfo.fr/91-essonne-info/77568/photographie-de-pere-en-fils-la-longue-histoire-du-studio-martinet-de-juvisy/"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/une-image-rare-le-chat-marbr%C3%A9-un-animal-et-timide": {
            "title": "Une image rare - Le chat marbr\u00e9, un animal rare et timide...",
            "snippet": "Il fait la taille dun chat domestique, mais pr\u00e9sente une queue bien plus longue. Son pelage tachet\u00e9 fait penser au marbre, do\u00f9 son nom. Ce f\u00e9lin sauvage, qui vit dordinaire en Asie du sud-est, a \u00e9t\u00e9 photographi\u00e9 par Sebastian Kennerknecht, de...",
            "date": "2015-03-19",
            "categories": "photographie",
            "tags": "\u00e9t\u00e9,longue,pr\u00e9sente",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/photographie/fr.news.yahoo.com/2015/03/une-image-rare-le-chat-marbr%C3%A9-un-animal-et-timide",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=photographie",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/image-rare-chat-marbr\u00e9-animal-rare-timide-170439005.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/instagram-les-comptes-everyday-se-multiplient": {
            "title": "Instagram: Les comptes Everyday se multiplient...",
            "snippet": "PHOTOGRAPHIE - Apr\u00e8s le succ\u00e8s du compte Everyday Africa, les initiatives se multiplient pour apporter un autre regard sur de nombreuses r\u00e9gions du globe...",
            "date": "2015-03-18",
            "categories": "photographie",
            "tags": "photographie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/photographie/fr.news.yahoo.com/2015/03/instagram-les-comptes-everyday-se-multiplient",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=photographie",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/instagram-comptes-everyday-multiplient-185210997.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/03/le-filon-juteux-de-la-photographie-amateur": {
            "title": "Le filon juteux de la photographie amateur...",
            "snippet": "Tr\u00e8s en vogue sur Internet, la photographie amateur fait na\u00eetre de r\u00e9elles vocations. Une \u00e9quipe de France 2 a men\u00e9 l'enqu\u00eate.",
            "date": "2015-03-02",
            "categories": "photographie,internet",
            "tags": "photographie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/internet/fr.news.yahoo.com/2015/03/le-filon-juteux-de-la-photographie-amateur",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=photographie",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/filon-juteux-photographie-amateur-220329813.html"
        }
    }
}