{
    "meta": {
        "portal_name": "photographie",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/photographie/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/photographie/photographie/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/photographie/photographie/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/photographie/photographie/blogs.json"
    },
    "items": {
        "skildy.blog.lemonde.fr/2015/04/paris-ville-creuse-photographie-le-phiblogzophe": {
            "title": "Paris ville creuse Photographie le phiblogZophe...",
            "snippet": "PhiblogZophie: faire un noeud dans un r\u00e9seau pour ne pas d\u00e9sesp\u00e9rer de la culture./p. Voir tous les articles de skildy. Cette entr\u00e9e a \u00e9t\u00e9 publi\u00e9e dans Photographie. Vous pouvez la mettre en favoris avec ce permalien.",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "skildy",
            "categories": "photographie,culture",
            "tags": "ville,paris,photographie,culture",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/skildy.blog.lemonde.fr/2015/04/paris-ville-creuse-photographie-le-phiblogzophe",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=photographie&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://skildy.blog.lemonde.fr/2015/04/27/paris-ville-creuse-photographie/"
        },
        "blog.velib.paris.fr/2015/04/festival-international-de-la-photographie-culinaire-v%C3%A9lib-le-mag": {
            "title": "Festival international de la photographie culinaire V\u00e9lib Le Mag'...",
            "snippet": "Avis aux mes gourmandes! D\u00e8s le 1er mai, Milan et Paris s'associent autour du th\u00e8me nourrir la plan\u00e8te, \u00e9nergie pour la ville. \u00c0 cette occasion, une exposition de photographies culinaires se tiendra au Carrousel du...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "admin",
            "categories": "photographie",
            "tags": "exposition,photographie,ville,international,paris",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/photographie/blog.velib.paris.fr/2015/04/festival-international-de-la-photographie-culinaire-v%C3%A9lib-le-mag",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=photographie%2Bphotographie&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://blog.velib.paris.fr/blog/2015/04/23/festival-international-de-la-photographie-culinaire/"
        },
        "lesnumeriques.com/2015/04/exposition-qu-est-ce-que-la-photographie-les-num%C3%A9riques": {
            "title": "Exposition: Qu'est-ce que la photographie? - Les Num\u00e9riques...",
            "snippet": "Depuis le 4 mars et jusqu'au 1er juin 2015, le Centre Pompidou soul\u00e8ve bien des questions quant au positionnement de la photographie au sein de notre soci\u00e9t\u00e9, que ce soit dans l'art, l'histoire, les m\u0153urs, la science,...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "C\u00e9line Nebor",
            "categories": "science,photographie",
            "tags": "exposition,photographie,art",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/photographie/lesnumeriques.com/2015/04/exposition-qu-est-ce-que-la-photographie-les-num%C3%A9riques",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=photographie%2Bphotographie&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lesnumeriques.com/exposition-qu-est-que-photographie-n40811.html"
        },
        "beau-vois.blogspot.com/2015/02/air-du-temps-la-saint-valentin": {
            "title": "Air du temps: La Saint-Valentin...",
            "snippet": "14 F\u00e9vrier, f\u00eate de la Saint-Valentin Tendances, envies, jolies photos, ma vision de La Saint-Valentin 2015 en images. Un livre: La Bible du Boudoir, guide du plaisir sans tabou de Betony Vernon aux \u00e9ditions R. Laffont. Une photographie:...",
            "date": "2015-02-13",
            "author_name": "Beauvois Anne-Christelle",
            "categories": "plaisir,photographie",
            "tags": "images,photos,photographie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/photographie/beau-vois.blogspot.com/2015/02/air-du-temps-la-saint-valentin",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=photographie%2Bphotographie&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://beau-vois.blogspot.com/2015/02/air-du-temps-la-saint-valentin.html"
        },
        "francesphotographers.blogspot.com/2015/01/mariage-photojournalisme-photographie-romanesque-dfinie": {
            "title": "Mariage photojournalisme Photographie - Photographie romanesque dfinie...",
            "snippet": "Tout comme le terme Google il et facebook sont devenus des expressions communes de mnages dans le monde actuel, photojournalisme de mariage devient de la mme manire. Au cours des annes, la photographie a volu et chang, loigne les photos de style...",
            "date": "2015-01-30",
            "author_name": "(utama)",
            "categories": "facebook,photographie,google",
            "tags": "photos,monde,photographie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/google/francesphotographers.blogspot.com/2015/01/mariage-photojournalisme-photographie-romanesque-dfinie",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=photographie%2Bphotographie&rss=1&lng=fr",
            "source_url": "http://francesphotographers.blogspot.com/2015/01/photojournalisme-photographie.html"
        }
    }
}