{
    "meta": {
        "portal_name": "humanisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/humanisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/humanisme/humanisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/humanisme/humanisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/humanisme/humanisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "bienpublic.com/2015/04/c%C3%B4te-d-or-association-habitat-et-humanisme-a-tenu-son-assembl%C3%A9e": {
            "title": "C\u00f4te-d'Or - Association Habitat et humanisme a tenu son assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale...",
            "snippet": "Lundi 20 avril, l'association Habitat et humanisme C\u00f4te-d'Or a tenu son assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale, en pr\u00e9sence d'une cinquantaine de personnes. Une s\u00e9ance r\u00e9sum\u00e9e dans un communiqu\u00e9 de presse: Jacques Reumaux, le pr\u00e9sident de l'association, a...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "humanisme",
            "tags": "pr\u00e9sident,s\u00e9ance,personnes,assembl\u00e9e,assembl\u00e9e-g\u00e9n\u00e9rale,g\u00e9n\u00e9rale,association,habitat,humanisme,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/humanisme/bienpublic.com/2015/04/c%C3%B4te-d-or-association-habitat-et-humanisme-a-tenu-son-assembl%C3%A9e",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=humanisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://bienpublic.com/actualite/2015/04/23/habitat-et-humanisme-a-tenu-son-assemblee-generale"
        },
        "lyonpoleimmo.com/2015/04/partenariat-entre-amallia-et-habitat-humanisme": {
            "title": "Partenariat entre Amallia et Habitat et Humanisme...",
            "snippet": "Pascal Parent, directeur g\u00e9n\u00e9ral dAmallia, Patrice Tillet, directeur g\u00e9n\u00e9ral dAlliade, et Jean St\u00e9phan Grabowski, pr\u00e9sident de Habitat et Humanisme Rh\u00f4ne, ont sign\u00e9 mercredi une convention de partenariat. Pascal Parent, directeur g\u00e9n\u00e9ral...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "humanisme",
            "tags": "pr\u00e9sident,habitat,humanisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/humanisme/lyonpoleimmo.com/2015/04/partenariat-entre-amallia-et-habitat-humanisme",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=humanisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lyonpoleimmo.com/2015/04/17/37207/partenariat-entre-amallia-et-habitat-et-humanisme/"
        },
        "mon43.fr/2015/04/habitat-et-humanisme-mobilis%C3%A9s-pour-l-insertion-des-personnes-en-difficult%C3%A9": {
            "title": "Habitat et humanisme: mobilis\u00e9s pour l'insertion des personnes en difficult\u00e9...",
            "snippet": "L'association Habitat et humanisme tenait son assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale jeudi 9 avril. Cr\u00e9\u00e9e en Haute-Loire en 1999, elle agit en faveur du logement et de l'insertion des personnes en difficult\u00e9. Et c'est dans cet objectif que la copropri\u00e9t\u00e9 La...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "humanisme",
            "tags": "assembl\u00e9e,assembl\u00e9e-g\u00e9n\u00e9rale,g\u00e9n\u00e9rale,personnes,habitat,humanisme,association,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/humanisme/mon43.fr/2015/04/habitat-et-humanisme-mobilis%C3%A9s-pour-l-insertion-des-personnes-en-difficult%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=humanisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://mon43.fr/actualite-63773-habitat-et-humanisme-mobilises-pour-insertion-des-personnes-en-difficulte.html"
        },
        "blogs.mediapart.fr/2015/04/abd-el-kader-ou-lhumanisme-musulman": {
            "title": "Abd el-Kader ou lhumanisme musulman...",
            "snippet": "Lhomme ne na\u00eet pas homme mais il peut le devenir, par un interminable effort tout au long de la vie. Cet \u00e9nonc\u00e9 para\u00eet simplet mais il est beaucoup plus profond quil en a lair. Tournons-nous vers langlais qui est, dans ce cas, plus pr\u00e9cis...",
            "date": "2015-04-13",
            "tags": "na\u00eet,homme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/blogs.mediapart.fr/2015/04/abd-el-kader-ou-lhumanisme-musulman",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=humanisme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://blogs.mediapart.fr/blog/hazies-mousli/130415/abd-el-kader-ou-l-humanisme-musulman"
        }
    }
}