{
    "meta": {
        "portal_name": "humanisme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/humanisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/humanisme/humanisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/humanisme/humanisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/humanisme/humanisme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2014/08/l-humanisme-comme-fil-d-ariane-de-2500-ans-histoire-culturelle": {
            "title": "L'humanisme comme fil d'Ariane de 2500 ans d'histoire culturelle en Occident...",
            "snippet": "L'humanisme comme fil d'Ariane de 2500 ans d'histoire culturelle en Occident Abdennour Bidar pr\u00e9sente son livre qui s'adresse \u00e0 tous ceux qui sont curieux d'histoire des id\u00e9es. \"On ne na\u00eet pas Homme, on le devient\", disait \u00c9rasme. Il faut...",
            "date": "2014-08-26",
            "author_name": "Armand Colin",
            "categories": "humanisme",
            "tags": "histoire,humanisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/humanisme/youtube.com/2014/08/l-humanisme-comme-fil-d-ariane-de-2500-ans-histoire-culturelle",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=humanisme%2Bhumanisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ff64MG2Vhw0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ff64MG2Vhw0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/05/vid%C3%A9o-5%C3%A8me-histoire-l-humanisme": {
            "title": "Vid\u00e9o: 5\u00e8me histoire, l'humanisme...",
            "snippet": "Vid\u00e9o: 5\u00e8me histoire, l'humanisme De nombreuses ruptures expliquent le passage du Moyen \u00c2ge \u00e0 l'\u00e9poque moderne. Parmi celles-ci, l'humanisme permet de faire entrer l'Europe dans l'\u00e8re de la_science moderne_. From: S. Bruy\u00e8re Views: 1086 3...",
            "date": "2014-05-26",
            "author_name": "S. Bruy\u00e8re",
            "categories": "science,humanisme",
            "tags": "moderne,\u00e8re,humanisme,histoire",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/humanisme/youtube.com/2014/05/vid%C3%A9o-5%C3%A8me-histoire-l-humanisme",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=humanisme%2Bhumanisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Abp5Z3_6tPo&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Abp5Z3_6tPo/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/04/pour-patrick-poivre-d-arvor-dominique-baudis-avait-des-valeurs-humanisme": {
            "title": "Pour Patrick Poivre d'Arvor, Dominique Baudis avait des valeurs d'humanisme, de tol\u00e9rance - 10/04...",
            "snippet": "Pour Patrick Poivre d'Arvor, Dominique Baudis avait des valeurs d'humanisme, de tol\u00e9rance - 10/04...",
            "date": "2014-04-10",
            "author_name": "BFMTV",
            "categories": "humanisme",
            "tags": "humanisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/humanisme/dailymotion.com/2014/04/pour-patrick-poivre-d-arvor-dominique-baudis-avait-des-valeurs-humanisme",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/humanisme+humanisme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1nbnhx_pour-patrick-poivre-d-arvor-dominique-baudis-avait-des-valeurs-d-humanisme-de-tolerance-10-04_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1nbnhx_pour-patrick-poivre-d-arvor-dominique-baudis-avait-des-valeurs-d-humanisme-de-tolerance-10-04_news"
        },
        "youtube.com/2014/03/parenth%C3%A8se-culture-10-luc-ferry-la-r%C3%A9volution-de-l-humanisme-moderne": {
            "title": "Parenth\u00e8se Culture 10 - Luc Ferry - La r\u00e9volution de l'humanisme moderne II: Kant et les...",
            "snippet": "Parenth\u00e8se Culture 10 - Luc Ferry - La r\u00e9volution de l'humanisme moderne II: Kant et les Lumi\u00e8res Cycle de conf\u00e9rences: Philosophie du temps pr\u00e9sent Sujet: La r\u00e9volution de l'humanisme moderne II: Kant et les Lumi\u00e8res Avec les Lumi\u00e8res, avec...",
            "date": "2014-03-27",
            "author_name": "IFG",
            "categories": "humanisme,culture",
            "tags": "temps,temps-pr\u00e9sent,pr\u00e9sent,conf\u00e9rences,cycle,humanisme,humanisme-moderne,moderne,r\u00e9volution,luc,luc_ferry,ferry,parenth\u00e8se,parenth\u00e8se_culture,culture,philosophie,sujet",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/youtube.com/2014/03/parenth%C3%A8se-culture-10-luc-ferry-la-r%C3%A9volution-de-l-humanisme-moderne",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=humanisme%2Bhumanisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=buB9kVXfBZE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/buB9kVXfBZE/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/03/parenth%C3%A8se-culture-8-luc-ferry-la-r%C3%A9volution-de-l-humanisme-moderne": {
            "title": "Parenth\u00e8se Culture 8 - Luc Ferry - La r\u00e9volution de l'humanisme moderne I: Descartes...",
            "snippet": "Parenth\u00e8se Culture 8 - Luc Ferry - La r\u00e9volution de l'humanisme moderne I: Descartes Cycle de conf\u00e9rences: Philosophie du temps pr\u00e9sent Sujet: La r\u00e9volution de l'humanisme moderne I: Descartes Descartes, dit on parfois, c'est l'esprit fran\u00e7ais...",
            "date": "2014-03-27",
            "author_name": "IFG",
            "categories": "humanisme,culture",
            "tags": "fran\u00e7ais,temps,temps-pr\u00e9sent,pr\u00e9sent,cycle,conf\u00e9rences,humanisme,humanisme-moderne,moderne,r\u00e9volution,luc,luc_ferry,ferry,parenth\u00e8se,parenth\u00e8se_culture,culture,philosophie,sujet",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/youtube.com/2014/03/parenth%C3%A8se-culture-8-luc-ferry-la-r%C3%A9volution-de-l-humanisme-moderne",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=humanisme%2Bhumanisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=_sHFImcxdmQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/_sHFImcxdmQ/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/03/l-agro%C3%A9cologie-chez-terre-&-humanisme-comunid%C3%A9e": {
            "title": "L'agro\u00e9cologie chez Terre & Humanisme - Comunid\u00e9e...",
            "snippet": "L'agro\u00e9cologie chez Terre & Humanisme - Comunid\u00e9e Pour plus de vid\u00e9os, rendez-vous sur Ou sur facebook: From: Comunid\u00e9e Views: 2415 12 ratings Time: 06:20 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-03-19",
            "author_name": "Comunid\u00e9e",
            "categories": "facebook,humanisme",
            "tags": "terre,humanisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/humanisme/youtube.com/2014/03/l-agro%C3%A9cologie-chez-terre-&-humanisme-comunid%C3%A9e",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=humanisme%2Bhumanisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=SpswF7m2Q8g&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/SpswF7m2Q8g/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/02/la-ferme-p%C3%A9dagogique-de-dar-bouazza-terre-et-humanisme-maroc": {
            "title": "La ferme p\u00e9dagogique de Dar Bouazza, Terre et Humanisme Maroc...",
            "snippet": "La ferme p\u00e9dagogique de Dar Bouazza, Terre et Humanisme Maroc Pr\u00e9sentation de la ferme p\u00e9dagogique de Dar Bouazza de Terre et Humanisme Maroc, images de d\u00e9cembre 2011 dans le cadre du projet Diversit\u00e9 Paysanne. From: DiversitePaysanne Views:...",
            "date": "2014-02-24",
            "author_name": "DiversitePaysanne",
            "categories": "humanisme",
            "tags": "humanisme,terre",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/humanisme/youtube.com/2014/02/la-ferme-p%C3%A9dagogique-de-dar-bouazza-terre-et-humanisme-maroc",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=humanisme%2Bhumanisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=T23f4TYdWco&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/T23f4TYdWco/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/12/jean-paul-sartre-l-existentialisme-est-un-humanisme": {
            "title": "Jean-Paul Sartre: L'existentialisme est un humanisme...",
            "snippet": "Jean-Paul Sartre: L'existentialisme est un humanisme Conf\u00e9rence de Sartre dans la d\u00e9fense de l'existentialisme. From: VideadorVirtual Views: 8984 23 ratings Time: 57:48 More in Education...",
            "date": "2013-12-15",
            "author_name": "VideadorVirtual",
            "categories": "humanisme",
            "tags": "humanisme,education",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/humanisme/youtube.com/2013/12/jean-paul-sartre-l-existentialisme-est-un-humanisme",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=humanisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=BMe5vz4cwDI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/BMe5vz4cwDI/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/10/fran%C3%A7ais-1%C3%A8re-stmg-l-humanisme": {
            "title": "Fran\u00e7ais 1\u00e8re STMG: L'humanisme...",
            "snippet": "Fran\u00e7ais 1\u00e8re STMG: L'humanisme From: Maxicours Views: 3014 47 ratings Time: 07:44 More in Education...",
            "date": "2013-10-24",
            "author_name": "Maxicours",
            "categories": "humanisme",
            "tags": "fran\u00e7ais,\u00e8re,humanisme,education",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/humanisme/youtube.com/2013/10/fran%C3%A7ais-1%C3%A8re-stmg-l-humanisme",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=humanisme%2Bhumanisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Jf8OqIGKHRE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Jf8OqIGKHRE/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/08/erik-m%C3%A9laine-et-carine-dans-le-jardin-de-terre-humanisme": {
            "title": "Erik, M\u00e9laine et Carine dans le jardin de Terre et Humanisme...",
            "snippet": "Erik, M\u00e9laine et Carine dans le jardin de Terre et Humanisme Discussion avec Erik, M\u00e9laine et Carine dans le jardin de Terre et Humanisme, \u00e0 Lablach\u00e8re, en Ard\u00e8che. From: SadunyaProject Views: 349 1 ratings Time: 10:42 More in Nonprofits &...",
            "date": "2013-08-02",
            "author_name": "SadunyaProject",
            "categories": "humanisme",
            "tags": "terre,humanisme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/humanisme/youtube.com/2013/08/erik-m%C3%A9laine-et-carine-dans-le-jardin-de-terre-humanisme",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=humanisme%2Bhumanisme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=xwptXJfFhUs&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/xwptXJfFhUs/0.jpg"
        }
    }
}