{
    "meta": {
        "portal_name": "musique",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/musique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/musique/musique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/musique/musique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/musique/musique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/03/2hmusique-relaxante-pour-etudier-&-travailler-concentration-zen-music-stop-stress": {
            "title": "2HMusique Relaxante pour Etudier & Travailler-Concentration. Zen Music Stop Stress Focus Study Work...",
            "snippet": "2HMusique Relaxante pour Etudier & Travailler-Concentration. Zen Music Stop Stress Focus Study Work Musique Zen relaxante pour travailler se concentrer \u00e9tudier calmement anti-stress. Musique d'ambiance pour l'\u00e9tude, travailler efficacement Le fond...",
            "date": "2015-03-25",
            "author_name": "Magdalena Berceuse & Bien-Etre",
            "categories": "zen,musique",
            "tags": "musique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/youtube.com/2015/03/2hmusique-relaxante-pour-etudier-&-travailler-concentration-zen-music-stop-stress",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=musique%2Bmusique&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=sv1WagGcXok&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/sv1WagGcXok/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/alain-soral-gilad-atzmon-chez-kontre-kulture-musique": {
            "title": "Alain Soral - Gilad Atzmon chez Kontre Kulture Musique...",
            "snippet": "Author: kontrekultureTags: Concert Dieudonn\u00e9 Alain Soral Th\u00e9atre de la Main dOr Gilad Atzmon The Orient House Ensemble Jazz Kontre Kulture Musique Posted: 25 March 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-03-25",
            "author_name": "kontrekulture",
            "categories": "musique",
            "tags": "musique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/dailymotion.com/2015/03/alain-soral-gilad-atzmon-chez-kontre-kulture-musique",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/musique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2klb2g_alain-soral-gilad-atzmon-chez-kontre-kulture-musique_music",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2klb2g_alain-soral-gilad-atzmon-chez-kontre-kulture-musique_music"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/musique-libre-de-droit-relaxation-chillout-sans-redevance-sacem": {
            "title": "Musique Musique libre de droit Relaxation Chillout sans redevance Sacem:...",
            "snippet": "Diffuser sans payer de redevance SACEM (1) c'est possible! Je propose des albums de musiques libres de droit pour diffuser dans les lieux publics. (salle de pratique, salon, commerce, restaurant, magasin, h\u00f4tel,) Je vends des albums en ligne format...",
            "date": "2015-03-03",
            "author_name": "starkprod",
            "categories": "musique",
            "tags": "musique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/dailymotion.com/2015/03/musique-libre-de-droit-relaxation-chillout-sans-redevance-sacem",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/musique+musique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ik5db_musique-musique-libre-de-droit-relaxation-chillout-sans-redevance-sacem-www-starkprod-com-diffusion_music",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ik5db_musique-musique-libre-de-droit-relaxation-chillout-sans-redevance-sacem-www-starkprod-com-diffusion_music"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/musique-de-la-comt%C3%A9-dans-le-seigneur-des-anneaux-howard-shore": {
            "title": "Musique de La Comt\u00e9 dans Le Seigneur des Anneaux - Howard Shore...",
            "snippet": "Musique de La Comt\u00e9 dans Le Seigneur des Anneaux - Howard ShoreAuthor: hitekfrTags: Posted: 02 March 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-03-02",
            "author_name": "hitekfr",
            "categories": "musique",
            "tags": "musique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/dailymotion.com/2015/03/musique-de-la-comt%C3%A9-dans-le-seigneur-des-anneaux-howard-shore",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/musique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2igec7_musique-de-la-comte-dans-le-seigneur-des-anneaux-howard-shore_music",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2igec7_musique-de-la-comte-dans-le-seigneur-des-anneaux-howard-shore_music"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/benjamin-cl%C3%A9mentine-nemesis-victoires-de-la-musique-2015": {
            "title": "Benjamin Cl\u00e9mentine Nemesis Victoires de la Musique 2015...",
            "snippet": "D\u00e9couvrez toutes les photos, vid\u00e9os, contenus exclusifs et le palmar\u00e8s sur le site des Victoires 2015: Benjamin Cl\u00e9mentine interpr\u00e8te Nemesis sur la sc\u00e8ne des Victoires de la Musique 2015. Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux et r\u00e9agissez...",
            "date": "2015-02-13",
            "author_name": "france2",
            "categories": "musique",
            "tags": "r\u00e9seaux,r\u00e9seaux-sociaux,sociaux,sociaux-et-r\u00e9agissez,r\u00e9agissez,sc\u00e8ne,contenus,contenus-exclusifs,exclusifs,palmar\u00e8s,site,photos,victoires,musique,d\u00e9couvrez,interpr\u00e8te,retrouvez",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/dailymotion.com/2015/02/benjamin-cl%C3%A9mentine-nemesis-victoires-de-la-musique-2015",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/musique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2h5eq4_benjamin-clementine-nemesis-victoires-de-la-musique-2015_music",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2h5eq4_benjamin-clementine-nemesis-victoires-de-la-musique-2015_music"
        },
        "youtube.com/2015/02/black-m-sur-ma-route-victoires-de-la-musique-2015": {
            "title": "Black M Sur ma route Victoires de la Musique 2015...",
            "snippet": "Black M Sur ma route Victoires de la Musique 2015 D\u00e9couvrez toutes les photos, vid\u00e9os, contenus exclusifs et le palmar\u00e8s sur le site des Victoires 2015: Black M interpr\u00e8te Sur ma route sur la sc\u00e8ne... From: Les Victoires de la Musique Views:...",
            "date": "2015-02-13",
            "author_name": "Les Victoires de la Musique",
            "categories": "musique",
            "tags": "sc\u00e8ne,contenus,contenus-exclusifs,exclusifs,palmar\u00e8s,site,photos,victoires,musique,d\u00e9couvrez,interpr\u00e8te",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/youtube.com/2015/02/black-m-sur-ma-route-victoires-de-la-musique-2015",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=musique&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=_qHTwn4tEMY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/_qHTwn4tEMY/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/calogero-un-jour-au-mauvais-endroit-victoires-de-la-musique-2015": {
            "title": "Calogero Un jour au mauvais endroit Victoires de la Musique 2015...",
            "snippet": "D\u00e9couvrez toutes les photos, vid\u00e9os, contenus exclusifs et le palmar\u00e8s sur le site des Victoires 2015: Calogero interpr\u00e8te Un jour au mauvais endroit sur la sc\u00e8ne des Victoires de la Musique 2015. Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux et...",
            "date": "2015-02-13",
            "author_name": "france2",
            "categories": "musique",
            "tags": "r\u00e9seaux,r\u00e9seaux-sociaux,sociaux,sc\u00e8ne,contenus,contenus-exclusifs,exclusifs,palmar\u00e8s,site,photos,victoires,musique,d\u00e9couvrez,interpr\u00e8te,retrouvez",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/dailymotion.com/2015/02/calogero-un-jour-au-mauvais-endroit-victoires-de-la-musique-2015",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/musique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2h5eco_calogero-un-jour-au-mauvais-endroit-victoires-de-la-musique-2015_music",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2h5eco_calogero-un-jour-au-mauvais-endroit-victoires-de-la-musique-2015_music"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/christine-&-the-queens-victoires-de-la-musique-2015": {
            "title": "Christine & The Queens Christine Victoires de la Musique 2015...",
            "snippet": "D\u00e9couvrez toutes les photos, vid\u00e9os, contenus exclusifs et le palmar\u00e8s sur le site des Victoires 2015: Christine & The Queens interpr\u00e8te Christine sur la sc\u00e8ne des Victoires de la Musique 2015. Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux et...",
            "date": "2015-02-13",
            "author_name": "france2",
            "categories": "musique",
            "tags": "r\u00e9seaux,r\u00e9seaux-sociaux,sociaux,sc\u00e8ne,contenus,contenus-exclusifs,exclusifs,palmar\u00e8s,site,photos,christine,queens,victoires,musique,d\u00e9couvrez,interpr\u00e8te,retrouvez",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/dailymotion.com/2015/02/christine-&-the-queens-victoires-de-la-musique-2015",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/musique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2h57u7_christine-the-queens-christine-victoires-de-la-musique-2015_music",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2h57u7_christine-the-queens-christine-victoires-de-la-musique-2015_music"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/christine-&-the-queens-saint-claude-victoires-de-la-musique-2015": {
            "title": "Christine & The Queens Saint Claude Victoires de la Musique 2015...",
            "snippet": "D\u00e9couvrez toutes les photos, vid\u00e9os, contenus exclusifs et le palmar\u00e8s sur le site des Victoires 2015: Christine & The Queens interpr\u00e8te Saint Claude sur la sc\u00e8ne des Victoires de la Musique 2015. Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux et...",
            "date": "2015-02-13",
            "author_name": "france2",
            "categories": "musique",
            "tags": "r\u00e9seaux,r\u00e9seaux-sociaux,sociaux,sc\u00e8ne,contenus,contenus-exclusifs,exclusifs,palmar\u00e8s,site,photos,queens,victoires,christine,musique,d\u00e9couvrez,interpr\u00e8te,retrouvez",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/dailymotion.com/2015/02/christine-&-the-queens-saint-claude-victoires-de-la-musique-2015",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/musique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2h5fov_christine-the-queens-saint-claude-victoires-de-la-musique-2015_music",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2h5fov_christine-the-queens-saint-claude-victoires-de-la-musique-2015_music"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/indila-derni%C3%A8re-danse-victoires-de-la-musique-2015": {
            "title": "Indila Derni\u00e8re danse Victoires de la Musique 2015...",
            "snippet": "D\u00e9couvrez toutes les photos, vid\u00e9os, contenus exclusifs et le palmar\u00e8s sur le site des Victoires 2015: Indila interpr\u00e8te Derni\u00e8re danse sur la sc\u00e8ne des Victoires de la Musique 2015. Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux et r\u00e9agissez en...",
            "date": "2015-02-13",
            "author_name": "france2",
            "categories": "musique",
            "tags": "r\u00e9seaux,r\u00e9seaux-sociaux,sociaux,sociaux-et-r\u00e9agissez,r\u00e9agissez,sc\u00e8ne,contenus,contenus-exclusifs,exclusifs,palmar\u00e8s,site,photos,victoires,musique,d\u00e9couvrez,interpr\u00e8te,retrouvez",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/dailymotion.com/2015/02/indila-derni%C3%A8re-danse-victoires-de-la-musique-2015",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/musique/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2h55y4_indila-derniere-danse-victoires-de-la-musique-2015_music",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2h55y4_indila-derniere-danse-victoires-de-la-musique-2015_music"
        }
    }
}