{
    "meta": {
        "portal_name": "musique",
        "language": "fr",
        "updated": "20150428"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/musique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/musique/musique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/musique/musique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/musique/musique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lemag.ma/2015/04/15-%C3%A8me-printemps-musical-des-aliz%C3%A9s-la-musique-andalouse-s-invite": {
            "title": "15-\u00e8me Printemps Musical des Aliz\u00e9s: La musique andalouse s'invite au concert de cl\u00f4ture...",
            "snippet": "Cr\u00e9\u00e9 et interpr\u00e9t\u00e9 par la troupe princi\u00e8re de Mogador, cet assortiment de Tawashi (pi\u00e8ces introductives) de la musique arabo-andalouse et de morceaux embl\u00e9matiques de la musique classique constitue une sorte de rappel des racines partag\u00e9es...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "musique",
            "tags": "classique,concert,musique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/lemag.ma/2015/04/15-%C3%A8me-printemps-musical-des-aliz%C3%A9s-la-musique-andalouse-s-invite",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=musique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lemag.ma/15-eme-Printemps-Musical-des-Alizes-La-musique-andalouse-s-invite-au-concert-de-cloture_a89511.html"
        },
        "macommune.info/2015/04/festival-de-musique-besan%C3%A7on-franche-comt%C3%A9-le-programme-est-sorti": {
            "title": "Festival de musique Besan\u00e7on Franche-Comt\u00e9, le programme est sorti...",
            "snippet": "Recentrer toujours et encore sur la musique symphonique. Jean-Michel Math\u00e9, le directeur du Festival de musique de Besan\u00e7on Franche-Comt\u00e9 na pas chang\u00e9 de credo depuis trois ans. Le mill\u00e9sime 2015 verra donc tous les soirs de ses seize...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "musique",
            "tags": "festival,musique,comt\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/macommune.info/2015/04/festival-de-musique-besan%C3%A7on-franche-comt%C3%A9-le-programme-est-sorti",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=musique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://macommune.info/article/festival-de-musique-besancon-franche-comte-le-programme-est-sorti-122216"
        },
        "france3-regions.francetvinfo.fr/2015/04/festival-de-musique-sully-quand-la-est-bonne-francetv-info": {
            "title": "Festival de musique de Sully: quand la musique est bonne! - Francetv info...",
            "snippet": "Francetv infoFestival de musique de Sully: quand la musique est bonne!Francetv infoEn famille ou entre amis, venez d\u00e9couvrir des lieux de patrimoine architectural impressionnant, rythm\u00e9s par la programmation vari\u00e9e du festival. Musique classique,...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "musique",
            "tags": "programmation,festival,lieux,musique,classique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/france3-regions.francetvinfo.fr/2015/04/festival-de-musique-sully-quand-la-est-bonne-francetv-info",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=musique&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://france3-regions.francetvinfo.fr/centre/2015/04/13/festival-de-musique-de-sully-quand-la-musique-est-bonne-703761.html"
        },
        "journalexpress.ca/2015/04/l-histoire-des-peuples-fondateurs-de-la-ville-en-chants": {
            "title": "L'histoire des peuples fondateurs de la ville en chants et en musique...",
            "snippet": "MUSIQUE. Afin de souligner le 200e de Drummondville, le Choeur Bella Voce a concoct\u00e9 une programmation magistrale et hors du commun pour son concert du 9 mai. En hommage aux fondateurs de la ville, cette soir\u00e9e permettra aux spectateurs de faire...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "musique",
            "tags": "programmation,concert,musique,mai",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/journalexpress.ca/2015/04/l-histoire-des-peuples-fondateurs-de-la-ville-en-chants",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=musique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://journalexpress.ca/Culture/2015-04-27/article-4126156/Lhistoire-des-peuples-fondateurs-de-la-ville-en-chants-et-en-musique/1"
        },
        "quai-baco.com/2015/04/quelle-est-la-musique-de-pub-gdf-suez-devient-engie-quai": {
            "title": "Quelle est la musique de la pub GDF Suez devient ENGIE? - Quai Baco...",
            "snippet": "Quai BacoQuelle est la musique de la pub GDF Suez devient ENGIE?Quai BacoGDF Suez change de nom et de logo pour se rebaptiser ENGIE. Cela valait bien une nouvelle campagne publicitaire pour annoncer ce bouleversement aupr\u00e8s du grand public! Et pour...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "musique",
            "tags": "musique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/quai-baco.com/2015/04/quelle-est-la-musique-de-pub-gdf-suez-devient-engie-quai",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=musique%2Bmusique&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://quai-baco.com/quelle-est-la-musique-de-la-pub-gdf-suez-devient-engie-24114/"
        },
        "leparisien.fr/2015/04/saint-cloud-la-musique-de-pink-floyd-se-transporte-au-domaine": {
            "title": "Saint-Cloud: la musique de Pink Floyd se transporte au Domaine...",
            "snippet": "r\u00e9agir Illustration. Le spectacle Encore Floyd, programm\u00e9 le 30 mai au Domaine de Saint-Cloud, va habiller la musique de Pink Floyd, interpr\u00e9t\u00e9e par le groupe Encore Floyd, de projections dimages, deffets sp\u00e9ciaux et pyrotechniques (DR...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "musique",
            "tags": "mai,saint,musique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/leparisien.fr/2015/04/saint-cloud-la-musique-de-pink-floyd-se-transporte-au-domaine",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=musique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://leparisien.fr/saint-cloud-92210/saint-cloud-la-musique-de-pink-floyd-se-transporte-au-domaine-27-04-2015-4729143.php"
        },
        "letelegramme.fr/2015/04/sonerion-consolider-son-%C3%A9cole-de-musique": {
            "title": "Sonerion. Consolider son \u00e9cole de musique...",
            "snippet": "\u00c0 c\u00f4t\u00e9 des concours de bagado\u00f9, la mission premi\u00e8re de Bodadeg ar Sonerion est l'enseignement de la musique. (Re)connue pour l'organisation du championnat des bagado\u00f9, Sonerion, l'assembl\u00e9e des sonneurs (aussi appel\u00e9 BAS pour Bodadeg ar...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "musique",
            "tags": "premi\u00e8re,musique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/letelegramme.fr/2015/04/sonerion-consolider-son-%C3%A9cole-de-musique",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=musique%2Bmusique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://letelegramme.fr/bretagne/sonerion-consolider-son-ecole-de-musique-27-04-2015-10608434.php"
        },
        "rfimusique.com/2015/04/tal-national-un-niger-en-miniature": {
            "title": "Tal National, un Niger en miniature!",
            "snippet": "Privil\u00e8ge r\u00e9serv\u00e9 jusquil y a peu aux seules superstars des musiques africaines, les musiciens de Tal National remplissent des stades entiers au Niger, leur pays. Un succ\u00e8s qui ne leur \u00e9pargne pas le courroux de certains religieux irrit\u00e9s par...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "musique",
            "tags": "musiques",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/rfimusique.com/2015/04/tal-national-un-niger-en-miniature",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=musique%2Bmusique&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://rfimusique.com/actu-musique/musique-africaine/album/20150420-tal-national-zoy-zoy"
        },
        "fr-ca.actualites.yahoo.com/2015/04/festival-de-musique-baroque-lam%C3%A8que-la-programmation-est-d%C3%A9voil%C3%A9e": {
            "title": "Festival de Musique Baroque de Lam\u00e8que: la programmation est d\u00e9voil\u00e9e...",
            "snippet": "La programmation du 40e Festival International de musique Baroque de Lam\u00e8que, au Nouveau-Brunswick a \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9e ce lundi matin, dans la p\u00e9ninsule acadienne.",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "musique",
            "tags": "programmation,musique,festival",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/fr-ca.actualites.yahoo.com/2015/04/festival-de-musique-baroque-lam%C3%A8que-la-programmation-est-d%C3%A9voil%C3%A9e",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=musique",
            "source_url": "http://fr-ca.actualites.yahoo.com/festival-musique-baroque-lam\u00e8que-la-programmation-est-d\u00e9voil\u00e9e-003730601.html"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/04/les-ventes-mondiales-de-musique-num%C3%A9rique-%C3%A9galent-physiques": {
            "title": "Les ventes mondiales de musique num\u00e9rique \u00e9galent les ventes physiques...",
            "snippet": "C'est une premi\u00e8re: profitant de l'essor du streaming, les ventes mondiales de musique num\u00e9rique ont \u00e9gal\u00e9 les ventes de CD et de vinyle en 2014. Et ce dans un contexte de stagnation du march\u00e9 mondial de la musique enregistr\u00e9e.",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "musique",
            "tags": "premi\u00e8re,musique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/fr.news.yahoo.com/2015/04/les-ventes-mondiales-de-musique-num%C3%A9rique-%C3%A9galent-physiques",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=musique",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/ventes-mondiales-musique-num\u00e9rique-\u00e9galent-ventes-physiques-135949293.html"
        }
    }
}