{
    "meta": {
        "portal_name": "musique",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/musique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/musique/musique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/musique/musique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/musique/musique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lepopulaire.fr/2015/04/des-vacances-en-musique-pour-les-musiciens-harmonies": {
            "title": "Des vacances en musique pour les musiciens des harmonies de la...",
            "snippet": "Ils ont choisi de passer leurs vacances de Pques en musique. Depuis lundi, les musiciens des harmonies de Haute-Vienne sont rassembl\u00e9s au Dorat pour un stage de perfectionnement organis\u00e9 chaque ann\u00e9e dans une...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "musique",
            "tags": "chaque,musique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/lepopulaire.fr/2015/04/des-vacances-en-musique-pour-les-musiciens-harmonies",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=musique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lepopulaire.fr/limousin/actualite/2015/04/29/des-vacances-en-musique-pour-les-musiciens-des-harmonies-de-la-haute-vienne_11422757.html"
        },
        "unmultimedia.org/2015/04/journ%C3%A9e-mondiale-de-la-propri%C3%A9t%C3%A9-intellectuelle-2015": {
            "title": "Journ\u00e9e mondiale de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle 2015: \"Tous pour la...",
            "snippet": "L'\u00e9dition 2015 de la Journ\u00e9e mondiale de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle c\u00e9l\u00e9br\u00e9e le 26 avril, se concentre sur la musique. L'occasion de r\u00e9fl\u00e9chir sur tout l'effort et le travail derri\u00e8re la production de la musique, art universel...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "musique",
            "tags": "production,musique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/unmultimedia.org/2015/04/journ%C3%A9e-mondiale-de-la-propri%C3%A9t%C3%A9-intellectuelle-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=musique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://unmultimedia.org/radio/french/2015/04/journee-mondiale-sur-la-propriete-intellectuelle-2015-tous-pour-la-musique/"
        },
        "metronews.fr/2015/04/nuisances-nocturnes-70-instruments-de-musique-confisqu%C3%A9s": {
            "title": "Nuisances nocturnes: 70 instruments de musique confisqu\u00e9s sur...",
            "snippet": "Il y a trop de bruit la nuit? Il faut supprimer les instruments de musique! Une strat\u00e9gie radicale que les forces de l'ordre semblent avoir adopt\u00e9e sur les quais du Canal Saint-Martin, dans le Xe arrondissement parisien.",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "musique",
            "tags": "saint,musique,avoir",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/metronews.fr/2015/04/nuisances-nocturnes-70-instruments-de-musique-confisqu%C3%A9s",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=musique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://metronews.fr/paris/nuisances-nocturnes-70-instruments-de-musique-confisques-sur-les-quais-du-canal-saint-martin/modt!8xC21Prqb87Pk/"
        },
        "larantela.wordpress.com/2014/07/musique-relaxante-dascenseur-obligatoire": {
            "title": "MUSIQUE RELAXANTE, MUSIQUE DASCENSEUR, MUSIQUE OBLIGATOIRE...",
            "snippet": "n25 - Pastel en ligne/juillet 2014 Il nest presque plus possible de vivre en ville sans musique. Chaque magasin, chaque restaurant, chaque caf\u00e9 a sa musique dambiance,...",
            "date": "2014-07-11",
            "author_name": "alem alquier",
            "categories": "musique",
            "tags": "chaque,musique,musique_relaxante,relaxante",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/larantela.wordpress.com/2014/07/musique-relaxante-dascenseur-obligatoire",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=musique&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://larantela.wordpress.com/2014/07/11/musique-relaxante-musique-dascenseur-musique-obligatoire/"
        },
        "forums.fedora-fr.org/2013/04/modification-cmdline-grub2-anciennes-versions-fedora-fr": {
            "title": "modification cmdline grub2/Anciennes versions... - Fedora-Fr...",
            "snippet": "/var/lib/os-prober/mount est un r\u00e9pertoire un peu curieux: Je suis all\u00e9 voir ce qu'il contenait apr\u00e8s avoir pris connaissance de l'erreur ci-dessus: il contient notamment tout mon r\u00e9pertoire de musique). rootlocalhost cd...",
            "date": "2013-04-26",
            "author_name": "dummy@example.com (GeorgesLours)",
            "categories": "connaissance,musique",
            "tags": "fedora,avoir,musique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/forums.fedora-fr.org/2013/04/modification-cmdline-grub2-anciennes-versions-fedora-fr",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bmusique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://forums.fedora-fr.org/viewtopic.php?id=59833"
        },
        "forums.fedora-fr.org/2013/02/r%C3%A9solu-lecteurs-de-musique-gnome-plantent-tous-fedora-fr": {
            "title": "R\u00e9solu Lecteurs de musique Gnome plantent tous... - Fedora-Fr...",
            "snippet": "Je ne comprends pas, aucun des lecteurs de musique de Gnome ne fonctionne chez moi. - Listen ne d\u00e9marre pas: Julienlocalhost listen Message: pygobject_register_sinkfunc is deprecated (GstObject) Traceback...",
            "date": "2013-02-23",
            "author_name": "dummy@example.com (Noee)",
            "categories": "musique",
            "tags": "d\u00e9marre,chez,musique,fedora",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/forums.fedora-fr.org/2013/02/r%C3%A9solu-lecteurs-de-musique-gnome-plantent-tous-fedora-fr",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bmusique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://forums.fedora-fr.org/viewtopic.php?id=59416"
        },
        "popcorn-hour-fr.com/2011/05/tuto-a-c-200-210-music-player-daemon-jukebox-pilotage-pc": {
            "title": "TUTO A-C 200/210 Music Player Daemon Jukebox. Pilotage PC...",
            "snippet": "Pour la s\u00e9rie 300:.... Le fichier est tr\u00e8s important! c'est lui qui renseigne le repertoire o\u00f9 est stock\u00e9e la musique. Par d\u00e9faut, le repertoire est/share/Music Ci-dessous l'edit du fichier...../opt/sybhttpd/Puisque j'ai cr\u00e9\u00e9 sur la PCH un...",
            "date": "2011-05-11",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "musique",
            "tags": "music,daemon,musique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/popcorn-hour-fr.com/2011/05/tuto-a-c-200-210-music-player-daemon-jukebox-pilotage-pc",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bmusique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://popcorn-hour-fr.com/forum/showthread.php?tid=3299"
        },
        "machiniste.fr/2010/07/subsonic-sa-musique-en-r%C3%A9seau-local-machiniste": {
            "title": "Subsonic, sa musique en r\u00e9seau local - machiniste...",
            "snippet": "Il dispose de toutes les fonctions n\u00e9cessaires pour \u00e9couter de la musique, il poss\u00e8de une bonne ergonomie, dispose de nombreux th\u00e8mes, bref l'outil parfait!... Une fois install\u00e9 le serveur Subsonic d\u00e9marre automatiquement lorsque vous allumez...",
            "date": "2010-07-29",
            "author_name": "Christophe",
            "categories": "musique",
            "tags": "d\u00e9marre,nombreux,musique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/machiniste.fr/2010/07/subsonic-sa-musique-en-r%C3%A9seau-local-machiniste",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bmusique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://machiniste.fr/2010/07/subsonic-sa-musique-en-reseau-local/"
        },
        "forums.archlinux.fr/2009/09/mpd-probl%C3%A8me-d-h%C3%B4te-en-cours-forums": {
            "title": "[MPD] Probl\u00e8me d'h\u00f4te (en cours...) - Forums -...",
            "snippet": "music_directory \"/home/bobby/Musiques\" This setting sets the MPD internal playlist directory. The purpose of this directory is storage... This setting can deny access to control of the daemon. For network bind_to_address \"localhost\" And for Unix...",
            "date": "2009-09-05",
            "author_name": "tuxce",
            "categories": "play",
            "tags": "daemon,music",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/play/forums.archlinux.fr/2009/09/mpd-probl%C3%A8me-d-h%C3%B4te-en-cours-forums",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fr%2Blocalhost%2Bcom%2Bmusique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://forums.archlinux.fr/viewtopic.php?t=4475"
        }
    }
}