{
    "meta": {
        "portal_name": "ethnom\u00e9decine",
        "language": "fr",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/ethnom\u00e9decine/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/ethnom%C3%A9decine/ethnom%C3%A9decine/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/ethnom%C3%A9decine/ethnom%C3%A9decine/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/ethnom%C3%A9decine/ethnom%C3%A9decine/blogs.json"
    },
    "items": {
        "letelegramme.fr/2015/03/soci%C3%A9t%C3%A9-d-horticulture-les-bienfaits-des-tisanes-le-t%C3%A9l%C3%A9gramme": {
            "title": "Soci\u00e9t\u00e9 d'horticulture. Les bienfaits des tisanes - Le T\u00e9l\u00e9gramme...",
            "snippet": "Le T\u00e9l\u00e9grammeSoci\u00e9t\u00e9 d'horticulture. Les bienfaits des tisanesLe T\u00e9l\u00e9grammeIsabelle Mcmenemy, phyto-aromath\u00e9rapeute, dipl\u00f4m\u00e9e de la Facult\u00e9 libre de M\u00e9decine naturelle et Ethno-m\u00e9decine cr\u00e9\u00e9e sous l'impulsion du docteur Jean-Pierre...",
            "date": "2015-03-03",
            "tags": "impulsion,impulsion-du-docteur,docteur,m\u00e9decine,m\u00e9decine-cr\u00e9\u00e9e,m\u00e9decine-cr\u00e9\u00e9e-sous,cr\u00e9\u00e9e,cr\u00e9\u00e9e-sous,naturelle,libre,dipl\u00f4m\u00e9e,t\u00e9l\u00e9grammeisabelle,t\u00e9l\u00e9grammeisabelle_mcmenemy,mcmenemy,bienfaits,bienfaits-des-tisanes,tisanes,soci\u00e9t\u00e9,horticulture,t\u00e9l\u00e9gramme,phyto,aromath\u00e9rapeute,facult\u00e9,ethno",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/letelegramme.fr/2015/03/soci%C3%A9t%C3%A9-d-horticulture-les-bienfaits-des-tisanes-le-t%C3%A9l%C3%A9gramme",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=ethnom%C3%A9decine%2Bethnom%C3%A9decine&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://letelegramme.fr/finistere/chateaulin/societe-d-horticulture-les-bienfaits-des-tisanes-03-03-2015-10544174.php"
        },
        "letelegramme.fr/2015/02/soci%C3%A9t%C3%A9-d-horticulture-comment-profiter-des-bienfaits-tisanes-le-t%C3%A9l%C3%A9gramme": {
            "title": "Soci\u00e9t\u00e9 d'horticulture. Comment profiter des bienfaits des tisanes... - Le T\u00e9l\u00e9gramme...",
            "snippet": "Soci\u00e9t\u00e9 d'horticulture. Comment profiter des bienfaits des tisanes...Le T\u00e9l\u00e9grammeIsabelle Mcmenemy, phyto-aromath\u00e9rapeute, dipl\u00f4m\u00e9e de la Facult\u00e9 libre de M\u00e9decine naturelle et Ethno-m\u00e9decine cr\u00e9\u00e9e sous l'impulsion du docteur...",
            "date": "2015-02-17",
            "tags": "impulsion,impulsion-du-docteur,docteur,m\u00e9decine,m\u00e9decine-cr\u00e9\u00e9e,m\u00e9decine-cr\u00e9\u00e9e-sous,cr\u00e9\u00e9e,cr\u00e9\u00e9e-sous,naturelle,libre,dipl\u00f4m\u00e9e,t\u00e9l\u00e9grammeisabelle,t\u00e9l\u00e9grammeisabelle_mcmenemy,mcmenemy,bienfaits,bienfaits-des-tisanes,tisanes,soci\u00e9t\u00e9,horticulture,t\u00e9l\u00e9gramme,phyto,aromath\u00e9rapeute,facult\u00e9,ethno",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/letelegramme.fr/2015/02/soci%C3%A9t%C3%A9-d-horticulture-comment-profiter-des-bienfaits-tisanes-le-t%C3%A9l%C3%A9gramme",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=ethnom%C3%A9decine%2Bethnom%C3%A9decine&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://letelegramme.fr/finistere/chateaulin/societe-d-horticulture-comment-profiter-des-bienfaits-des-tisanes-vins-et-elixirs-medicinaux-17-02-2015-10529241.php"
        },
        "temoignages.re/2014/07/docteure-alice-ranorojaona-p%C3%A9lerin-l-ethnom%C3%A9decine-remet-le-t%C3%A9": {
            "title": "Docteure Alice Ranorojaona-P\u00e9lerin: L'ethnom\u00e9decine remet le... - T\u00e9...",
            "snippet": "T\u00e9 Alice Ranorojaona-P\u00e9lerin: L'ethnom\u00e9decine remet le...T\u00e9 \u00c0 l'occasion de la remise de ce premier Dipl\u00f4me Universitaire Europ\u00e9en d'Ethnom\u00e9decine, la Docteure Alice Ranorojaona-P\u00e9lerin, la seule m\u00e9decin th\u00e9s\u00e9e qui pr\u00e9pare une th\u00e8se en...",
            "date": "2014-07-22",
            "tags": "ethnom\u00e9decine",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/temoignages.re/2014/07/docteure-alice-ranorojaona-p%C3%A9lerin-l-ethnom%C3%A9decine-remet-le-t%C3%A9",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=ethnom%C3%A9decine%2Bethnom%C3%A9decine&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://temoignages.re/politique/sante/docteure-alice-ranorojaona-pelerin-l-ethnomedecine-remet-le-patient-au-centre-du-sujet,79505.html"
        }
    }
}