{
    "meta": {
        "portal_name": "ethnom\u00e9decine",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/ethnom\u00e9decine/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/ethnom%C3%A9decine/ethnom%C3%A9decine/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/ethnom%C3%A9decine/ethnom%C3%A9decine/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/ethnom%C3%A9decine/ethnom%C3%A9decine/blogs.json"
    },
    "items": {
        "sspsd.u-strasbg.fr/2015/01/s%C3%A9minaire-d-ethnom%C3%A9decine-2014-2015-la-facult%C3%A9-des-sciences": {
            "title": "S\u00e9minaire d'ethnom\u00e9decine 2014/2015 - La Facult\u00e9 des Sciences...",
            "snippet": "Conf\u00e9rences d\u00e9bats d'ethnom\u00e9decine 2014/2015 sur le th\u00e8me. L'ethnom\u00e9decine carrefour interdisciplinaire. La m\u00e9decine est traditionnellement un mode de communication avec le sacr\u00e9 (C. L\u00e9vi-Strauss). Le sacr\u00e9...",
            "date": "2015-01-26",
            "author_name": "Perrine Marx",
            "categories": "science",
            "tags": "ethnom\u00e9decine,facult\u00e9,m\u00e9decine",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/science/sspsd.u-strasbg.fr/2015/01/s%C3%A9minaire-d-ethnom%C3%A9decine-2014-2015-la-facult%C3%A9-des-sciences",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ethnom%C3%A9decine%2Bethnom%C3%A9decine&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://sspsd.u-strasbg.fr/Seminaire-d-ethnomedecine.html"
        },
        "cippad.com/2014/07/la-r%C3%A9union-l-ethnom%C3%A9decine-remet-le-patient-au-centre-du-sujet": {
            "title": "La R\u00e9union - L'ethnom\u00e9decine remet le patient au centre du sujet...",
            "snippet": "\u00c0 l'occasion de la remise de ce premier Dipl\u00f4me Universitaire Europ\u00e9en d'Ethnom\u00e9decine, la Docteure Alice R., la seule m\u00e9decin th\u00e9s\u00e9e qui pr\u00e9pare une th\u00e8se en Anthropologie a publi\u00e9 un texte o\u00f9 elle souligne que cet...",
            "date": "2014-07-26",
            "author_name": "CIPPAD",
            "tags": "publi\u00e9,seule,seule-m\u00e9decin,seule-m\u00e9decin-th\u00e9s\u00e9e,m\u00e9decin,m\u00e9decin-th\u00e9s\u00e9e,th\u00e9s\u00e9e,th\u00e9s\u00e9e-qui-pr\u00e9pare,pr\u00e9pare,pr\u00e9pare-une-th\u00e8se,th\u00e8se,docteure,docteure_alice,alice,dipl\u00f4me,dipl\u00f4me_universitaire,dipl\u00f4me_universitaire_europ\u00e9en,universitaire,universitaire_europ\u00e9en,europ\u00e9en,occasion,remise,premier,ethnom\u00e9decine,ethnom\u00e9decine-remet,remet,anthropologie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/cippad.com/2014/07/la-r%C3%A9union-l-ethnom%C3%A9decine-remet-le-patient-au-centre-du-sujet",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ethnom%C3%A9decine%2Bethnom%C3%A9decine&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://cippad.com/2014/07/la-reunion-lethnomedecine-remet-le.html"
        },
        "temoignages.re/2014/07/docteure-alice-ranorojaona-p%C3%A9lerin-l-ethnom%C3%A9decine-remet": {
            "title": "Docteure Alice Ranorojaona-P\u00e9lerin: L'ethnom\u00e9decine remet le...",
            "snippet": "\u00c0 l'occasion de la remise de ce premier Dipl\u00f4me Universitaire Europ\u00e9en d'Ethnom\u00e9decine, la Docteure Alice Ranorojaona-P\u00e9lerin, la seule m\u00e9decin th\u00e9s\u00e9e qui pr\u00e9pare une th\u00e8se en Anthropologie a publi\u00e9 un (...)...",
            "date": "2014-07-23",
            "author_name": "inconnu",
            "tags": "publi\u00e9,seule,seule-m\u00e9decin,seule-m\u00e9decin-th\u00e9s\u00e9e,m\u00e9decin,m\u00e9decin-th\u00e9s\u00e9e,th\u00e9s\u00e9e,th\u00e9s\u00e9e-qui-pr\u00e9pare,pr\u00e9pare,pr\u00e9pare-une-th\u00e8se,th\u00e8se,dipl\u00f4me,dipl\u00f4me_universitaire,dipl\u00f4me_universitaire_europ\u00e9en,universitaire,universitaire_europ\u00e9en,europ\u00e9en,occasion,remise,premier,ethnom\u00e9decine,ethnom\u00e9decine-remet,remet,docteure,docteure_alice,alice,anthropologie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/temoignages.re/2014/07/docteure-alice-ranorojaona-p%C3%A9lerin-l-ethnom%C3%A9decine-remet",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ethnom%C3%A9decine%2Bethnom%C3%A9decine&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://temoignages.re/politique/sante/docteure-alice-ranorojaona-pelerin-l-ethnomedecine-remet-le-patient-au-centre-du-sujet,79505.html"
        },
        "revue3emillenaire.com/2012/03/essai-d-ethnom%C3%A9decine-au-s%C3%A9n%C3%A9gal-par-alain-epelboin-3e-mill%C3%A9naire": {
            "title": "Essai d'ethnom\u00e9decine au S\u00e9n\u00e9gal par Alain Epelboin - 3e Mill\u00e9naire...",
            "snippet": "Depuis 1976, il m\u00e8ne une recherche en ethnom\u00e9decine chez les Peul Band\u00e9 du S\u00e9n\u00e9gal, pour tenter de comprendre leur syst\u00e8me de pens\u00e9e m\u00e9dicale. G.B.. Au d\u00e9part, notre r\u00f4le, dans le cadre de la recherche en...",
            "date": "2012-03-24",
            "author_name": "3e mill\u00e9naire",
            "tags": "ethnom\u00e9decine",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/revue3emillenaire.com/2012/03/essai-d-ethnom%C3%A9decine-au-s%C3%A9n%C3%A9gal-par-alain-epelboin-3e-mill%C3%A9naire",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ethnom%C3%A9decine%2Bethnom%C3%A9decine&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://revue3emillenaire.com/blog/essai-dethnomedecine-au-senegal-par-alain-epelboin/"
        }
    }
}