{
    "meta": {
        "portal_name": "culture-populaire",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/culture-populaire/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/culture-populaire/culture-populaire/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/culture-populaire/culture-populaire/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/culture-populaire/culture-populaire/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lyon-info.fr/2015/05/a-la-d%C3%A9couverte-de-mondes-inconnus": {
            "title": "A la d\u00e9couverte de mondes inconnus...",
            "snippet": "Comme cette projection dun extrait de la musique Happy and Free (Boo Junfeng), issue de la culture populaire singapourienne - dirait-on kitsch qui nest pas sans rappeler les musiques traditionnelles fran\u00e7aises dun Claude Fran\u00e7ois.",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "musique,culture",
            "tags": "musiques,musiques-traditionnelles,traditionnelles,culture,populaire",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/lyon-info.fr/2015/05/a-la-d%C3%A9couverte-de-mondes-inconnus",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=culture%2Bpopulaire&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lyon-info.fr/?A-la-decouverte-de-mondes-inconnus"
        },
        "rtl.fr/2015/05/vid%C3%A9o-may-the-4th-les-r%C3%A9pliques-cultes-de-star-wars": {
            "title": "VID\u00c9O - May the 4th: les r\u00e9pliques cultes de Star Wars...",
            "snippet": "Du Je suis ton p\u00e8re de Dark Vador au C'est un pi\u00e8ge de l'Amiral Ackbar, nombre de r\u00e9pliques prononc\u00e9e au cours des films sont rest\u00e9es dans la culture populaire, au point d'\u00eatre omnipr\u00e9sentes sur Internet et les r\u00e9seaux sociaux, reprises...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "culture,internet",
            "tags": "point,films,culture,populaire",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/internet/rtl.fr/2015/05/vid%C3%A9o-may-the-4th-les-r%C3%A9pliques-cultes-de-star-wars",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=culture%2Bpopulaire&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://rtl.fr/culture/arts-spectacles/video-may-the-4th-les-repliques-cultes-de-star-wars-7777524492"
        },
        "booska-p.com/2015/04/gimmick-la-saga-dragon-ball-reprend-du-service-video": {
            "title": "Gimmick: La saga Dragon Ball reprend du service! VIDEO...",
            "snippet": "D\u00e9couvrez le meilleur de la culture populaire en quelques minutes dans l'\u00e9pisode 25 de la saison 02. Les actualit\u00e9s les plus chaudes seront pass\u00e9es au crible dans ce nouveau volet... Au menu de cet \u00e9pisode de Gimmick: Eden Hazard \u00e9lu meilleur...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "culture",
            "tags": "culture,populaire",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/booska-p.com/2015/04/gimmick-la-saga-dragon-ball-reprend-du-service-video",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=culture%2Bpopulaire&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://booska-p.com/new-gimmick-la-saga-dragon-ball-reprend-du-service-video-n46481.html"
        },
        "lanouvellerepublique.fr/2015/04/musicalies-en-sologne": {
            "title": "Musicalies en Sologne...",
            "snippet": "LUnion pour la Culture Populaire en Sologne vous pr\u00e9sente ses 29\u00e8mes Musicalies en Sologne: un rdv incontournable, le festival des musiques traditionnelles! Sur tout un week-end, le village de Pierrefitte sur Sauldre se transforme au rythme des...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "musique,culture,culture-populaire",
            "tags": "festival,musiques,musiques-traditionnelles,traditionnelles,culture,culture_populaire,populaire",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture-populaire/lanouvellerepublique.fr/2015/04/musicalies-en-sologne",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=culture%2Bpopulaire&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lanouvellerepublique.fr/Toute-zone/Loisirs/Agenda/n/Contenus/Spectacles/Musicalies-en-Sologne-2293488"
        },
        "lhebdojournal.com/2015/04/un-regard-chaleureux-pos%C3%A9-sur-la-d%C3%A9ficience": {
            "title": "Un regard chaleureux pos\u00e9 sur la d\u00e9ficience...",
            "snippet": "Le photographe Guy Fortin entour\u00e9 de Ren\u00e9 Binet, directeur de l'\u00c9comus\u00e9e du Fier Monde, et Yvon No\u00ebl, directeur du Mus\u00e9e qu\u00e9b\u00e9cois de culture populaire Cette exposition regroupe une trentaine de photographies mettant en valeur des personnes...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "photographie,culture",
            "tags": "exposition,qu\u00e9b\u00e9cois,mus\u00e9e,culture,populaire",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/lhebdojournal.com/2015/04/un-regard-chaleureux-pos%C3%A9-sur-la-d%C3%A9ficience",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=culture%2Bpopulaire&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lhebdojournal.com/Culture/2015-04-28/article-4127927/Un-regard-chaleureux-pose-sur-la-deficience/1"
        },
        "politis.fr/2015/04/herv%C3%A9-kempf-paul-ari%C3%A8s-les-cultures-populaires-une-chance-pour-politis": {
            "title": "Herv\u00e9 Kempf/Paul Ari\u00e8s: Les cultures populaires, une chance pour... - Politis...",
            "snippet": "PolitisHerv\u00e9 Kempf/Paul Ari\u00e8s: Les cultures populaires, une chance pour...PolitisDans \u00c9cologie et cultures populaires, qui vient de para\u00eetre 2, Paul Ari\u00e8s, conteste ce point de vue. Si l'impact environnemental des milieux populaires reste plus...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "culture",
            "tags": "point,cultures",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/politis.fr/2015/04/herv%C3%A9-kempf-paul-ari%C3%A8s-les-cultures-populaires-une-chance-pour-politis",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=culture%2Bpopulaire%2Bculture%2Bpopulaire&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://politis.fr/Herve-Kempf-Paul-Aries-Les,30800.html"
        }
    }
}