{
    "meta": {
        "portal_name": "culture-populaire",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/culture-populaire/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/culture-populaire/culture-populaire/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/culture-populaire/culture-populaire/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/culture-populaire/culture-populaire/blogs.json"
    },
    "items": {
        "sms.hypotheses.org/2015/02/la-course-de-taureau-entre-repli-identitaire-et-culture-populaire": {
            "title": "La course de taureau entre repli identitaire et culture populaire...",
            "snippet": "L'opposition entre culture savante et culture populaire est un classique de la recherche en sciences humaines et sociales. Un r\u00e9cent dossier publi\u00e9 dans Communication et Langages nous a donn\u00e9 l'occasion de revenir sur...",
            "date": "2015-02-17",
            "author_name": "Daniel Jacobi et Laure Marchis-Mouren",
            "categories": "science,culture,langage",
            "tags": "recherche,culture,populaire,communication",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/langage/sms.hypotheses.org/2015/02/la-course-de-taureau-entre-repli-identitaire-et-culture-populaire",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=culture%2Bpopulaire%2Bculture%2Bpopulaire&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://sms.hypotheses.org/3548"
        },
        "imaj.hypotheses.org/2015/01/l%C3%A9galit%C3%A9-moralit%C3%A9-fausse-repr%C3%A9sentation-du-droit-vraie-culture": {
            "title": "L\u00e9galit\u00e9, moralit\u00e9, fausse repr\u00e9sentation du droit, vraie culture...",
            "snippet": "L\u00e9galit\u00e9, moralit\u00e9, fausse repr\u00e9sentation du droit, vraie culture populaire Les invit\u00e9s de mon p\u00e8re, Anne Le Ny, 2010. 08/01/2015 Ninon Maillard. Ce billet reprend quelques \u00e9l\u00e9ments d'une communication propos\u00e9e dans le cadre des VIe...",
            "date": "2015-01-08",
            "author_name": "Ninon Maillard",
            "categories": "culture",
            "tags": "communication,quelques,culture,populaire,vie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/imaj.hypotheses.org/2015/01/l%C3%A9galit%C3%A9-moralit%C3%A9-fausse-repr%C3%A9sentation-du-droit-vraie-culture",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=culture%2Bpopulaire%2Bculture%2Bpopulaire&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://imaj.hypotheses.org/633"
        },
        "franceculture.fr/2014/12/chansonnettes-et-culture-populaire-quel-p%C3%A9rim%C3%A8tre-pour-le-champ": {
            "title": "Chansonnettes et culture populaire: Quel p\u00e9rim\u00e8tre pour le champ...",
            "snippet": "Le traitement France Culture des cultures \"populaires\" est le m\u00eame que partout ailleurs, sinon quel m\u00e9pris? Mettre en perspective les oeuvres et les remettre dans leur contexte d'\u00e9poque c'est aussi le r\u00f4le de la cha\u00eene.",
            "date": "2014-12-18",
            "author_name": "evelyne",
            "categories": "culture,traitement",
            "tags": "populaires,populaire,m\u00eame,cultures",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/traitement/franceculture.fr/2014/12/chansonnettes-et-culture-populaire-quel-p%C3%A9rim%C3%A8tre-pour-le-champ",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=culture%2Bpopulaire&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://franceculture.fr/emission-le-rendez-vous-du-mediateur-chansonnettes-et-culture-populaire-quel-perimetre-pour-le-champ"
        },
        "humanite.fr/2014/11/origines-contr%C3%B4l%C3%A9es-r%C3%A9habilite-les-cultures-populaires-l-humanit%C3%A9": {
            "title": "Origines contr\u00f4l\u00e9es r\u00e9habilite les cultures populaires L'Humanit\u00e9...",
            "snippet": "Origines contr\u00f4l\u00e9es r\u00e9habilite les cultures populaires. Fara C. Jeudi, 6 Novembre, 2014. L'Humanit\u00e9. Photo: DR. Scred connexion. Photo DR. Le rendez-vous toulousain propose trois jours de rencontres et de concerts. Sur sc\u00e8ne, Scred...",
            "date": "2014-11-06",
            "author_name": "Fara C.",
            "categories": "culture",
            "tags": "trois,cultures,populaires",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/humanite.fr/2014/11/origines-contr%C3%B4l%C3%A9es-r%C3%A9habilite-les-cultures-populaires-l-humanit%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=culture%2Bpopulaire%2Bculture%2Bpopulaire&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://humanite.fr/origines-controlees-rehabilite-les-cultures-populaires-556832"
        },
        "arianebeldi.wordpress.com/2014/01/fil-acad%C3%A9mique-8-linvention-dune-culture-populaire-chez-les-jeunes-ouvriers": {
            "title": "Fil acad\u00e9mique 8 Linvention dune culture populaire chez les jeunes ouvriers et ouvri\u00e8res des...",
            "snippet": "Le Centre de recherche en histoire europ\u00e9enne compar\u00e9e (CRHEC), de l'Universit\u00e9 Pars-Est Cr\u00e9teil (UPEC), a lanc\u00e9 en d\u00e9cembre dernier une s\u00e9rie de s\u00e9minaires de recherche consacr\u00e9s au th\u00e8me...",
            "date": "2014-01-09",
            "author_name": "Ariane Beldi",
            "categories": "culture",
            "tags": "recherche,histoire,culture,populaire,centre",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/arianebeldi.wordpress.com/2014/01/fil-acad%C3%A9mique-8-linvention-dune-culture-populaire-chez-les-jeunes-ouvriers",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=culture%2Bpopulaire%2Bculture%2Bpopulaire&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://arianebeldi.wordpress.com/2014/01/09/fil-academique-8-linvention-dune-culture-populaire-chez-les-jeunes-ouvriers-et-ouvrieres-des-democraties-populaires-dans-les-annees-1950/"
        }
    }
}