{
    "meta": {
        "portal_name": "consum\u00e9risme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/consum\u00e9risme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/consum%C3%A9risme/consum%C3%A9risme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/consum%C3%A9risme/consum%C3%A9risme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/consum%C3%A9risme/consum%C3%A9risme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lefigaro.fr/2015/05/quand-les-ic%C3%B4nes-de-l-am%C3%A9rique-fustigent-le-consum%C3%A9risme": {
            "title": "Quand les ic\u00f4nes de l'Am\u00e9rique fustigent le consum\u00e9risme...",
            "snippet": "Tant\u00f4t aust\u00e8re comme les toiles d'Agn\u00e8s Martin, qui voyait dans la peinture une asc\u00e8se lib\u00e9ratrice, tant\u00f4t \u00e9clatante comme le pop art d'Andy Warhol, l'exposition Ic\u00f4nes am\u00e9ricaines du Grand Palais (du 8 avril au 22 juin 2015) offre une...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "pop,peinture",
            "tags": "martin,consum\u00e9risme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/peinture/lefigaro.fr/2015/05/quand-les-ic%C3%B4nes-de-l-am%C3%A9rique-fustigent-le-consum%C3%A9risme",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=consum%C3%A9risme&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lefigaro.fr/arts-expositions/2015/05/05/03015-20150505ARTFIG00272-quand-les-icones-de-l-amerique-fustigent-le-consumerisme.php"
        }
    }
}