{
    "meta": {
        "portal_name": "consum\u00e9risme",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/consum\u00e9risme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/consum%C3%A9risme/consum%C3%A9risme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/consum%C3%A9risme/consum%C3%A9risme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/consum%C3%A9risme/consum%C3%A9risme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "semanticien.blogspirit.com/2015/05/le-consum%C3%A9risme-enlaidit-la-france-et-d%C3%A9truit-son-identit%C3%A9": {
            "title": "Le consum\u00e9risme enlaidit la France et d\u00e9truit son identit\u00e9: Le...",
            "snippet": "... France et d\u00e9truit son identit\u00e9. Je trouve particuli\u00e8rement int\u00e9ressant cet article de qui sans avoir l'air d'y toucher remet en cause la plupart de nos certitudes et pas seulement sous l'aspect du consum\u00e9risme.",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "Gosein",
            "tags": "avoir,consum\u00e9risme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/semanticien.blogspirit.com/2015/05/le-consum%C3%A9risme-enlaidit-la-france-et-d%C3%A9truit-son-identit%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=consum%C3%A9risme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://semanticien.blogspirit.com/archive/2015/05/01/le-consumerisme-enlaidit-la-france-et-detruit-son-identite-3044192.html"
        },
        "myside-bias.com/2015/04/le-mal-de-dos-et-consum%C3%A9risme-sont-ils-li%C3%A9s": {
            "title": "Le mal de dos et le consum\u00e9risme sont ils li\u00e9s?",
            "snippet": "Est ce qu'en avoir plein le dos, fatigu\u00e9 par notre rythme de vie Je pratique la course a pied et hier soir je me suis retrouv\u00e9 pour la \u00e9ni\u00e8me...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Gabriel Berdos",
            "tags": "vie,avoir,consum\u00e9risme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/myside-bias.com/2015/04/le-mal-de-dos-et-consum%C3%A9risme-sont-ils-li%C3%A9s",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=consum%C3%A9risme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://myside-bias.com/2015/04/24/le-mal-de-dos-et-le-consumerisme-sont-ils-lies/"
        },
        "amisdesamesdupurgatoire.wordpress.com/2015/03/les-b%C3%A9atitudes-le-consum%C3%A9risme-et-l-enfer": {
            "title": "Les b\u00e9atitudes, le consum\u00e9risme et l'enfer...",
            "snippet": "Le Lac de Tib\u00e9riade depuis le Mont des B\u00e9atitudes Les b\u00e9atitudes et la soci\u00e9t\u00e9 de consommation et de loisir Dans les b\u00e9atitudes, il est dit: \"Heureux ceux qui pleurent car ils...",
            "date": "2015-03-20",
            "author_name": "cos2008by",
            "tags": "consum\u00e9risme,consommation",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/amisdesamesdupurgatoire.wordpress.com/2015/03/les-b%C3%A9atitudes-le-consum%C3%A9risme-et-l-enfer",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=consum%C3%A9risme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://amisdesamesdupurgatoire.wordpress.com/2015/03/20/les-beatitudes-le-consumerisme-et-lenfer/"
        },
        "mu-inthecity.com/2015/03/consumption-l-art-et-le-consum%C3%A9risme": {
            "title": "Consumption: l'art et le consum\u00e9risme...",
            "snippet": "Le consum\u00e9risme, mode de vie d\u00e9pendant totalement de la consommation, est le th\u00e8me choisi cette ann\u00e9e par le prix Pictet qui a s\u00e9lectionn\u00e9 11 photographes, certains renomm\u00e9s, d'autres moins connus. Le philosophe et...",
            "date": "2015-03-07",
            "author_name": "Aurore t'Kint",
            "tags": "prix,vie,art,consum\u00e9risme,consommation",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/mu-inthecity.com/2015/03/consumption-l-art-et-le-consum%C3%A9risme",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=consum%C3%A9risme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://mu-inthecity.com/2015/03/consumption-lart-et-le-consumerisme/"
        },
        "lhuiledepalmenon.blogspot.com/2015/02/nutella-journ%C3%A9e-mondiale-du-consum%C3%A9risme-l-huile-de-palme": {
            "title": "Nutella: Journ\u00e9e Mondiale du consum\u00e9risme - L'Huile de Palme...",
            "snippet": "Nous rebaptisons ce 5 f\u00e9vrier, la journ\u00e9e mondiale du consum\u00e9risme mais aussi la journ\u00e9e mondiale de la superficialit\u00e9, la journ\u00e9e mondiale de l'ignorance et la journ\u00e9e mondiale de la cupidit\u00e9. Le pouvoir est entre les mains...",
            "date": "2015-02-05",
            "author_name": "L'Huile de Palme : NON !",
            "tags": "journ\u00e9e,consum\u00e9risme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/lhuiledepalmenon.blogspot.com/2015/02/nutella-journ%C3%A9e-mondiale-du-consum%C3%A9risme-l-huile-de-palme",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=consum%C3%A9risme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lhuiledepalmenon.blogspot.com/2015/02/nutella-journee-mondiale-du-consumerisme.html"
        },
        "consoglobe.com/2015/01/la-conso-sans-consum%C3%A9risme-365-jours-rien-acheter": {
            "title": "La conso sans consum\u00e9risme: 365 jours sans rien acheter!",
            "snippet": "Ne rien acheter pendant un an c'est possible comme l'on montr\u00e9 plusieurs personnes dont Greta Taubert pendant un an sans d\u00e9penser d'argent.",
            "date": "2015-01-12",
            "author_name": "Jean-Marie",
            "tags": "comme,consum\u00e9risme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/consoglobe.com/2015/01/la-conso-sans-consum%C3%A9risme-365-jours-rien-acheter",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=consum%C3%A9risme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://consoglobe.com/rien-acheter-greta-taubert-cg"
        },
        "isegorie.wordpress.com/2014/11/l-anti-consum%C3%A9risme-comme-id%C3%A9ologie-humaniste-1-2-isegorie": {
            "title": "L'anti-consum\u00e9risme comme id\u00e9ologie anti-humaniste 1/2 ISEGORIE...",
            "snippet": "Notre \u00e9poque se distingue id\u00e9ologiquement par une critique prononc\u00e9e de ce que l'on a coutume d'appeler le \"consum\u00e9risme\". Afin de l'analyser et de prendre position contre la validit\u00e9 de ces objections, nous allons...",
            "date": "2014-11-07",
            "author_name": "isegorie",
            "tags": "consum\u00e9risme,comme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/isegorie.wordpress.com/2014/11/l-anti-consum%C3%A9risme-comme-id%C3%A9ologie-humaniste-1-2-isegorie",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=consum%C3%A9risme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://isegorie.wordpress.com/2014/11/07/lanti-consumerisme-comme-ideologie-anti-humaniste-12/"
        },
        "planeteviable.org/2014/10/le-consum%C3%A9risme-plan%C3%A8te-viableplan%C3%A8te-viable-les-r%C3%A9sultats": {
            "title": "Le consum\u00e9risme Plan\u00e8te viablePlan\u00e8te viable Les r\u00e9sultats de la...",
            "snippet": "Le contexte \u00e9conomique, culturel et social favorise la pr\u00e9dominance de la consommation ainsi que les comportements d'achats excessifs, de sorte que notre civilisation est marqu\u00e9e par le consum\u00e9risme. Au...",
            "date": "2014-10-16",
            "author_name": "Thierry Lef\u00e8vre",
            "tags": "consum\u00e9risme,consommation",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/planeteviable.org/2014/10/le-consum%C3%A9risme-plan%C3%A8te-viableplan%C3%A8te-viable-les-r%C3%A9sultats",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=consum%C3%A9risme&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://planeteviable.org/le-consumerisme/"
        },
        "babilown.com/2014/07/lafrique-et-le-consum%C3%A9risme-anarchique": {
            "title": "LAfrique et le Consum\u00e9risme Anarchique...",
            "snippet": "Si une instance de raison avait d\u00e9cr\u00e9t\u00e9 que les voitures niraient que partout o\u00f9 des routes--dignes de ce nom--auraient \u00e9t\u00e9 construites et entretenues...",
            "date": "2014-07-02",
            "author_name": "Binason Av\u00e8kes",
            "tags": "consum\u00e9risme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/babilown.com/2014/07/lafrique-et-le-consum%C3%A9risme-anarchique",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=consum%C3%A9risme&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://babilown.com/2014/07/02/lafrique-et-le-consumrisme-anarchique/"
        }
    }
}