{
    "meta": {
        "portal_name": "consum\u00e9risme",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/consum\u00e9risme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/consum%C3%A9risme/consum%C3%A9risme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/consum%C3%A9risme/consum%C3%A9risme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/consum%C3%A9risme/consum%C3%A9risme/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/02/g%C3%A9rard-saint-denis-missionnaire-du-coop%C3%A9ratisme-et-consum%C3%A9risme": {
            "title": "G\u00e9rard Saint-Denis, missionnaire du coop\u00e9ratisme et du consum\u00e9risme...",
            "snippet": "G\u00e9rard Saint-Denis, missionnaire du coop\u00e9ratisme et du consum\u00e9risme NOTE: D\u00fb \u00e0 un changement de cha\u00eene, le compteur de visionnements a \u00e9t\u00e9 remis \u00e0 z\u00e9ro le 6 f\u00e9vrier 2015! \u00c9mission 7 de la saison 2013-2014 de la s\u00e9rie Les Mi... From: Les...",
            "date": "2015-02-06",
            "author_name": "Les Militants",
            "tags": "consum\u00e9risme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2015/02/g%C3%A9rard-saint-denis-missionnaire-du-coop%C3%A9ratisme-et-consum%C3%A9risme",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=consum%C3%A9risme%2Bconsum%C3%A9risme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=F6Ge0JetuQM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/F6Ge0JetuQM/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/pape-fran%C3%A7ois-que-no%C3%ABl-soit-la-f%C3%AAte-de-joie-et-non": {
            "title": "Pape Fran\u00e7ois: Que No\u00ebl soit la f\u00eate de la joie, et non pas du consum\u00e9risme...",
            "snippet": "Pape Fran\u00e7ois: Que No\u00ebl soit la f\u00eate de la joie, et non pas du consum\u00e9risme No\u00ebl n'est pas une f\u00eate de la consommation commerciale, de l'apparence ou des cadeaux inutiles. Par ces paroles, le Pape Fran\u00e7ois a accueilli dans l'aile... From:...",
            "date": "2014-12-22",
            "author_name": "vaticanfr",
            "tags": "consommation,consum\u00e9risme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2014/12/pape-fran%C3%A7ois-que-no%C3%ABl-soit-la-f%C3%AAte-de-joie-et-non",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=consum%C3%A9risme%2Bconsum%C3%A9risme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=htZla-yWIJk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/htZla-yWIJk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/02/probl%C3%A8me-de-couple-le-mat%C3%A9rialisme-l-%C3%A9pouse-hassan-iquioussen": {
            "title": "Probl\u00e8me de couple: le mat\u00e9rialisme de l'\u00e9pouse - Hassan Iquioussen...",
            "snippet": "Probl\u00e8me de couple: le mat\u00e9rialisme de l'\u00e9pouse - Hassan Iquioussen Le professeur Hassan Iquioussen traite dans cette conf\u00e9rence les m\u00e9faits du consum\u00e9risme sur la vie de couple. From: Hassan Iquioussen Views: 25601 167 ratings Time: 52:10...",
            "date": "2014-02-05",
            "author_name": "Hassan Iquioussen",
            "tags": "consum\u00e9risme,vie,professeur,hassan,hassan_iquioussen,iquioussen",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2014/02/probl%C3%A8me-de-couple-le-mat%C3%A9rialisme-l-%C3%A9pouse-hassan-iquioussen",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=consum%C3%A9risme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ZW0ivKX_BdY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ZW0ivKX_BdY/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/11/ipad-du-pauvre-feat-un-lama-slg-n73-mathieu-sommet": {
            "title": "iPad du Pauvre Feat un Lama - SLG N73 - MATHIEU SOMMET...",
            "snippet": "iPad du Pauvre Feat un Lama - SLG N73 - MATHIEU SOMMET Pr\u00e9sent\u00e9 par Mathieu Sommet, voici le 73\u00e8me \u00e9pisode de SLG: Le consum\u00e9risme chez les jeunes, Lib\u00e9ria man, et de la mayonnaise (miam miam). VOTEZ POUR VOTRE... From: Mathieu Sommet Views:...",
            "date": "2013-11-10",
            "author_name": "Mathieu Sommet",
            "categories": "ipad",
            "tags": "consum\u00e9risme,\u00e9pisode",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ipad/youtube.com/2013/11/ipad-du-pauvre-feat-un-lama-slg-n73-mathieu-sommet",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=consum%C3%A9risme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=BPiwvIUmsyM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/BPiwvIUmsyM/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/10/vivre-autrement-simplement-dans-le-respect-de-toute-forme-vie": {
            "title": "Vivre autrement, simplement, dans le respect de toute forme de vie.",
            "snippet": "Vivre autrement, simplement, dans le respect de toute forme de vie. Cette vid\u00e9o nous montre Ludovic, un jeune homme qui nous raconte son parcours, apr\u00e8s avoir connu le monde du travail, du rendement et du consum\u00e9risme.. Pourq... From: L'indi...",
            "date": "2013-10-27",
            "author_name": "L'indi G\u00eane",
            "tags": "consum\u00e9risme,vie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2013/10/vivre-autrement-simplement-dans-le-respect-de-toute-forme-vie",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=consum%C3%A9risme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=dkQp89S0KsE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/dkQp89S0KsE/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2013/10/super-trash-interview-susan-george": {
            "title": "Super Trash: Interview Susan George...",
            "snippet": "Interview Susan George, \u00e9crivaine franco-am\u00e9ricaine, militante altermondialiste et pr\u00e9sidente dhonneur d'ATTAC R\u00e9action au film Super Trash Musique d'introduction de Hicham Chahidi: Marianne2frTags: Susan George Gaspillage Consum\u00e9risme...",
            "date": "2013-10-18",
            "author_name": "Marianne2fr",
            "categories": "musique",
            "tags": "consum\u00e9risme,film",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/musique/dailymotion.com/2013/10/super-trash-interview-susan-george",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/consum%C3%A9risme+consum%C3%A9risme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x164bdi_super-trash-interview-susan-george_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x164bdi_super-trash-interview-susan-george_news"
        },
        "dailymotion.com/2013/08/dire-straits-shred-money-for-nothing": {
            "title": "Dire Straits shred Money for Nothing...",
            "snippet": "Author: massbetelnutTags: Nihilisme Lockheed Martin Avion radiocommand\u00e9 Consum\u00e9risme Transport en commun dire straits money nothing capitalism Posted: 10 August 2013Rating:: 0...",
            "date": "2013-08-10",
            "author_name": "massbetelnut",
            "categories": "nihilisme",
            "tags": "consum\u00e9risme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/nihilisme/dailymotion.com/2013/08/dire-straits-shred-money-for-nothing",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/consum%C3%A9risme+consum%C3%A9risme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x12wipd_dire-straits-shred-money-for-nothing_music",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x12wipd_dire-straits-shred-money-for-nothing_music"
        },
        "dailymotion.com/2013/07/d%C3%A9colonisation-20-consum%C3%A9risme": {
            "title": "D\u00e9colonisation 20 - Consum\u00e9risme...",
            "snippet": "D\u00e9colonisation intellectuelle et culturelle des musulmans \u00c9pisode 20: Comment la consommation est devenue le but de notre vie, et en quoi cela nous d\u00e9truit de l'int\u00e9rieur, en nous \u00e9loignant de notre Cr\u00e9ateur et de nous m\u00eame. Nous lib\u00e9rer de...",
            "date": "2013-07-02",
            "author_name": "issahamd",
            "tags": "consommation,vie,consum\u00e9risme,\u00e9pisode",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/dailymotion.com/2013/07/d%C3%A9colonisation-20-consum%C3%A9risme",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/consum%C3%A9risme+consum%C3%A9risme/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x11h5bk_decolonisation-20-consumerisme_webcam",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x11h5bk_decolonisation-20-consumerisme_webcam"
        },
        "youtube.com/2013/02/l-islam-et-la-soci%C3%A9t%C3%A9-de-consommation-hassan-iquioussen": {
            "title": "L'Islam et la soci\u00e9t\u00e9 de consommation - Hassan Iquioussen...",
            "snippet": "L'Islam et la soci\u00e9t\u00e9 de consommation - Hassan Iquioussen Le professeur Hassan Iquioussen d\u00e9veloppe le th\u00e8me de l'\u00e9thique islamique de la consommation, et met en garde contre le consum\u00e9risme. From: Hassan Iquioussen Views: 22084 159 ratings...",
            "date": "2013-02-25",
            "author_name": "Hassan Iquioussen",
            "categories": "islam",
            "tags": "consum\u00e9risme,consommation,professeur,hassan,hassan_iquioussen,iquioussen",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/islam/youtube.com/2013/02/l-islam-et-la-soci%C3%A9t%C3%A9-de-consommation-hassan-iquioussen",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=consum%C3%A9risme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=tvSs0TZ5IPQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/tvSs0TZ5IPQ/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/02/trashed-bande-annonce-du-film-documentaire": {
            "title": "Trashed - Bande annonce du film documentaire...",
            "snippet": "Trashed - Bande annonce du film documentaire Dans ce documentaire r\u00e9alis\u00e9 par Candida Brady, Jeremy Irons nous emm\u00e8ne voir les cons\u00e9quences de notre consum\u00e9risme exacerb\u00e9 et les solutions mises en place... From: L'emballage \u00e9cologique Views:...",
            "date": "2013-02-17",
            "author_name": "L'emballage \u00e9cologique",
            "categories": "place",
            "tags": "consum\u00e9risme,film",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/place/youtube.com/2013/02/trashed-bande-annonce-du-film-documentaire",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=consum%C3%A9risme&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=DrjkMn6ndic&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/DrjkMn6ndic/0.jpg"
        }
    }
}