{
    "meta": {
        "portal_name": "course-de-relais",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/course-de-relais/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/course-de-relais/course-de-relais/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/course-de-relais/course-de-relais/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/course-de-relais/course-de-relais/blogs.json"
    },
    "items": {
        "azizdaouda.blogspot.com/2015/04/violence-autour-du-sport-v%C3%A9ritable-course-de-relais-aziz-daouda": {
            "title": "Violence autour du sport, v\u00e9ritable course de relais AZIZ DAOUDA...",
            "snippet": "Violence autour du sport, v\u00e9ritable course de relais. Mes amies et amis, voici le texte de ma chronique de vendredi 10 avril; Je m'excuse pour le retard dans la publication. L'\u00e9v\u00e9nement malheureux survenu justement...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "Aziz Daouda",
            "categories": "sport",
            "tags": "\u00e9v\u00e9nement,sport,course,relais,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/sport/azizdaouda.blogspot.com/2015/04/violence-autour-du-sport-v%C3%A9ritable-course-de-relais-aziz-daouda",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=course%2Bde%2Brelais%2Bcourse%2Bde%2Brelais&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://azizdaouda.blogspot.com/2015/04/violence-autour-du-sport-veritable.html"
        },
        "sabulle.com/2015/03/sporting-athl%C3%A9tisme-bulle-course-de-relais-en-for%C3%AAt-bouleyres": {
            "title": "Sporting Athl\u00e9tisme Bulle Course de relais en for\u00eat de Bouleyres...",
            "snippet": "Samedi 11 avril 8h30-11h30, pr\u00e9paration du parcours montage de la tente pr\u00e9paration dans le stade. Samedi 11 avril 14h30-16h00, pr\u00e9paration des dossards par \u00e9quipe. Dimanche 12 avril, balisage du parcours...",
            "date": "2015-03-30",
            "author_name": "Frank Irrausch",
            "categories": "athletisme",
            "tags": "parcours,athl\u00e9tisme,course,relais,samedi,avril,dimanche",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/sabulle.com/2015/03/sporting-athl%C3%A9tisme-bulle-course-de-relais-en-for%C3%AAt-bouleyres",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=course%2Bde%2Brelais%2Bcourse%2Bde%2Brelais&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://sabulle.com/2015/03/course-de-relais-en-foret-de-bouleyres/"
        },
        "tvcargenteuil.com/2015/03/reportage-5e-%C3%A9dition-de-la-course-relais-argenteuil-tvcargenteuil": {
            "title": "Reportage: 5e \u00e9dition de la Course Relais Argenteuil tvcargenteuil...",
            "snippet": "Reportage: 5e \u00e9dition de la Course Relais Argenteuil (Zone 23 mars 2015). from TVC d'Argenteuil pro. Like. Add to Watch Later. Share. 00:00. 08:35. 08:35. Contenu connexe. Reportage: Retour sur la Course Relais...",
            "date": "2015-03-24",
            "author_name": "tvcargenteuil",
            "tags": "course,relais,\u00e9dition,mars",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tvcargenteuil.com/2015/03/reportage-5e-%C3%A9dition-de-la-course-relais-argenteuil-tvcargenteuil",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=course%2Bde%2Brelais%2Bcourse%2Bde%2Brelais&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://tvcargenteuil.com/2015/03/24/reportage-5e-edition-de-la-course-relais-argenteuil/"
        },
        "cotelaval.fr/2015/03/laval-ekiden-un-marathon-en-course-de-relais-article-c%C3%B4t%C3%A9": {
            "title": "Laval. Ekiden: un marathon en course de relais Article C\u00f4t\u00e9 Laval...",
            "snippet": "L'USL (union sportive de Laval) lance la troisi\u00e8me \u00e9dition de l'Ekiden. La course de relais se tiendra le dimanche 22 mars. Objectif: terminer les 42km, en \u00e9quipes de six. Un \u00e9v\u00e9nement qui grandit au fil des ann\u00e9es.",
            "date": "2015-03-16",
            "author_name": "sophiebouchet",
            "categories": "marathon",
            "tags": "\u00e9v\u00e9nement,\u00e9quipes,dimanche,\u00e9dition,marathon,course,relais,mars",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/marathon/cotelaval.fr/2015/03/laval-ekiden-un-marathon-en-course-de-relais-article-c%C3%B4t%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=course%2Bde%2Brelais%2Bcourse%2Bde%2Brelais&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://cotelaval.fr/ekiden-un-marathon-en-course-de-relais_4130/"
        },
        "negronews.fr/2015/03/athl%C3%A9tisme-bolt-perd-en-relais-pour-sa-premi%C3%A8re-course-negronews": {
            "title": "athl\u00e9tisme: bolt perd en relais pour sa premi\u00e8re course... - NegroNews...",
            "snippet": "Apr\u00e8s une ann\u00e9e 2014 quasi-blanche, Usain Bolt a fait sa rentr\u00e9e samedi aux Gibson/McCook Memorial Relays, en Jama\u00efque. Mais il a \u00e9t\u00e9 battu en finale du relais 4x100m. La star mondiale de l'athl\u00e9tisme Usain Bolt a \u00e9t\u00e9...",
            "date": "2015-03-02",
            "author_name": "NegroNews",
            "categories": "athletisme",
            "tags": "samedi,athl\u00e9tisme,relais,course",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/athletisme/negronews.fr/2015/03/athl%C3%A9tisme-bolt-perd-en-relais-pour-sa-premi%C3%A8re-course-negronews",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=course%2Bde%2Brelais%2Bcourse%2Bde%2Brelais&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://negronews.fr/2015/03/02/sport-athletisme-bolt-perd-en-relais-pour-sa-premiere-course-de-lannee/"
        },
        "jogging-plus.com/2015/01/comp%C3%A8te-de-paris-course-en-relais-jogging": {
            "title": "Comp\u00e8te de Paris, course en relais Jogging-Plus...",
            "snippet": "Comp\u00e8te de Paris, course en relais. Tout savoir en un coup d'\u0153il sur cette \u00e9preuve: date, localisation, distances propos\u00e9es, contact et r\u00e9sultats. Comp\u00e8te de Paris - 2015. Date: dimanche 7 juin 2015. Ville de d\u00e9part: 75004 -...",
            "date": "2015-01-09",
            "author_name": "Fabien de Jogging-Plus",
            "tags": "d\u00e9part,course,relais,dimanche",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/jogging-plus.com/2015/01/comp%C3%A8te-de-paris-course-en-relais-jogging",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=course%2Bde%2Brelais%2Bcourse%2Bde%2Brelais&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://jogging-plus.com/presentation-courses-trails/compete-de-paris-course-en-relais/"
        }
    }
}