{
    "meta": {
        "portal_name": "course-de-relais",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/course-de-relais/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/course-de-relais/course-de-relais/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/course-de-relais/course-de-relais/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/course-de-relais/course-de-relais/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ladepeche.fr/2015/04/foul%C3%A9es-de-cuxac-d-aude": {
            "title": "Foul\u00e9es de Cuxac-d'Aude -...",
            "snippet": "\u00e9es de Cuxac-d'nouvelle \u00e9preuve fait son entr\u00e9e au calendrier des courses hors stade audoises. Les foul\u00e9es de Printemps est une course en relais de trois coureurs entre Cuxac-d'Aude, Ouveillan et Sall\u00e8les-d'Aude. La premi\u00e8re \u00e9dition est...",
            "date": "2015-04-11",
            "tags": "\u00e9dition,coureurs,course,relais",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ladepeche.fr/2015/04/foul%C3%A9es-de-cuxac-d-aude",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=course%2Bde%2Brelais&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/04/11/2085378-foulees-de-cuxac-d-aude.html"
        },
        "ladepeche.fr/2015/04/course-sept-%C3%A9quipes-au-relais-d-ordizan": {
            "title": "Course: sept \u00e9quipes au relais d'Ordizan -...",
            "snippet": ": sept \u00e9quipes au relais d''ACM running club a inscrit sept \u00e9quipes au relais d'Ordizan, 21 coureurs \u00e9taient au d\u00e9part de ce relais de 3x5,2km sur les chemins escarp\u00e9s du village d'Ordizan. Ces relais ou les coureurs unissent leurs efforts pour...",
            "date": "2015-04-02",
            "tags": "coureurs,d\u00e9part,\u00e9quipes,course,relais",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ladepeche.fr/2015/04/course-sept-%C3%A9quipes-au-relais-d-ordizan",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=course%2Bde%2Brelais%2Bcourse%2Bde%2Brelais&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/04/02/2078937-course-sept-equipes-au-relais-d-ordizan.html"
        }
    }
}