{
    "meta": {
        "portal_name": "tauromachie",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/tauromachie/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/tauromachie/tauromachie/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/tauromachie/tauromachie/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/tauromachie/tauromachie/blogs.json"
    },
    "items": {
        "falaise.fr/2015/04/expo-gouaches-et-tauromachie-mairie-de-falaise": {
            "title": "Expo Gouaches et Tauromachie Mairie de Falaise...",
            "snippet": "Venez d\u00e9couvrir du 1er avril au 30 septembre 2015. Au Mus\u00e9e Andr\u00e9 Lema\u00eetre de Falaise. l'Exposition Gouaches et Tauromachie. Dans le cadre du 20\u00e8me anniversaire de la mort d'Andr\u00e9 Lema\u00eetre et en partenariat avec...",
            "date": "2015-04-04",
            "author_name": "isabelle",
            "categories": "mort,tauromachie",
            "tags": "\u00e8me,tauromachie,avril,septembre",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tauromachie/falaise.fr/2015/04/expo-gouaches-et-tauromachie-mairie-de-falaise",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tauromachie&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://falaise.fr/newsletter/expo-gouaches-et-tauromachie/"
        },
        "brigitte-bardot.over-blog.net/2015/04/le-gouvernement-veut-instaurer-une-journ%C3%A9e-de-d%C3%A9couverte": {
            "title": "Le Gouvernement veut instaurer une journ\u00e9e de d\u00e9couverte de la...",
            "snippet": "Ce mercredi, au lieu de faire profil bas, il vient d'annoncer une nouvelle mesure en faveur de la tauromachie, qui va assur\u00e9ment scandaliser les protecteurs des animaux. Ce matin, en marge du traditionnel Conseil des...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "Ricard Bruno",
            "categories": "tauromachie",
            "tags": "journ\u00e9e,mercredi,tauromachie,conseil",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tauromachie/brigitte-bardot.over-blog.net/2015/04/le-gouvernement-veut-instaurer-une-journ%C3%A9e-de-d%C3%A9couverte",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tauromachie&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://brigitte-bardot.over-blog.net/2015/04/le-gouvernement-veut-instaurer-une-journee-de-decouverte-de-la-tauromachie-obligatoire-au-college.html"
        },
        "cftauromachie.com/2015/03/rieumes-2015-centre-fran%C3%A7ais-de-tauromachie": {
            "title": "Rieumes 2015 - Centre Fran\u00e7ais de Tauromachie...",
            "snippet": "A l'instar de la gare de Perpignan, qui se voulait \u00eatre le centre du monde, la petite ville de Rieumes devient l'\u00e9picentre de la tauromachie fran\u00e7aise, au beau milieu de la super r\u00e9gion regroupant Midi Pyr\u00e9n\u00e9es et Languedoc Roussillon!",
            "date": "2015-03-14",
            "author_name": "Christian LE SUR",
            "categories": "tauromachie",
            "tags": "ville,centre,monde,fran\u00e7ais,tauromachie,\u00eatre,fran\u00e7aise",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tauromachie/cftauromachie.com/2015/03/rieumes-2015-centre-fran%C3%A7ais-de-tauromachie",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tauromachie%2Btauromachie&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://cftauromachie.com/Rieumes-2015_a248.html"
        },
        "lescarnetsdumayoral.blogspot.com/2015/03/compte-rendu-de-la-biennale-internationale-tauromachie": {
            "title": ".: Compte-rendu de la Biennale Internationale de Tauromachie de...",
            "snippet": "... Biennale Internationale de Tauromachie de Ronda. Dans son blog \"Ambitoros\", le journaliste Javier Garc\u00eda Baquero, r\u00e9sume le contenu de la \"II Biennale Internationale de Tauromachie de Ronda\" c\u00e9l\u00e9br\u00e9e le mois dernier.",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "Les carnets du mayoral",
            "categories": "tauromachie",
            "tags": "ronda,tauromachie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tauromachie/lescarnetsdumayoral.blogspot.com/2015/03/compte-rendu-de-la-biennale-internationale-tauromachie",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tauromachie&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lescarnetsdumayoral.blogspot.com/2015/03/compte-rendu-de-la-biennale.html"
        },
        "gardaficion.com/2015/03/5i%C3%A8me-visite-guid%C3%A9e-de-la-tauromachie-gard-aficion": {
            "title": "5i\u00e8me VISITE GUID\u00c9E DE LA TAUROMACHIE Gard Aficion...",
            "snippet": "5i\u00e8me VISITE GUID\u00c9E DE LA TAUROMACHIE. by aficiongard le 7 mars 2015. 5i\u00e8me visite guid\u00e9e de... Mercredi 10 d\u00e9cembre 2014 - 2i\u00e8me visite guid\u00e9e de la tauromachieDans \"Actualit\u00e9s\". From Actualit\u00e9s. Les commentaires sont ferm\u00e9s.",
            "date": "2015-03-07",
            "author_name": "aficiongard",
            "categories": "tauromachie",
            "tags": "tauromachie,mercredi",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tauromachie/gardaficion.com/2015/03/5i%C3%A8me-visite-guid%C3%A9e-de-la-tauromachie-gard-aficion",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tauromachie%2Btauromachie&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://gardaficion.com/2015/03/07/5ieme-visite-guidee-de-la-tauromachie/"
        },
        "monipag.com/2015/03/la-tauromachie-mon-portfolio-monipag": {
            "title": "LA TAUROMACHIE MON PORTFOLIO - MonIPAG...",
            "snippet": "Le monde de la tauromachie est un univers en soi comprenant un ensemble de traditions d'un grand int\u00e9r\u00eat pour les touristes. Corridas et toreros ou tueurs sont l'expression ultime de l'art de traiter les taureaux, mais ce...",
            "date": "2015-03-01",
            "author_name": "L\u00e9na No\u00ebl",
            "categories": "toreros,torero,tradition,tauromachie",
            "tags": "taureaux,toreros,traditions,monde,tauromachie,corridas",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tauromachie/monipag.com/2015/03/la-tauromachie-mon-portfolio-monipag",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tauromachie%2Btauromachie&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://monipag.com/lena-noel/2015/03/01/la-tauromachie/"
        },
        "lotaureroge.canalblog.com/2015/02/tauromachie-communiqu%C3%A9-des-professionnels-fran%C3%A7ais-lo": {
            "title": "TAUROMACHIE: communiqu\u00e9 des professionnels fran\u00e7ais - LO...",
            "snippet": "L'histoire de la tauromachie Fran\u00e7aise s'est \u00e9crite dans l'encre ind\u00e9l\u00e9bile des efforts de nos pr\u00e9d\u00e9cesseurs, obtenant un statut qui en aucun cas ne peut \u00eatre bafou\u00e9, ni aujourd'hui, ni demain, ni jamais. Par ailleurs, l'absence...",
            "date": "2015-02-07",
            "author_name": "LO TAURE ROGE",
            "categories": "tauromachie",
            "tags": "peut,histoire,fran\u00e7ais,tauromachie,fran\u00e7aise,\u00eatre",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tauromachie/lotaureroge.canalblog.com/2015/02/tauromachie-communiqu%C3%A9-des-professionnels-fran%C3%A7ais-lo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tauromachie%2Btauromachie&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lotaureroge.canalblog.com/archives/2015/02/07/31481637.html"
        },
        "courrierdesafriques.net/2014/12/ronda-la-capitale-spirituelle-de-tauromachie-episode-5": {
            "title": "Ronda, la capitale spirituelle de la tauromachie (Episode 5)...",
            "snippet": "JOURNAL D'ESPAGNE: Ronda, la capitale spirituelle de la tauromachie (Episode 5). L'une des places publiques au centre de Ronda. Ronda: le nom de la ville est tentant. Tout comme ce qu'en disent les conseils des...",
            "date": "2014-12-29",
            "author_name": "Marcus Boni Teiga",
            "categories": "place,tauromachie",
            "tags": "ville,centre,ronda,tauromachie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tauromachie/courrierdesafriques.net/2014/12/ronda-la-capitale-spirituelle-de-tauromachie-episode-5",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tauromachie%2Btauromachie&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://courrierdesafriques.net/2014/12/journal-despagne-ronda-la-capitale-spirituelle-de-la-tauromachie-episode-5"
        },
        "somefunwithme.wordpress.com/2014/05/feria-de-la-mer-2014": {
            "title": "Feria de la mer 2014...",
            "snippet": "Palavas-les-Flots, 17\u00e8me F\u00e9ria de la Mer La F\u00e9ria de toutes les traditions et de toutes les tauromachies Du 30 Avril au 11 Mai 2014, Palavas vivra au rythme de la...",
            "date": "2014-05-09",
            "author_name": "Steve Leherpeux",
            "categories": "tradition,tauromachie",
            "tags": "traditions,f\u00e9ria,\u00e8me,avril",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/tauromachie/somefunwithme.wordpress.com/2014/05/feria-de-la-mer-2014",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=tauromachie%2Btauromachie&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://somefunwithme.wordpress.com/2014/05/09/feria-de-la-mer-2014/"
        }
    }
}