{
    "meta": {
        "portal_name": "navigation-a\u00e9rienne",
        "language": "fr",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/navigation-a\u00e9rienne/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/navigation-a%C3%A9rienne/navigation-a%C3%A9rienne/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/navigation-a%C3%A9rienne/navigation-a%C3%A9rienne/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/navigation-a%C3%A9rienne/navigation-a%C3%A9rienne/blogs.json"
    },
    "items": {
        "camer.be/2015/05/navigation-a%C3%A9rienne-le-cameroun-et-la-malchance-des-avions": {
            "title": "Navigation A\u00e9rienne: Le Cameroun et la malchance des avions... -...",
            "snippet": "Navigation A\u00e9rienne: Le Cameroun et la malchance des avions...,aerienne,cameroun,malchance,des,avions,cameroon,Navigation A\u00e9rienne De l'\u00e9pop\u00e9e inachev\u00e9e de la Cameroon Airlines aux balbutiements de la Camair-Co. Revue de bilans et histoires...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "navigation",
            "tags": "airlines,avions,navigation,navigation_a\u00e9rienne,a\u00e9rienne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/navigation/camer.be/2015/05/navigation-a%C3%A9rienne-le-cameroun-et-la-malchance-des-avions",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=navigation%2Ba%C3%A9rienne%2Bnavigation%2Ba%C3%A9rienne&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://camer.be/41805/11:1/navigation-aerienne-le-cameroun-et-la-malchance-des-avions-cameroon.html"
        }
    }
}