{
    "meta": {
        "portal_name": "navigation-a\u00e9rienne",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/navigation-a\u00e9rienne/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/navigation-a%C3%A9rienne/navigation-a%C3%A9rienne/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/navigation-a%C3%A9rienne/navigation-a%C3%A9rienne/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/navigation-a%C3%A9rienne/navigation-a%C3%A9rienne/blogs.json"
    },
    "items": {
        "air-journal.fr/2015/04/contr%C3%B4le-a%C3%A9rien-neuf-jours-de-gr%C3%A8ve-en-vue-air-journal": {
            "title": "Contr\u00f4le a\u00e9rien: neuf jours de gr\u00e8ve en vue Air Journal...",
            "snippet": "... g\u00e9n\u00e9rale de l'aviation civile (DGAC) refusent toujours obstin\u00e9ment d'accorder aux contr\u00f4leurs a\u00e9riens un espace de n\u00e9gociation traitant des mutations n\u00e9cessaires ou souhaitables pour la navigation a\u00e9rienne fran\u00e7aise.",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "Fran\u00e7ois Duclos",
            "categories": "aviation-civile,navigation",
            "tags": "a\u00e9rien,aviation,aviation-civile,civile,air,contr\u00f4le,navigation,a\u00e9rienne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/navigation/air-journal.fr/2015/04/contr%C3%B4le-a%C3%A9rien-neuf-jours-de-gr%C3%A8ve-en-vue-air-journal",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=navigation%2Ba%C3%A9rienne%2Bnavigation%2Ba%C3%A9rienne&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://air-journal.fr/2015-04-06-controle-aerien-neuf-jours-de-greve-en-vue-5142324.html"
        },
        "raconte-moi.abuledu.org/2015/04/d%C3%A9buts-navigation-a%C3%A9rienne-raconte-moi": {
            "title": "D\u00e9buts navigation a\u00e9rienne raconte-moi...",
            "snippet": "Debuts de la navigation aerienne. Montage d'une dizaine de cartes postales de la fin du XIX\u00e8me si\u00e8cle (Romanet imp. edit.) pour l'exposition de 2003: \"The Dream of flight, American treasures of the Library of Congress. Source; Wikimedia...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "ania.lesca",
            "categories": "navigation",
            "tags": "navigation,a\u00e9rienne,aerienne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/navigation/raconte-moi.abuledu.org/2015/04/d%C3%A9buts-navigation-a%C3%A9rienne-raconte-moi",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=navigation%2Ba%C3%A9rienne%2Bnavigation%2Ba%C3%A9rienne&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://raconte-moi.abuledu.org/w/8472-debuts_de_la_navigation_aerienne"
        },
        "camer.be/2015/03/navigation-a%C3%A9rienne-les-fameux-ma-60-chinois-bient%C3%B4t": {
            "title": "Navigation a\u00e9rienne: Les fameux MA 60 chinois bient\u00f4t au...",
            "snippet": "navigation,aerienne,les,fameux,chinois,bientot,cameroun,cameroon, C'est demain, en principe, que les deux a\u00e9ronefs tr\u00e8s controvers\u00e9s foulent le sol du Cameroun, apr\u00e8s de laborieuses n\u00e9gociations. Va alors s'ouvrir une...",
            "date": "2015-03-30",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "navigation",
            "tags": "navigation,a\u00e9rienne,aerienne,cameroun,cameroon",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/navigation/camer.be/2015/03/navigation-a%C3%A9rienne-les-fameux-ma-60-chinois-bient%C3%B4t",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=navigation%2Ba%C3%A9rienne%2Bnavigation%2Ba%C3%A9rienne&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://camer.be/41001/12:1/navigation-aerienne-les-fameux-ma-60-chinois-bientot-au-cameroun-cameroon.html"
        },
        "ocameroun.info/2015/03/navigation-a%C3%A9rienne-les-ennuis-de-l-avion-mebe": {
            "title": "NAVIGATION A\u00c9RIENNE: LES ENNUIS DE L'AVION DE MEBE...",
            "snippet": "Le septentrion du Cameroun est d\u00e9cid\u00e9ment une terre \u00e9prouvante pour les forces arm\u00e9es du Cameroun. En plus de nos vaillants soldats qui ont trouv\u00e9 la mort dans la guerre encore en cours contre le groupe terroriste...",
            "date": "2015-03-28",
            "author_name": "La R\u00e9daction",
            "categories": "mort,navigation",
            "tags": "avion,navigation,navigation_a\u00e9rienne,a\u00e9rienne,cameroun",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/navigation/ocameroun.info/2015/03/navigation-a%C3%A9rienne-les-ennuis-de-l-avion-mebe",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=navigation%2Ba%C3%A9rienne%2Bnavigation%2Ba%C3%A9rienne&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://ocameroun.info/43668-navigation-aerienne-les-ennuis-de-lavion-de-mebe-ngoo-a-ngaoundere.html"
        },
        "aerobuzz.fr/2015/03/renforcement-de-la-coop%C3%A9ration-a%C3%A9ronautique-entre-france-et-l": {
            "title": "Renforcement de la coop\u00e9ration a\u00e9ronautique entre la France et l...",
            "snippet": "Dans le contexte d'une croissance rapide du trafic a\u00e9rien en Inde, un Mast\u00e8re sp\u00e9cialis\u00e9 en management des services de la navigation a\u00e9rienne a d\u00e9but\u00e9 le 9 mars 2015 dans les locaux du CATC (Institut de formation de...",
            "date": "2015-03-16",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "management,aeronautique,navigation",
            "tags": "formation,trafic,coop\u00e9ration,france,a\u00e9rien,services,navigation,a\u00e9rienne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/navigation/aerobuzz.fr/2015/03/renforcement-de-la-coop%C3%A9ration-a%C3%A9ronautique-entre-france-et-l",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=navigation%2Ba%C3%A9rienne&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://aerobuzz.fr/transport-aerien/breve/renforcement-de-la-cooperation"
        },
        "air-journal.fr/2015/03/oc%C3%A9an-indien-vers-une-coop%C3%A9ration-a%C3%A9rienne-multilat%C3%A9rale-air": {
            "title": "Oc\u00e9an Indien: vers une coop\u00e9ration a\u00e9rienne multilat\u00e9rale Air...",
            "snippet": "... modernisation du syst\u00e8me des taxes et redevances, la coop\u00e9ration entre les a\u00e9roports de la zone et les op\u00e9rateurs de la navigation a\u00e9rienne, la politique de formation et l'am\u00e9lioration des op\u00e9rations de search and rescue...",
            "date": "2015-03-13",
            "author_name": "Fran\u00e7ois Duclos",
            "categories": "politique,navigation",
            "tags": "formation,coop\u00e9ration,a\u00e9rienne,air,navigation",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/navigation/air-journal.fr/2015/03/oc%C3%A9an-indien-vers-une-coop%C3%A9ration-a%C3%A9rienne-multilat%C3%A9rale-air",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=navigation%2Ba%C3%A9rienne&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://air-journal.fr/2015-03-13-ocean-indien-vers-une-cooperation-aerienne-multilaterale-5140498.html"
        },
        "francetvinfo.fr/2015/01/airasia-l-indon%C3%A9sie-suspend-des-responsables-de-la-navigation": {
            "title": "AirAsia: l'Indon\u00e9sie suspend des responsables de la navigation...",
            "snippet": "Les autorit\u00e9s ont ordonn\u00e9, lundi 5 janvier, aux responsables d'a\u00e9roport et de la navigation a\u00e9rienne de \"suspendre le personnel impliqu\u00e9\" dans les activit\u00e9s du vol QZ8501 reliant Surabaya (Indon\u00e9sie) et Singapour. Depuis le...",
            "date": "2015-01-05",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "navigation",
            "tags": "a\u00e9roport,responsables,autorit\u00e9s,ordonn\u00e9,airasia,navigation,lundi,a\u00e9rienne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/navigation/francetvinfo.fr/2015/01/airasia-l-indon%C3%A9sie-suspend-des-responsables-de-la-navigation",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=navigation%2Ba%C3%A9rienne%2Bnavigation%2Ba%C3%A9rienne&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://francetvinfo.fr/monde/asie/disparition-du-vol-qz8501-d-airasia/airasia-l-indonesie-suspend-des-responsables-de-la-navigation-aerienne_788623.html"
        },
        "lematin.ch/2015/01/responsables-de-la-navigation-a%C3%A9rienne-suspendus-le-matin": {
            "title": "Responsables de la navigation a\u00e9rienne suspendus - Le Matin...",
            "snippet": "Les autorit\u00e9s indon\u00e9siennes ont ordonn\u00e9 lundi la suspension de responsables de la navigation a\u00e9rienne dans le cadre de l'enqu\u00eate sur le crash de l'avion d'AirAsia en mer de Java.",
            "date": "2015-01-05",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "navigation,java",
            "tags": "avion,cadre,autorit\u00e9s,ordonn\u00e9,lundi,responsables,navigation,a\u00e9rienne,airasia",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/java/lematin.ch/2015/01/responsables-de-la-navigation-a%C3%A9rienne-suspendus-le-matin",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=navigation%2Ba%C3%A9rienne%2Bnavigation%2Ba%C3%A9rienne&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lematin.ch/monde/asie-oceanie/Responsables-de-la-navigation-aerienne-suspendus/story/27102860"
        }
    }
}