{
    "meta": {
        "portal_name": "navigation-a\u00e9rienne",
        "language": "fr",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/navigation-a\u00e9rienne/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/navigation-a%C3%A9rienne/navigation-a%C3%A9rienne/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/navigation-a%C3%A9rienne/navigation-a%C3%A9rienne/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/navigation-a%C3%A9rienne/navigation-a%C3%A9rienne/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2014/11/administration-de-la-navigation-a%C3%A9rienne": {
            "title": "Administration de la Navigation A\u00e9rienne...",
            "snippet": "Administration de la Navigation A\u00e9rienne Pr\u00e9sentation de l'Administration de la Navigation A\u00e9rienne Luxembourg \u00e0 l'occasion du Prix Luxembourgeois de la Qualit\u00e9 et de l'Excellence. From: MEDIATIONSA Luxembourg Views: 312 4 ratings Time: 03:58...",
            "date": "2014-11-23",
            "author_name": "MEDIATIONSA Luxembourg",
            "categories": "navigation",
            "tags": "navigation,navigation_a\u00e9rienne,a\u00e9rienne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/navigation/youtube.com/2014/11/administration-de-la-navigation-a%C3%A9rienne",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=navigation%2Ba%C3%A9rienne%2Bnavigation%2Ba%C3%A9rienne&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=GNNwcqN9DPY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/GNNwcqN9DPY/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/10/32-minutes-de-contr%C3%B4le-du-trafic-a%C3%A9rien-mai-1996-comment%C3%A9es-mae": {
            "title": "32 minutes de contr\u00f4le du trafic a\u00e9rien de mai 1996 comment\u00e9es (mae)...",
            "snippet": "32 minutes de contr\u00f4le du trafic a\u00e9rien de mai 1996 comment\u00e9es (mae) Cette vid\u00e9o illustre la fa\u00e7on dont le contr\u00f4leur de la navigation a\u00e9rienne assure la s\u00e9paration entre les avions et organise leur s\u00e9quencement \u00e0 l'approche de Roissy...",
            "date": "2014-10-09",
            "author_name": "PatrimoineMemoireAC",
            "categories": "navigation",
            "tags": "contr\u00f4leur,navigation,navigation-a\u00e9rienne,a\u00e9rienne,contr\u00f4le,a\u00e9rien,roissy",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/navigation/youtube.com/2014/10/32-minutes-de-contr%C3%B4le-du-trafic-a%C3%A9rien-mai-1996-comment%C3%A9es-mae",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=navigation%2Ba%C3%A9rienne%2Bnavigation%2Ba%C3%A9rienne&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=u9s1R7yV4hw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/u9s1R7yV4hw/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/07/paris-air-forum-la-sous-capacit%C3%A9-a%C3%A9roportuaire-un-mal-europ%C3%A9en": {
            "title": "Paris Air Forum - La sous-capacit\u00e9 a\u00e9roportuaire, un mal europ\u00e9en?",
            "snippet": "Paris Air Forum - La sous-capacit\u00e9 a\u00e9roportuaire, un mal europ\u00e9en? Dans le cadre du Paris Air Forum qui s'est tenu le 11 juillet au Conseil \u00e9conomique social et environnemental, Maurice Georges, Directeur des Services de la navigation a\u00e9rienne,...",
            "date": "2014-07-21",
            "author_name": "TVLaTribune",
            "categories": "navigation",
            "tags": "navigation,navigation-a\u00e9rienne,a\u00e9rienne,paris,services",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/navigation/youtube.com/2014/07/paris-air-forum-la-sous-capacit%C3%A9-a%C3%A9roportuaire-un-mal-europ%C3%A9en",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=navigation%2Ba%C3%A9rienne%2Bnavigation%2Ba%C3%A9rienne&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=r7zVdiOHMFc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/r7zVdiOHMFc/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/01/convention-relative-%C3+-lagence-pour-la-s%C3%A9curit%C3%A9-de-navigation-a%C3%A9rienne": {
            "title": "CONVENTION RELATIVE \u00c0 LAGENCE POUR LA S\u00c9CURIT\u00c9 DE LA NAVIGATION A\u00c9RIENNE EN AFRIQUE ET \u00c0...",
            "snippet": "1\u00e8re s\u00e9ance: Accords internationaux; R\u00e9sorption de l'emploi pr\u00e9caire dans la fonction publique; Organisation des manifestations sportives; Enfance d\u00e9laiss\u00e9e et adoptionAuthor: assemblee-nationale-frTags: assembl\u00e9e nationale s\u00e9ances publiques...",
            "date": "2014-01-06",
            "author_name": "assemblee-nationale-fr",
            "categories": "emploi,navigation",
            "tags": "s\u00e9curit\u00e9,navigation,navigation_a\u00e9rienne,a\u00e9rienne",
            "recuweb_url": "http://",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/fr/search/navigation+a%C3%A9rienne+navigation+a%C3%A9rienne/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x19a59j_convention-relative-a-l-agence-pour-la-securite-de-la-navigation-aerienne-en-afrique-et-a-madagascar_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x19a59j_convention-relative-a-l-agence-pour-la-securite-de-la-navigation-aerienne-en-afrique-et-a-madagascar_news"
        },
        "youtube.com/2013/12/la-s%C3%A9curit%C3%A9-de-navigation-a%C3%A9rienne-wari-mag-youtube": {
            "title": "La s\u00e9curit\u00e9 de la navigation a\u00e9rienne WARI MAG YouTube...",
            "snippet": "La s\u00e9curit\u00e9 de la navigation a\u00e9rienne WARI MAG YouTube From: ASECNA Views: 298 0 ratings Time: 12:44 More in People & Blogs...",
            "date": "2013-12-07",
            "author_name": "ASECNA",
            "categories": "navigation",
            "tags": "s\u00e9curit\u00e9,navigation,navigation-a\u00e9rienne,a\u00e9rienne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/navigation/youtube.com/2013/12/la-s%C3%A9curit%C3%A9-de-navigation-a%C3%A9rienne-wari-mag-youtube",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=navigation%2Ba%C3%A9rienne%2Bnavigation%2Ba%C3%A9rienne&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=poiCAEshRMM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/poiCAEshRMM/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/07/comment-devenir-ing%C3%A9nieur-du-contr%C3%B4le-de-la-navigation-a%C3%A9rienne": {
            "title": "Comment devenir Ing\u00e9nieur du Contr\u00f4le de la Navigation A\u00e9rienne...",
            "snippet": "Comment devenir Ing\u00e9nieur du Contr\u00f4le de la Navigation A\u00e9rienne Vous d\u00e9sirez devenir Contr\u00f4leur a\u00e9rien? Ce petit film vous explique les diff\u00e9rentes \u00e9tapes de s\u00e9lection pour int\u00e9grer notre \u00e9cole. From: ENAC France Views: 2856 19 ratings...",
            "date": "2013-07-11",
            "author_name": "ENAC France",
            "categories": "navigation",
            "tags": "navigation,navigation_a\u00e9rienne,a\u00e9rienne,contr\u00f4le,contr\u00f4leur,a\u00e9rien",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/navigation/youtube.com/2013/07/comment-devenir-ing%C3%A9nieur-du-contr%C3%B4le-de-la-navigation-a%C3%A9rienne",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=navigation%2Ba%C3%A9rienne%2Bnavigation%2Ba%C3%A9rienne&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=XuSEodoiDO8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/XuSEodoiDO8/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/06/alg%C3%A9rie-r%C3%A9ghaia-c%C3%A9r%C3%A9monie-de-sortie-promotion-des-officiers-en-navigation-a%C3%A9rienne": {
            "title": "Alg\u00e9rie/R\u00e9ghaia: c\u00e9r\u00e9monie de sortie de promotion des officiers en navigation a\u00e9rienne...",
            "snippet": "Alg\u00e9rie/R\u00e9ghaia: c\u00e9r\u00e9monie de sortie de promotion des officiers en navigation a\u00e9rienne Alg\u00e9rie/R\u00e9ghaia: c\u00e9r\u00e9monie de sortie de promotion des officiers en navigation a\u00e9rienne. From: DarnaTelevision Views: 410 1 ratings Time: 01:40 More in...",
            "date": "2013-06-20",
            "author_name": "DarnaTelevision",
            "categories": "navigation",
            "tags": "navigation,navigation-a\u00e9rienne,a\u00e9rienne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/navigation/youtube.com/2013/06/alg%C3%A9rie-r%C3%A9ghaia-c%C3%A9r%C3%A9monie-de-sortie-promotion-des-officiers-en-navigation-a%C3%A9rienne",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=navigation%2Ba%C3%A9rienne%2Bnavigation%2Ba%C3%A9rienne&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=TVYJdmigBrM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/TVYJdmigBrM/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/04/dti-direction-des-services-de-la-navigation-a%C3%A9rienne": {
            "title": "DTI (Direction des Services de la Navigation A\u00e9rienne)...",
            "snippet": "DTI (Direction des Services de la Navigation A\u00e9rienne) Wildbox Productions au coeur de la DSNA (Direction des Services de la Navigation A\u00e9rienne), \u00e0 l'a\u00e9roport de Paris Roissy Charles de Gaulle, pour mettre en lumi\u00e8re le SIMULOC, immersion...",
            "date": "2013-04-09",
            "author_name": "WildboxProdParis",
            "categories": "navigation",
            "tags": "paris,roissy,navigation,navigation_a\u00e9rienne,a\u00e9rienne,services",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/navigation/youtube.com/2013/04/dti-direction-des-services-de-la-navigation-a%C3%A9rienne",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=navigation%2Ba%C3%A9rienne%2Bnavigation%2Ba%C3%A9rienne&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=QLY56YacV-M&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/QLY56YacV-M/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/03/rapha%C3%ABl-concepteur-confirm%C3%A9-en-navigation-a%C3%A9rienne-chez-sogeti-high-tech": {
            "title": "Rapha\u00ebl, concepteur confirm\u00e9 en navigation a\u00e9rienne chez Sogeti High Tech...",
            "snippet": "Rapha\u00ebl, concepteur confirm\u00e9 en navigation a\u00e9rienne chez Sogeti High Tech Rapha\u00ebl est concepteur confirm\u00e9 sur un projet informatique \u00e0 destination de l'aviation civile. L'application sur laquelle il travaille actuellement permet de contr\u00f4ler...",
            "date": "2013-03-08",
            "author_name": "Sogeti High Tech",
            "categories": "aviation-civile,navigation",
            "tags": "navigation,navigation-a\u00e9rienne,a\u00e9rienne",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/navigation/youtube.com/2013/03/rapha%C3%ABl-concepteur-confirm%C3%A9-en-navigation-a%C3%A9rienne-chez-sogeti-high-tech",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=navigation%2Ba%C3%A9rienne%2Bnavigation%2Ba%C3%A9rienne&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=HX1DPmCsaUI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/HX1DPmCsaUI/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2012/10/couloirs-navigation-aerienne-31-oct-2012": {
            "title": "Couloirs Navigation Aerienne 31 Oct 2012...",
            "snippet": "Couloirs Navigation Aerienne 31 Oct 2012 Mon observation du ciel de Paris en ce jour du Mercredi 31 Octobre 2012 \u00e0 7h20 depuis mon studio sis rue cacheux (7eme \u00e9tage) Paris traces de pollution pr\u00e9sentent dans le... From: gaumet75013 Views: 136 2...",
            "date": "2012-10-31",
            "author_name": "gaumet75013",
            "categories": "pollution,navigation",
            "tags": "navigation,paris",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/navigation/youtube.com/2012/10/couloirs-navigation-aerienne-31-oct-2012",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=navigation%2Ba%C3%A9rienne%2Bnavigation%2Ba%C3%A9rienne&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=BEkAcKtpYRw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/BEkAcKtpYRw/0.jpg"
        }
    }
}