{
    "meta": {
        "portal_name": "electronique",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/electronique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/electronique/electronique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/electronique/electronique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/electronique/electronique/blogs.json"
    },
    "items": {
        "gizmodo.fr/2015/03/le-premier-joint-%C3%A9lectronique-100%-l%C3%A9gal-est-arriv%C3%A9-gizmodo": {
            "title": "Le premier joint \u00e9lectronique 100% l\u00e9gal est arriv\u00e9! - Gizmodo...",
            "snippet": "La soci\u00e9t\u00e9 E-njoint commercialise un joint \u00e9lectronique avec un go\u00fbt et une odeur authentiques de cannabis, totalement l\u00e9gal donc!",
            "date": "2015-03-19",
            "author_name": "Morgan",
            "categories": "electronique",
            "tags": "\u00e9lectronique,soci\u00e9t\u00e9",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/gizmodo.fr/2015/03/le-premier-joint-%C3%A9lectronique-100%-l%C3%A9gal-est-arriv%C3%A9-gizmodo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=electronique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://gizmodo.fr/2015/03/19/premier-joint-electronique-legal.html"
        },
        "lagazettedescommunes.com/2015/03/archivage-%C3%A9lectronique-top-d%C3%A9part-pour-la-future-plateforme": {
            "title": "Archivage \u00e9lectronique: top d\u00e9part pour la future plateforme des...",
            "snippet": "En clair, VITAM s'annonce comme une plateforme d'archivage \u00e9lectronique des donn\u00e9es produites par l'ensemble des administrations, collectivit\u00e9s et op\u00e9rateurs publics compris. Vitam concernera les trois ges des archives...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "H\u00e9l\u00e8ne Girard",
            "categories": "electronique",
            "tags": "compris,top,\u00e9lectronique,comme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/lagazettedescommunes.com/2015/03/archivage-%C3%A9lectronique-top-d%C3%A9part-pour-la-future-plateforme",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=electronique%2Belectronique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://lagazettedescommunes.com/334895/archivage-electronique-top-depart-pour-la-future-plateforme-des-acteurs-publics/"
        },
        "journalduvapoteur.over-blog.com/2015/03/la-su%C3%A8de-classe-cigarette-%C3%A9lectronique-comme-un-m%C3%A9dicament": {
            "title": "La Su\u00e8de classe la cigarette \u00e9lectronique comme un m\u00e9dicament...",
            "snippet": "C'est au tour de la Su\u00e8de de se prononcer concernant la cigarette \u00e9lectronique. La vente de cigarette \u00e9lectronique contenant de la nicotine est actuellement interdite, mais si l'Agence nationale du m\u00e9dicament donne son...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "Monsieur Vapoteur",
            "categories": "electronique",
            "tags": "m\u00e9dicament,nicotine,actuellement,tour,su\u00e8de,cigarette,\u00e9lectronique,comme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/journalduvapoteur.over-blog.com/2015/03/la-su%C3%A8de-classe-cigarette-%C3%A9lectronique-comme-un-m%C3%A9dicament",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=electronique%2Belectronique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://journalduvapoteur.over-blog.com/2015/03/la-suede-classe-la-cigarette-electronique-comme-un-medicament.html"
        },
        "futura-sciences.com/2015/03/le-phosphore-noir-nouveau-mat%C3%A9riau-miracle-de-l-%C3%A9lectronique": {
            "title": "Le phosphore noir, nouveau mat\u00e9riau miracle de l'\u00e9lectronique...",
            "snippet": "Faire toujours plus petit et toujours plus rapide, c'est le challenge des fabricants de mat\u00e9riel \u00e9lectronique. Une \u00e9tude men\u00e9e par une \u00e9quipe de chercheurs am\u00e9ricains pourrait bien leur offrir de...",
            "date": "2015-03-07",
            "author_name": "webmaster@futura-sciences.com (Futura-Sciences)",
            "categories": "electronique",
            "tags": "\u00e9quipe,chercheurs,pourrait,toujours,\u00e9lectronique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/futura-sciences.com/2015/03/le-phosphore-noir-nouveau-mat%C3%A9riau-miracle-de-l-%C3%A9lectronique",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=electronique%2Belectronique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://futura-sciences.com/magazines/matiere/infos/actu/d/physique-phosphore-noir-nouveau-materiau-miracle-electronique-57385/"
        },
        "telecom-bretagne.eu/2015/03/faire-de-l-%C3%A9lectronique-c-est-aussi-pour-les-filles-lexians": {
            "title": "Faire de l'\u00e9lectronique, c'est aussi pour les filles! Lexians...",
            "snippet": "Le site de l'Unesco fait un focus sur le travail de Sylvie Kerou\u00e9dan et de Val\u00e9rie Marc dans le domaine de l'\u00e9lectronique. Toutes deux proposent particuli\u00e8rement aux filles des ateliers ludiques bas\u00e9s sur la cr\u00e9ativit\u00e9.",
            "date": "2015-03-05",
            "author_name": "Delphine LUCAS",
            "categories": "electronique",
            "tags": "deux,marc,travail,aussi,\u00e9lectronique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/telecom-bretagne.eu/2015/03/faire-de-l-%C3%A9lectronique-c-est-aussi-pour-les-filles-lexians",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=electronique%2Belectronique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://telecom-bretagne.eu/lexians/2015/formations/faire-de-lelectronique-cest-aussi-pour-les-filles/"
        },
        "net-iris.fr/2015/03/valeur-juridique-du-recommand%C3%A9-%C3%A9lectronique-net-iris-2015": {
            "title": "Valeur juridique du recommand\u00e9 \u00e9lectronique Net-iris 2015...",
            "snippet": "La valeur juridique de la lettre recommand\u00e9e \u00e9lectronique est la m\u00eame que celle d'un courrier RAR classique (article de mars 2015)...",
            "date": "2015-03-05",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "electronique",
            "tags": "m\u00eame,juridique,\u00e9lectronique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/net-iris.fr/2015/03/valeur-juridique-du-recommand%C3%A9-%C3%A9lectronique-net-iris-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=electronique%2Belectronique&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://net-iris.fr/veille-juridique/actualite/34286/valeur-juridique-du-recommande-electronique.php"
        },
        "vernonprater.wordpress.com/2014/08/top-cigarette-electronique": {
            "title": "Top Cigarette Electronique...",
            "snippet": "Dans le 77, nous avons ouvert deux boutique d'e-cigarette, notre boutique cigarette electronique melun vous attend ainsi que nos magasin de cigarette electronique Cigarette electronique CE4 (ne...",
            "date": "2014-08-30",
            "author_name": "vernonprater",
            "categories": "electronique",
            "tags": "ouvert,deux,top,cigarette,electronique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/electronique/vernonprater.wordpress.com/2014/08/top-cigarette-electronique",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=electronique%2Belectronique&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://vernonprater.wordpress.com/2014/08/30/top-cigarette-electronique/"
        },
        "wearefascinating.com/2009/11/chapitre-1-nous-serons-l%C3%A9lectronique": {
            "title": "Chapitre 1: Nous serons l\u00e9lectronique...",
            "snippet": "Je contemple la ville, pensant pareil que toi. Je ne suis pas un h\u00e9ros. Je suis ici, ici o\u00f9 tout commence et tout finit. Je skate sur le monde...",
            "date": "2009-11-26",
            "author_name": "sysyandvivi",
            "tags": "monde,ici",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/wearefascinating.com/2009/11/chapitre-1-nous-serons-l%C3%A9lectronique",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=electronique%2Belectronique&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://wearefascinating.com/2009/11/26/nous-serons-lelectronique/"
        }
    }
}