{
    "meta": {
        "portal_name": "magie",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/magie/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/magie/magie/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/magie/magie/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/magie/magie/blogs.json"
    },
    "items": {
        "la-croix.com/2015/04/la-r%C3%A9plique-de-grotte-chauvet-d%C3%A9voile-sa-magie": {
            "title": "La r\u00e9plique de la grotte Chauvet d\u00e9voile sa magie...",
            "snippet": "Un joyau artistique universel reproduit au millim\u00e8tre, la Caverne du Pont dArc, est inaugur\u00e9e vendredi 10 avril par Fran\u00e7ois Hollande. Son ouverture au public est pr\u00e9vue samedi 25 avril. Loccasion de d\u00e9couvrir un bestiaire exceptionnel et...",
            "date": "2015-04-10",
            "categories": "magie",
            "tags": "d\u00e9couvrir,magie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/magie/la-croix.com/2015/04/la-r%C3%A9plique-de-grotte-chauvet-d%C3%A9voile-sa-magie",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=magie&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://la-croix.com/Actualite/France/La-replique-de-la-grotte-Chauvet-devoile-sa-magie-2015-04-10-1300943"
        },
        "tvasports.ca/2015/04/la-magie-dun-datsyuk": {
            "title": "La magie dun Datsyuk...",
            "snippet": "Le joueur \u00e9toile Pavel Datsyuk en a rajout\u00e9 en deuxi\u00e8me p\u00e9riode du duel contre les Canadiens de Montr\u00e9al. Lattaquant des Red Wings de Detroit a inscrit son 26e filet de la saison, et ce, avec toute la finesse et magie quon lui attribue.",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "magie",
            "tags": "lui,magie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/magie/tvasports.ca/2015/04/la-magie-dun-datsyuk",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=magie&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://tvasports.ca/2015/04/09/la-magie-dun-datsyuk/"
        },
        "liberation.fr/2015/04/tour-de-magie-pour-chien": {
            "title": "Tour de magie pour chien...",
            "snippet": "Comment r\u00e9agissent les chiens aux tours de magie? Comme pour toute question que vous ne vous \u00eates jamais pos\u00e9e, il existe une r\u00e9ponse. Et plut\u00f4t dr\u00f4le, en l'occurrence. Le magicien finlandais Jose Ahonen a d\u00e9cid\u00e9 de faire dispara\u00eetre des...",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "magie",
            "tags": "plut\u00f4t,question,tours,magie,comme",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/magie/liberation.fr/2015/04/tour-de-magie-pour-chien",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=magie&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://liberation.fr/direct/element/4486/"
        },
        "lalsace.fr/2015/04/verbatim-la-magie-a-op%C3%A9r%C3%A9": {
            "title": "Verbatim La magie a op\u00e9r\u00e9...",
            "snippet": "Alain Reymond, chef d\u00e9tablissement de la maison darr\u00eat de Strasbourg: Cette m\u00e9diation a des effets positifs sur l\u00e9tat desprit des personnes qui en b\u00e9n\u00e9ficient. Il est difficile de mesurer ce que ce que \u00e7a permet d\u00e9viter, mais...",
            "date": "2015-04-08",
            "categories": "magie",
            "tags": "\u00e7a,magie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/magie/lalsace.fr/2015/04/verbatim-la-magie-a-op%C3%A9r%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=magie&format=RSS&cc=fr",
            "source_url": "http://lalsace.fr/bas-rhin/2015/04/08/la-magie-a-opere"
        },
        "fr.allafrica.com/2015/03/du-th%C3%A9%C3%ADtre-des-marionnettes-et-de-la-magie-%C3%AD-l-affiche": {
            "title": "Du th\u00e9\u00edtre, des marionnettes et de la magie \u00ed l'affiche - La Tribune...",
            "snippet": "Du th\u00e9\u00edtre, des marionnettes et de la magie \u00ed l'afficheLa TribuneIl s'agit de La source magique, de la coop\u00e9rative th\u00e9trale les amis de Tchikano, Nour Barek, du Th\u00e9tre r\u00e9gional de Tizi Ouzou. Pour aujourd'hui, les enfants pourront d\u00e9couvrir...",
            "date": "2015-03-22",
            "categories": "magie",
            "tags": "enfants,d\u00e9couvrir,magie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/magie/fr.allafrica.com/2015/03/du-th%C3%A9%C3%ADtre-des-marionnettes-et-de-la-magie-%C3%AD-l-affiche",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=magie%2Bmagie&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://fr.allafrica.com/stories/201503220078.html"
        },
        "letelegramme.fr/2015/03/grande-mar%C3%A9e-la-magie-de-l-estran-le-t%C3%A9l%C3%A9gramme": {
            "title": "Grande mar\u00e9e. La magie de l'estran - Le T\u00e9l\u00e9gramme...",
            "snippet": "Le T\u00e9l\u00e9grammeGrande mar\u00e9e. La magie de l'estranLe T\u00e9l\u00e9grammeIl y avait beaucoup de monde aux confins de l'estran, hier, bien avant 13 h, avec des objectifs divers entre la p\u00eache et le simple plaisir de la d\u00e9couverte. Hier, la foule \u00e9tait au...",
            "date": "2015-03-22",
            "categories": "plaisir,magie",
            "tags": "plaisir,magie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/magie/letelegramme.fr/2015/03/grande-mar%C3%A9e-la-magie-de-l-estran-le-t%C3%A9l%C3%A9gramme",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=magie%2Bmagie&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://letelegramme.fr/finistere/roscoff/grande-maree-la-magie-de-l-estran-22-03-2015-10566860.php"
        },
        "lejournaldesflandres.fr/2015/03/la-magie-comme-au-cin%C3%A9ma-sportica-de-gravelines-le-journal": {
            "title": "La magie comme au cin\u00e9ma au Sportica de Gravelines - Le Journal des Flandres...",
            "snippet": "Le Journal des FlandresLa magie comme au cin\u00e9ma au Sportica de GravelinesLe Journal des FlandresPour la premi\u00e8re fois, le Sportica de Gravelines accueille huit magiciens, dont Magic-Phil pour un show convivial, interactif et rigolo ce week-end.",
            "date": "2015-03-19",
            "categories": "magie",
            "tags": "comme,magie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/magie/lejournaldesflandres.fr/2015/03/la-magie-comme-au-cin%C3%A9ma-sportica-de-gravelines-le-journal",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=magie%2Bmagie&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lejournaldesflandres.fr/flandre/la-magie-comme-au-cinema-au-sportica-de-gravelines-ia688b0n140624"
        },
        "fr.news.yahoo.com/2015/02/quand-les-enfants-deviennent-des-personnages-de-cartoon": {
            "title": "Quand les enfants deviennent des personnages de cartoon...",
            "snippet": "INSOLITE - Une artiste du Costa Rica, MJ Da Luz, a r\u00e9alis\u00e9 un projet original qu'elle a intitul\u00e9 \"Un tout plein de magie et d'innocence\", selon nos confr\u00e8res du HuffPost am\u00e9ricain. Tout simplement car c'est avec ces termes qu'elle d\u00e9crit les...",
            "date": "2015-02-24",
            "categories": "magie",
            "tags": "enfants,magie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/magie/fr.news.yahoo.com/2015/02/quand-les-enfants-deviennent-des-personnages-de-cartoon",
            "resource_url": "http://fr.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=magie",
            "source_url": "http://fr.news.yahoo.com/enfants-deviennent-personnages-cartoon-102627007.html"
        }
    }
}