{
    "meta": {
        "portal_name": "art-environnemental",
        "language": "fr"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/art-environnemental/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/art-environnemental/art-environnemental/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/art-environnemental/art-environnemental/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/art-environnemental/art-environnemental/blogs.json"
    },
    "items": {
        "bibliothequelucinges.wordpress.com/2014/09/un-p-tit-tour-dans-la-nature": {
            "title": "Un p'tit tour dans la nature...",
            "snippet": "Les 20 & 21 Septembre 2014, promenons-nous vers le lac de Machilly lors du Festival d'art et nature \"COULEURS D'nature et culture\". 10H30-18H March\u00e9 aux plantes et saveurs Art environnemental Rencontres...",
            "date": "2014-09-19",
            "author_name": "Biblioth\u00e8que municipale Michel Butor",
            "categories": "plante,nature,culture",
            "tags": "art,environnemental,rencontres",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/culture/bibliothequelucinges.wordpress.com/2014/09/un-p-tit-tour-dans-la-nature",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=art%2Benvironnemental%2Bart%2Benvironnemental&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://bibliothequelucinges.wordpress.com/2014/09/19/un-ptit-tour-dans-la-nature/"
        },
        "desartsonnants.wordpress.com/2014/05/ressources-arts-sonores-et-environnement": {
            "title": "RESSOURCES ARTS SONORES ET ENVIRONNEMENT...",
            "snippet": "RESSOURCES ARTS SONORES ET ENVIRONNEMENT Arts sonore environnemental, soundscape, balades sonores, sons et architecture, field recording, soundscape, \u00e9cologie sonore, soundwalk, installations environnemental, land-art sonore, \u00e9coute, sound...",
            "date": "2014-05-10",
            "author_name": "desartsonnants",
            "categories": "arts,environnement",
            "tags": "environnemental,art",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/desartsonnants.wordpress.com/2014/05/ressources-arts-sonores-et-environnement",
            "resource_url": "http://fr.search.wordpress.com/?q=art%2Benvironnemental%2Bart%2Benvironnemental&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://desartsonnants.wordpress.com/2014/05/10/ressources-arts-sonores-et-environnement/"
        },
        "xavier-ride.over-blog.com/2011/06/nous-art-environnemental-xavier-ride-artist": {
            "title": "...Nous: Art Environnemental - Xavier Ride - Artist Environnemental...",
            "snippet": "Art EnvironnementalNOUS:graines d'ifsTirage photo (20x30) \u00e9dition limit\u00e9 7 exmplaires: 180Concepte, r\u00e9alisation, photographie: Xavier Ride H\u00e9berg\u00e9 par OverBlog.",
            "date": "2011-06-14",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "art-environnemental,photographie",
            "tags": "h\u00e9berg\u00e9,art,artist,artist_environnemental,environnemental,xavier,xavier_ride,ride,art_environnemental,r\u00e9alisation,photographie,overblog",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/photographie/xavier-ride.over-blog.com/2011/06/nous-art-environnemental-xavier-ride-artist",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=art%2Benvironnemental%2Bart%2Benvironnemental&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://xavier-ride.over-blog.com/article-nous-76695031.html"
        },
        "xavier-ride.over-blog.com/2011/06/i-love-you-art-environnemental-xavier-ride-artist": {
            "title": "I love you: Art Environnemental - Xavier Ride - Artist Environnemental...",
            "snippet": "Art EnvironnementalI love You:p\u00e9tales de cerisiers du JaponConcepte, r\u00e9alisation et photographie: Xavier Ride H\u00e9berg\u00e9 par OverBlog.",
            "date": "2011-06-03",
            "author_name": "inconnu",
            "categories": "photographie,art-environnemental",
            "tags": "h\u00e9berg\u00e9,r\u00e9alisation,photographie,art,artist,artist_environnemental,environnemental,xavier,xavier_ride,ride,art_environnemental,overblog",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/art-environnemental/xavier-ride.over-blog.com/2011/06/i-love-you-art-environnemental-xavier-ride-artist",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=art%2Benvironnemental%2Bart%2Benvironnemental&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=fr&lr=lang_fr&nord=1",
            "source_url": "http://xavier-ride.over-blog.com/article-i-love-you-natural-trip-75610261.html"
        }
    }
}