{
    "meta": {
        "portal_name": "art-environnemental",
        "language": "fr",
        "updated": "20150429"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/art-environnemental/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/art-environnemental/art-environnemental/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/art-environnemental/art-environnemental/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/art-environnemental/art-environnemental/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/04/mireille-fulpius-en-r%C3%A9sidence-au-coll%C3%A8ge-victor-hugo-de-caudebec-caux": {
            "title": "Mireille Fulpius en r\u00e9sidence au coll\u00e8ge Victor Hugo de Caudebec en Caux. OEUVRE FINALE...",
            "snippet": "Mireille Fulpius en r\u00e9sidence au coll\u00e8ge Victor Hugo de Caudebec en Caux. OEUVRE FINALE Au coll\u00e8ge Victor Hugo de Caudebec en Caux, en pr\u00e9figuration de la manifestation d'art contemporain environnemental A ciel ouvert qui aura lieu \u00e0 l'Abbaye...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "D\u00e9partement de Seine-Maritime",
            "tags": "art,art-contemporain,contemporain,environnemental",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2015/04/mireille-fulpius-en-r%C3%A9sidence-au-coll%C3%A8ge-victor-hugo-de-caudebec-caux",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=art%2Benvironnemental&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=OMHCxAAUoR8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/OMHCxAAUoR8/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/03/la-question-environnementale-dans-cr%C3%A9ation-artistique-interview-de-lorenzo-fiaschi": {
            "title": "La question environnementale dans la cr\u00e9ation artistique//Interview de Lorenzo Fiaschi...",
            "snippet": "La question environnementale dans la cr\u00e9ation artistique//Interview de Lorenzo Fiaschi Le collectif Dans Quelle Vie Tu Monde(s) (DQVTM) vous pr\u00e9sente la 5\u00e8me des 6 parties de l'interview de Lorenzo Fiaschi, co-fondateur de la Galleria Continua,...",
            "date": "2014-03-30",
            "author_name": "Dans Quelle Vie Tu Monde(s) ?",
            "tags": "pr\u00e9sente,vie,environnementale,artistique",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2014/03/la-question-environnementale-dans-cr%C3%A9ation-artistique-interview-de-lorenzo-fiaschi",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=art%2Benvironnemental%2Bart%2Benvironnemental&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=cyuZVj_y-kk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/cyuZVj_y-kk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/09/installation-artistique-2013-chaises-longues-v%C3%A9g%C3%A9tales-de-didier-chipan": {
            "title": "Installation artistique 2013: Chaises longues v\u00e9g\u00e9tales de Didier Chipan...",
            "snippet": "Installation artistique 2013: Chaises longues v\u00e9g\u00e9tales de Didier Chipan Installation artistique r\u00e9alis\u00e9e par l'Artiste-Plasticien Didier Chipan alias Did dans le cadre du festival d'art environnemental de Couleur(s) d'automne 2013 \u00e0 Annemasse...",
            "date": "2013-09-23",
            "author_name": "Didier Chipan",
            "categories": "art-environnemental",
            "tags": "art,art-environnemental,environnemental,cadre,artistique,installation",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/art-environnemental/youtube.com/2013/09/installation-artistique-2013-chaises-longues-v%C3%A9g%C3%A9tales-de-didier-chipan",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=art%2Benvironnemental%2Bart%2Benvironnemental&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=h0Ybu785FP8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/h0Ybu785FP8/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/07/coup-de-sac-art-et-design-autour-du-en-plastique": {
            "title": "Coup de sac! Art et design autour du sac en plastique...",
            "snippet": "Coup de sac! Art et design autour du sac en plastique Le sac en plastique fait partie de notre quotidien de consommateur depuis les ann\u00e9es 1960 environ. A l'heure actuelle, il repr\u00e9sente un r\u00e9el enjeu environnemental mondial: sa dur\u00e9e...",
            "date": "2013-07-03",
            "author_name": "MUDACLAUSANNE",
            "tags": "environnemental,art",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/youtube.com/2013/07/coup-de-sac-art-et-design-autour-du-en-plastique",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=art%2Benvironnemental%2Bart%2Benvironnemental&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=f17JeJNF3Po&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/f17JeJNF3Po/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2012/05/jardins-en-m%C3%A9tamorphose-%C3%A9tirements": {
            "title": "Jardins en m\u00e9tamorphose - \u00c9tirements...",
            "snippet": "Jardins en m\u00e9tamorphose - \u00c9tirements La Ville de Thiais pr\u00e9sente \"\u00c9tirements\" par Anne-Flore Cabanis, dans le cadre de l'exposition d'art environnemental \"Jardins en m\u00e9tamorphose\" dans les parcs de Thiais (94) du 11 mai au... From: Jardins...",
            "date": "2012-05-23",
            "author_name": "Jardins Enmetamorphose",
            "categories": "art-environnemental",
            "tags": "mai,art,art-environnemental,art-environnemental-jardins,environnemental,environnemental-jardins,jardins,jardins-en-m\u00e9tamorphose,m\u00e9tamorphose,exposition,cadre,pr\u00e9sente,thiais",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/art-environnemental/youtube.com/2012/05/jardins-en-m%C3%A9tamorphose-%C3%A9tirements",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=art%2Benvironnemental%2Bart%2Benvironnemental&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=XhkDVUg_aKI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/XhkDVUg_aKI/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2012/05/les-ch%C3%A9rubins-stars-d%C3%A9clament-des-po%C3%A8mes-dans-le-cadre-de-jardins": {
            "title": "Les Ch\u00e9rubins Stars d\u00e9clament des po\u00e8mes dans le cadre de Jardins en m\u00e9tamorphose...",
            "snippet": "Les Ch\u00e9rubins Stars d\u00e9clament des po\u00e8mes dans le cadre de Jardins en m\u00e9tamorphose Des happenings animent l'exposition d'art environnemental \"Jardins en m\u00e9tamorphose\" organis\u00e9e \u00e0 Thiais (94) du 11 mai au 15 juillet 2012. Samedi 12 mai, la...",
            "date": "2012-05-14",
            "author_name": "Jardins Enmetamorphose",
            "categories": "art-environnemental",
            "tags": "mai,art,art-environnemental,art-environnemental-jardins,environnemental,environnemental-jardins,jardins,jardins-en-m\u00e9tamorphose,m\u00e9tamorphose,exposition,cadre,thiais",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/art-environnemental/youtube.com/2012/05/les-ch%C3%A9rubins-stars-d%C3%A9clament-des-po%C3%A8mes-dans-le-cadre-de-jardins",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=art%2Benvironnemental%2Bart%2Benvironnemental&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Y-MSFj1Gxnw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Y-MSFj1Gxnw/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2012/05/bande-annonce-jardins-en-m%C3%A9tamorphose": {
            "title": "Bande annonce Jardins en m\u00e9tamorphose...",
            "snippet": "Bande annonce \"Jardins en m\u00e9tamorphose\" Bande annonce de l'exposition d'art environnemental \"Jardins en m\u00e9tamorphose\" From: Jardins Enmetamorphose Views: 206 0 ratings Time: 01:27 More in Entertainment...",
            "date": "2012-05-07",
            "author_name": "Jardins Enmetamorphose",
            "categories": "art-environnemental",
            "tags": "art,art-environnemental,art-environnemental-jardins,environnemental,environnemental-jardins,jardins,jardins-en-m\u00e9tamorphose,m\u00e9tamorphose,exposition",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/art-environnemental/youtube.com/2012/05/bande-annonce-jardins-en-m%C3%A9tamorphose",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=art%2Benvironnemental%2Bart%2Benvironnemental&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=YnKmR7fPsjw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/YnKmR7fPsjw/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2011/10/l-art-du-recyclage-au-mxique": {
            "title": "L'Art du Recyclage au Mxique...",
            "snippet": "L'Art du Recyclage au Mxique Entre Amigos est juste l'une de ces associations qui comprend vraiment ce que durabilit\u00e9 veut dire. Ils sont plus qu'une organisation environnementale, ils sont aussi une communaut\u00e9 o\u00f9,... From: Permacyclists Views:...",
            "date": "2011-10-23",
            "author_name": "Permacyclists",
            "categories": "recyclage",
            "tags": "environnementale,art",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/recyclage/youtube.com/2011/10/l-art-du-recyclage-au-mxique",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=art%2Benvironnemental%2Bart%2Benvironnemental&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=q_NFJ4QlIQg&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/q_NFJ4QlIQg/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2010/07/tecomah-les-environnementales-2010-reportage-france-3": {
            "title": "TECOMAH - Les Environnementales 2010 - reportage France 3...",
            "snippet": "TECOMAH - Les Environnementales 2010 - reportage France 3 TECOMAH, l'Ecole de l'Environnement et du Cadre de Vie de la Chambre de commerce et d'industrie de Paris organise la 6me biennale d'art contemporain \"dans\" et \"avec\" la nature: les... From:...",
            "date": "2010-07-05",
            "author_name": "Tecomah1",
            "categories": "nature,environnement",
            "tags": "art,art-contemporain,contemporain,cadre,vie",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/environnement/youtube.com/2010/07/tecomah-les-environnementales-2010-reportage-france-3",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=art%2Benvironnemental%2Bart%2Benvironnemental&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=S2ikCmsjzug&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/S2ikCmsjzug/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2010/07/170-girouettes-en-norv%C3%A8ge": {
            "title": "170 girouettes en Norv\u00e8ge...",
            "snippet": "170 girouettes en Norv\u00e8ge ART ENVIRONNEMENTAL Installation \u00e9ph\u00e9m\u00e8re dans 4 paysages en NORV\u00c8GE - mai 2010 170 sculptures blanches se livrent au vent, \u00e0 la lumi\u00e8re et aux reflets. Elles symbolisent ici des... From: pascalproustvideos Views:...",
            "date": "2010-07-01",
            "author_name": "pascalproustvideos",
            "categories": "sculpture,art-environnemental",
            "tags": "art,art-environnemental,environnemental,installation,mai",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/art-environnemental/youtube.com/2010/07/170-girouettes-en-norv%C3%A8ge",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=art%2Benvironnemental&hl=fr-FR&lang=fr&lr=fr&orderby=relevance_lang_fr",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=P7bz0NraTM4&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/P7bz0NraTM4/0.jpg"
        }
    }
}