{
    "meta": {
        "portal_name": "art-environnemental",
        "language": "fr",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/art-environnemental/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/art-environnemental/art-environnemental/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/art-environnemental/art-environnemental/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/art-environnemental/art-environnemental/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ledevoir.com/2015/05/rabat-l-unique-la-discr%C3%A8te-le-devoir-abonnement": {
            "title": "Rabat, l'unique, la discr\u00e8te - Le Devoir (Abonnement)...",
            "snippet": "Le Devoir (Abonnement)Rabat, l'unique, la discr\u00e8teLe Devoir (Abonnement)Les pr\u00e9occupations environnementales sont reconnues et partag\u00e9es. C'est donc ici,... Puis, la galerie d'art Nouiga, propri\u00e9t\u00e9 de l'\u00e9diteur de bandes dessin\u00e9es et...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "unique,art",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/ledevoir.com/2015/05/rabat-l-unique-la-discr%C3%A8te-le-devoir-abonnement",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=art%2Benvironnemental&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ledevoir.com/art-de-vivre/voyage/438676/tourisme-maroc-rabat-l-unique-la-discrete"
        },
        "blogs.mediapart.fr/2015/04/conflits-armes-l-insuffisance-de-la-protection-environnementale-le-club-mediapart": {
            "title": "CONFLITS ARMES: l'insuffisance de la protection environnementale... - Le Club de Mediapart (Blog)...",
            "snippet": "CONFLITS ARMES: l'insuffisance de la protection environnementale... - Le Club de Mediapart (Blog)...",
            "date": "2015-04-30",
            "recuweb_url": "http://fr.recuweb.com/blogs.mediapart.fr/2015/04/conflits-armes-l-insuffisance-de-la-protection-environnementale-le-club-mediapart",
            "resource_url": "http://news.google.fr/?hl=fr&q=art%2Benvironnemental&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.mediapart.fr/blog/lavieille/300415/conflits-armes-linsuffisance-de-la-protection-environnementale-ii"
        }
    }
}